{"data": ["2022-10-17 08:47:17+00:00", "2022-10-17 07:04:35+00:00", "2022-10-17 06:29:30+00:00", "2022-10-17 06:04:13+00:00", "2022-10-17 05:55:18+00:00", "2022-10-17 05:33:02+00:00", "2022-10-17 05:27:12+00:00", "2022-10-17 04:32:08+00:00", "2022-10-17 04:30:13+00:00", "2022-10-17 04:07:04+00:00", "2022-10-17 04:01:03+00:00", "2022-10-17 04:00:18+00:00", "2022-10-17 03:49:48+00:00", "2022-10-17 03:49:02+00:00", "2022-10-17 03:38:05+00:00", "2022-10-17 03:30:10+00:00", "2022-10-17 03:28:29+00:00", "2022-10-17 03:16:03+00:00", "2022-10-17 03:10:13+00:00", "2022-10-17 03:10:13+00:00", "2022-10-17 03:03:03+00:00", "2022-10-17 02:59:35+00:00", "2022-10-17 02:52:03+00:00", "2022-10-17 02:50:33+00:00", "2022-10-17 02:45:51+00:00", "2022-10-17 02:37:03+00:00", "2022-10-17 02:35:03+00:00", "2022-10-17 02:32:20+00:00", "2022-10-17 02:32:06+00:00", "2022-10-17 02:32:03+00:00", "2022-10-17 02:29:03+00:00", "2022-10-17 02:28:44+00:00", "2022-10-17 02:24:28+00:00", "2022-10-17 02:23:50+00:00", "2022-10-17 02:20:11+00:00", "2022-10-17 02:07:32+00:00", "2022-10-17 01:51:17+00:00", "2022-10-17 01:51:17+00:00", "2022-10-17 01:49:15+00:00", "2022-10-17 01:48:05+00:00", "2022-10-17 01:45:37+00:00", "2022-10-17 01:45:13+00:00", "2022-10-17 01:38:30+00:00", "2022-10-17 01:35:41+00:00", "2022-10-17 01:33:26+00:00", "2022-10-17 01:32:59+00:00", "2022-10-17 01:32:15+00:00", "2022-10-17 01:31:45+00:00", "2022-10-17 01:29:45+00:00", "2022-10-17 01:29:33+00:00", "2022-10-17 01:26:14+00:00", "2022-10-17 01:25:41+00:00", "2022-10-17 01:23:22+00:00", "2022-10-17 01:22:50+00:00", "2022-10-17 01:14:34+00:00", "2022-10-17 01:13:09+00:00", "2022-10-17 01:12:07+00:00", "2022-10-17 01:11:32+00:00", "2022-10-17 01:07:37+00:00", "2022-10-17 01:06:37+00:00", "2022-10-17 01:05:25+00:00", "2022-10-17 01:03:56+00:00", "2022-10-17 00:57:20+00:00", "2022-10-17 00:57:07+00:00", "2022-10-17 00:53:00+00:00", "2022-10-17 00:52:13+00:00", "2022-10-17 00:52:04+00:00", "2022-10-17 00:52:03+00:00", "2022-10-17 00:45:34+00:00", "2022-10-17 00:45:10+00:00", "2022-10-17 00:41:03+00:00", "2022-10-17 00:40:32+00:00", "2022-10-17 00:26:40+00:00", "2022-10-17 00:26:20+00:00", "2022-10-17 00:26:04+00:00", "2022-10-17 00:25:47+00:00", "2022-10-17 00:21:09+00:00", "2022-10-17 00:20:10+00:00", "2022-10-17 00:19:05+00:00", "2022-10-17 00:14:23+00:00", "2022-10-17 00:08:40+00:00", "2022-10-17 00:05:45+00:00", "2022-10-17 00:05:09+00:00", "2022-10-16 23:45:41+00:00", "2022-10-16 23:40:17+00:00", "2022-10-16 23:35:21+00:00", "2022-10-16 23:33:06+00:00", "2022-10-16 23:28:15+00:00", "2022-10-16 23:15:31+00:00", "2022-10-16 23:11:00+00:00", "2022-10-16 23:06:12+00:00", "2022-10-16 23:00:00+00:00", "2022-10-16 22:58:58+00:00", "2022-10-16 22:58:24+00:00", "2022-10-16 22:57:35+00:00", "2022-10-16 22:54:48+00:00", "2022-10-16 22:50:03+00:00", "2022-10-16 22:39:57+00:00", "2022-10-16 22:30:37+00:00", "2022-10-16 22:30:01+00:00", "2022-10-16 22:29:54+00:00", "2022-10-16 22:27:51+00:00", "2022-10-16 22:24:15+00:00", "2022-10-16 22:19:41+00:00", "2022-10-16 22:19:39+00:00", "2022-10-16 22:17:40+00:00", "2022-10-16 22:16:26+00:00", "2022-10-16 22:14:25+00:00", "2022-10-16 22:00:47+00:00", "2022-10-16 21:49:03+00:00", "2022-10-16 21:42:14+00:00", "2022-10-16 21:30:07+00:00", "2022-10-16 21:07:51+00:00", "2022-10-16 21:07:24+00:00", "2022-10-16 21:04:37+00:00", "2022-10-16 21:03:54+00:00", "2022-10-16 21:03:46+00:00", "2022-10-16 21:00:00+00:00", "2022-10-16 20:48:58+00:00", "2022-10-16 20:35:03+00:00", "2022-10-16 20:33:12+00:00", "2022-10-16 20:26:03+00:00", "2022-10-16 19:59:35+00:00", "2022-10-16 19:51:11+00:00", "2022-10-16 19:46:56+00:00", "2022-10-16 19:28:58+00:00", "2022-10-16 19:19:39+00:00", "2022-10-16 19:04:52+00:00", "2022-10-16 18:52:17+00:00", "2022-10-16 18:49:25+00:00", "2022-10-16 18:43:06+00:00", "2022-10-16 18:41:14+00:00", "2022-10-16 18:37:21+00:00", "2022-10-16 18:36:53+00:00", "2022-10-16 18:22:51+00:00", "2022-10-16 18:17:54+00:00", "2022-10-16 18:10:52+00:00", "2022-10-16 18:07:57+00:00", "2022-10-16 17:54:48+00:00", "2022-10-16 17:46:06+00:00", "2022-10-16 17:43:54+00:00", "2022-10-16 17:42:57+00:00", "2022-10-16 17:39:48+00:00", "2022-10-16 17:38:20+00:00", "2022-10-16 17:38:07+00:00", "2022-10-16 17:37:19+00:00", "2022-10-16 17:31:41+00:00", "2022-10-16 17:30:37+00:00", "2022-10-16 17:27:33+00:00", "2022-10-16 17:23:28+00:00", "2022-10-16 17:09:59+00:00", "2022-10-16 17:02:56+00:00", "2022-10-16 17:00:00+00:00", "2022-10-16 16:59:25+00:00", "2022-10-16 16:57:25+00:00", "2022-10-16 16:50:07+00:00", "2022-10-16 16:40:03+00:00", "2022-10-16 16:38:51+00:00", "2022-10-16 16:32:02+00:00", "2022-10-16 16:30:00+00:00", "2022-10-16 16:27:35+00:00", "2022-10-16 16:23:03+00:00", "2022-10-16 16:19:42+00:00", "2022-10-16 16:08:20+00:00", "2022-10-16 16:03:24+00:00", "2022-10-16 15:46:03+00:00", "2022-10-16 15:45:23+00:00", "2022-10-16 15:44:31+00:00", "2022-10-16 15:36:29+00:00", "2022-10-16 15:35:45+00:00", "2022-10-16 15:33:38+00:00", "2022-10-16 15:09:56+00:00", "2022-10-16 15:02:55+00:00", "2022-10-16 14:56:08+00:00", "2022-10-16 14:31:03+00:00", "2022-10-16 14:28:52+00:00", "2022-10-16 14:24:30+00:00", "2022-10-16 14:23:41+00:00", "2022-10-16 14:22:38+00:00", "2022-10-16 14:19:48+00:00", "2022-10-16 14:18:31+00:00", "2022-10-16 14:15:24+00:00", "2022-10-16 14:09:05+00:00", "2022-10-16 14:05:49+00:00", "2022-10-16 14:05:04+00:00", "2022-10-16 14:03:01+00:00", "2022-10-16 14:01:57+00:00", "2022-10-16 13:58:16+00:00", "2022-10-16 13:49:37+00:00", "2022-10-16 13:18:17+00:00", "2022-10-16 13:10:16+00:00", "2022-10-16 13:08:48+00:00", "2022-10-16 13:06:40+00:00", "2022-10-16 13:05:09+00:00", "2022-10-16 13:00:06+00:00", "2022-10-16 12:55:32+00:00", "2022-10-16 12:41:53+00:00", "2022-10-16 12:31:07+00:00", "2022-10-16 12:27:27+00:00", "2022-10-16 12:24:35+00:00", "2022-10-16 12:22:18+00:00", "2022-10-16 12:20:25+00:00", "2022-10-16 12:14:57+00:00", "2022-10-16 12:13:47+00:00", "2022-10-16 12:10:39+00:00", "2022-10-16 12:05:51+00:00", "2022-10-16 11:59:17+00:00", "2022-10-16 11:57:32+00:00", "2022-10-16 11:56:09+00:00", "2022-10-16 11:38:26+00:00", "2022-10-16 11:33:33+00:00", "2022-10-16 11:16:34+00:00", "2022-10-16 11:05:07+00:00", "2022-10-16 11:00:01+00:00", "2022-10-16 10:57:22+00:00", "2022-10-16 10:52:44+00:00", "2022-10-16 10:32:40+00:00", "2022-10-16 10:21:54+00:00", "2022-10-16 10:14:32+00:00", "2022-10-16 10:08:35+00:00", "2022-10-16 09:46:27+00:00", "2022-10-16 09:39:10+00:00", "2022-10-16 09:38:26+00:00", "2022-10-16 09:30:40+00:00", "2022-10-16 08:25:23+00:00", "2022-10-16 08:24:34+00:00", "2022-10-16 08:23:17+00:00", "2022-10-16 07:14:41+00:00", "2022-10-16 07:13:58+00:00", "2022-10-16 06:55:07+00:00", "2022-10-16 06:30:17+00:00", "2022-10-16 06:09:03+00:00", "2022-10-16 05:52:07+00:00", "2022-10-16 05:37:31+00:00", "2022-10-16 05:29:27+00:00", "2022-10-16 05:17:38+00:00", "2022-10-16 05:17:03+00:00", "2022-10-16 04:58:04+00:00", "2022-10-16 04:58:03+00:00", "2022-10-16 04:11:24+00:00", "2022-10-16 04:08:21+00:00", "2022-10-16 03:59:32+00:00", "2022-10-16 03:44:07+00:00", "2022-10-16 03:43:43+00:00", "2022-10-16 03:21:11+00:00", "2022-10-16 03:17:43+00:00", "2022-10-16 03:12:02+00:00", "2022-10-16 03:10:21+00:00", "2022-10-16 02:50:51+00:00", "2022-10-16 02:37:49+00:00", "2022-10-16 02:30:03+00:00", "2022-10-16 02:27:03+00:00", "2022-10-16 02:26:44+00:00", "2022-10-16 02:25:06+00:00", "2022-10-16 02:24:03+00:00", "2022-10-16 02:21:03+00:00", "2022-10-16 02:18:35+00:00", "2022-10-16 02:11:03+00:00", "2022-10-16 01:59:46+00:00", "2022-10-16 01:51:54+00:00", "2022-10-16 01:44:09+00:00", "2022-10-16 01:37:11+00:00", "2022-10-16 01:35:03+00:00", "2022-10-16 01:31:31+00:00", "2022-10-16 01:21:31+00:00", "2022-10-16 01:16:52+00:00", "2022-10-16 01:08:17+00:00", "2022-10-16 01:06:36+00:00", "2022-10-16 01:04:54+00:00", "2022-10-16 01:02:19+00:00", "2022-10-16 00:44:01+00:00", "2022-10-16 00:36:09+00:00", "2022-10-16 00:34:36+00:00", "2022-10-16 00:23:59+00:00", "2022-10-16 00:17:23+00:00", "2022-10-16 00:11:36+00:00", "2022-10-16 00:10:19+00:00", "2022-10-16 00:06:47+00:00", "2022-10-16 00:03:02+00:00", "2022-10-15 23:59:22+00:00", "2022-10-15 23:59:03+00:00", "2022-10-15 23:56:37+00:00", "2022-10-15 23:54:47+00:00", "2022-10-15 23:44:44+00:00", "2022-10-15 23:26:56+00:00", "2022-10-15 23:17:10+00:00", "2022-10-15 23:09:18+00:00", "2022-10-15 23:06:02+00:00", "2022-10-15 23:04:17+00:00", "2022-10-15 23:02:41+00:00", "2022-10-15 23:01:25+00:00", "2022-10-15 22:43:18+00:00", "2022-10-15 22:26:38+00:00", "2022-10-15 22:20:38+00:00", "2022-10-15 22:08:50+00:00", "2022-10-15 22:03:53+00:00", "2022-10-15 22:00:01+00:00", "2022-10-15 21:57:00+00:00", "2022-10-15 21:51:56+00:00", "2022-10-15 21:49:19+00:00", "2022-10-15 21:38:57+00:00", "2022-10-15 21:32:01+00:00", "2022-10-15 21:25:03+00:00", "2022-10-15 21:21:59+00:00", "2022-10-15 21:20:31+00:00", "2022-10-15 21:15:05+00:00", "2022-10-15 21:06:03+00:00", "2022-10-15 21:02:48+00:00", "2022-10-15 21:00:19+00:00", "2022-10-15 20:52:53+00:00", "2022-10-15 20:47:00+00:00", "2022-10-15 20:46:39+00:00", "2022-10-15 20:41:32+00:00", "2022-10-15 20:39:30+00:00", "2022-10-15 20:36:25+00:00", "2022-10-15 20:34:13+00:00", "2022-10-15 20:25:27+00:00", "2022-10-15 19:49:47+00:00", "2022-10-15 19:44:53+00:00", "2022-10-15 19:39:55+00:00", "2022-10-15 19:36:03+00:00", "2022-10-15 19:35:02+00:00", "2022-10-15 19:30:23+00:00", "2022-10-15 19:21:25+00:00", "2022-10-15 19:16:42+00:00", "2022-10-15 19:15:15+00:00", "2022-10-15 19:13:37+00:00", "2022-10-15 19:11:07+00:00", "2022-10-15 19:10:36+00:00", "2022-10-15 19:00:02+00:00", "2022-10-15 18:54:52+00:00", "2022-10-15 18:49:20+00:00", "2022-10-15 18:46:06+00:00", "2022-10-15 18:45:37+00:00", "2022-10-15 18:41:19+00:00", "2022-10-15 18:41:12+00:00", "2022-10-15 18:40:57+00:00", "2022-10-15 18:38:25+00:00", "2022-10-15 18:36:15+00:00", "2022-10-15 18:36:13+00:00", "2022-10-15 18:32:37+00:00", "2022-10-15 18:16:02+00:00", "2022-10-15 18:10:17+00:00", "2022-10-15 18:09:02+00:00", "2022-10-15 18:00:32+00:00", "2022-10-15 17:54:48+00:00", "2022-10-15 17:54:17+00:00", "2022-10-15 17:43:40+00:00", "2022-10-15 17:33:30+00:00", "2022-10-15 17:29:03+00:00", "2022-10-15 17:19:17+00:00", "2022-10-15 17:15:47+00:00", "2022-10-15 17:15:00+00:00", "2022-10-15 17:14:03+00:00", "2022-10-15 17:09:40+00:00", "2022-10-15 17:09:22+00:00", "2022-10-15 17:00:23+00:00", "2022-10-15 16:58:14+00:00", "2022-10-15 16:57:06+00:00", "2022-10-15 16:53:31+00:00", "2022-10-15 16:46:32+00:00", "2022-10-15 16:42:28+00:00", "2022-10-15 16:35:04+00:00", "2022-10-15 16:26:34+00:00", "2022-10-15 16:20:39+00:00", "2022-10-15 16:15:28+00:00", "2022-10-15 16:13:03+00:00", "2022-10-15 16:11:33+00:00", "2022-10-15 16:11:33+00:00", "2022-10-15 16:10:42+00:00", "2022-10-15 16:05:30+00:00", "2022-10-15 16:03:02+00:00", "2022-10-15 15:49:03+00:00", "2022-10-15 15:48:53+00:00", "2022-10-15 15:47:23+00:00", "2022-10-15 15:31:08+00:00", "2022-10-15 15:19:32+00:00", "2022-10-15 15:12:15+00:00", "2022-10-15 15:08:03+00:00", "2022-10-15 15:07:04+00:00", "2022-10-15 14:56:29+00:00", "2022-10-15 14:55:56+00:00", "2022-10-15 14:53:56+00:00", "2022-10-15 14:51:44+00:00", "2022-10-15 14:42:03+00:00", "2022-10-15 14:40:01+00:00", "2022-10-15 14:34:12+00:00", "2022-10-15 14:27:00+00:00", "2022-10-15 14:25:06+00:00", "2022-10-15 14:24:08+00:00", "2022-10-15 14:23:06+00:00", "2022-10-15 14:19:46+00:00", "2022-10-15 14:15:45+00:00", "2022-10-15 14:07:42+00:00", "2022-10-15 14:04:43+00:00", "2022-10-15 14:01:55+00:00", "2022-10-15 13:55:38+00:00", "2022-10-15 13:55:20+00:00", "2022-10-15 13:54:19+00:00", "2022-10-15 13:49:35+00:00", "2022-10-15 13:48:33+00:00", "2022-10-15 13:47:20+00:00", "2022-10-15 13:45:24+00:00", "2022-10-15 13:43:18+00:00", "2022-10-15 13:42:22+00:00", "2022-10-15 13:40:41+00:00", "2022-10-15 13:35:00+00:00", "2022-10-15 13:19:03+00:00", "2022-10-15 13:16:22+00:00", "2022-10-15 13:13:22+00:00", "2022-10-15 13:12:52+00:00", "2022-10-15 13:11:38+00:00", "2022-10-15 13:00:30+00:00", "2022-10-15 13:00:01+00:00", "2022-10-15 12:58:22+00:00", "2022-10-15 12:54:55+00:00", "2022-10-15 12:54:11+00:00", "2022-10-15 12:52:23+00:00", "2022-10-15 12:46:08+00:00", "2022-10-15 12:40:13+00:00", "2022-10-15 12:29:12+00:00", "2022-10-15 12:24:04+00:00", "2022-10-15 12:13:16+00:00", "2022-10-15 12:04:03+00:00", "2022-10-15 11:59:44+00:00", "2022-10-15 11:59:21+00:00", "2022-10-15 11:50:30+00:00", "2022-10-15 11:48:25+00:00", "2022-10-15 11:45:58+00:00", "2022-10-15 11:41:30+00:00", "2022-10-15 11:24:40+00:00", "2022-10-15 11:19:59+00:00", "2022-10-15 11:13:40+00:00", "2022-10-15 11:04:00+00:00", "2022-10-15 11:03:42+00:00", "2022-10-15 10:48:24+00:00", "2022-10-15 10:41:59+00:00", "2022-10-15 10:33:18+00:00", "2022-10-15 10:32:12+00:00", "2022-10-15 10:19:32+00:00", "2022-10-15 10:19:04+00:00", "2022-10-15 10:16:01+00:00", "2022-10-15 10:08:15+00:00", "2022-10-15 10:04:42+00:00", "2022-10-15 10:04:22+00:00", "2022-10-15 09:56:25+00:00", "2022-10-15 09:53:13+00:00", "2022-10-15 09:46:31+00:00", "2022-10-15 09:05:12+00:00", "2022-10-15 09:01:29+00:00", "2022-10-15 08:57:04+00:00", "2022-10-15 08:38:53+00:00", "2022-10-15 08:15:39+00:00", "2022-10-15 08:03:41+00:00", "2022-10-15 08:00:15+00:00", "2022-10-15 07:52:08+00:00", "2022-10-15 07:31:02+00:00", "2022-10-15 07:28:08+00:00", "2022-10-15 07:11:03+00:00", "2022-10-15 05:23:41+00:00", "2022-10-15 05:07:40+00:00", "2022-10-15 04:30:05+00:00", "2022-10-15 04:20:20+00:00", "2022-10-15 04:01:53+00:00", "2022-10-15 03:58:37+00:00", "2022-10-15 03:44:11+00:00", "2022-10-15 03:32:58+00:00", "2022-10-15 03:22:27+00:00", "2022-10-15 03:08:22+00:00", "2022-10-15 03:03:14+00:00", "2022-10-15 02:57:58+00:00", "2022-10-15 02:51:23+00:00", "2022-10-15 02:35:03+00:00", "2022-10-15 02:34:48+00:00", "2022-10-15 02:17:15+00:00", "2022-10-15 02:13:58+00:00", "2022-10-15 02:13:35+00:00", "2022-10-15 02:11:22+00:00", "2022-10-15 02:09:58+00:00", "2022-10-15 02:03:03+00:00", "2022-10-15 01:56:48+00:00", "2022-10-15 01:54:43+00:00", "2022-10-15 01:53:56+00:00", "2022-10-15 01:52:35+00:00", "2022-10-15 01:46:29+00:00", "2022-10-15 01:45:03+00:00", "2022-10-15 01:42:40+00:00", "2022-10-15 01:42:09+00:00", "2022-10-15 01:34:48+00:00", "2022-10-15 01:34:07+00:00", "2022-10-15 01:23:11+00:00", "2022-10-15 01:12:03+00:00", "2022-10-15 01:06:42+00:00", "2022-10-15 01:01:42+00:00", "2022-10-15 01:01:36+00:00", "2022-10-15 00:58:02+00:00", "2022-10-15 00:57:59+00:00", "2022-10-15 00:56:39+00:00", "2022-10-15 00:47:56+00:00", "2022-10-15 00:43:15+00:00", "2022-10-15 00:41:15+00:00", "2022-10-15 00:35:25+00:00", "2022-10-15 00:19:03+00:00", "2022-10-15 00:16:36+00:00", "2022-10-14 23:58:35+00:00", "2022-10-14 23:57:33+00:00", "2022-10-14 23:51:39+00:00", "2022-10-14 23:46:52+00:00", "2022-10-14 23:36:53+00:00", "2022-10-14 23:29:27+00:00", "2022-10-14 23:22:24+00:00", "2022-10-14 23:22:00+00:00", "2022-10-14 23:18:18+00:00", "2022-10-14 23:17:11+00:00", "2022-10-14 23:10:13+00:00", "2022-10-14 23:08:24+00:00", "2022-10-14 23:01:02+00:00", "2022-10-14 22:58:13+00:00", "2022-10-14 22:54:52+00:00", "2022-10-14 22:53:47+00:00", "2022-10-14 22:53:15+00:00", "2022-10-14 22:50:47+00:00", "2022-10-14 22:45:02+00:00", "2022-10-14 22:43:23+00:00", "2022-10-14 22:42:03+00:00", "2022-10-14 22:32:25+00:00", "2022-10-14 22:21:07+00:00", "2022-10-14 22:19:22+00:00", "2022-10-14 22:18:03+00:00", "2022-10-14 22:05:32+00:00", "2022-10-14 22:00:45+00:00", "2022-10-14 22:00:02+00:00", "2022-10-14 21:55:23+00:00", "2022-10-14 21:51:44+00:00", "2022-10-14 21:50:38+00:00", "2022-10-14 21:50:03+00:00", "2022-10-14 21:47:03+00:00", "2022-10-14 21:44:00+00:00", "2022-10-14 21:43:50+00:00", "2022-10-14 21:36:19+00:00", "2022-10-14 21:35:47+00:00", "2022-10-14 21:33:10+00:00", "2022-10-14 21:28:03+00:00", "2022-10-14 21:25:04+00:00", "2022-10-14 21:12:03+00:00", "2022-10-14 21:09:03+00:00", "2022-10-14 21:07:36+00:00", "2022-10-14 21:06:03+00:00", "2022-10-14 21:01:10+00:00", "2022-10-14 20:58:34+00:00", "2022-10-14 20:57:03+00:00", "2022-10-14 20:57:01+00:00", "2022-10-14 20:51:57+00:00", "2022-10-14 20:45:02+00:00", "2022-10-14 20:39:10+00:00", "2022-10-14 20:30:46+00:00", "2022-10-14 20:26:13+00:00", "2022-10-14 20:23:38+00:00", "2022-10-14 20:20:21+00:00", "2022-10-14 20:15:41+00:00", "2022-10-14 20:14:05+00:00", "2022-10-14 20:12:37+00:00", "2022-10-14 20:00:20+00:00", "2022-10-14 19:52:52+00:00", "2022-10-14 19:51:58+00:00", "2022-10-14 19:41:31+00:00", "2022-10-14 19:40:03+00:00", "2022-10-14 19:37:58+00:00", "2022-10-14 19:29:02+00:00", "2022-10-14 19:26:21+00:00", "2022-10-14 19:23:34+00:00", "2022-10-14 19:10:37+00:00", "2022-10-14 19:08:47+00:00", "2022-10-14 19:06:52+00:00", "2022-10-14 18:59:30+00:00", "2022-10-14 18:58:23+00:00", "2022-10-14 18:56:29+00:00", "2022-10-14 18:54:06+00:00", "2022-10-14 18:48:37+00:00", "2022-10-14 18:38:35+00:00", "2022-10-14 18:36:03+00:00", "2022-10-14 18:34:45+00:00", "2022-10-14 18:32:04+00:00", "2022-10-14 18:31:03+00:00", "2022-10-14 18:15:47+00:00", "2022-10-14 18:15:20+00:00", "2022-10-14 18:10:11+00:00", "2022-10-14 18:09:02+00:00", "2022-10-14 18:06:07+00:00", "2022-10-14 18:01:25+00:00", "2022-10-14 17:55:04+00:00", "2022-10-14 17:53:49+00:00", "2022-10-14 17:53:30+00:00", "2022-10-14 17:43:23+00:00", "2022-10-14 17:40:52+00:00", "2022-10-14 17:40:46+00:00", "2022-10-14 17:40:10+00:00", "2022-10-14 17:34:54+00:00", "2022-10-14 17:31:42+00:00", "2022-10-14 17:31:19+00:00", "2022-10-14 17:27:52+00:00", "2022-10-14 17:27:04+00:00", "2022-10-14 17:21:53+00:00", "2022-10-14 17:19:00+00:00", "2022-10-14 17:18:59+00:00", "2022-10-14 17:17:19+00:00", "2022-10-14 17:12:00+00:00", "2022-10-14 17:10:24+00:00", "2022-10-14 17:01:40+00:00", "2022-10-14 16:58:34+00:00", "2022-10-14 16:54:05+00:00", "2022-10-14 16:52:28+00:00", "2022-10-14 16:51:37+00:00", "2022-10-14 16:49:02+00:00", "2022-10-14 16:47:27+00:00", "2022-10-14 16:44:47+00:00", "2022-10-14 16:41:21+00:00", "2022-10-14 16:35:47+00:00", "2022-10-14 16:33:23+00:00", "2022-10-14 16:31:46+00:00", "2022-10-14 16:24:03+00:00", "2022-10-14 16:19:15+00:00", "2022-10-14 16:11:03+00:00", "2022-10-14 16:09:10+00:00", "2022-10-14 15:59:03+00:00", "2022-10-14 15:55:01+00:00", "2022-10-14 15:53:19+00:00", "2022-10-14 15:46:02+00:00", "2022-10-14 15:43:02+00:00", "2022-10-14 15:38:03+00:00", "2022-10-14 15:37:14+00:00", "2022-10-14 15:35:33+00:00", "2022-10-14 15:33:06+00:00", "2022-10-14 15:20:54+00:00", "2022-10-14 15:15:44+00:00", "2022-10-14 15:15:00+00:00", "2022-10-14 15:04:02+00:00", "2022-10-14 14:53:38+00:00", "2022-10-14 14:52:53+00:00", "2022-10-14 14:51:20+00:00", "2022-10-14 14:50:59+00:00", "2022-10-14 14:49:36+00:00", "2022-10-14 14:48:22+00:00", "2022-10-14 14:45:04+00:00", "2022-10-14 14:39:09+00:00", "2022-10-14 14:35:38+00:00", "2022-10-14 14:33:37+00:00", "2022-10-14 14:28:41+00:00", "2022-10-14 14:26:03+00:00", "2022-10-14 14:22:15+00:00", "2022-10-14 14:20:53+00:00", "2022-10-14 14:18:20+00:00", "2022-10-14 14:17:51+00:00", "2022-10-14 14:13:04+00:00", "2022-10-14 14:07:59+00:00", "2022-10-14 14:06:32+00:00", "2022-10-14 14:04:59+00:00", "2022-10-14 13:53:28+00:00", "2022-10-14 13:51:29+00:00", "2022-10-14 13:50:04+00:00", "2022-10-14 13:46:50+00:00", "2022-10-14 13:46:26+00:00", "2022-10-14 13:42:38+00:00", "2022-10-14 13:40:17+00:00", "2022-10-14 13:38:53+00:00", "2022-10-14 13:36:31+00:00", "2022-10-14 13:35:02+00:00", "2022-10-14 13:33:14+00:00", "2022-10-14 13:32:13+00:00", "2022-10-14 13:27:46+00:00", "2022-10-14 13:27:00+00:00", "2022-10-14 13:24:29+00:00", "2022-10-14 13:24:06+00:00", "2022-10-14 13:21:14+00:00", "2022-10-14 13:11:03+00:00", "2022-10-14 13:05:36+00:00", "2022-10-14 13:04:45+00:00", "2022-10-14 13:04:39+00:00", "2022-10-14 13:02:49+00:00", "2022-10-14 13:00:00+00:00", "2022-10-14 12:47:45+00:00", "2022-10-14 12:46:37+00:00", "2022-10-14 12:44:00+00:00", "2022-10-14 12:35:44+00:00", "2022-10-14 12:33:48+00:00", "2022-10-14 12:31:56+00:00", "2022-10-14 12:29:42+00:00", "2022-10-14 12:27:08+00:00", "2022-10-14 12:26:45+00:00", "2022-10-14 12:26:32+00:00", "2022-10-14 12:22:48+00:00", "2022-10-14 12:10:40+00:00", "2022-10-14 12:10:24+00:00", "2022-10-14 12:05:41+00:00", "2022-10-14 12:03:41+00:00", "2022-10-14 11:59:45+00:00", "2022-10-14 11:57:44+00:00", "2022-10-14 11:52:58+00:00", "2022-10-14 11:33:06+00:00", "2022-10-14 11:18:54+00:00", "2022-10-14 11:18:46+00:00", "2022-10-14 11:11:05+00:00", "2022-10-14 11:00:00+00:00", "2022-10-14 10:59:14+00:00", "2022-10-14 10:54:30+00:00", "2022-10-14 10:42:17+00:00", "2022-10-14 10:41:32+00:00", "2022-10-14 10:36:33+00:00", "2022-10-14 10:33:56+00:00", "2022-10-14 10:22:50+00:00", "2022-10-14 10:22:35+00:00", "2022-10-14 10:21:30+00:00", "2022-10-14 10:15:21+00:00", "2022-10-14 10:15:19+00:00", "2022-10-14 10:13:36+00:00", "2022-10-14 10:05:01+00:00", "2022-10-14 09:56:35+00:00", "2022-10-14 09:44:37+00:00", "2022-10-14 09:41:53+00:00", "2022-10-14 09:35:12+00:00", "2022-10-14 09:32:27+00:00", "2022-10-14 09:32:26+00:00", "2022-10-14 09:12:03+00:00", "2022-10-14 09:04:33+00:00", "2022-10-14 09:00:05+00:00", "2022-10-14 08:19:22+00:00", "2022-10-14 07:16:02+00:00", "2022-10-14 07:15:09+00:00", "2022-10-14 07:13:02+00:00", "2022-10-14 07:11:02+00:00", "2022-10-14 07:00:01+00:00", "2022-10-14 06:26:29+00:00", "2022-10-14 06:07:51+00:00", "2022-10-14 04:35:50+00:00", "2022-10-14 04:26:04+00:00", "2022-10-14 04:20:37+00:00", "2022-10-14 04:12:27+00:00", "2022-10-14 03:46:10+00:00", "2022-10-14 03:28:26+00:00", "2022-10-14 03:16:27+00:00", "2022-10-14 03:00:56+00:00", "2022-10-14 03:00:47+00:00", "2022-10-14 02:45:09+00:00", "2022-10-14 02:44:59+00:00", "2022-10-14 02:39:51+00:00", "2022-10-14 02:38:23+00:00", "2022-10-14 02:38:02+00:00", "2022-10-14 02:37:31+00:00", "2022-10-14 02:29:44+00:00", "2022-10-14 02:22:12+00:00", "2022-10-14 02:18:35+00:00", "2022-10-14 02:12:03+00:00", "2022-10-14 02:10:03+00:00", "2022-10-14 02:07:04+00:00", "2022-10-14 02:05:03+00:00", "2022-10-14 01:48:54+00:00", "2022-10-14 01:32:11+00:00", "2022-10-14 01:30:04+00:00", "2022-10-14 01:29:39+00:00", "2022-10-14 01:16:34+00:00", "2022-10-14 01:10:07+00:00", "2022-10-14 01:01:58+00:00", "2022-10-14 01:00:22+00:00", "2022-10-14 00:56:07+00:00", "2022-10-14 00:44:38+00:00", "2022-10-14 00:44:04+00:00", "2022-10-14 00:42:33+00:00", "2022-10-14 00:40:43+00:00", "2022-10-14 00:38:58+00:00", "2022-10-14 00:32:06+00:00", "2022-10-14 00:30:34+00:00", "2022-10-14 00:29:15+00:00", "2022-10-14 00:25:54+00:00", "2022-10-14 00:25:47+00:00", "2022-10-14 00:25:38+00:00", "2022-10-14 00:19:54+00:00", "2022-10-13 23:59:02+00:00", "2022-10-13 23:59:01+00:00", "2022-10-13 23:57:57+00:00", "2022-10-13 23:54:17+00:00", "2022-10-13 23:52:21+00:00", "2022-10-13 23:44:37+00:00", "2022-10-13 23:40:58+00:00", "2022-10-13 23:35:03+00:00", "2022-10-13 23:32:03+00:00", "2022-10-13 23:18:40+00:00", "2022-10-13 23:13:29+00:00", "2022-10-13 23:09:21+00:00", "2022-10-13 23:09:09+00:00", "2022-10-13 23:09:07+00:00", "2022-10-13 23:09:06+00:00", "2022-10-13 23:05:56+00:00", "2022-10-13 22:55:32+00:00", "2022-10-13 22:48:05+00:00", "2022-10-13 22:41:13+00:00", "2022-10-13 22:36:58+00:00", "2022-10-13 22:34:25+00:00", "2022-10-13 22:33:52+00:00", "2022-10-13 22:28:19+00:00", "2022-10-13 22:26:03+00:00", "2022-10-13 22:25:13+00:00", "2022-10-13 22:24:06+00:00", "2022-10-13 22:23:03+00:00", "2022-10-13 22:15:09+00:00", "2022-10-13 22:13:05+00:00", "2022-10-13 22:05:01+00:00", "2022-10-13 21:57:40+00:00", "2022-10-13 21:56:40+00:00", "2022-10-13 21:52:10+00:00", "2022-10-13 21:50:36+00:00", "2022-10-13 21:44:28+00:00", "2022-10-13 21:36:02+00:00", "2022-10-13 21:33:02+00:00", "2022-10-13 21:29:03+00:00", "2022-10-13 21:19:49+00:00", "2022-10-13 21:16:02+00:00", "2022-10-13 21:11:55+00:00", "2022-10-13 21:09:44+00:00", "2022-10-13 21:06:41+00:00", "2022-10-13 21:03:45+00:00", "2022-10-13 21:00:00+00:00", "2022-10-13 20:53:28+00:00", "2022-10-13 20:52:03+00:00", "2022-10-13 20:47:42+00:00", "2022-10-13 20:35:24+00:00", "2022-10-13 20:35:13+00:00", "2022-10-13 20:16:34+00:00", "2022-10-13 20:15:30+00:00", "2022-10-13 20:14:02+00:00", "2022-10-13 20:10:27+00:00", "2022-10-13 20:09:11+00:00", "2022-10-13 19:54:44+00:00", "2022-10-13 19:51:57+00:00", "2022-10-13 19:47:57+00:00", "2022-10-13 19:47:49+00:00", "2022-10-13 19:47:02+00:00", "2022-10-13 19:44:46+00:00", "2022-10-13 19:43:36+00:00", "2022-10-13 19:43:09+00:00", "2022-10-13 19:42:11+00:00", "2022-10-13 19:37:34+00:00", "2022-10-13 19:33:26+00:00", "2022-10-13 19:28:19+00:00", "2022-10-13 19:27:11+00:00", "2022-10-13 19:25:57+00:00", "2022-10-13 19:16:36+00:00", "2022-10-13 19:12:41+00:00", "2022-10-13 19:11:59+00:00", "2022-10-13 19:07:23+00:00", "2022-10-13 18:58:13+00:00", "2022-10-13 18:42:03+00:00", "2022-10-13 18:41:59+00:00", "2022-10-13 18:38:00+00:00", "2022-10-13 18:36:16+00:00", "2022-10-13 18:34:16+00:00", "2022-10-13 18:32:31+00:00", "2022-10-13 18:31:21+00:00", "2022-10-13 18:24:09+00:00", "2022-10-13 18:21:34+00:00", "2022-10-13 18:20:41+00:00", "2022-10-13 18:15:14+00:00", "2022-10-13 18:07:42+00:00", "2022-10-13 17:58:03+00:00", "2022-10-13 17:55:56+00:00", "2022-10-13 17:54:07+00:00", "2022-10-13 17:50:15+00:00", "2022-10-13 17:43:03+00:00", "2022-10-13 17:38:57+00:00", "2022-10-13 17:35:03+00:00", "2022-10-13 17:34:15+00:00", "2022-10-13 17:28:53+00:00", "2022-10-13 17:28:25+00:00", "2022-10-13 17:26:50+00:00", "2022-10-13 17:25:46+00:00", "2022-10-13 17:22:55+00:00", "2022-10-13 17:18:15+00:00", "2022-10-13 17:17:33+00:00", "2022-10-13 17:13:29+00:00", "2022-10-13 17:11:38+00:00", "2022-10-13 17:04:43+00:00", "2022-10-13 17:02:29+00:00", "2022-10-13 16:58:07+00:00", "2022-10-13 16:48:38+00:00", "2022-10-13 16:40:13+00:00", "2022-10-13 16:38:39+00:00", "2022-10-13 16:36:47+00:00", "2022-10-13 16:35:39+00:00", "2022-10-13 16:35:37+00:00", "2022-10-13 16:33:47+00:00", "2022-10-13 16:32:43+00:00", "2022-10-13 16:30:27+00:00", "2022-10-13 16:29:58+00:00", "2022-10-13 16:26:13+00:00", "2022-10-13 16:24:28+00:00", "2022-10-13 16:22:03+00:00", "2022-10-13 16:20:22+00:00", "2022-10-13 16:20:22+00:00", "2022-10-13 16:19:02+00:00", "2022-10-13 16:17:03+00:00", "2022-10-13 16:16:35+00:00", "2022-10-13 16:14:53+00:00", "2022-10-13 16:12:33+00:00", "2022-10-13 16:12:32+00:00", "2022-10-13 16:06:05+00:00", "2022-10-13 16:06:03+00:00", "2022-10-13 15:56:03+00:00", "2022-10-13 15:52:05+00:00", "2022-10-13 15:52:02+00:00", "2022-10-13 15:51:20+00:00", "2022-10-13 15:50:03+00:00", "2022-10-13 15:40:46+00:00", "2022-10-13 15:33:08+00:00", "2022-10-13 15:29:09+00:00", "2022-10-13 15:12:22+00:00", "2022-10-13 15:10:40+00:00", "2022-10-13 15:10:32+00:00", "2022-10-13 15:01:23+00:00", "2022-10-13 14:57:25+00:00", "2022-10-13 14:57:19+00:00", "2022-10-13 14:49:12+00:00", "2022-10-13 14:48:15+00:00", "2022-10-13 14:42:07+00:00", "2022-10-13 14:38:44+00:00", "2022-10-13 14:34:16+00:00", "2022-10-13 14:24:32+00:00", "2022-10-13 14:10:33+00:00", "2022-10-13 14:09:17+00:00", "2022-10-13 13:58:03+00:00", "2022-10-13 13:48:41+00:00", "2022-10-13 13:43:02+00:00", "2022-10-13 13:39:04+00:00", "2022-10-13 13:36:10+00:00", "2022-10-13 13:35:51+00:00", "2022-10-13 13:33:23+00:00", "2022-10-13 13:25:42+00:00", "2022-10-13 13:23:28+00:00", "2022-10-13 13:17:31+00:00", "2022-10-13 13:12:51+00:00", "2022-10-13 13:10:44+00:00", "2022-10-13 13:10:09+00:00", "2022-10-13 13:03:40+00:00", "2022-10-13 13:03:12+00:00", "2022-10-13 13:00:01+00:00", "2022-10-13 12:57:15+00:00", "2022-10-13 12:52:41+00:00", "2022-10-13 12:48:00+00:00", "2022-10-13 12:46:39+00:00", "2022-10-13 12:46:36+00:00", "2022-10-13 12:19:16+00:00", "2022-10-13 12:16:31+00:00", "2022-10-13 12:13:33+00:00", "2022-10-13 12:11:00+00:00", "2022-10-13 12:06:17+00:00", "2022-10-13 12:05:21+00:00", "2022-10-13 11:53:28+00:00", "2022-10-13 11:51:32+00:00", "2022-10-13 11:48:29+00:00", "2022-10-13 11:45:34+00:00", "2022-10-13 11:44:27+00:00", "2022-10-13 11:42:02+00:00", "2022-10-13 11:33:02+00:00", "2022-10-13 11:14:59+00:00", "2022-10-13 11:04:48+00:00", "2022-10-13 10:46:29+00:00", "2022-10-13 10:46:24+00:00", "2022-10-13 10:38:04+00:00", "2022-10-13 10:33:05+00:00", "2022-10-13 10:30:19+00:00", "2022-10-13 10:27:11+00:00", "2022-10-13 10:17:07+00:00", "2022-10-13 10:05:52+00:00", "2022-10-13 10:02:16+00:00", "2022-10-13 09:56:18+00:00", "2022-10-13 09:36:04+00:00", "2022-10-13 09:34:53+00:00", "2022-10-13 09:33:11+00:00", "2022-10-13 09:31:46+00:00", "2022-10-13 09:29:40+00:00", "2022-10-13 09:22:13+00:00", "2022-10-13 09:09:09+00:00", "2022-10-13 09:07:27+00:00", "2022-10-13 08:51:27+00:00", "2022-10-13 08:49:08+00:00", "2022-10-13 08:47:28+00:00", "2022-10-13 08:30:39+00:00", "2022-10-13 07:30:15+00:00", "2022-10-13 07:14:02+00:00", "2022-10-13 07:11:04+00:00", "2022-10-13 06:42:02+00:00", "2022-10-13 05:30:29+00:00", "2022-10-13 03:56:17+00:00", "2022-10-13 03:41:09+00:00", "2022-10-13 03:24:22+00:00", "2022-10-13 03:21:47+00:00", "2022-10-13 03:17:52+00:00", "2022-10-13 03:11:40+00:00", "2022-10-13 02:34:13+00:00", "2022-10-13 02:25:02+00:00", "2022-10-13 02:19:13+00:00", "2022-10-13 02:01:04+00:00", "2022-10-13 01:56:04+00:00", "2022-10-13 01:50:27+00:00"], "conteudo": ["@BlogdoNoblat N\u00e3o entendi o cachaceiro n\u00e3o \u00e9 o advers\u00e1rio do presidente nas elei\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o e \u00f3bvio que ele e o alvo, assim como o cachaceiro usa o TSE contra o Bolsonaro", "@monark Nem tanto, as elei\u00e7\u00f5es americanas politicamente s\u00e3o mais importantes...", "@LulaOficial @ricardostuckert #LulaVergonhaNacional perdeu o debate e ir\u00e1 perder as elei\u00e7\u00f5es. \n#BolsonaroReeleito22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "J\u00e1 est\u00e1 convicto que perdeu as elei\u00e7\u00f5es em S\u00e3o Paulo, agora se dedica ao que sempre foi, Poste, pau mandado de Luladrao. Agora eu pergunto para @showdavida, quem perde 2 elei\u00e7\u00f5es seguidas pede m\u00fasica? https://t.co/N0IXJso7Ke https://t.co/OV9EwmUvNJ", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: Com formato moderno, debate n\u00e3o d\u00e1 sono e estabelece novo padr\u00e3o no g\u00eanero https://t.co/cpy54wcDIs https://t.co/LEzdG3o3Sz", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Com formato moderno, debate n\u00e3o d\u00e1 sono e estabelece novo padr\u00e3o no g\u00eanero https://t.co/ayjt09BGEy", "@brasil247 @ZehdeAbreu Essa merece meu voto nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es que vier, muito inteligente nas respostas.", "Eu escolhi me posicionar com confian\u00e7a nessas elei\u00e7\u00f5es, e meu maior orgulho \u00e9 escolher o lado que meus pais, meus maiores exemplos de amor, fidelidade e honestidade, escolheram estar. Sempre justos em tudo que fazem e pelos caminhos retos que sempre andam. Eles s\u00e3o F#d@!", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: Leia a \u00edntegra do debate entre Lula e Bolsonaro https://t.co/zyTvMKDnC4 https://t.co/s7BAwSXefe", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Leia a \u00edntegra do debate entre Lula e Bolsonaro https://t.co/kKV0IrBJOt", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Veja em v\u00eddeo os momentos mais marcantes do debate entre Lula e Bolsonaro https://t.co/Js2tabeqEl", "@paulomathias E as elei\u00e7\u00f5es? Quem leva Paulo?", "\"DIVINDIDADE\"? O que seria isso? Algum tipo de vencedor de elei\u00e7\u00f5es? https://t.co/1C1ZsZKJDA", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: 'Mentiroso', 'mentira', 'pare de mentir'; Lula e Bolsonaro fazem duelo; veja v\u00eddeo https://t.co/80Q29Btg3f", "@marcosdoval Coitado do Lula. Ele est\u00e1 fazendo de tudo para n\u00e3o ganhar as elei\u00e7\u00f5es. Deve ter sido obrigado a se candidatar.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Debate tem ironias, encarada e troca de sorrisos entre Lula e Bolsonaro; veja v\u00eddeo https://t.co/2cuF32fgwY", "@FlavioBolsonaro Se ele falou isso mesmo. Ganhou as elei\u00e7\u00f5es pq o gado agora um ignorante. Vai roubar mais gados do bozo ignorante q dinheiro da Petrobras", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Aliados de Bolsonaro comemoram bloco sobre corrup\u00e7\u00e3o; PT v\u00ea foco de Lula em indecisos https://t.co/dYfLl4kPEb", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: 'Rei das fake news', 'roubalheira'; veja frases que marcaram o debate entre Lula e Bolsonaro https://t.co/LtyMlfrpo4 https://t.co/jqNd27Et8G", "Paulo era pol\u00edtico religioso galera, ganhou as elei\u00e7\u00f5es dos anos 50 pra Prefeito de Corinto https://t.co/zO2dthLr3J", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: 'Rei das fake news', 'roubalheira'; veja frases que marcaram o debate entre Lula e Bolsonaro https://t.co/ic78AegWIf", "@mariosabinof Constrangedor \u00e9 ver luladr\u00e3o numa disputa de elei\u00e7\u00f5es depois de ter saqueado o pa\u00eds", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro e Lula se atacam ao debaterem corrup\u00e7\u00e3o e pandemia; veja v\u00eddeo https://t.co/uuxanjc6gJ", "me preocupa q um candidato minta desenfreadamente levando o debate inteiro com o Lula.\n\nN\u00e3o \u00e9 qualquer um, \u00e9 LULA.\n\nImagina se entra uma extrema-direita boa d ret\u00f3rica? Bom pras pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es irem desenvolvendo VAR e tbm preparo d novas lideran\u00e7as monstros d esquerda e centro", "Vendo a Central das Elei\u00e7\u00f5es na @GloboNews. \u00c9 importante avaliar o desempenho do @LulaOficial no debate. Mas, isso de \u201cdeveria falar isso\u201d, \u201cdeveria falar aquilo\u201d \u00e9 mole depois que acaba. O dif\u00edcil \u00e9 encaixar as respostas durante o debate e diante de algu\u00e9m que mente e distorce.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Campanha de Haddad mira Bolsonaro para alavancar Lula em SP https://t.co/rJOZJ60xpi", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Azar\u00f5es eleitos em 2018 mudam e abra\u00e7am pol\u00edtica profissional https://t.co/BjdxWWViGv", "@TerraAna1 @Linpoul2022 @PollsterGraph @andrei__roman Cancela as elei\u00e7\u00f5es! A fam\u00edlia de Jo\u00e3o Paulo j\u00e1 se decidiu e cabe a n\u00f3s aceitar o resultado", "@chico_pinheiro prezado Chico, por gentileza veja na. GloboNews a central das elei\u00e7\u00f5es. Muito do que o Lula deveria ter respondido foi falado l\u00e1.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Militantes cumprem 'miss\u00f5es di\u00e1rias' e se infiltram em grupos de advers\u00e1rios no 2\u00ba turno https://t.co/IAxj2NtBjd", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Mecanismos antitirania s\u00f3 funcionam com pol\u00edticos que aceitam as regras, diz pesquisadora h\u00fangara https://t.co/nhWjwIIyZF", "N\u00e3o sabia que debate e uma competi\u00e7\u00e3o e que sairia um vencedor. Que eu saiba debate existe para o que eleitor tire suas duvidas para que no dia das elei\u00e7\u00f5es a pessoa possa votar. Cantar vitoria de algo que n existe vencedor e rid\u00edculo. Ta demais j\u00e1 bolsonaristas.", "@MarinaSilva Tu nunca esteve pronta tbm ,pq disputou 234 elei\u00e7\u00f5es.", "Bolsonaro \u00e9 \"o pai do or\u00e7amento secreto\", afirma @RodrigoMaia ao rebater o presidente \n\n#DebateNaBand #elei\u00e7\u00f5es https://t.co/RxnOEjTS5N", "OLHE COMO \u00c9 O TRABALHO SUJO DO PT NAS ELEI\u00c7\u00d5ES!!! https://t.co/moTK4a1aNX", "Eu espero que os dois se entendam depois das elei\u00e7\u00f5es. S\u00e3o dois caras do bem. https://t.co/K8nFFR85yi", "Bolsonaro disse publicamente que compra o Congresso e d\u00e1 dinheiro para quem est\u00e1 com ele? \u00c9 isso mesmo?\n\nOlha o que ele respondeu no debate da #BandTV:\"Eu jamais daria dinheiro para essa turma toda aqui se n\u00e3o tivesse votando comigo, n\u00e9?\"\n\nMinha nossa!!!! #elei\u00e7\u00f5es https://t.co/cOAxYOYgLj", "@JanjaLula \nDepois das elei\u00e7\u00f5es, qdo voc\u00eas vierem a Fortaleza, realize uma vontade minha , fazer uma foto com o Presidente Lula.\nObrigado pela aten\u00e7\u00e3o\nBoa noite.", "@MarinaSilva Cala a boca tartaruga ninja, voc\u00ea foi t\u00e3o especial na \u00e1rea verde que o @rsallesmma te deu uma surra nas elei\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo.\nVoc\u00ea \u00e9 irrelevante.", "@mariosabinof Mais constrangedor do que um ex condenado estar disputando as elei\u00e7\u00f5es?", "@nandoviana @PaulaKrausche Perde tempo n\u00e3o Nando, a\u00ed t\u00e1 vendida, junto com a emissora de r\u00e1dio que ela trabalha, que cada vez mais perde credibilidade, pela imparcialidade que eles levam a elei\u00e7\u00f5es", "Vamos falar a verdade que #Bolsonaro n\u00e3o falou no debate com #Lula na #BandTV\n\nEm setembro de 2022, o governo Bolsonaro bateu recorde com 1.455 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada na Amaz\u00f4nia\n\nFonte: #Inpe #Elei\u00e7\u00f5es #BolsonaroNaBand #LulaNaBand https://t.co/NfvJY6yHUC", "@BlogdoNoblat Quem tinha que ganhar e ganhou foi LULA , e vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es dia 30", "Canal livre da Band em \u00e9poca das elei\u00e7\u00f5es, \u00e9 muito pica.", "Bolsonaro disse no debate na #Band que se dependesse do PT, n\u00e3o existiria aux\u00edlio de R$ 600\n\n\u00c9 mentira! Ele defendia R$ 200, mas a maioria do Congresso derrotou Bolsonaro \n\nDa\u00ed agora ele vem com esse discurso na maior cara de pau como se o povo n\u00e3o tivesse mem\u00f3ria #elei\u00e7\u00f5es https://t.co/IcSsv3j2Cr", "A pessoa horr\u00edvel que me tornei nestas elei\u00e7\u00f5es: \"Tomara que o Lula ter falado que o Tarc\u00edsio aprendeu a fazer obra com a Dilma tire voto dele em S\u00e3o Paulo!! Vai S\u00e3o Paulo!! Aqui n\u00e3o!!!!\"", "\ud83e\udd14 essa conta n\u00e3o bate, como tamb\u00e9m n\u00e3o sabia que o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es era trinta de julho! https://t.co/C7ZYoCzvWe", "@jairbolsonaro disse no debate na #Band que se dependesse do PT, n\u00e3o existiria aux\u00edlio de R$ 600\n\n\u00c9 mentira! Ele defendia R$ 200, mas a maioria do Congresso derrotou Bolsonaro \n\nDa\u00ed agora ele vem com esse discurso na maior cara de pau como se o povo n\u00e3o tivesse mem\u00f3ria #elei\u00e7\u00f5es https://t.co/hwSpXJ8st5", "Foi Freud que disse que \u201cSe Pedro me fala de Paulo. Eu sei quem \u00e9 Pedro e n\u00e3o Paulo\u201d, certo? Para mim, o comportamento de uma pessoa diz mais do que qualquer palavra. No pouco hoje que eu observei dos dois, se \u00e0s elei\u00e7\u00f5es fossem hoje, votada sem peso na consci\u00eancia no Bolsonaro!!", "@jairbolsonaro disse no debate que se dependesse do PT, n\u00e3o existia aux\u00edlio de R$ 600\n\n\u00c9 mentira! Ele defendia apenas R$ 200, mas a maioria do Congresso derrotou Bolsonaro \n\nDa\u00ed agora ele vem com discurso a favor na maior cara de pau como se o povo n\u00e3o tivesse mem\u00f3ria #elei\u00e7\u00f5es https://t.co/4INJFy2D8C", "@jairbolsonaro disse no debate que se dependesse do PT, n\u00e3o existia aux\u00edlio de R$ 600\n\n\u00c9 mentira! Ele defendia apenas R$ 200, mas a maioria do Congresso derrotou Bolsonaro \n\nDa\u00ed agora ele vem com discurso a favor na maior cara de pau como se o povo n\u00e3o tivesse mem\u00f3ria #elei\u00e7\u00f5es https://t.co/SKJPPVLFl8", "@tabataamaralsp Papel\u00e3o \u00e9 um ex presidi\u00e1rio condenado em 3 est\u00e2ncias por corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o deveria nem estar concorrendo as elei\u00e7\u00f5es presidenciais .", "@Haddad_Fernando #LulaVergonhaNacional perdeu o debate. \u00c9 vc junto com ele ir\u00e1 perder as elei\u00e7\u00f5es.", "Central das eleicoes falem na hora que bolsonaro fala mal de Paulo Freire#GloboNews", "@SF_Moro Vergonha em Moro, ver voc\u00ea do lado do Bolsonaro, isso \u00e9 mais uma prova que a inten\u00e7\u00e3o era tirar o Lula das elei\u00e7\u00f5es de 2018. E o Paulo Guedes \u00e9 um bom ministro, o que ele fez de bom para o povo brasileiro?", "DENEGRIR \n Xvideos \nGoogle \nEst\u00e1 provado cada vez mais,que o intuito da lava-jato do pol\u00edtico-juiz ou juiz pol\u00edtico era tirar o Lula das elei\u00e7\u00f5es anteriormente...\u00e9 muita cara de pau...provou par\u00e1 todos que a inten\u00e7\u00e3o era esta,voltando pra cena do crime \ud83e\udd14\ud83d\udc40\ud83e\udd14\n#LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "#Elei\u00e7\u00f5es2022 \u2502Lula (PT) e Bolsonaro (PL) lan\u00e7aram m\u00e3o do arsenal de acusa\u00e7\u00f5es m\u00fatuas e chamaram um ao outro de mentiroso no primeiro debate do segundo turno das elei\u00e7\u00f5es. \ud83d\udcf2\ud83d\udcf0Leia mais em https://t.co/lciZxt7yeu https://t.co/ppHl5mWeAT", "Petrobras \nGoogle \nJair Bolsonaro \nCalma Lula \nO pt  \nGr\u00eamio    \nMinas Gerais  \nJornal Nacional   \nNordeste  \nS\u00e3o Paulo\nFaz o L faz \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\nAs elei\u00e7\u00f5es do Ortega j\u00e1 come\u00e7a com vencedor, Lula?\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/odY5GMTzjp", "@augustodeAB Isso \u00e9 assunto de pessoas que disputaram elei\u00e7\u00f5es e foram eleitas...a opini\u00e3o de candidato derrotado n\u00e3o tem relev\u00e2ncia hahahaha", "Central das Elei\u00e7\u00f5es na #GloboNews est\u00e1 mostrando os comentaristas, por unanimidade, apontarem o Bolsonaro como o vencedor do debate.\n#DebateNaBand", "Caro candidato @Haddad_Fernando, o candidato Lula disse no debate da Band que o futuro Governador do Estado de S\u00e3o Paulo, Sr. @tarcisiogdf, foi um excelente Ministro e, portanto, merece ganhar as elei\u00e7\u00f5es ao Governo Estadual. Qual sua opini\u00e3o?", "O @geraldoalckmin \u00e9 respeitado no Estado de S\u00e3o Paulo, e por isso, ele pode fazer alian\u00e7as com os prefeitos do interior.\nPara levar essas elei\u00e7\u00f5es, o @ptbrasil precisa partir para a ofensiva desde j\u00e1.\nN\u00e3o podem dar espa\u00e7os para o Bozo.", "@ConstaRepelente @muitohumildee Quantas escolas e universidades vc construiu? *sil\u00eancio*. \" voc\u00ea tava ao lado de traficantes\" (inventou isso pois Lula estava numa favela). Ele sabe que cortou verbas de universidade, o Paulo Guedes j\u00e1 falou que o Lula mereceu ganhar as elei\u00e7\u00f5es que ganhou. S\u00f3 cego pra n\u00e3o ver", "Nine: elei\u00e7\u00f5es 30 de julho.\nNine n\u00e3o sabe nem o dia das elei\u00e7\u00f5es\u2026\nKkkkkk", "@taoquei1 Os Senhores ouvir\u00e3o que o Lula falou que Daniel Ortega maduro no foram de S\u00e3o Paulo que era para o Lula governar mais tempo sem elei\u00e7\u00f5es isso grave grav\u00edssimo?", "@googlecloud Os Senhores ouvir\u00e3o que o Lula falou que Daniel Ortega maduro no foram de S\u00e3o Paulo que era para o Lula governar mais tempo sem elei\u00e7\u00f5es isso grave grav\u00edssimo?", "Eu creio fortemente (talvez tor\u00e7a) que o debate presidencial de 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es de 2042 vai consistir em dois blocos de 10 minutos de troca\u00e7\u00e3o franca de porrada. \n\nSeria muito mais produtivo do que essa presepada a\u00ed", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Lula e Bolsonaro travam duelo sobre Covid, corrup\u00e7\u00e3o e fake news em debate https://t.co/8B8sMVMogf", "Gente, o debate \u00e9 para as elei\u00e7\u00f5es na Venezuela? \ud83e\udd14", "@Haddad_Fernando Falou o pior prefeito de S\u00e3o Paulo e o poste do PT pra elei\u00e7\u00f5es!", "@BandJornalismo @BandTV O ladr\u00e3o cara tem que parar com essa cacha\u00e7a braba que ele falou que as elei\u00e7\u00f5es \u00e9 dia 30 de julho \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "@LulaOficial Por que o boz\u00f3 est\u00e1 fazendo or\u00e7amento secreto pra 2023 se ela vai perder as elei\u00e7\u00f5es presidenciais?", "Sou autor da lei que transformou Paulo Freire em patrono da educa\u00e7\u00e3o do Recife. Vendo o nome do mestre na boca do Mentiroso da Rep\u00fablica me dar vontade de Vomitar e mais ainda de vencer as elei\u00e7\u00f5es e mandar o inomin\u00e1vel para a cadeia \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\n\n#DebateNaBand", "Eu se fosse o Lula, caso leve as elei\u00e7\u00f5es, faria igualzinho o J\u00e2nio Quadros quando ganhou a prefeitura de S\u00e3o Paulo com esse palet\u00f3 https://t.co/wANsJWoXDH", "@Haddad_Fernando Falou o poste que vai tomar uma lavada nas elei\u00e7\u00f5es em S\u00e3o Paulo.", "o cara quer ganhar as elei\u00e7\u00f5es, a\u00ed no tema educa\u00e7\u00e3o ele fala mal do paulo freire que \u00e9 tipo sei l\u00e1, o deus da galera da pedagogia (que trabalha diretamente com... educa\u00e7\u00e3o)", "@brunobiancoleal @HildefoncioNeto O que faremos ? Cad\u00ea o @STF_oficial ? Pq n\u00e3o trabalhamos para um pa\u00eds justo e as institui\u00e7\u00f5es sejam sem partidos durante as elei\u00e7\u00f5es. Fico com vontade de ir embora deste pa\u00eds.", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; #Elei\u00e7\u00f5es2022 | \"Eu vou ganhar as elei\u00e7\u00f5es e no dia primeiro de janeiro vou acabar com seus sigilos\", diz Lula. \nhttps://t.co/O3YGrhW4gh https://t.co/SIXHp59kqX", "#Elei\u00e7\u00f5es2022 | \"Eu vou ganhar as elei\u00e7\u00f5es e no dia primeiro de janeiro vou acabar com seus sigilos\", diz Lula. \nhttps://t.co/FQtnj7M2DH", "Esse vagabundo n sabe quem foi Paulo Freire pqp", "PARTE 1/4 - A jornalista Patr\u00edcia Campos Mello, da Folha de S.Paulo, afirmou que as elei\u00e7\u00f5es v\u00eam sendo marcadas pelas fake news. Ent\u00e3o, questionou os candidatos se eles se comprometeriam a propor uma lei espec\u00edfica para atores p\u00fablicos que divulguem informa\u00e7\u00f5es inver\u00eddicas", "Lula acabou de afirma que iria ganha as elei\u00e7\u00f5es ! Como ele tem essa certeza ?\n@taoquei1 @profpaulamarisa @joelma_paula11 @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro \nAfirma que a elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 ganha em plena campanha de 2\u00b0 turno j\u00e1 seria um crime mas sei que Deus est\u00e1 conosco !", "Pessoal t\u00e1 falando de massacre no #DebateNaBand, mas eu n\u00e3o vejo assim. Bolsonaro est\u00e1 indo bem tamb\u00e9m, \u00e9 a melhor performance dele em duas elei\u00e7\u00f5es.", "ATEN\u00c7\u00c3O PAULISTAS POBRES: \n\nQuem criou as ciclovias, os corredores de \u00f4nibus, o passe livre pra estudante FOI O HADDAD!\n\nEssas elei\u00e7\u00f5es para governador n\u00e3o podem ser vencidas por algu\u00e9m que N\u00c3O NASCEU, N\u00c3O MORA E N\u00c3O CONHECE S\u00c3O PAULO!", "@vamode13 Esse j\u00e1 tinha realmente, acho que umas 3 elei\u00e7\u00f5es kk", "O Bolsonaro \u00e9 muito burro e mentiroso! Assim fica f\u00e1cil pro Lula vencer o debate e as elei\u00e7\u00f5es...\n\n#DebateNaBand", "#DebateNaBand Trabalhei levando as Urnas nas escolas em S\u00e3o Paulo e vi muitas coisas diferentes das outras elei\u00e7\u00f5es, acontecendo nos cart\u00f3rios", "@77_frota Mas assim, tu vai voltar para a tua antiga profiss\u00e3o depois de ter perdido as elei\u00e7\u00f5es n\u00e9?", "@AvaiFC @FluminenseFC Eu s\u00f3 queria saber dos torcedores q viraram funcion\u00e1rios do clube como est\u00e1 o clube q eles quiseram se aproveitar para entrar nas elei\u00e7\u00f5es. Metiam o pau em tudo at\u00e9 se o clube n\u00e3o jogava com seu uniforme tradicional.Imagina perder s\u00f3 os cl\u00e1ssicos como perdeu e essa ra\u00e7a calada..", "@Arthur_aguiarVC Ele est\u00e1 preocupado com as elei\u00e7\u00f5es do Conselho Deliberativo. \nNa semana mais decisiva do ano esse vagabundo manda soltar um v\u00eddeo glorificando um certificado Great Place to Work!!!!\n\nRaimundo Pinheiro(chapa da situa\u00e7\u00e3o) n\u00e3o vai se elejer e a mamata vai acabar!!!\n\nLembrem-se", "@LucianoHuck Que man\u00e9 est\u00e3o esticando a pr\u00f3pria corda. A BP fez = usou informa\u00e7\u00e3o verifica e foi censurada, o presidente jogou a isca a esquerda morde raivosa como sempre espalhando Fake news intoc\u00e1veis, confirmado o golpe eleitoral elei\u00e7\u00f5es \u00f1 se ganha se toma. Manipula\u00e7\u00e3o da democracia FAB", "\ud83d\udcfaAGORA: Come\u00e7a o primeiro debate presidencial do 2\u00ba turno, entre Lula (PT) e Bolsonaro (PL), nos est\u00fadios da BAND, em S\u00e3o Paulo.\n\n#DebateNaBAND https://t.co/jGfvs1tJRH", "@cnnportugal @SICNoticias vcs s\u00e3o uma vergonha!! Est\u00e3o a dar tudo pelo Lula da Silva. Pode ser que ele vos venha a financiar se ganhar as elei\u00e7\u00f5es.", "Prega\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e fake news: a estrat\u00e9gia de pastores e aliados de Bolsonaro para tirar votos de Lula no Nordeste | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | O Globo https://t.co/Ct3I9XlAS1", "ELEI\u00c7\u00d5ES 2022 | SEGUNDO TURNO | DEBATE PRESIDENCIAL |16/10/2022.\n.\nAcompanhe aqui.\nhttps://t.co/UejjjKXABL", "\ud83d\udea8 AGORA: S\u00e9rgio Moro, senador eleitor pelo Paran\u00e1, acaba de chegar os est\u00fadios da BAND, em S\u00e3o Paulo, para acompanhar o debate junto com a comitiva de Bolsonaro (PL).", "Lula (PT) e Bolsonaro (PL) j\u00e1 est\u00e3o na TV Band, em S\u00e3o Paulo, para o primeiro debate da corrida presidencial do segundo turno das elei\u00e7\u00f5es | https://t.co/IUKg4nihwi https://t.co/lLpmUF5HcI", "@jairbolsonaro \u00c9 sobre o pre\u00e7o dos combust\u00edveis que nem passaram as elei\u00e7\u00f5es e o pre\u00e7o desde do dua que V Ex .esteve em S\u00e3o Paulo e disse que estava R$2,50 e hoje j\u00e1 est\u00e1 R$1,09 a mais. https://t.co/oZBgJosjKn", "\ud83d\udcca PESQUISA PRESIDENCIAL - INSTITUTO ATLAS, ESTADOS DA REGI\u00c3O SUDESTE - 16/10/2022:\n\nS\u00c3O PAULO:\n\ud83d\udfe2Bolsonaro (PL): 53,7%\n\ud83d\udd34Lula (PT): 46,3%\n\nRIO DE JANEIRO:\n\ud83d\udfe2Bolsonaro (PL): 54,1%\n\ud83d\udd34Lula (PT): 45,9%\n\nMINAS GERAIS:\n\ud83d\udd34Lula (PT): 51,3%\n\ud83d\udfe2Bolsonaro (PL): 48,7%", "\ud83d\udccaATLAS: PESQUISA PRESIDENCIAL no SUDESTE, de 09 a 13/10\n\n\ud83d\uddf3\ufe0f 2\u00ba TURNO | VOTOS V\u00c1LIDOS\n\n- MINAS GERAIS:\n\ud83d\udd34 Lula (PT): 51,3%\n\ud83d\udfe2 Bolsonaro (PL): 48,7%\n\n- RIO DE JANEIRO:\n\ud83d\udfe2 Bolsonaro (PL): 54,1%\n\ud83d\udd34 Lula (PT): 45,9%\n\n- S\u00c3O PAULO:\n\ud83d\udfe2 Bolsonaro (PL): 53,7%\n\ud83d\udd34 Lula (PT): 46,3%", "@RenanSantosMBL @MBLivre @RenanSantosMBL n\u00e3o haver\u00e1 elei\u00e7\u00f5es em 2026 se o bandido do lula ganhar  !!!!", "@GugaNoblat O que ser\u00e1 que esse Mentecapto ir\u00e1 fazer depois das elei\u00e7\u00f5es???", "@Maiconsalvatore @Geraldo92799260 @CentralEleicoes Amigo, eu estou falando de uma elei\u00e7\u00e3o atual, 2022. Haddad ganhou na cidade de S\u00e3o Paulo. \nO PT tamb\u00e9m perdeu as elei\u00e7\u00f5es em 2018 pra presidente, e esse ano, t\u00e1 pra vencer. As coisas mudam!!", "\ud83d\udccaATLAS: GOVERNO de S\u00c3O PAULO, de 09 a 13/10\n\n\ud83d\uddf3\ufe0f 2\u00ba TURNO | VOTOS V\u00c1LIDOS\n\n\ud83d\udfe4 Tarc\u00edsio (Republicanos): 55,6%\n\ud83d\udd34 Haddad (PT): 44,4%", "\ud83d\udccaATLAS: GOVERNO de S\u00c3O PAULO, de 09 a 13/10\n\n\ud83d\uddf3\ufe0f 2\u00ba TURNO | VOTOS TOTAIS\n\n\ud83d\udfe4 Tarc\u00edsio (Republicanos): 53,2%\n\ud83d\udd34 Haddad (PT): 42,4%\n\n\u26aa\ufe0f Brancos e Nulos: 2,0%\n\u26ab\ufe0f Indecisos: 2,5%", "\ud83d\udccaATLAS: PRESIDENTE em S\u00c3O PAULO, de 09 a 13/10\n\n\ud83d\uddf3\ufe0f 2\u00ba TURNO | VOTOS TOTAIS\n\n\ud83d\udfe2 Bolsonaro (PL): 51,9%\n\ud83d\udd34 Lula (PT): 44,7%\n\n\u26aa\ufe0f Brancos, Nulos e Indecisos: 3,5%", "Pra isso o @TSEjusbr \u00e9 cego, surdo e mudo. N\u00e9 mesmo @alexandre ? Se agirem como manda a lei, eu elogiarem, talkay? #BrasilNasRuas POR ELEI\u00c7\u00d5ES SEM FRAUDE E LIMPEZA GERAL NO PA\u00cdS https://t.co/gbeXfbv4Ra", "#DebateNaBAND: Bolsonaro (PL) \u00e9 o segundo, e \u00faltimo, a chegar aos est\u00fadios da BAND, em S\u00e3o Paulo, onde acontece o primeiro debate presidencial do 2\u00ba turno. https://t.co/ciV0k3oh8Y", "#DebateNaBAND: Lula (PT) \u00e9 o primeiro candidato a chegar aos est\u00fadios da BAND, em S\u00e3o Paulo, onde acontece o primeiro debate presidencial deste 2\u00ba turno. https://t.co/0DTY4Pa9Y2", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Moraes manda campanha de Lula remover conte\u00fado que associa Bolsonaro \u00e0 pedofilia por fala sobre venezuelanas https://t.co/oCppvZkWfq", "@fabionevesss @DrBrunoGino EUA?\n\n1 - Trump n\u00e3o est\u00e1 preso, mesmo depois da tentativa de Golpe de Estado de 6 de jan e de fugir com documentos secretos e nucleares;\n2 - Enorme chance dos Trumpistas tomarem a C\u00e2mara;\n3 - Trumpistas derrotaram Republicanos contr\u00e1rios \u00e0 Trump nas elei\u00e7\u00f5es internas do Partido", "@GalodBriga @LFFreitas Mas o que pesa pr\u00f3s tribunais \u00e9 o CEP. O nordeste \u00e9 visto com outros olhos.\n\nVide a xenofobia pol\u00edtica do primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es.", "@joao_ferreira33 Jo\u00e3o n\u00e3o vi nenhuma resposta a concordar contigo, est\u00e1 coincidindo com a vossa percentagem nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.\n\u00c9 normal!", "@ferreirinharj @simonetebetbr @LulaOficial @simonetebetbr sai gigante dessas elei\u00e7\u00f5es! Ainda vamos ouvir falar muito dela.", "ELEI\u00c7\u00d5ES 2022. No Brasil e em S\u00e3o Paulo o povo est\u00e1 dividido. N\u00e3o sei quem vencer\u00e1. Dizem que o Tarc\u00edsio ganhar\u00e1 para Governador  por causa do interior, mas na capital o Haddad tem for\u00e7a. N\u00e3o sei. Quem voc\u00ea acha que vencer\u00e1 para Presidente e Governador em SP? Por qu\u00ea?", "@DomOdiloScherer \"Depois das elei\u00e7\u00f5es\"?! \nO Sr. Sabe o que acontece na Nicar\u00e1gua, onde o ditador \u00e9 amigo do Lul@ e participa do Foro de S\u00e3o Paulo?\nEspero que seu posicionamento seja somente ingenuidade e n\u00e3o omiss\u00e3o!\nFique com Deus!", "#DebateNaBand no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es de 1994 teve debate para o governo de S\u00e3o Paulo entre Mario Covas e Francisco Rossi", "O Grupo Bandeirantes, Uol, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16) para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\n\nLula (PT) e Bolsonaro (PL) estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #DebatenaBand https://t.co/TxmxOjQcVV", "Empate no caso do S\u00e3o Paulo \u00e9 vit\u00f3ria.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Michelle defende Bolsonaro e diz que marido tem mania de falar 'se pintar um clima' https://t.co/lrGBoRAVbG", "@jairbolsonaro E que n\u00e3o se usem os professores como massa de manobra politiqueira e como mera moeda de propaganda eleitoral \u00e0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: YouTube remove entrevista em que Bolsonaro fala de venezuelanas https://t.co/5ALwTsCGbu", "@suisilvio @EricDeAlmeidaP1 @crentelivre @LulaOficial Primeiro que \"palta\" \u00e9 com \"u\". Paulo Freire e seus alunos.\n\n As pautas seu candidato bandido, descondenado, n\u00e3o apresentou. Disse que vai apresentar ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es.\nEsse \u00e9 o CHEQUE EM BRANCO que voc\u00ea e tantos outros est\u00e3o assinando.", "@BrunaFrascolla E hoje, al\u00e9m da desconfian\u00e7a generalizada sobre as elei\u00e7\u00f5es pela desigualdade de tratamento jur\u00eddico e midi\u00e1tico, temos ainda a falta de mobilidade interna nos partidos, o que \u00e9, a meu ver, um dos principais problemas de nosso tempo.", "@BrunaFrascolla Bruna, n\u00e3o consigo deixar de ver uma correla\u00e7\u00e3o entre o vivemos hoje e a crise que produziu a ruptura de 1930. Se as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o permitem as mudan\u00e7as que a sociedade quer, a ruptura ocorre.", "@ananias_1979 3\u00aa - quando eu vencer as elei\u00e7\u00f5es e eu vou vencer, voc\u00ea me passar\u00e1 a faixa ou j\u00e1 estar\u00e1 fugindo para outro pa\u00eds?", "as elei\u00e7\u00f5es precisam terminar logo, cada dia que passa t\u00f4 mais viciado no hit das bolsonetes https://t.co/wWzsvdpca3", "Band realiza, \u00e0s 20h, o 2\u00ba debate entre candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica das elei\u00e7\u00f5es 2022. O evento acontece em formato de pool com a participa\u00e7\u00e3o do UOL, Folha de S.Paulo e TV Cultura, com apoio do Google e do YouTube. A CNN tamb\u00e9m ir\u00e1 transmitir. https://t.co/GzSDOWfK4J", "@nikolas_dm Oi Nikolas qual a possibilidade de ter fraude nas urnas nesse segundo turno. Tenho medo do PT ganhar essas elei\u00e7\u00f5es,por causa do futuro dos meus filhos.", "Para quem n\u00e3o lembra, aquele dejeto do Paulo Guedes pediu ao cretino do Bozo para vetar a proposta. Nada de veto. Ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF, Bolsonaro busca se desvincular do or\u00e7amento secreto: 'Est\u00e3o botando na minha conta' | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em Minas Gerais | G1 https://t.co/JSknjhdTp5", "@joicehasselmann E por essas e outras que a Sra. Teve a vota\u00e7\u00e3o que teve, 4 anos no congresso e nao conseguiu resolver esse problema. Segue sua vida, deve ter elei\u00e7\u00f5es para sindico, sindicatos, etc. #invejamata kkkk", "SER\u00c1 QUE TEVE FRAUDE NESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES?FALA A\u00cd KOJAK https://t.co/HqxDWCgjeK", "@EDV21871203 Hoje vou acompanhar o S\u00e3o Paulo perdendo...", "SER\u00c1 QUE HOUVE FRAUDE NESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES? FALA A\u00cd  KOJAK https://t.co/hWsekleR43", "@vinibrito97 @MeuTimao @DFDaniloFoto Salve, sai sim, mas to no grupo, volto depois das elei\u00e7\u00f5es quando os animos e a ansiedade acalmarem hehehe", "Dia 30, o \u201cposte do Lula\u201d, mais conhecido como Haddad, vai perder o governo de SP para um carioca.\n\nSe o nosso Mam\u00e3e Falei tivesse disputado as elei\u00e7\u00f5es para governador de S\u00e3o Paulo, nem ao 2\u00ba turno chegaria o \u201cposte\u201d. https://t.co/s4KYbs5peg", "@Haddad_Fernando Tchau querida!!!\n\nMais 02 anos at\u00e9 a pr\u00f3xima derrota nas elei\u00e7\u00f5es municipais de S\u00e3o Paulo.", "Bolsonaro acertar\u00e1 dois coelhos em um debate s\u00f3\n\nLula e Haddad em s\u00e3o Paulo\n\nPq vcs acham que Hadad ja jogou a toalha sobre as elei\u00e7\u00f5es em SP?", "@SF_Moro boa tarde excel\u00eancia. meus parab\u00e9ns pelo trabalho nas elei\u00e7\u00f5es e o seu mandato de Senador.", "O escritor e jornalista brasileiro Paulo Markun, que vive em Portugal h\u00e1 alguns anos, esteve na CNN Portugal, onde analisou a campanha da segunda volta das elei\u00e7\u00f5es presidenciais entre Lula da Silva e Jair Bolsonaro. Para o convidado, \u201cou h\u00e1 algo a... https://t.co/KOyULWbgJy", "@MonicaWaldvogel N\u00e3o passo mais sem a Central das Elei\u00e7\u00f5es! Chega logo, segunda! Melhor cobertura do momento pol\u00edtico atual! Adoro suas falas, M\u00f4nica! Parab\u00e9ns!", "1}3 @STF_oficial @rodrigopacheco @NacoesUnidas @camaradeputados @PFDC_MPF @SenadoFederal Srs, agora, em per\u00edodo de elei\u00e7\u00f5es, Jair Bolsonaro diz que se arrepende de falas na pandemia e que \"deu uma aloprada\". COMO ALGU\u00c9M ALOPRA NUMA PANDEMIA T\u00c3O LETAL E N\u00c3O SOFRE UM IMPEACHMENT?", "@rsallesmma Pat\u00e9tico tentar comparar o ativismo expl\u00edcito bolsonarista da Jovem Pan com a cobertura jornal\u00edstica igualit\u00e1ria  que faz a Globo nas elei\u00e7\u00f5es.", "Se o barba perder as elei\u00e7\u00f5es, os institutos de pesquisa ser\u00e3o os maiores culpados.", "N\u00e3o acho a lista de prefeitos do interior de S\u00e3o Paulo q est\u00e3o em cima do muro e q n\u00e3o tomaram partido, pq ser PATRIOTA de verdade no Brasil s\u00f3 tem um lado que \u00e9 defender a P\u00e1tria, a Fam\u00edlia e prezar pela \u00e9tica e moral.\nIsent\u00f5es nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 o mesmo que se juntar aos porcos.", "@STF_oficial @TSEjusbr @alexandre @LRobertoBarroso @gilmarmendes @LuizFux @ONUBrasil @rodrigopacheco @PFDC_MPF @SenadoFederal @UNHumanRights Srs, por favor, trabalhem para pacificar o pa\u00eds e para que as elei\u00e7\u00f5es aconte\u00e7am normalmente. N\u00e3o permitam que a democracia seja atacada.", "@Estadao @EstadaoPolitica Est\u00e3o vendo problema em uma bandeira do BRASIL no pal\u00e1cio do governo do BRASIL! Ah, bicho, essas elei\u00e7\u00f5es t\u00eam que acabar logo!", "@israelsc08 Nossa grande e querida S\u00e3o Paulo... cora\u00e7\u00e3o financeiro do pa\u00eds... Paulistanos vcs deram show nessas elei\u00e7\u00f5es!!! Bolsonaro e Tarc\u00edsio!!!", "@bernardoinvest @jairbolsonaro vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es, Em Nome de Jesus!! \u00c9 a briga do BEM contra o MAL!!!", "@romer_santtos Em S\u00e3o Paulo as elei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o marcadas pelo dia 30/10/22, ser\u00e1 um sinal de vit\u00f3ria, Bolsonaro reeleito, ihhuuuu", "#DebateNaBand quem n\u00e3o se lembra do debate do segundo das elei\u00e7\u00f5es pra governo de S\u00e3o Paulo em 1998 entre Paulo Maluf e M\u00e1rio Covas ?", "@alonco_rodrigo @anadzim N\u00e3o. Se abster de escolher nunca vai melhorar os candidatos... Para isso, s\u00f3 com uma reforma Pol\u00edtica... Quanto \u00e0s elei\u00e7\u00f5es de agora, um dos dois SER\u00c1 eleito, goste deles ou n\u00e3o, e se abster n\u00e3o \u00e9 lavar as m\u00e3os, mas \u00e9 um posicionamento que sim ter\u00e1 suas consequ\u00eancias.", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/CsJGglKYOu", "Ser a torcida do S\u00e3o Paulo fizer assim, talvez role de ganhar https://t.co/ghfuUW8B4Z", "Prega\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e fake news: a estrat\u00e9gia de pastores e aliados de Bolsonaro para tirar votos de Lula no Nordeste | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | O Globo https://t.co/LHCW7mG1Kp", "@PeKelmonApoio o golpe j\u00e1 foi cara , lula j\u00e1 ganhou as elei\u00e7\u00f5es; o TSE e STF faz o trabalho direitinho", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: TSE manda bolsonaristas e Gabrilli divulgarem resposta de Lula sobre caso Celso Daniel https://t.co/zMX3bcN3NJ", "A Eliane Cantanhede na Central das Elei\u00e7\u00f5es na Globo News n\u00e3o \u00e9 imparcial, ataca sempre o Presidente Bolsonaro,e defende o Lula! Uma vergonha isto! Paulo Cesar Vasconcellos.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Lula publica v\u00eddeo com fala de Bolsonaro sobre garotas venezuelanas https://t.co/OprDdseWMY", "#HeadlineNews, Nesta segunda-feira, 17 de outubro, a Justi\u00e7a Eleitoral de S\u00e3o Paulo inicia a prepara\u00e7\u00e3o das urnas eletr\u00f4nicas para o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es\n\n\ud83d\udcfa Confira na JP News https://t.co/gxOP2EClbW", "@jairbolsonaro Presidente Bolsonaro, vela este meu post : Eliane Cantanhede, voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o imparciais, vejo sempre a Central das Elei\u00e7\u00f5es na Globo News e voc\u00eas sempre atacam o Presidente Jair Bolsonaro! Uma vergonha isto! Paulo Cesar Vasconcellos.", "@SorayaThronicke @SenadoFederal Sua atitude nestas elei\u00e7\u00f5es foram dignas de admira\u00e7\u00e3o. Foi um exemplo para muitos pol\u00edticos quando expressou sua opini\u00e3o e a manteve. Parab\u00e9ns e em S\u00e3o Paulo voc\u00ea ganhou um cabo eleitoral.", "@ECantanhede Eliane Cantanhede, fica puxando o saco doLula! O ex-presidi\u00e1rio Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva sequer poderia candidatar-se a presid\u00eancia da rep\u00fablica!Assisto sempre a Central das Elei\u00e7\u00f5es, e voc\u00eas todos n\u00e3o s\u00e3o imparciais, atacam sempre o Presidente Jair Bolsonaro!Que vergonha! Aff!", "O projeto do @LulaOficial e @ptbrasil para o Brasil j\u00e1 foi conclu\u00eddo, levar o Bolsonaro vivo politicamente at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es e leva-lo ao segundo turno. Cara de pau deles falarem em prote\u00e7\u00e3o \u00e0 democracia. engana o povo na cara de lisa sem vergonha alguma.", "Pura Persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, o TSE tem lado nestas elei\u00e7\u00f5es? O vc acha? https://t.co/SaxrFoF6KR", "@fabriciorinaldi @paulo_edu1712 @Estadao @ECantanhede Indignar ??\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Janones \u00e9 um psicopata viciado em mentir e caluniar vai ser descartado pelo lula assim q as elei\u00e7\u00f5es acabarem, ganhado ou perdendo", "Faltam exatos 14 dias para as elei\u00e7\u00f5es que ir\u00e3o enterrar as esquerdas no Brasil. Antes de espalhar qualquer coisa, procure a origem da fonte, pois eles est\u00e3o no modo \"FULL\" do desespero. Ou seja, traduzindo para o \"carioqu\u00eas\" b\u00e1sico do Paulinho Silva, \"DEDO NO COOL E GRITARIA\".", "@AlexVM66 @alvesmimar3 O que falta \u00e9 o capit\u00e3o saber que se est\u00e3o indo para o tudo ou nada, antes das elei\u00e7\u00f5es, imagina no dia D.", "RETA FINAL\n\nO DEBATE \u00e9 promovido pela Band, TV Cultura, Folha de S\u00e3o Paulo e UOL e ocorre a duas semanas do dia que decidir\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2022. Entenda as regras.\n\nhttps://t.co/RfeNLSawp8", "@MIgnobil @leopol76 @MarceloCerize Vc dever ser um bot petista, deixam de ser mal car\u00e1ter, n\u00e3o houve conota\u00e7\u00e3o sexual em nada vcs s\u00e3o doentes vai ver ai lives isso \u00e9 um fakes news do Janones distorceram as falas pois vcs est\u00e3o perdendo as elei\u00e7\u00f5es desespero bateu.essa semana foram varias fakes", "Algumas pessoas perguntaram ao lula \"o que \u00e9 o pobre para voc\u00ea?\" um trecho de discurso do ex-presidente\u00a0Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT)\u00a0em evento em S\u00e3o Paulo, em outubro de 2021. Na ocasi\u00e3o, o petista disse que\u00a0pobres s\u00e3o usados como se fossem papel higi\u00eanico\u00a0durante as elei\u00e7\u00f5es.", "Apoiadores de Bolsonaro -\n80% dos prefeitos do estado de S\u00e3o Paulo\n80% dos prefeitos do estado de Minas Gerais\n80% dos prefeitos do estado do Rio de Janeiro\nAs elei\u00e7\u00f5es da hist\u00f3ria! \n#Eleicoes2022", "Um Crime de estelionato nas elei\u00e7\u00f5es, TSE tem que se explicar https://t.co/MV1OYSYcBu", "@dbitous Elei\u00e7\u00f5es 2022 https://t.co/VQbu1PpCan", "\ud83d\udcfaDEBATE PRESIDENCIAL DA BANDEIRANTES:\n\nA Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo realizam hoje (16/10), \u00e0s 20h, o debate entre Lula (PT) e Bolsonaro (PL). https://t.co/tdFUSbuWRF", "As elei\u00e7\u00f5es precisar acabar, ou v\u00e3o acabar comigo. Essa mensagem de um aluno de Pedagogia e Hist\u00f3ria em um grupo de estudos SOBRE PAULO FREIRE me derrubou hoje. https://t.co/cBrHH8BSXd", "@RuanRodrigoR2 @joseanemiranda Est\u00e3o fazendo Fake News do Presidente, dizendo que ele cometeu pedofilia com uma crian\u00e7a de 14 anos.... Engra\u00e7ado n\u00e9, que a petralhada est\u00e1 inventando uma porrada de coisas pra tentar ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "Esse foi um cl\u00e1ssico nas elei\u00e7\u00f5es passadas https://t.co/hYhpwshbob", "ELEI\u00c7\u00d5ES 2022.\nEm 2018, o traste se elegeu a partir de duas vias principais:\n1) Fake news;\n2) Coniv\u00eancia do STF, prendendo Lula.\nO PT no governo, seria bom? N\u00e3o sei.\nN\u00e3o d\u00e1 para voltar ao passado e nem afirmar o futuro.\nO que se pode: \u00e9 perceber que o presente foi a PIOR ESCOLHA.", "GUARDEM UM NOME PRA \u00daLTIMA SEMANA DAS ELEI\u00c7\u00d5ES: PAULO MARINHO!!!!", "BRAZIL  ELEI\u00c7\u00d5ES   2022 Z:\n        O  ESTADO  DE  S\u00c3O PAULO  ( N\u00c3O  )   MERECE  COMO GOVERNADOR  ESTE A\u00cd DA FOTO ...\n       ELE  \u00c9  (  BABA )   OS  OVOS  DO  LIXO   NARO  .....\n       ELE  NASCEU EM OUTRO ESTADO...\n       ELE ( N\u00c3O  )   QUER  ( AJUDAR )  O POVO DE  S\u00c3O PAULO ... https://t.co/7jU81ERxLm", "@77_frota Kra, \u00e9 por isso que vc se fu*** nessas elei\u00e7\u00f5es, vc trai todos que te ajudam: SBT, Bolsonaro, Jovem Pan, entre outros\u2026 as pessoas percebem isso, a resposta foi nas urnas!\nContinue assim, daqui a pouco, ngm mais vai lembrar que vc existe.", "@AndressaLula Ciro n\u00e3o apoia Lula, qm apoia o Lula \u00e9 Carlos Lupi, PDT, Tebet, at\u00e9 Amoebo, FHC uma ala do PSDB, Sofia Manzano e Leo P\u00e9ricles, tenho que ser honesto e a nossa prioridade no segundo turno \u00e9 varrer o Bolsonaro da presid\u00eancia e em futuras elei\u00e7\u00f5es reduzir o espa\u00e7o do Bolsonarismo.", "Uma mistura de revolta com tristeza. Como pode o Tarcisio ganhar essas elei\u00e7\u00f5es pra governador de S\u00e3o Paulo? Tamo perdido. O antipetismo na cabe\u00e7a das pessoas j\u00e1 ultrapassou a barreira da sanidade. A esquerda precisa aprender a conversar com essas pessoas que foram lobotomizadas.", "Darcy Ribeiro falava disso, n\u00e9. Todos temos o sangue oprimido e massacrado, mas tamb\u00e9m o sangue do algoz. \u00c9 essa a contradi\u00e7\u00e3o que n\u00f3s forma como povo. \u00c9 uma tens\u00e3o brutal. Que hoje se expressa nas elei\u00e7\u00f5es dessa forma bizarra que tamo vendo. https://t.co/3UIiHVdIH0", "@jairbolsonaro Presidente Jair Bolsonaro, desejo ser divulgador de sua campanha agora no 2o Turno das elei\u00e7\u00f5es! O que tenho que fazer ? Meu E-mail: pcsoares999@yahoo.com.br. Paulo Cesar Vasconcellos.", "@fabriciorinaldi @paulo_edu1712 @Estadao @ECantanhede A decis\u00e3o do TSE n\u00e3o fala em fake news, fala em cobertura das elei\u00e7\u00f5es realizada de forma a favorecer o presidente. Se tu quer apoiar censura ao menos se de ao trabalho de saber direito o  q tu defende", "@paulo_edu1712 @Estadao @ECantanhede Jovem Pan divulga fake news\u2026 depois das elei\u00e7\u00f5es quero vem quem vai anunciar num ve\u00edculo sem credibilidade", "@lmegale Em rela\u00e7\u00e3o a ter um corrupto ex presidi\u00e1rio concorrendo as elei\u00e7\u00f5es, tudo bem!", "@alexandre o senhor n\u00e3o seria implac\u00e1vel com Fake News nas elei\u00e7\u00f5es, eu acho que o deputado @Andrejanoni n\u00e3o est\u00e1 levando muito a s\u00e9rio vossa excel\u00eancia!!", "@PauloMartins10 @BolsonaroSP Era pra voc\u00ea ser Deputado reeleito, Paulo. Fica pras pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.", "@GustavoLessa87 @felipeneto S\u00f3 pq vcs querem, vale tudo pra ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "1\u00ba debate  para o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es de 2022 ser\u00e1 neste domingo (16.out.2022) \u00e0s 20h. O encontro com os candidatos ,Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT) e Jair Bolsonaro (PL), ser\u00e1 realizado  pelas emissoras Band e TV Cultura,o portal de not\u00edcias Uol e o jornal Folha de S. Paulo. https://t.co/TXnbq4j3FA", "Bolsonaro, o anti-cristo, promovendo a destrui\u00e7\u00e3o de igrejas com seu discurso que incentiva o gado idiotizado.\n\nIgreja \u00e9 vandalizada no Paran\u00e1 e bispo faz alerta sobre aumento da viol\u00eancia em meio \u00e0s elei\u00e7\u00f5es (v\u00eddeo) https://t.co/EW1TH5240t", "@UOLNoticias Lula ladrao condenado n\u00e3o deveria nem estar participa do das elei\u00e7\u00f5es e uma vergonha", "@ElaineApdaSilv2 @FlavioBolsonaro Ent\u00e3o ele \u00e9 bem burro, foi o pior prefeito de S\u00e3o Paulo e N\u00c3O VAI VENCER AS ELEI\u00c7\u00d5ES....", "Falta pouco... vamos voltar a ser feliz e n\u00e3o ter medo de expor nossas posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas.\n\n#Lula #LulaPresidente #lula2022 #brasilcomlula #gabinetedoamor #brasildaesperanca #brasildaesperan\u00e7a #lulapresidente2022 #eleicoes2022  #eleicoes @LulaOficial @Normose_ https://t.co/GzJvMgVt1u", "@BlogdoNoblat Quem n\u00e3o conhece este Noblat jornalista da velha m\u00eddia que est\u00e1 em decad\u00eancia  passando as Elei\u00e7\u00f5es ningu\u00e9m nem v\u00ea a colina do esquertopata  est\u00e1 turma vai acabar quando este foro de S\u00e3o Paulo acabar  e era logo e estes jornalistas  militantes da esquerda ser\u00e1 esquecidos", "Que isso jovem...\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil #brasileirismo #brasileirista https://t.co/vXI7p61mLc", "@dramayraoficial @jairbolsonaro S\u00e3o Paulo, e posso afirmar  aqui jamais Bolsonaro teria menos votos que 2018  \u00e9 imposs\u00edvel, se ele recebeu votos qdo era desconhecido, hoje recebeu muito mais votos sendo conhecido e reconhecido, vamos vencer e n\u00e3o aceitamos,\u201delei\u00e7\u00f5es n\u00e3o se ganha , se toma \u201c beleza \ud83d\udc4d\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "Essas elei\u00e7\u00f5es N\u00c3O s\u00e3o uma disputa de CAT\u00d3LICOS x EVANG\u00c9LICOS ou da ESQUERDA x DIREITA.\n\nN\u00e3o acredite nisso...\n\nO que realmente est\u00e1 em jogo \u00e9 CIVILIZA\u00c7\u00c3O x BARB\u00c1RIE; SANIDADE x LOUCURA.\n\nPara S\u00e3o Paulo e para o Brasil VOTE 13!! https://t.co/KBMzATwiJU", "S\u00d3CIO FUTEBOL: COMPARE\u00c7A \u00c0S ELEI\u00c7\u00d5ES DO FLUMINENSE. SUA PARTICIPA\u00c7\u00c3O \u00c9 FUNDAMENTAL. https://t.co/PM0l5eupjK", "O presidente Jair Bolsonaro (PL) passou a noite em S\u00e3o Paulo, hospedado em um hotel da Zona Sul da cidade, onde se prepara para o primeiro debate do 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es com o ex-presidente Lula (PT) #CNNDomingoManh\u00e3 #CNNnasElei\u00e7\u00f5es https://t.co/HGRQvjhr8Z", "O ex-presidente Lula (PT) est\u00e1 em S\u00e3o Paulo desde s\u00e1bado (15), na Zona Oeste da capital, onde se prepara para o primeiro debate do 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es com o presidente Jair Bolsonaro (PL) #CNNDomingoManh\u00e3 #CNNnasElei\u00e7\u00f5es https://t.co/ZemMWXocPz", "Enquanto a esquerda ataca Bolsonaro, Zema avan\u00e7a na convers\u00e3o de votos e apoios. Censurar o v\u00eddeo do @RomeuZema foi um grande erro. Alimentaram a narrativa de censura, agora com provas. O governador est\u00e1 fazendo algo hist\u00f3rico! E pode sim mudar o rumo das elei\u00e7\u00f5es.", "@bernardokuster2 Calma, deixa passar as elei\u00e7\u00f5es e tem muiiiito urubu que ver\u00e1 o sol nascer quadrado.", "O TRIBUNALZINHO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES MANDOU APAGAR V\u00cdDEO QUE LIGA O CACHACEIRO AO ABORTO E PROIBIU QUALQUER MEN\u00c7\u00c3O AO FATO. OK, ENT\u00c3O VAMOS S\u00d3 CONTAR UM PARA O OUTRO AQUI: O JUMENTO QUER QUE O ABORTO SEJA FEITO PELO SUS E PATROCINADO PELO ESTADO. Isso \u00e9 mentira?!???!", "@UOLNoticias S\u00f3 n\u00e3o disse quais ser\u00e3o os pre\u00e7os do feij\u00e3o, arroz, combust\u00edvel, g\u00e1s, \u00f3leo, caf\u00e9, carne,leite, etc, ap\u00f3s o fim das elei\u00e7\u00f5es. Quem puder abaste\u00e7a o carro e o estoque at\u00e9 30/10, pois depois ser\u00e1 um pouquinho s\u00f3 mais complicado.", "@JovemPanNews Temque proibir propaganda enganosa que a ESQUERDA est\u00e1 fazendo na m\u00eddia, desinformando que o Presidente Bolsonaro, est\u00e1 abaixando o valor do combust\u00edvel pr\u00f3ximo a elei\u00e7\u00e3o e o pre\u00e7o vai explodir ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es. TSE N\u00c3O ENXERGA ISSO???", "@vodka_daamnesia @Ideias_Radicais 1\u00b0 - mesmo q n fosse os caras iam inventar alguma desculpa pra derrubar.\n\n2\u00b0 - eles n aplicam as leis igualmente pros dois lados. \n\n3\u00b0 - o TSE j\u00e1 desistiu de fingir imparcialiadade. Se \u00f3rg\u00e3o supremo das elei\u00e7\u00f5es tem lado declarado ent\u00e3o o manual de regras n vale mais poha nenhuma", "@Pat_Bulbovas Ele precisa por uma coisa na cabe\u00e7a dele, n\u00e3o estamos em elei\u00e7\u00f5es normais, a gente precisa de mais votos pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o, mais 4 anos de governo Bolsonaro seria crucial pra democracia brasileira", "@dntwit Vejo tanta ac\u00e7\u00e3o medi\u00e1tica nestas elei\u00e7\u00f5es, at\u00e9 parece que o pa\u00eds est\u00e1 em estado de sitio.", "(Band Jornalismo) #Aprizion &gt; A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es p... https://t.co/8aPfUA0drZ", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/S6M8SpJX8E", "@BolsonaroSP tem que proibir propaganda enganosa que a ESQUERDA est\u00e1 fazendo na m\u00eddia, desinformando que o Presidente Bolsonaro, est\u00e1 abaixando o valor do combust\u00edvel pr\u00f3ximo a elei\u00e7\u00e3o e o pre\u00e7o vai explodir ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es. TSE N\u00c3O ENXERGA ISSO???", "@FlavioBolsonaro O que virou as elei\u00e7\u00f5es nesse pa\u00eds de 3\u00b0 mundo... Pqp! Por mim podia eleger qualquer um dos dois, s\u00f3 pra v\u00ea se encerra essa baixaria!", "@AndreJanonesAdv Agora precisamos identificar monitorar os fascistas. Ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es iremos reeduca-los!", "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bVEJAM NOSSA BANDEIRA NO ENCONTRO DO FORO DE S\u00c3O PAULO. LULA N\u00c3\u00b4CONSEGUIU FICAR NO 1\u00aa TURNO NESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES.  SE, ELERGERMOS BOLSONARO. O FORO DE SAO PAULO SOFRER\u00c1 A MIOR PERDA. SER\u00c1 UM FRA\u00c7O.\nForo de S\u00e3o Paulo define Consenso de Nuestra Am\u00e9rica | Partido dos Trabalhadores https://t.co/VhPcrK2ZLm", "Essas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o servindo para desmascarar muito mal car\u00e1ter propagador de mentiras disfar\u00e7ado de defensor da democracia rs.", "@eduardopaes @LulaOficial Me diz uma coisa q vc fez pelo Rio , q voto em vc nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.", "@felipeneto Eu tenho e voc\u00ea sabe. Ele ganhou as \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es com gente assim. As rea\u00e7\u00f5es dessas pessoas mostram o estado de insanidade mental dessas pessoas. Nada de estranho, portanto.", "@celilimarezende @felipeneto Est\u00e1 justificado porque \u00e9 que um Jegue como Bolsonaro ganhou as \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Pode fazer toda a merda que quiser, que tem muita gente comendo ela (a merda).", "@fabiofaria O gigol\u00f4 da Jequiti vc e o Ciro Gomes v\u00e3o pro ostracismo pol\u00edtico depois das elei\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o cala a sua boca imunda e para de encher o saco seu fascista.", "Ja temos o grande derrotado dessas elei\u00e7\u00f5es!\nS\u00e3o a midia e o judici\u00e1rio.", "\"'Pintou um clima': fala de Bolsonaro sobre meninas venezuelanas repercute e gera cr\u00edticas nas redes | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | G1\" https://t.co/FGrcPcKhQG", "Adoradores de satan\u00e1s e apoiadores de milicianos,pastores corruptos. Prega\u00e7\u00e3o e fake news sobre aborto e banheiro unissex: a estrat\u00e9gia dos pastores para abrir caminhos a Bolsonaro no Nordeste | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | O Globo https://t.co/P48DLbJeYO", "Assediador seu destino \u00e9 a cadeia. Bolsonaro faz live na madrugada para se defender ap\u00f3s frase sobre meninas venezuelanas | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | G1 https://t.co/UXOLyqjyBf", "@eduardorodrigo O fanatismo bolsonarista te representa? Fake news, milicianos, rachadinhas te representam? \u201cPintar um clima\u201d com crian\u00e7as de 14 anos te representa? Amo\u00eado foi certeiro em escolher o lado democr\u00e1tico das elei\u00e7\u00f5es.", "@carteiroreaca Paulo  Lavigne  fum4ndo um cig4rrinh0 do \ud83d\ude08... https://t.co/C26xe0G57O", "@CindyGuimaresr1 @marianabritosl @Cristia35972933 J\u00e1 pedi desculpas a ela. S\u00f3 acho que um assunto desse, no momento delicado das elei\u00e7\u00f5es... n\u00e3o \u00e9 hora para certas \"ironias\".", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro diz que 'PT ultrapassou todos os limites' ao mencionar v\u00eddeo sobre venezuelanas em que fala 'pintou um clima' https://t.co/7LFlJftDGB https://t.co/ukrhaa3XOr", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro diz que 'PT ultrapassou todos os limites' ao mencionar v\u00eddeo sobre venezuelanas em que fala 'pintou um clima' https://t.co/gj1uvwoUZD", "N\u00e3o \u00e9 o tipo de atividade do bolsominion t\u00edpico. Mas, pessoal de S\u00e3o Paulo, repassem para os eleitores de Tarc\u00edsio de Freitas, o que foi jogado de paraquedas, nas elei\u00e7\u00f5es. Falta apenas uma palavra para completar a palavra cruzada. Pe\u00e7o desculpas porque esqueci quem postou. https://t.co/pn4wDPFpF9", "Pelos absurdos que lemos imagino que Bolsonaro j\u00e1 virou o placar das elei\u00e7\u00f5es no Brasil!\nA esquerda est\u00e1 t\u00e3o desesperada que as fakes s\u00e3o at\u00e9 engra\u00e7adas!\nTem coisas que n\u00e3o bate, da\u00ed, s\u00f3 perdem credibilidade!\nLula perdeu a elei\u00e7\u00e3o quando se envolveu c esse Janones!", "@AnonNovidades N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 medo de perder as elei\u00e7\u00f5es, \u00e9 medo de ser preso e virar noiva!", "@jairbolsonaro\n EU N\u00c3O TENHO MEDO DE NADA DAQUI A POUCO SOU OBRIGADA A FAZER ALGO QUE N\u00c3O QUERIA PARA RETORNAR PARA S\u00c3O PAULO! \n\nACABANDO AS ELEI\u00c7\u00d5ES QUERO VER A REA\u00c7\u00c3O DE VCS SEN\u00c3O EU MESMA VOU EMBORA PARA SP! \n\nS\u00d3 GANHA RETORNANDO E TODOS GANHAM PORQUE CORTA CORDA DA H\u00cdBRIDA!", "@jairbolsonaro Presidente foca nas falas mentirosas do lula para ganhar as elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o pode perder o foco. Tem que rebater todas as mentiras que ele fala e mostrar a verdade.", "@slipkmetaI sim kkkkkkkkkk tudo pelas elei\u00e7\u00f5es", "@xicograziano O liberal abre as pernas para o ladr\u00e3o, faz ato pol\u00edtico ao lado de comunistas, ataca a agenda do Paulo Guedes constantemente, e o culpado \u00e9 o Presidente?\n\nVoc\u00eas s\u00e3o os \u00fanicos respons\u00e1veis pela possibilidade de o Lula vencer as elei\u00e7\u00f5es.", "@vitormarcello @Rosberg_ @CentralEleicoes As elei\u00e7\u00f5es para o executivo estadual s\u00e3o diferentes das elei\u00e7\u00f5es para o executivo federal, apesar de sempre ter oportunista querendo misturar as duas. No 1\u00b0 turno de 2018, Jarbas apoiou Paulo C\u00e2mara e Alckmin para presidente \n https://t.co/IhnbUiQWwV", "Paulo Marinho, Ex-aliado de Bolsonaro declara apoio a Lula | Elei\u00e7\u00f5es 2022 https://t.co/NjPcuoHxPz via @YouTube", "@Ecv_Gols H\u00e1 muito tempo que esses, dentre outros,  Rubro-Negros colocam do pr\u00f3prio bolso no clube mas, tem muito desavisado a\u00ed que n\u00e3o d\u00e1 valor a quem realmente tem condi\u00e7\u00f5es de ajudar o clube. Nessas elei\u00e7\u00f5es isso ficou bem claro.", "@JanainaDoBrasil Sra  Janaina, ficaste encima do muro o tempo todo. Sou do RJ e seus pronunciamentos sempre foram duvidosos. Sua atua\u00e7\u00e3o no impeachment da Dilma foi exemplar, mas seus comportamentos posteriores deixaram a desejar. Fa\u00e7a uma reflex\u00e3o sobre o seu desempenho nas elei\u00e7\u00f5es p/ o Senado.", "@Saiyagil @GuidoOpcao2 @GayEspartano @lybrjack Uma licen\u00e7a federal para um mineiro vender queijo em S\u00e3o Paulo custa 4,5 milh\u00f5es de reais kkkkkk  Sem as idiotices tributarias que os socialista inventam todo mundo se beneficiaria mais, agora olha os resultados das elei\u00e7\u00f5es e veja quem mais bota em idiotas socialistas no Brasil!", "Opini\u00e3o: No meu entender como faltam 15 dias para as elei\u00e7\u00f5es,o governo \u00e0 partir de agora n\u00e3o deveria cumprir nenhuma senten\u00e7a do STF ou TSE.Foda-se o mundo .", "J\u00e1 falei e vou repetir. O sistema n\u00e3o deixar\u00e1 Bolsonaro vencer as elei\u00e7\u00f5es, algo grande vai acontecer.\nS\u00f3 espero que o Gen. Heleno esteja atento.\nQue Deus proteja nosso Presidente.", "@canhota13 Al\u00e9m das drogas,vai ter gaiola,se o #bolsonaropedofilo n\u00e3o vencer a elei\u00e7\u00f5es.", "@marcelvanhattem @partidonovo30 E voc\u00ea Marcel, representa quem? O pseudo liberalismo de Paulo Guedes? O Novo morreu nessas elei\u00e7\u00f5es. Ainda bem", "@PirroDeElida @vanedja @rodrigodasilva @joaoamoedonovo O Psol precisava vencer a Cl\u00e1usula de barreira e nas elei\u00e7\u00f5es pra prefeito de S\u00e3o Paulo o PT IRA APIAR O BOULOS.", "@EdimarSo4 @joicehasselmann A Peppa levou uma surra nas elei\u00e7\u00f5es para prefeitura de S\u00e3o Paulo, no apartamento que ela morava com o marido e agora na reelei\u00e7\u00e3o para deputada federal, vai vender doces no sem\u00e1foros de Curitiba que vai doer menos.\nO Frota vai voltar a beijar traveco e homens nos porn\u00f4s.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Quilombo nos Parlamentos elege 26 deputados, em estreia do movimento https://t.co/clPjkgFcOT", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Lula quer rever norma de Bolsonaro e limitar tempo de militar em cargo pol\u00edtico https://t.co/irai8TDJIv", "@cafecomferri Bem prov\u00e1vel, at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es.", "@partidonovo30 Se havia alguma esperan\u00e7a de nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es o novo seguir um rumo melhor. Isso acabou neste momento. \nVoc\u00eas est\u00e3o apoiando um LADR\u00c3O corrupto. E n\u00e3o votar no Bolsonaro para impedir a entrada do Lula \u00e9 t\u00e3o errado quando a atitude do @joaoamoedonovo", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Lula e Bolsonaro ter\u00e3o primeiro embate na TV sem coadjuvantes https://t.co/k7WO76caVx", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Mudan\u00e7a na C\u00e2mara reconfigura centr\u00e3o, e PP de Lira age para manter poder https://t.co/hI5JkkDFlU", "Candidato ao 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o pode ser preso a partir de hoje. https://t.co/tyB2Lk1CVG", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Comit\u00ea de campanha do PT na zona oeste do Rio \u00e9 alvo de ataque a tiros https://t.co/TUtYiKzUXa", "@SigaGazetaBR Tse trabalhando para lula vencer as elei\u00e7\u00f5es", "Em 2018, ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es, eu havia dito que o bolsonarismo e companhia eleitoreira, fizeram da faixa presidencial um rolo de papel higi\u00eanico.\nE eu estou certo o tempo todo!", "Paulo Guedes odeia o pobre, por isso promove a pobreza: \u00c9 guerra aos pobres! \nO texto \u00e9 de 2021, mas super providencial hoje, v\u00e9spera das elei\u00e7\u00f5es de 2022!\nhttps://t.co/ZWT8zHy7Il", "@jairbolsonaro Deixou o pre\u00e7o dos combust\u00edveis subir e tudo aumentou absurdamente. A\u00ed, na v\u00e9spera das elei\u00e7\u00f5es, baixou o combust\u00edvel, mas os pre\u00e7os das coisas em geral n\u00e3o. Continua tudo caro e inflacionado, menos o sal\u00e1rio dos empregados. Mas a patronagem t\u00e1 feliz pra caramba! Deus aben\u00e7oe \ud83d\ude4f", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Campanha de Bolsonaro pede para TSE suspender redes de Janones at\u00e9 o 2\u00ba turno https://t.co/8mBuVQO8zD", "Al\u00f4 @PartidoLiberal tem que pedir ao @TSEjusbr que investigue a @GloboNews a @globo e a @CNNBrasil por beneficiarem o Lula na cobertura jornal\u00edstica sobre as elei\u00e7\u00f5es e prejudicarem o PR @jairbolsonaro.", "S\u00f3 no Brasil que um cara que se diz Liberal e foi candidato pelo Partido Novo vota no Lula. N\u00e3o h\u00e1 coisa mais Velha no Brasil do que a coniv\u00eancia com a criminalidade. \u00c9 por isso que o Bolsobaro tem que ganhar as elei\u00e7\u00f5es, pois at\u00e9 de onde nunca se espera vem uma merda como essa. https://t.co/Utq90KqPF9", "S\u00f3 o que me deixa tranquilo \u00e9 Bolsonaro falando em um podcast que houve um \"pequeno milagre\" no final da contagem de votos do primeiro turno sen\u00e3o nem haveria segundo turno.\nTamb\u00e9m disse ao Paulo Figueiredo que iria contar a esse o que aconteceu depois de encerrada as elei\u00e7\u00f5es.", "O candidato do capit\u00e3o, a governo do estado de S\u00e3o Paulo, desistiu de participar de debates e entrevistas durante o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es ao Governo de S\u00e3o Paulo. \ud83e\udd14\n\nreage s\u00e3o Paulo, s\u00e3o Paulo n\u00e3o pode piorar\n#ReageS\u00e3oPaulo", "assistir Offline, como \u00e9 o caso de agora que, como disse aqui e l\u00e1 no Twitter: Estou Fora...(claro que \u00e9 fora de tudo relacionado \u00e0s elei\u00e7\u00f5es brasileiras) e vou ainda vou escolher quais os canais atualmente de minha prefer\u00eancia. Gra\u00e7a e Paz!", "Nem precisa de todo esse ataque, at\u00e9  pq o ladr\u00e3o j\u00e1 ganhou as elei\u00e7\u00f5es , segundo as pesquisas", "Nojento isso! N\u00e3o v\u00e3o investigar a Globo, Veja, Folha de S\u00e3o Paulo, Estad\u00e3o,\u2026 J\u00e1 perderam qualquer vergonha e pudor. Logo o TSE vai cancelar as elei\u00e7\u00f5es e v\u00e3o empossar o maior ladr\u00e3o do mundo. Barrab\u00e1s deve estar morrendo de inveja. https://t.co/2RBLvnIU5E", "@DanielCara As elei\u00e7\u00f5es para S\u00e3o Paulo Ta t\u00e3o certa que o @tarcisiogdf pode ir tirar f\u00e9rias e voltar s\u00f3 para posse. O que me diz  poste @Haddad_Fernando ?", "Fui nos assuntos do momento no tt,e est\u00e1 l\u00e1 a TAG REAGE S\u00e3o Paulo,eu pensei que era os trikas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mas \u00e9 s\u00f3 as elei\u00e7\u00f5es \ud83d\ude48", "@CarlosRJ_BR @adriana_mts @padre_paulo e a perda de arrecada\u00e7\u00e3o vai ser constatada quando? antes ou depois das elei\u00e7\u00f5es?", "@joaoamoedonovo Tenho vergonha de mim mesmo, por ter acreditado em vc 1 dia, cogitei dar dinheiro e me filiar ao partido pelo belo discurso que vc teve a \u00e9poca.\nLogo ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es de 18, seu comportamento mudou e desconfiei. \nEm resumo suspeitas confirmaram!", "Feed Estad\u00e3o | Elei\u00e7\u00f5es 2022 - Estad\u00e3o - Em um podcast, Bolsonaro conta que 'pintou um clima' com garotas venezuelanas de 15 anos, fala virou um dos assuntos mais comentados do Twitter; veja v\u00eddeo https://t.co/uHGOTFcsla", "\"Ah o importante \u00e9 salvar o Brasil, o importante s\u00e3o as elei\u00e7\u00f5es... gente, tudo isso \u00e9 importante se nos ajudar \u00e0 salva\u00e7\u00e3o. N\u00f3s precisamos entender o que, realmente, \u00e9 a \u00fanica coisa necess\u00e1ria e manter esse foco, a nossa salva\u00e7\u00e3o e a salva\u00e7\u00e3o dos outros\" (Pe. Paulo Ricardo).", "@JoaquinTeixeira Um fato: v\u00f4 com a conta ativa nas elei\u00e7\u00f5es. Outro fato: v\u00f4 est\u00e1 com as contas ativas.", "@revistaoeste Clara interfer\u00eancia do TSE nas elei\u00e7\u00f5es essas elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e1 fraudadas", "Painel: Apetite do PSB por espa\u00e7o em governo Lula diminui ap\u00f3s performance nas elei\u00e7\u00f5es https://t.co/6mdFcDkJVO", "\ud83d\udccd| o TSE, vulgo Tribunal Superior Esquerdista, ataca novamente. Podem entregar a faixa pro Lula, j\u00e1 tomou o poder mesmo. Elei\u00e7\u00f5es pra qu\u00ea? https://t.co/ruDQpRKbpy", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: TSE abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar suposto privil\u00e9gio a Bolsonaro na cobertura da Jovem Pan https://t.co/t9Em8wTgZH", "@salimmattarbr Ele n\u00e3o manda mais no partido... \u00c9 o que parece.\nEle, o Amoedo, enterrou o partido.\nNas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es votei na legenda para deputados. \nEste ano perderam meu voto.\nFui de 10.\n#PSDBnuncamais em S\u00e3o Paulo est\u00e3o mortos.", "@azulino33 @higobezerra @JoaoNormando1 @karim_myehia Cara, que compara\u00e7\u00e3o rid\u00edcula. O PT venceu nada menos que 4 elei\u00e7\u00f5es pra presidente e NUNCA estivemos sequer pr\u00f3ximos de alguma forma de autoritarismo.", "@Douglasfxs @_eliss4r @brom_elisa @salgueiro_jr Qndo disse \"pintou um clima\" se referindo a Paulo Guedes, pra vc a fala foi no sentido literal tbm?\n\nDa mesma forma, durante as elei\u00e7\u00f5es de 18, qndo disse que estava \"VIVENDO UM NAMORO\" com S\u00e9rgio Moro, vc tbm entendeu no sentido literal?\n\nSe sim, s\u00f3 sinto d\u00f3 por vc, vc \u00e9 burro", "@Waltherjunior @sacha_faria Etarismo + Pedofilia = elei\u00e7\u00f5es no Brasil \u00e9 muita palha\u00e7ada. Virou circo de ambas as partes. Fofoca de 5\u00b0 s\u00e9rie ap\u00f3s o recreio.", "Eu cantando bem pr\u00f3ximo \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e frisando o 17 pra fazer os minions errarem o n\u00famero. https://t.co/ipVPePg66l", "Canalha,revoltante ouvi um absurdo desse vindo do que se diz presidente do nosso pa\u00eds,esse nojento, asqueroso.'Pintou um clima': fala de Bolsonaro sobre meninas venezuelanas repercute e gera cr\u00edticas nas redes | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | G1 https://t.co/J7nZ0ct2Pd", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro diz que 'pintou um clima' com 'menininhas de 14 e 15 anos', e v\u00eddeo vira muni\u00e7\u00e3o de advers\u00e1rios https://t.co/pwfPKWhW2d", "@CNNBrasil Fala s\u00e9rio, acesso a imagens in\u00e9ditas...\n \u00c0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara e do Senado dos EUA... \nNossa como ela \u00e9 brutal, iria atacar o vil\u00e3o Trump... conversa para boi dormir... O pior que tem gente que cai nessa lenga lenga. Eu s\u00f3 queria consumir not\u00edcias de qualidade.\ud83e\udef0\ud83e\udd21", "Meu m\u00eas de Outubro:\n- S\u00e3o Paulo vice da sul-americana \n- Elei\u00e7\u00f5es merdas \n- Fui vice de um torneio de futsal com goleada do time advers\u00e1rio \n Pior M\u00eas do ano, a \u00fanica coisa boa foi o Hopi Hari ontem q foi foda. De resto...", "Sinceramente, estou enojado de entrar no Twitter e ver tanta baixaria nessas elei\u00e7\u00f5es. 53 anos de idade, primeira vez que vejo tanta sujeira, tanto desrespeito por um candidato.\n#enojado #ForaLula #BolsonaroReeleito #BolsonaroPresidente22 #fakenews #LulaLadr\u00e3o", "@augustodeAB Mas ele j\u00e1 havia falado isso antes dessas elei\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m para criticar a esquerda e o \u201crisco\u201d Venezuela. O Brasil normalizou uma aberra\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e \u00e9tica.", "Parte 05 (final)\n\nImportante: Leiam a entrevista do Am\u00f4edo para Folha De S\u00e3o Paulo para entender sobre o que estou falando.\n\n #eleicoes #eleicoes2022 #amoedo #elenao #forabolsonaro #lulapresidente #joaoamoedo #amoedo", "@albertt1983 @ClaudioEvo4 @tocomleonardo @CarlaPerilloSP Vei... nas elei\u00e7\u00f5es de 1998, Lula chamou FHC de facista. Nas elei\u00e7\u00f5es de 2002, Serra chamou o Lula de facista. Nas elei\u00e7\u00f5es 2006, o atual vice da chapa do Lula chamou ele de facista! Conte mais. Espalhe mais estas besteiras.", "Fernando e melhor vc tentar a sorte nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es .... https://t.co/zEFbYiquEP", "Hoje a Campanha Mobilidade Sustent\u00e1vel nas Elei\u00e7\u00f5es - SP vai come\u00e7ar a detalhar os 8 eixos que foram avaliados nos planos de governo dos candidatos Fernando Haddad (PT) e Tarc\u00edsio de Freitas (Republicanos), que disputam o 2\u00ba turno para o governo do Estado.\u00a0\n(+)", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/7CyrrP6ZKU", "@Larsinhe @Ba2Francisco @ThiagoResiste E onde est\u00e1 a grande diferen\u00e7a, aquela diferen\u00e7a determinante que dist\u00e2ncia um lado ou do outro? Bolsonaro criticou o aux\u00edlio do Lula, mas quando chegou as elei\u00e7\u00f5es, estava l\u00e1 dando estes mesmos aux\u00edlios. Fora outros exemplos que n\u00e3o caberiam neste texto.", "@CNNBrasil A elei\u00e7\u00e3o do Pablo Mar\u00e7al \u00e9 bem simb\u00f3lica. Saiu um petista (Paulo Teixeira) e entrou um antipetista (Pablo Mar\u00e7al). Nas duas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es ir\u00e1 acontecer muito isso: a bancada de parlamentares petistas diminuindo e a de conservadores aumentando para o bem do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "@viniciuscfp82 O Novo tem que agradecer a ele. Ponto final. \nSem ele, tenho certeza que o Novo n\u00e3o teria nenhum deputado e nenhum governador, j\u00e1 que essas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es mostraram isso. \nAgora a pergunta sincera: Mano, c\u00ea vai chorar?", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/UpHte4BDwt", "Se o Lula ganhar as elei\u00e7\u00f5es sua QUADRILHA VOLTA : Jos\u00e9 Dirceu, Del\u00fabio Soares , Jacinto Lamas , Bispo Rodrigues- ex-dep , Jos\u00e9 Geno\u00edno- Ex presd do PT, Jo\u00e3o Paulo Cunha , Pedro Henry - ex-dep federal . Isso n\u00e3o vai acontecer. BOLSONARO, ser\u00e1 reeleito -  2 2", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Ap\u00f3s pedir investiga\u00e7\u00e3o, ministro de Bolsonaro usa pesquisa do Datafolha para defender governo https://t.co/WkCYuXFkts", "@monark STF \u00e9 a defesa da Constiui\u00e7\u00e3o. Menos dois. TSE \u00e9 a garantida de integridade/idoneidade das elei\u00e7\u00f5es. Entrementes, seguimos no aguardo do laudo de um tal de Paulo S\u00e9rgio Nogueira, que tomou doril.", "\ud83d\udea8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O BRASILEIRO PRECISA DE VER ISSO: https://t.co/4IoYwPTjKT\n__________________________________________\nBolsonaro lula Tarc\u00edsio Hadad Zema segundo turno primeiro turno Lula ladr\u00e3o reeleito 22 13 vota tse Brasil elei\u00e7\u00f5es 2022 2023 minas gerais Rio de janeiro s\u00e3o Paulo b22 30/10", "@pauloeneas Paulo, os conservadores precisam reagrupar ap\u00f3s essas elei\u00e7\u00f5es, ir\u00e1 abrir uma nova janela em 2026 sem Bolsonaro.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro aposta em Michelle, campe\u00f5es de voto e pastores no Nordeste https://t.co/4zvbve5YTB", "Delegado Paulo Henrique on Instagram: \u201cGRAV\u00cdSSIMO!!! \ud83d\udea8 Se est\u00e3o fazendo isto antes mesmo dos resultados das elei\u00e7\u00f5es, imaginem se, por um d https://t.co/8l6ptr9Q8e", "@Leonardogamadec @CesarRizzetto @LucasRo80744003 @fdavilaoficial N\u00e3o foi anulada, foi redirecionada para S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 iniciada na primeira inst\u00e2ncia em 2023. Pois o STF julgou que todo o processo tinha que ser feito em S\u00e3o Paulo e n\u00e3o em Curitiba. Estrat\u00e9gia essa que se o Bandido ganhar as elei\u00e7\u00f5es, ele ganha o f\u00f3rum privilegiado e se safa.", "@senadorhumberto Quero ver voc\u00ea abra\u00e7ar essa crian\u00e7a novamente depois das elei\u00e7\u00f5es. \u00c9 sempre assim,cara de santo. \u00c9 mais uma cara p\u00e1lida!", "@NilsonKlava Parab\u00e9ns pelo seu trabalho, Nilson. Eu, como professor, agrade\u00e7o a homenagem. A prop\u00f3sito, estou inconsol\u00e1vel porque hoje e amanh\u00e3 n\u00e3o tem a \u00f3tima Central das Elei\u00e7\u00f5es.", "@RobertoReis S\u00e3o os patriotas que defendem o fim do pa\u00eds que eles dizem defender pq o pol\u00edtico que eles bajulam n\u00e3o ganham as elei\u00e7\u00f5es", "@marcelvanhattem Vc s\u00f3 se tornou deputado por conta do Amo\u00eado. \nIsso \u00e9 t\u00e3o verdade que agora, nessas elei\u00e7\u00f5es, vc perdeu voto pra caralhos. O Novo perdeu deputados e at\u00e9 o candidato \u00e0 presid\u00eancia foi insignificante. \nO Amo\u00eado fez o NOVO, n\u00e3o o contr\u00e1rio.", "Acho que a bala de prata para as elei\u00e7\u00f5es est\u00e1 com Paulo Marinho e o celular do Bebianno.", "@jairbolsonaro Teve alguma coisa errada nas elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!", "Meu voto dia 30 \u00e9 no Lula 13.\nSecreto \u00e9 o or\u00e7amento, maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil, usado pelo governo Bolsonaro para tentar ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.\n\nVamos com Lula 13 para o Brasil voltar a ser feliz de novo.", "@joel_fi Ciro Gomes perdeu uma grande oportunidade,poderia ser um forte candidato nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es,mesmo q ele n\u00e3o apoio Bolsonaro,depois das coisas q ele falou do molusco era melhor ele sair do partido.", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/nlQumJqDl1", "@claudio_psciano Isso tem q acabar logo pq essas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o t\u00e3o tensas e t\u00e3o cheias de reviravoltas mirabolantes q eu \u00f1 tenho certeza se o \u00fanico fio de seda q sustenta minha sa\u00fade mental ultimamente vai suportar por mais tempo", "@folha \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Vai falar que ele \u00e9 canibal!!???\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23... O PT ganhou as elei\u00e7\u00f5es de 2002, 2006, 2010 e 2014!!!! Tiveram a oportunidade de ajudar os Brasileiros mas decidiram enriquecer seus pr\u00f3prios bolsos e de seus amigos. \n#PTNUNCAMAIS", "Como diria @medoedeliriobr : ele se esfor\u00e7a para perder as elei\u00e7\u00f5es. https://t.co/CvIPJnGd4Y", "@miriamleitao O PT ganhou as elei\u00e7\u00f5es de 2002, 2006, 2010 e 2014!!!! Tiveram a oportunidade de ajudar os Brasileiros mas decidiram enriquecer seus pr\u00f3prios bolsos e de seus amigos. \nDesatre seria mais um governo petista!!!\n#PTNUNCAMAIS", "@viniciuscfp82 Quem deu esse poder para a justi\u00e7a eleitoral? O povo? Atrav\u00e9s de elei\u00e7\u00f5es? N\u00e3o!!! Babaca \u00e9 quem obedece.", "GRAV\u00cdSSIMO!!! \nSe est\u00e3o fazendo isto antes mesmo dos resultados das elei\u00e7\u00f5es, imaginem se, por um desastre, Lula for eleito!\nCompartilhem!!!\nEstamos em uma elei\u00e7\u00e3o at\u00edpica. Uma verdadeira guerra espiritual. Levantem-se crist\u00e3os!!! N\u00e3o se abstenham.\nNo 2\u00b0 turno VOTE 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 BOLSONARO https://t.co/Fa4mBLdgsA", "Vagabundo, assassino, corrupto, miliciano genoc\u00edda,n\u00e3o vejo a hora de chegar dia 30 pra te derrotar nas urnas.Em ato no Piau\u00ed, Bolsonaro usa sigla CPX, de comunidades do Rio, para atacar Lula | Elei\u00e7\u00f5es 2022 no Piau\u00ed | G1 https://t.co/bjUUMi6ehT", "@fdavilaoficial @fdavilaoficial votei nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es em todos n\u00edveis em vcs,estudei os candidatos,achei que vcs trariam o exigenio que precis\u00e1vamos em nossa pol\u00edtica. No entanto, vc precisa entender algo importante:n\u00e3o h\u00e1 liberalismo,se n\u00e3o houver democracia.Concordo com @joaoamoedonovo", "@77_frota \u00cdcone? KKKKKKKKKKKKK foi escorra\u00e7ado nas elei\u00e7\u00f5es, teve que correr pro Ladr\u00e3o n\u00e9...", "Est\u00e1 tudo as claras as elei\u00e7\u00f5es desse ano https://t.co/K4xw7MlOtw", "@Valdecirdelecl1 Uma coisa \u00e9 certa, se o carni\u00e7a vencer as elei\u00e7\u00f5es \u00e0 presid\u00eancia, eu vou morar fora do Brasil. \nEu vou morar em S\u00e3o Paulo, porque aqui ser\u00e1 outro governo.", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/JbjnZVDBB3", "@AndreJanonesAdv Boa tarde meus queridos janone el lula eu sempre estive do seu lado votei em todas as eleic\u00f5es que vc disputou vc pra mim sempre foi aminha referencia de vida , tamos juntos de novo , nosso pais.", "@kadupessoa Essas elei\u00e7\u00f5es t\u00e3o dando uns plot twist t\u00e3o inacredit\u00e1veis q nem todos os filmes do Shyamalan juntos chegariam aos p\u00e9s", "@o_antagonista T\u00e1  com medo de ser preso.kkkkk. Sabe que ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o poder\u00e1 mais interferir na PF.", "Amo\u00eado declara voto em Lula no segundo turno, em entrevista a jornal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | O Globo https://t.co/QiM4SOpO0O", "@jandira_feghali Eu como carioca venho aqui pedir desculpa, em nome do meu estado, pelas sucessivas elei\u00e7\u00f5es desse atraso para o pa\u00eds.  Sem Paulo Freire hemos de nos reabilitar.  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "1}3 @STF_oficial @rodrigopacheco @NacoesUnidas @camaradeputados @PFDC_MPF @SenadoFederal Srs, agora, em per\u00edodo de elei\u00e7\u00f5es, Jair Bolsonaro diz que se arrepende de falas na pandemia e que \"deu uma aloprada\". COMO ALGU\u00c9M ALOPRA NUMA PANDEMIA T\u00c3O LETAL E N\u00c3O SOFRE UM IMPEACHMENT?", "O pr\u00f3prio partido que o cara criou meteu o p\u00e9 na bunda dele, ser\u00e1 que o cara prestava? \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nessas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o uma m\u00e1quina de tirar Filtros, o brasileiro consegue ver quem \u00e9 o ladr\u00e3o e quem \u00e9 patriota com mais transpar\u00eancia.\nAmoerda e LULADR\u00c3O! farinhas do mesmo saco. https://t.co/qNypx3KH0T", "Paulo Guedes duvida que Arm\u00ednio Fraga e Malan sejam liberais, ap\u00f3s apoio a Lula\n#Arm\u00ednioFraga #Economia #Elei\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/BN7ruW1ElY", "@STF_oficial @TSEjusbr @alexandre @LRobertoBarroso @gilmarmendes @LuizFux @ONUBrasil @rodrigopacheco @PFDC_MPF @SenadoFederal @UNHumanRights Srs, por favor, trabalhem para pacificar o pa\u00eds e para que as elei\u00e7\u00f5es aconte\u00e7am normalmente. N\u00e3o permitam que a democracia seja atacada.", "@Estadao Elei\u00e7\u00f5es sem freio ,culpa dessa maldita polariza\u00e7\u00e3o .", "PGR e ministros se re\u00fanem para discutir seguran\u00e7a no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es. Augusto Aras, Paulo Nogueira e Anderson Torres trataram do assunto em reuni\u00e3o nesta quinta-feira (13), em Bras\u00edlia.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Voto de Amo\u00eado em Lula constrange o Novo, afirma partido https://t.co/p9QuRZ1YWW", "\ud83d\udcfaMinistro do TSE pro\u00edbe \u2018Lula, ladr\u00e3o\u2019 na propaganda eleitoral de Bolsonaro:\n\nPaulo Sanseverino considerou que mensagem de Bolsonaro desrespeita 'regra de tratamento fundamentada na garantia constitucional da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia ou n\u00e3o culpabilidade'.\n\nhttps://t.co/kQ2RfQtOVn", "@joaoamoedonovo @folha Quando eu vi este cidad\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es de 2018, eu disse, esse cara n\u00e3o me engana, acertei 100%, uma pessoa que sabe de toda a sujeira do PT e, declara voto, \u00e9 t\u00e3o suja quanto!!!", "Homem atira contra igreja antes de evento com Michelle Bolsonaro - Not\u00edcias - R7 Elei\u00e7\u00f5es 2022 https://t.co/MDYT0z38vS", "@psprn21 @ThiagoResiste Quanta bobagem\nA pol\u00edtica \u00e9 igual futebol,voc\u00ea pode at\u00e9 n\u00e3o gostar durante o jogo (elei\u00e7\u00f5es) do advers\u00e1rio (s\u00e3o Paulo, Corinthians, flamengo, fluminense, gr\u00eamio, Inter), mas acabou o jogo, todos se falam e VIVEM normalmente.\nCaso contr\u00e1rio, ter\u00e1 Skol do Lula e Skol do Bolsonaro\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "O coach Pablo Mar\u00e7al (Pros) foi eleito deputado federal ap\u00f3s o Tribunal Regional Federal de S\u00e3o Paulo (TRE-SP) deferir sua candidatura e retotalizar os resultados do primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es #CNNS\u00e1badoTarde #CNNnasElei\u00e7\u00f5es https://t.co/AaXAnRGRqt", "@leohyuga_ Meu maior arrependimento nas elei\u00e7\u00f5es de 2018 foi ter votado nesse cara. Q homem birrento", "Em 2002\u2026 Folha de S.Paulo - Rumo \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es: Lula p\u00f5e urna eletr\u00f4nica sob suspeita e ataca uso da Abin - 06/06/2002 https://t.co/9W96U6hz94", "#LulaPresidente1\u20e33\u20e3\n\nLula faz reuni\u00e3o em SP com coordenadores de campanha e grava v\u00eddeos do programa eleitoral | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/kTRUeWFAB6", "@portalR7 @Zambelli2210 Outra vez? S\u00f3 acontecem atentados \u00e0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es.\ud83e\udd14", "@Natanae88508181 ESSE VICE E MAIOR FALSO NAS ELEI\u00c7\u00d5ES ANTERIORES SUBIA NOS P\u00daLPITOS DAS IGREJA EVANG\u00c9LICA DE S\u00c3O PAULO PEDINDO VOTO! E AGORA MUDOU? ABRA O OLHO!", "@charllotyy @GugaNoblat @jpdoficial1 Podemos falar horas sobre isso!!\nSe me mostrar em qual processo o presidente foi condenado, prometo que n\u00e3o falo mais!! Agora j\u00e1 o seu\u2026\nGostei de ver que vc acredita que em 2026 haver\u00e1 elei\u00e7\u00f5es limpas se ele ganhar! E que a tebet vai assumir!! Kkkk quanta ilus\u00e3o meu Deus!!", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: 49% dizem dar muita import\u00e2ncia \u00e0 religi\u00e3o para decidir o voto https://t.co/mdJxM04vzb", "@carlossampaio_ @edilton_costa O senhor n\u00e3o entendeu o que vai acontecer se o Narcotr\u00e1fico vencer as Elei\u00e7\u00f5es no dia 30! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "@LeonardoBoff \u00c9 triste colocar o Poste pior Prefeito da hist\u00f3ria de S\u00e3o Paulo concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es.", "@Haddad_Fernando Coitado do Tarc\u00edsio, depois q foi eleito o pior prefeito do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo, perdeu todas as elei\u00e7\u00f5es q disputou.", "Tenho nem roupa para este apoio. \n#eleicoes #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7oes2022 https://t.co/UxtACztxfB", "@ECantanhede O Presidente Jair Bolsonaro \u00e9 um grandioso Presidente da Rep\u00fablica !!! Sempre assisto na Globo News a Central das Elei\u00e7\u00f5es e voc\u00eas todos metem o pau nele !!! Muito cuidado, tudo na vida tem volta !!! Paulo Cesar Vasconcellos, Barra da Tijuca - Rio de Janeiro - RJ.", "@Fogacall @deluca_joao votando no bolsonaro agora, sabe-se l\u00e1 quando vc votar\u00e1 de novo. ele vai ter a faca &amp; o queijo na m\u00e3o pra suspender elei\u00e7\u00f5es, esticar o mandato at\u00e9 perder de vista etc.", "@guilhermino2009 @dyegofla89fla @ThiagoResiste A cada elei\u00e7\u00e3o as coisas s\u00f3 pioram. Viramos realmente torcidas organizadas de partidos pol\u00edticos. Uma decis\u00e3o como elei\u00e7\u00f5es que deveria ser tomada de forma racional, est\u00e1 se tornando uma guerra onde ningu\u00e9m vai ganhar. Artistas e Youtubers n\u00e3o se importam com os problemas do pais", "@eduardopaes Filh\u00e3o nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es voc\u00ea n\u00e3o ganha nem para presidente de associa\u00e7\u00e3o de moradores.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: TSE veta propaganda de Bolsonaro que acusa Lula de incentivar o aborto https://t.co/mIs4YfymZl", "Por aqui o trabalho n\u00e3o para! Vem com a gente! Se voc\u00ea \u00e9 de Americana (SP) vote em: \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Tarc\u00edsio 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n\nEstamos juntos pelo futuro de S\u00e3o Paulo e do nosso pa\u00eds! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#robertoalvescomvoc\u00ea #americana #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es #segundoturno #bolsonaro22 #tarc\u00edsio10 https://t.co/EuavTpA04y", "A Persegui\u00e7\u00e3o J\u00e1 come\u00e7ou! O PT de Lula ladr\u00e3o J\u00e1 est\u00e1 perseguindo as igrejas como seu amiguinho Ortega na Nicar\u00e1gua, e ele nem ganhou as elei\u00e7\u00f5es imagine se ele ganhar #LulaNuncaMais #LulaLadr\u00e3oNaCadeia #LalaeoPTDestruiramOBrasil #LulaPersegueCristaosEIgrejas https://t.co/r9D61iFB1S", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro e Tarc\u00edsio foram melhor onde Rodrigo venceu em S\u00e3o Paulo https://t.co/7AuKi5Yi4Q https://t.co/MFNIqmOcqL", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro e Tarc\u00edsio foram melhor onde Rodrigo venceu em S\u00e3o Paulo https://t.co/IViTXfIAnF", "O mal n\u00e3o vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es     https://t.co/Diyao5gCKl via @blogdopaulinho", "@JooGualbertoSi1 @ThiagoResiste @NetinhaPorfirio Um rindo da desgra\u00e7a do outro, comemorando e torcendo para a queda do outro. Essas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem nada de racional, sei que o jogo pol\u00edtico sempre foi sujo, mas a na\u00e7\u00e3o n\u00e3o deveria se igualar a esses imprest\u00e1veis. O termo massa de manobra existe e \u00e9 bem real.", "@eduardorodrigo Est\u00e1vamos preocupados Eduardo. Voc\u00ea tinha desaparecido depois da cat\u00e1strofe do @partidonovo30 nas elei\u00e7\u00f5es.", "@pierolei Vc notou, no dia q o Brasil condenou a R\u00fassia na ONU (12/10) o Paulo Guedes estava nos EUA na reuni\u00e3o anual do FMI (11 a 14/10)? Ser\u00e1 q a condena\u00e7\u00e3o na ONU render\u00e1 ao \ud83e\udd21 s\u00f3 a OCDE ou de quebra levar\u00e3o tb as elei\u00e7\u00f5es?...\ud83e\udd14", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro e Tarc\u00edsio foram melhor onde Rodrigo venceu em S\u00e3o Paulo https://t.co/oaXIonJonJ", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Homem dispara contra igreja evang\u00e9lica em Fortaleza (CE) antes de culto com Michelle Bolsonaro https://t.co/AcozR7BiWk", "SIM, na v\u00e9spera de elei\u00e7\u00f5es fazem as maiores promessas, depois abandonam o povo, como Haddad fez enquanto prefeito de S\u00e3o Paulo!!!!\n\n\u25ba\u25ba PT, Lula, Haddad JAMAIS!!!!!\n\u25ba\u25ba Haddad PIOR PREFEITO DE S\u00c3O PAULO\n\u25ba\u25ba Haddad prefeito das maldades!!!! https://t.co/TdHDKPmPGz", "@leonardo1opes Pro gado contar mentira deveria ser um direito constitucional! \ud83e\udd21 ainda bem que v\u00e3o perder as elei\u00e7\u00f5es e poder ficar contando lorota um pros outros no zap..", "@caribaale Ent\u00e3o fale por voc\u00ea, porque eu sou de esquerda e sou contra. E faz assim, fica quietinha at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es passarem, porque sua lacra\u00e7\u00e3o \u00e9 campanha pro Bostonaro viu? Uma declara\u00e7\u00e3o dessas pra eles \u00e9 ouro ouro. Povo n\u00e3o aprende.", "@alexgreis @poetajota_17 @Falbg1 @jandira_feghali N\u00e3o discute que \u00e9 bot. Foi criado antes das elei\u00e7\u00f5es pra incomodar.", "ELEI\u00c7\u00d5ES | Praticamente uma semana depois da visita de Jair Bolsonaro (PL) a Pelotas, Lula tamb\u00e9m vir\u00e1 ao RS. Ser\u00e1 uma caminhada na quarta-feira pela manh\u00e3, no Centro de Porto Alegre, com o candidato a vice, Geraldo Alckmin, segundo anunciou o deputado petista Paulo Pimenta.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: 20% dos eleitores de Lula dizem que o objetivo principal \u00e9 derrotar Bolsonaro https://t.co/EbuYrvA3ID", "Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do grande trabalho que prestamos ao Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 nessas elei\u00e7\u00f5es?!?. Dia 30 tem mais. Vamos acabar com essa gente..de vez!! https://t.co/NvHvfi98kE", "@BolsoMitoNE @rafaelbboa @PartidoLiberal o PL tem que tomar provid\u00eancias, porque est\u00e3o falando uma por\u00e7\u00e3o de mentiras no hor\u00e1rio eleitoral. Como vamos ganhar as elei\u00e7\u00f5es assim?", "\ud83d\udd4a Um PSB mais forte!\n\n\u270a @jonasdonizette_ representar\u00e1 S\u00e3o Paulo na C\u00e2mara dos Deputados, em Bras\u00edlia, nos pr\u00f3ximos quatro anos!\n\n\ud83e\udde1 Parab\u00e9ns para o nosso socialista!\n\n#jonasdonizette #deputadofederal #camaradosdeputados #s\u00e3opaulo #bras\u00edlia #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2022 https://t.co/GHrSGRAYTG", "Ipec: veja n\u00fameros da pesquisa para o 2\u00ba turno entre Onyx e Leite no RS | Elei\u00e7\u00f5es 2022 no Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/FE33v4SbVN", "@AndreJanonesAdv Subiu tudissimo no governo desse canalha, e agora no terceiro semestre em tempo de elei\u00e7\u00f5es abaixouuu\u2026 o gado n\u00e3o entende\u2026\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Corregedor do TSE d\u00e1 3 dias para ministro e Cade explicarem investiga\u00e7\u00f5es de institutos de pesquisa https://t.co/fkBTAklnQs", "@joicehasselmann N\u00e3o ir \u00e9 prerrogativa dos candidatos e arcar com as consequ\u00eancias. Na leitura que fa\u00e7o do quadro pol\u00edtico em S\u00e3o Paulo, Tarc\u00edsio ter\u00e1 menos desgaste pol\u00edtico n\u00e3o indo. E quem disse que debates decidem elei\u00e7\u00f5es?", "@eduardopaes Daqui a 02 anos, nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, vamos ver se vc vai continuar ironizando os eleitores.", "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb **DIA DOS PROFESSORES E DAS PROFESSORAS** \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\n\nNestas elei\u00e7\u00f5es, estamos vivendo um momento decisivo para a Educa\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea e no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n\n_E n\u00f3s precisamos do seu apoio para valorizar o magist\u00e9rio e defender nossas universidades!_\n\n#HaddadNoSBT \n#Haddad13 \n#Elei\u00e7\u00f5es2022 https://t.co/RYowrAjqzm", "Propaganda eleitoral &gt; S\u00e3o Paulo \u00e9 10\nEu &gt; 10 \u00e9 meu pau dobrado.\n\nShaushuahsuahsua um v\u00edcio ofender a TV\n#eleicoes", "Durante esses quatro anos, fomos explorados pela pol\u00edtica dos pre\u00e7os abusivos do Bolsonaro e Paulo Guedes, pois se baseiam na dolariza\u00e7\u00e3o. \nO teu sal\u00e1rio foi reajustado conforme o pre\u00e7o do d\u00f3lar?\nDepois das elei\u00e7\u00f5es, provavelmente os pre\u00e7os voltar\u00e3o a subir.\nEstejam cientes!", "@ErikakHilton O anivers\u00e1rio de Paulo Gustavo seria no dia 30/10 (dia das elei\u00e7\u00f5es), votar contra o Bolsonaro ser\u00e1 o meu presente pra ele...", "Bora, vem com a gente! Se voc\u00ea \u00e9 de Campinas (SP) vote em: \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Tarc\u00edsio 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n\nContamos com seu apoio nesta reta final! Estamos juntos pelo futuro de S\u00e3o Paulo e do nosso pa\u00eds! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#robertoalvescomvoc\u00ea #campinas #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es #segundoturno #bolsonaro22 https://t.co/Fq677oW1NI", "@dandansportv O sistema adora....gente que fica com o saco cheio de elei\u00e7\u00f5es....\nEntregar o pa\u00eds a ele...sem perceber", "O mal n\u00e3o vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es   https://t.co/Diyao5gCKl via @blogdopaulinho", "@ElvisTartaruga Na entrevista com o Paulo Figueiredo ele falou:  Paulinho eu sei que vc est\u00e1 curioso sobre as urnas mas eu s\u00f3 vou falar disso ap\u00f3s as elei\u00e7oes.  Basta dizer que os institutos de pesquisas trabalharam para corroborar o resultado que seria anunciado. N\u00e3o vou falar mais nada.", "PR. Paulo Mazoni toma posi\u00e7\u00e3o sobre as elei\u00e7\u00f5es. \"Aqui tem um Le\u00e3o que ruge\"...#BolsonaroReeleito2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 https://t.co/lFDl8AZUbK", "RICARDO SALLES REVELA COMO BOLSONARO GANHAR\u00c1 AS ELEI\u00c7\u00d5ES https://t.co/FCC7uE6r0y via @YouTube", "@ThiagoSussekind E o anivers\u00e1rio de Paulo Gustavo seria no dia 30/10, dia das elei\u00e7\u00f5es... Creio que tirar o Bolsonaro ser\u00e1 um presente pra ele...", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/5rwVetJ4bg", "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb **DIA DOS PROFESSORES E DAS PROFESSORAS** \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\n\nNestas elei\u00e7\u00f5es, estamos vivendo um momento decisivo para a Educa\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo e no Brasil.\n\n_E n\u00f3s precisamos do seu apoio para valorizar o magist\u00e9rio e defender nossas universidades!_\n\n#HaddadGovernadorSP13 \n#Elei\u00e7\u00f5es2022 https://t.co/X5Vx2Ml45p", "@realpfigueiredo @eduardopaes @LulaOficial Paulo. Nem vale a pena perder tempo respondendo. Ele s\u00f3 est\u00e1 eleito porque o concorrente foi incompetente.\nEle perdeu elei\u00e7\u00f5es no munic\u00edpio do Rio para Governador em 2018. Castro, advers\u00e1rio pol\u00edtico, foi eleito no primeiro turno. @jairbolsonaro venceu no Rio. Deixa ele militar.", "@dudahidalgo13 @Haddad_Fernando Como vc apoia muito o Haddad, eu vou votar em vc nas elei\u00e7\u00f5es de 2026", "@Roberto22852468 @Ragucha21 Uai, e a cidade votou nele pra governador? Kkkk \nHaddad vence em 44 das 58 zonas eleitorais da cidade de S | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1\" #Haddad13 #HaddadGovernadorSP13 https://t.co/o3EkVcYLeo", "@SiomaMatheus @Ragucha21 T\u00e1 sem criatividade? Essa fake a\u00ed j\u00e1 era!\nHaddad vence em 44 das 58 zonas eleitorais da cidade de S | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1\" #Haddad13 #HaddadGovernadorSP13 https://t.co/o3EkVdfOgo", "@DoKalango @Ragucha21 Arruma otra fake news que essa foi refutada nas urnas kkkkk\n\"Haddad vence em 44 das 58 zonas eleitorais da cidade de S | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1\" #Haddad13 #HaddadGovernadorSP13 https://t.co/o3EkVdfOgo", "Independente do resultado das elei\u00e7\u00f5es, eu t\u00f4 ansioso pra ver a turma que podia ter encerrado o jogo no primeiro turno e finge de morto no segundo turno.", "um campo de batalha das elei\u00e7\u00f5es 2022 chamado \"status do ZAP\"", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: \u00c9 Bolsonaro quem deve explicar o que vai fazer depois de destruir o teto, diz Elena Landau https://t.co/27PtH1eyGn", "@marcelvanhattem @AndreaZAraujo Na fica primeiro nas elei\u00e7\u00f5es 2022 depois vcs v\u00e3o a plen\u00e1rio . Dia 30/10/22 estarei usando a nova urna em minha se\u00e7\u00e3o eleitoral .2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\uddf3\ufe0f\u2705\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80", "\ud83d\uddf3\ufe0f \u00c9 AMANH\u00c3\n\nNesse domingo, \u00e0s 20h, acontece o primeiro debate do segundo turno das elei\u00e7\u00f5es 2022 entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Lula (PT) e Bolsonaro (PL). A realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 do UOL em parceria com a Band, a Folha de S.Paulo e a TV Cultura. https://t.co/KcyFEyzhdX", "@aguedescartoon Vejo alguns falando em votar no ladr\u00e3o 9 dedos aqui como se tivessem votando num s\u00edndico de condom\u00ednio. (nem pra isso eu votaria)\nVejam a situa\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses vizinhos onde os esquerdistas ganharam as elei\u00e7\u00f5es. \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ter gente t\u00e3o ignorante assim!\nhttps://t.co/VAQQT7ogyP", "Mais um soldado de peso para enDIREITArmos este pa\u00eds!\nTRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/ihBB1tFu9V", "O resultado do primeiro turno mostrou que, entre as pesquisas DataFolha e Ipec divulgadas no dia anterior ao das elei\u00e7\u00f5es, e o resultado eleitoral real, apenas Bolsonaro subiu\u2026 e subiu muito. Todos os demais tiveram nas urnas resultados piores do que os mostrados nas pesquisas. https://t.co/m7xJuGdZh5", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/4Z0dK4uUv0", "@SigaGazetaBR A elei\u00e7\u00e3o do Pablo Mar\u00e7al \u00e9 bem simb\u00f3lica. Saiu um petista (Paulo Teixeira) e entrou um antipetista (Pablo Mar\u00e7al). Nas duas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es gerais ir\u00e1 acontecer muito isso: a bancada de parlamentares petistas diminuindo e a de conservadores aumentando para o bem do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "PSOL do RS apoiando Leite. Em outras elei\u00e7\u00f5es eles se negaram a apoiar o PT. Ora vejam", "@jairbolsonaro Quero ver at\u00e9 quando o miliciano vai segurar os pre\u00e7os, depois das elei\u00e7\u00f5es prepara o cool pobre de direita, Paulo Guedes vai arrega\u00e7ar.", "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns professor Haddad!Sucesso nas elei\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo!", "S\u00e3o Paulo tem 645 munic\u00edpios pra fazer campanha, Tarc\u00edsio n\u00e3o precisa ficar indo em todo debate... Ele fez certo em n\u00e3o ir em todo debate.", "O mal n\u00e3o vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es https://t.co/Diyao5xFMl via @blogdopaulinho", "@EstherThedoro Nada est\u00e1 t\u00e3o ruim que n\u00e3o possa piorar. Espere as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es ! Ser\u00e1 uma guerra .", "@augustodeAB @pauloteixeira13 Um trag\u00e9dia! Lula ressuscitou o Bolsonarismo, que foi derrotado nas elei\u00e7\u00f5es municipais em 2020! Outros Excelentes nomes ficaram de fora: Paulo Teixeira, @samuelmoreira , @joseserra_ , @VillaMarcovilla , @hoc111 , @joicehasselmann , @CrBeraldo, @danieljosebr etc..", "@mitags N\u00e3o as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o FRAUDADAS \ud83e\udd26 acredita, BOLSONARO mesmo com o dobro de votos de Lula perder\u00e1 e ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m conseguir\u00e1 fazer nada.. este \u00e9 o recado. O Brasil j\u00e1 est\u00e1 nas m\u00e3os do comunismo.", "@77_frota @LulaOficial Merda desse perdeu as elei\u00e7\u00f5es por n\u00e3o apoia Bolsonaro agora fica nesse de lula frota voc\u00ea e rid\u00edculo", "Quero do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o que Lula ganhe as elei\u00e7\u00f5es, mas o boldonarismo \u00e9  uma triste realidade no Brasil e vamos conviver com ele durante muito tempo... https://t.co/3wPwgSQ1t2", "@cafecomferri @portalR7 @cafecomferri assisti esses dias sua live com o @BolsonaroSP sobre o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es. Sou daqui de PE e concordo com o que foi falado na live, mas creio que n\u00e3o seja s\u00f3 eu; O Gov. Paulo C\u00e2mara passou o feriado do dia 28/10, funcion\u00e1rio p\u00fablico para a data 14/11.", "@linsaquiles Ele sabe o que acontecer\u00e1 se a m\u00e1fia brasileira composta pelo STF, PT, PCC...ganhar as elei\u00e7\u00f5es.", "\ud83d\udc47\n\n... pode sorrir , #Elei\u00e7\u00f5es2022 , poucas vezes n\u00e3o tivemos debate no segundo das elei\u00e7\u00f5es para o Governo do estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/07bdzvWDZt", "@renato_rovai Espero que o sudeste salve o Brasil uma vez na vida, pq ultimamente... o que o Nordeste tem feito nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 um absurdo.\nAqui, elegeram Paulo C\u00e2mara em primeiro turno em 2018! E dps o povo reclama quando vive com o m\u00ednimo.", "@dbelemlopes A Bahia nas elei\u00e7\u00f5es Americanas seria a Calif\u00f3rnia, o Piau\u00ed Delaware, Pernambuco Nova York e Cear\u00e1 Michigan.\n\nMinas Gerais seria a Pensilv\u00e2nia\nRio de Janeiro a Carolina do Sul\nS\u00e3o Paulo a Fl\u00f3rida\nE Santa Catarina o Texas", "https://t.co/BqXKu0KKal Bolsonaro j\u00e1 sabe bem que ser\u00e1 derrotado e fica desesperado, n\u00e3o \u00e9 democrata, porque n\u00e3o sabe perder, Lula j\u00e1 perdeu v\u00e1rias elei\u00e7\u00f5es antes de ser presidente pela primeira vez e nem por isso mudou a sua postura.", "@zoemartinez_05 Bom dia! Eu ou\u00e7o a r\u00e1dio Jovem Pan S\u00e3o Paulo e os bolsonaristas me ajudaram e me ajudam, na minha decis\u00e3o de digitar 13 no primeiro e no segundo turno das Elei\u00e7\u00f5es de 2022. Eu ou\u00e7o tamb\u00e9m as r\u00e1dios CBN, Bandeirantes, Band News FM, etc.", "@IzabelMirandad3 @ThiagoResiste Vai mudar nada, ano pol\u00edtico tem sempre essas merdas, gente levantando bandeiras manchadas de sangue, adultos acreditando na palavra de homens velhos que s\u00f3 enxergam o poder e por a\u00ed vai. Passado as elei\u00e7\u00f5es, tudo volta como era antes.", "@JanaDahoui Bom dia! Eu moro na cidade de Carapicu\u00edba, no Estado de S\u00e3o Paulo. Eu digitei 13 no primeiro turno e pretendo repetir meu voto para presidente,nas Elei\u00e7\u00f5es 2022.", "O que o Zema fez que est\u00e1 faltando a outros estados?\nN\u00e3o votem para governador quem \u00e9 contra Bolsonaro.\nAs elei\u00e7\u00f5es municipais tamb\u00e9m est\u00e3o as portas. https://t.co/z2gD5QpeIw", "\"Fiel apoiador de Salnorabo, o ex-presidente da Fiesp Paulo Skafajeste, que vinha mantendo discri\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s elei\u00e7\u00f5es, resolveu gravar um v\u00eddeo para defender o voto no futuro presidi\u00e1rio.\" Painel S.A./FSP", "@Alargolo1 \u00danico bandido que conhe\u00e7o nestas elei\u00e7\u00f5es com condena\u00e7\u00e3o e tudo e s\u00f3 seu chefe Lula amigo de um governador enrolado at\u00e9 o pesco\u00e7o, Adevogado kkkkkk", "Preservar o meio ambiente \u00e9 preservar a vida, por isso precisamos frear os impactos ambientais.\n\n#Lula #LulaPresidente #lula2022 #brasilcomlula #gabinetedoamor #brasildaesperanca #brasildaesperan\u00e7a #lulapresidente2022 #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es @LulaOficial @Normose_ https://t.co/lqvq1pf9Mw", "Gente, pelo amor de Deus, n\u00e9? Esse neg\u00f3cio do Paulo Dantas \u00e9 desespero de Rodrigo Cunha que quer ganhar a for\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es pra governador.", "Haddad diz que ir\u00e1 formar em SP 'governo de coaliz\u00e3o democr\u00e1tica' em debate que virou entrevista ap\u00f3s desist\u00eancia de Tarc\u00edsio | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/DwN1T4TzDL", "N\u00d3S CIDAD\u00c3OS PATRIOTAS BRASILEIROS VAMOS VENCER ESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES! O INSTITUTO DE PESQUISAS ELEITORAIS MODALMAIS FOI O QUE MAIS ACERTOU NO PRIMEIRO TURNO E AGORA EMPATAMOS E PROVAVELMENTE J\u00c1 ESTAMOS NA FRENTE https://t.co/ETmuYYa4yX", "A Comiss\u00e3o Nacional de Elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 considerou a medida da c\u00e2mara  \u201cilegal\u201d e um poss\u00edvel crime de dano, mas Carlos Moedas insiste que \u00e9 legal e considera que o \u201capoio dos lisboetas\u201d est\u00e1  \u201dpara al\u00e9m da legalidade\u201c. E estamos nas m\u00e3os desta gentinha. https://t.co/6NrncWYeSh", "@jairbolsonaro Nas elei\u00e7\u00f5es de segundo turno, S\u00e3o Paulo vota:\nBolsonaro presidente 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3!\nTarc\u00edsio governador 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3!\nAVANTE BRASIL!", "@PesqBR2022 @jairbolsonaro Se Prefeito ganhasse elei\u00e7\u00f5es Rodrigo Garcia tinha ido para o segundo turno em S\u00e3o Paulo", "Eleger Tarc\u00edsio, Zambelli, Tiririca, Mario frias , o astronauta , foi a ruptura definitiva da ideia de q s\u00e3o Paulo seria um term\u00f4metro as elei\u00e7\u00f5es e pol\u00edtica no Brasil. S\u00e3o Paulo se degenerou!. O desvario coletivo q resultou nisso esqueceu o heroismo de SP no combate ao COVID.\ud83d\ude32 https://t.co/E2mEx7JM8g", "@AntiBostonaro @FlavioBolsonaro Saia da sua bolha, tem muitos v\u00eddeos do lula falando q demoraria 30 anos pra implantar o socialismo, ele mesmo fundou o foro de S\u00e3o Paulo, Jos\u00e9 dirceu disse q a meta \u00e9 ganhar as elei\u00e7\u00f5es pra iniciar o projeto socialista, Leonardo boff disse q ele far\u00e1 uma revolu\u00e7\u00e3o...", "@LiaDeSousa1 Olavo de Carvalho. Tudo bem, n\u00e3o \u00e9 um grande intelectual e tem ideias que meu filho de 9 anos contesta, mas tem gente que acredita nisso. S\u00f3 anda um pouco calado nessas elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o sei o porqu\u00ea", "Vai ficar frustrado porque n\u00e3o vai vencer as elei\u00e7\u00f5es aqui em S\u00e3o Paulo. https://t.co/uNeKiRYhYd", "Oh, bicho burro!\nA crise gerada de 2014 at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e suas consequ\u00eancias e efeitos foram gerados por quem? PT e sua turma. https://t.co/ZJiiKYDzeK", "ELEI\u00c7\u00d5ES EM S\u00c3O PAULO.\nTarc\u00edsio (Rep) tem 56% a 44% de Haddad (PT), aponta Paran\u00e1 Pesquisas.\nhttps://t.co/Tx187g1CbD https://t.co/JGuJxk4yHh", "ELEI\u00c7\u00d5ES 2022 SEGUNDO TURNO.\nBolsonaro lidera por 54,9% a 45,1% em S\u00e3o Paulo, maior col\u00e9gio eleitoral do Pa\u00eds.\nhttps://t.co/Tx187g1CbD https://t.co/HzdYwoFl7S", "@GuilhermeBoulos PT vai enganar o nordeste novamente !! Transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco numca terminou, quase 20 anos no poder o nordeste era para ser muito mais nunca investiu l\u00e1 s\u00f3 aparece nas \u00e9pocas de elei\u00e7\u00f5es!! O voto livre !!", "@ThiagoResiste Se o senhor do CPX voltar n\u00e3o vai entrar nem papel higi\u00eanico na sua casa !! Falou o expurgado das elei\u00e7\u00f5es! Kkkkk", "O mal n\u00e3o vai ganhar estas\u00a0elei\u00e7\u00f5es https://t.co/Diyao5xFMl", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: Pastores pr\u00f3-Bolsonaro querem 'fiscais do mito' para mobilizar evang\u00e9licos no Nordeste https://t.co/uC1wMVPv8Q https://t.co/90dkFMfp1c", "@omarxista V\u00eddeo antigo,  apareceu em outras elei\u00e7\u00f5es.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Pastores pr\u00f3-Bolsonaro querem 'fiscais do mito' para mobilizar evang\u00e9licos no Nordeste https://t.co/xmfnolI44q", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Moral, religi\u00e3o e ataques violentos dominam grupos de conversa no 2\u00ba turno https://t.co/1NgUMyjnwv", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Plano cogitado por Bolsonaro para STF lembra mudan\u00e7a da ditadura https://t.co/xuWQtWeZku", "@mnbmoma @JordanoHernndez @marciatiburi A m\u00e1scara vai cair. Vendo voc\u00eas babando nas elei\u00e7\u00f5es daqui refor\u00e7a o que penso. Querem o dom\u00ednio de S\u00e3o Paulo nas m\u00e3os cariocas.  Tomem vergonha e v\u00e3o cuidar do estado de voc\u00eas. https://t.co/yb1JhN7EkF", "Haddad diz que ir\u00e1 formar em SP 'governo de coaliz\u00e3o democr\u00e1tica' em debate que virou entrevista ap\u00f3s desist\u00eancia de Tarc\u00edsio | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/oXRC4zW9L0", "@rodrigogarcia_ @EduardoLeite_ Quanto contradi\u00e7\u00e3o @rodrigogarcia_ ! S\u00e3o Paulo realmente recebeu um livramento ao n\u00e3o conduz\u00ed-lo pro segundo turno das elei\u00e7\u00f5es. A sua manifesta\u00e7\u00e3o de apoio ao candidato de desamor, do preconceito e da LGBTQI+fobia diz muito mais sobre o senhor do que uma mera nota de rep\u00fadio.", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo  \nFonte: https://t.co/YHJLMoFR47 \n+Not\u00edcias: https://t.co/fxRiX4qpPh https://t.co/XxqJo18L1A", "Parab\u00e9ns Pablo! Deus aben\u00e7oe sua vida.\nE obrigado por ter tirado a vaga de um petista eleito por S\u00e3o Paulo.\nDeus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\n\n\"TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1\" https://t.co/cPBKe0F8nv", "Bolsonaro ganhando as elei\u00e7\u00f5es creio que o Paulo Guedes fique mais 4 anos, acho que o Guedes quer deixar um legado para o Brasil, e ficar com a sua hist\u00f3ria marcada pela eternidade.", "@NaianeMaraSouz1 @joel_fi Por favor n\u00e3o anula, assim voc\u00ea s\u00f3 vai beneficiar o Lula. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 perfeito, mas essa \u00e9 a chance de enfraquecer o PT de vez e nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es abrir caminho para algum candidato melhor para o pa\u00eds.", "@PedroRuasPsol Acho que vc poderia fazer algo de \u00fatil para as elei\u00e7\u00f5es\u2026ficar quieto e n\u00e3o falar besteira!Todos os outros da esquerda se posicionando contra o fascismo e fica tu indo contra\u2026n\u00e3o tem vergonha de ir a favor do caixa 2,pq anular da nisso?Pelo jeito temos outro cabo eleitoral dele.", "Verdades duras de engolir Elei\u00e7\u00f5es do fim do mundo | Lan\u00e7amento Margem Esquerda #39 | Paulo Arantes https://t.co/14EPBEXtfX via @YouTube", "@LovickSeven7 gosto dele, mas o cara falou que ve a possibilidade do bolsonaro meter 15 de frente em minas -- sendo que o mito perdeu l\u00e1 por 600k. maior loucura que li nessas elei\u00e7\u00f5es", "@miriamleitao Vc no m\u00ednimo \u00e9 estr\u00e1bica! N\u00e3o h\u00e1 compara\u00e7\u00e3o de Haddad, um poste da esquerda, sem vis\u00e3o nenhuma dos problemas de S\u00e3o e com uma equipe med\u00edocre de gest\u00e3o. Administrou a cidade de S\u00e3o Paulo, foi um fiasco, agora que gerir o estado. Jamais S\u00e3o Paulo pode dar marcha r\u00e9!!!", "@aavasantiago @LulaOficial Parab\u00e9ns, @aavasantiago , pela serenidade e equil\u00edbrio.\nPS: Vem pro RJ para eu poder votar em voc\u00ea nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.", "BRAZIL ELEI\u00c7\u00d5ES  2022 :\n          O  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO ( N\u00c3O  )   MERECE  ESTE A\u00cd COMO  GOVERNADOR !!!\n          ELE  NASCEU  EM  OUTRO  ESTADO ........ https://t.co/FW8pxVSGfQ", "DeltaFolha: Na contram\u00e3o dos mais jovens, absten\u00e7\u00e3o cai entre idosos no 1\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es https://t.co/S1LdIiGD3d", "Enojado com a campanha pol\u00edtica do gado evang\u00e9lico nessas elei\u00e7\u00f5es. Decepcionado com pessoas que jamais pensei serem neo-fascistas disfar\u00e7ados. Que triste fim\u2026", "@joicehasselmann Se o munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo tem 8.986.687 eleitores que est\u00e3o dispostos a irem votar nas\u00a0Elei\u00e7\u00f5es 2020, e se a C\u00e2mara disponibilizou 55 cadeiras para vereadores, basta dividir 8.986.687 por 55, que resulta em\u00a0163.394 votos individuais. \ud83d\ude0f", "@pauloeneas Paulo, te admiro, mas n\u00e3o viaja: n\u00e3o existem mais elei\u00e7\u00f5es. O sistema quer o Lula e vai dar Lula. \u00c9 censura.", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/hHr3ELpZAm", "Tchau @pauloteixeira13\n\nTRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/qlqFLQE0fu", "@HengenHenr E depois das elei\u00e7\u00f5es o Ladr\u00e3o volta pra pris\u00e3o.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Doa\u00e7\u00f5es a Bolsonaro j\u00e1 somam R$ 24 milh\u00f5es no 2\u00ba turno; Lula obt\u00e9m s\u00f3 R$ 285 mil https://t.co/3VQFJipf9H", "@OGloboPolitica O diabo quer virar ovelha mais s\u00f3 at\u00e9 o fim das elei\u00e7\u00f5es depois volta a ser dem\u00f4nio", "Ou as For\u00e7as Armadas tomam uma atitude ou o Lula ladr\u00e3o vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es fraudando. Como explicar esse caso de Tocantins. https://t.co/GxnVMFbd52", "O Congresso Nacional se transformou num zool\u00f3gico. Cada dia entra uma besta-fera diferente. \n\nTRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/F7a5lHTtXp", "@i_r4bbit @eumecontrolota Ser\u00e1 dessa que o RS quebra finalmente a corrente do \"o RS n\u00e3o reelege ningu\u00e9m?\" Bem S\u00e3o Paulo nunca teve um prefeito que ganhasse no primeiro turno e ganharam o D\u00f3ria que mais tarde foi governador. Desculpa gente n\u00e3o tou otimista. No debate das elei\u00e7\u00f5es sou tipo a Tristeza de ...", "S\u00e3o Paulo: \u201cEstado-chave nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais do Brasil em um ponto de virada hist\u00f3rico.\u201d https://t.co/pCFMaJ9qGI", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: PT v\u00ea voto em Lula consolidado e campanha de Bolsonaro repete ataque a institutos https://t.co/Ie7vIF5xWn", "@renatajbarreto Se est\u00e1 assim sem ganhar as elei\u00e7\u00f5es imagine se ganharem... T\u00e1 repreendido.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "@KatiaOberleitn1 @OGloboPolitica V\u00e9spera de elei\u00e7\u00f5es \u00e9 isso, e s\u00f3 beneficiou os alunos que aderiram ao Fies at\u00e9 o segundo semestre de 2017... Tirou bilh\u00f5es da pr\u00f3pria educa\u00e7\u00e3o p/ isso...", "@tarcisiogdf Governador, desculpa cantar vit\u00f3ria antes das elei\u00e7\u00f5es mas \u00e9 a Revista Cruso\u00e9 que escreveu:\n\nCruso\u00e9: \u201cNem o PT acredita na vit\u00f3ria\u201d\n\nA virada de Fernando Haddad contra o bolsonarista Tarc\u00edsio de Freitas, na disputa pelo governo de S\u00e3o Paulo, j\u00e1 \u00e9 tida como imposs\u00edvel.", "@simonetebetbr Voc\u00ea mesma falou que tudo na vida tem que ter coer\u00eancia e que se n\u00e3o tivesse... cairia no descr\u00e9dito. Agora te pergunto, cad\u00ea a coer\u00eancia neste seu posicionamento? \nVoc\u00ea sairia de forma brilhante nestas elei\u00e7\u00f5es se n\u00e3o fosse para nenhum dos lados. Se queimou, infelizmente!", "URGENTE \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nPAULO KOGOS ANUNCIA SEU APOIO AO LULA AP\u00d3S PERDER AS ELEI\u00c7\u00d5ES!!!! https://t.co/m77FNBkD6n", "Que legal! Nas elei\u00e7\u00f5es proporcionais para deputado federal pelo Estado de S\u00e3o Paulo, por causa da retotaliza\u00e7\u00e3o dos votos, Pablo Mar\u00e7al acabou eleito.\nSubiremos a montanha sem guia.\n\nE \u00e9 o sudestino que anda chamando nordestino de burro! https://t.co/zZcByxFgte", "O procedimento levou \u00e0 revis\u00e3o do quociente eleitoral no estado e fez com que o PT perdesse 1 das cadeiras conquistadas em SP, fazendo com que o candidato Paulo Teixeira sa\u00edsse da lista dos eleitos em 2022, passando \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de 1\u00ba suplente", "@CarlaSv22 Fato! Por sorte em todas as elei\u00e7\u00f5es para Governador em S\u00e3o Paulo, estado que gera a maior economia do pa\u00eds, eles s\u00e3o derrotados. Em caso contr\u00e1rio isso seria uma trag\u00e9dia para os paulistas.", "@VEJA @EconomicoRadar Esperan\u00e7a ou s\u00f3 interesse!!!???\ud83e\udd14 O povo n\u00e3o vai esquecer que o PT ganhou as elei\u00e7\u00f5es de 2002, 2006, 2010 e 2014!!!! Tiveram a oportunidade de ajudar os Brasileiros mas decidiram enriquecer seus pr\u00f3prios bolsos e de seus amigos. \n#PTNUNCAMAIS", "Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00f5es de voto em S\u00e3o Paulo, mostra pesquisa - Not\u00edcias - R7 Elei\u00e7\u00f5es 2022 https://t.co/XeGow69HbN", "Elei\u00e7\u00f5es do fim do mundo | Lan\u00e7amento Margem Esquerda #39 | Silvia Viana e Paulo Arantes https://t.co/vlhNCOyOQd via @YouTube", "@jpibiruba @anterogreco O Nordeste n\u00e3o leva sozinho. Minas, parte do Norte, e a Capital de S\u00e3o Paulo e regi\u00e3o metropolitana tamb\u00e9m leva essas elei\u00e7\u00f5es nas costas.", "A cesta b\u00e1sica criada por Vargas em 38 definia os itens e quantidades para atender a uma pessoa adulta. O custo influi no c\u00e1lculo do sal\u00e1rio-m\u00ednimo. Hoje, estima-se que 33 milh\u00f5es de brasileiros passam FOME. Sair dessa trag\u00e9dia deveria estar como trending topics dessas elei\u00e7\u00f5es.", "Pode-se informar quaisquer vota\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es sem a confiabilidade do voto audit\u00e1vel.", "@neDaTuaContaNao @lauramariotto @Cristia12591207 @kellymatos Ate Paulo Guedes brigou com Onyx, pq o PIPOQUEIRO nao queria fazer reformar a nivel federal pra nao perder elei\u00e7\u00f5es\n\nGuedes gritou com ele e elogiou o Leite q tinha coragem de fazer reformar no estado\n\nAte o Guedes prefere o Leite e alguns vindo defender o candidato Carro kkkkkkk", "@BrMast3r_ Mentira, Bolsonaro junto do Paulo Guedes queria que o aux\u00edlio fosse de 250, o Congresso Nacional que negou devido a infla\u00e7\u00e3o alta eles rebateram e s\u00f3 por estar perto das elei\u00e7\u00f5es que o Bolsonaro concordou em subir o aux\u00edlio para 600 reais", "@JovemPanNews Esquerda est\u00e1 aos prantos de desespero, porque j\u00e1 sabem que j\u00e1 perderam as elei\u00e7\u00f5es\u2026..", "\u00c9 LULA DE NOVO...\n\n...NA CADEIA!\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil em Brazil https://t.co/jf3Ay2X22Y", "Haddad afirma que vai dobrar or\u00e7amento da cultura em S\u00e3o Paulo\n#Ag\u00eanciaBrasil #Cultura #Elei\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/ccbBdrurVf", "Virando \nFaz o L \nVoc\u00eas tem visto que o presidente tem aparelhado as institui\u00e7\u00f5es de governo para a todo custo tentar tirar a credibilidade das elei\u00e7\u00f5es e do Lula par\u00e1 se manter no poder.\nUm homem justo n\u00e3o se comporta assim...vamos todos firmes eleger @LulaOficial \ud83d\udc40\ud83e\udd14 #Lula13 https://t.co/0UNmzds4Qz", "'Bolsonaro teria \u201cPlano B\u201d caso perca elei\u00e7\u00f5es'via=@jornalohoje https://t.co/EZ3S6vwBRL Essas intimida\u00e7\u00f5es n\u00e3o colam, s\u00f3 aqui no Par\u00e1 tem 3 novos pavilh\u00f5es prontos s\u00f3 esperando novos h\u00f3spedes, caso n\u00e3o tenha vagas por a\u00ed. Aqui tem tantos presos de outros estados, as pol\u00edcias...", "Fa\u00e7a esse teste r\u00e1pido e descubra qual \u00e9 o candidato ideal nessas elei\u00e7\u00f5es! \n\nA verdade precisa prevalecer! \n\nhttps://t.co/oSPibLJkFw", "Ordem de prioridade para eu acompanhar o 2\u00b0 turno pra governador dia 30:\n\n1\u00b0 S\u00e3o Paulo \n2\u00b0 Pernambuco \n3\u00b0 Rio Grande do Sul\n4\u00b0 Bahia\n5\u00b0 Santa Catarina\n6\u00b0 Mato Grosso do Sul\n7\u00b0 Esp\u00edrito Santo \n8\u00b0 Amazonas\n9\u00b0 Rond\u00f4nia \n10\u00b0 Alagoas\n11\u00b0 Sergipe\n12\u00b0 Para\u00edba", "@jmanuel251261 @Joaquim57831438 @homemdasteclas O Ferreirinha, ex-ministro das Obras P\u00fablicas do governo de Cavaco Silva, ligado \u00e0s vias rodovi\u00e1rias e \u00e0 Ponte Vasco da Gama. Como perdeu as elei\u00e7\u00f5es presidenciais para o Jorge Sampaio, l\u00e1 lhe arranjaram um \"tachinho\" como administrador na Lusoponte em 2008. Rica vida.", "No primeiro turno, 8% dos que se abstiveram n\u00e3o foram \u00e0s urnas porque o \u201clocal de vota\u00e7\u00e3o \u00e9 muito longe\u201d e 2% dos ausentes alegaram que \u201cn\u00e3o tinham dinheiro para ir votar\u201d.  Pelo passe livre nas elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1!\nhttps://t.co/TpfcZgjmGU", "@22brasildireita @Henriquebrks @why_zxcy @80_mateussc @LulaOficial @ricardostuckert Se arrependeu nada, tu realmente acha que ele se importa?? Come\u00e7ou a fingir se importar e fingir arrependimento e fingir que vai aceitar a derrota chegando perto das elei\u00e7\u00f5es, pra depois se ganhar, voltar a cagar pro povo e roubar dinheiro pra sua fam\u00edlia.", "Um plano nacional de fraude \u00e0s elei\u00e7\u00f5es - https://t.co/BgJRYrhBWZ @a_postagem", "faz muito bem.\nHaddad no debate da band mostrou que j\u00e1 jogou a toalha sobre elei\u00e7\u00f5es pra governador, e estava fazendo campanha pra lula.\nn\u00e3o falou em nenhum assunto inerente a s\u00e3o Paulo.\ns\u00f3 falava de or\u00e7amento secreto, covid, milicia, e at\u00e9 de im\u00f3veis https://t.co/HlRrf8Wgvu", "MST nas elei\u00e7\u00f5es: titula\u00e7\u00e3o de terras\nhttps://t.co/vftJ8t23zQ", "@jairbolsonaro Mas Capit\u00e3o Sr. Presidente estou contigo desde sempre mas porque nunca colocou a camisa do Tri Mundial do S\u00e3o Paulo se at\u00e9 do Corinthians voc\u00ea pos. @jairbolsonaro @jairbolsonaro ? Lembrando s\u00e3o 20 milh\u00f5es de pessoas at\u00e9 pode ganhar as elei\u00e7\u00f5es #ficadica", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: 96% d\u00e3o certeza de votar no segundo turno e 2%, talvez; outros 2% pretendem faltar https://t.co/bErfr9YWBx", "\"Angra para os angrenses\" que tinha como alvo concursados de fora e assessores que vieram das experi\u00eancias de POA e SP, inclusive alguns com milit\u00e2ncia nas CEBs e com trabalhos com Paulo Freire. Antes das elei\u00e7\u00f5es v\u00e1rios muros apareceram pixados com os seguintes dizeres:", "@Marlene03092643 Toda a verdade da #podrid\u00e3o do @tarcisiogdf est\u00e1 sendo revelada nesta reta final das elei\u00e7\u00f5es e espero que os #paulistas tomem consci\u00eancia disso e elejam o @Haddad_Fernando, este sim, um verdadeiro paulista que ama S\u00e3o Paulo e seus conterr\u00e2neos.", "@caioblinder @RachelSherazade E montar o maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o de todos os tempos pra criar financiamento infinito para elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o seria uma amea\u00e7a maior e mais concreta \u00e0 democracia?", "@augustoeu @PadraoAlexandre Falou tudo, \"Tomar o poder, que \u00e9 diferente de ganhar elei\u00e7\u00f5es\"", "@monicamerdamo50 Muito Grave \" Essa situa\u00e7\u00e3o do Cabe\u00e7a de Ovo no comando das elei\u00e7\u00f5es  .", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro chora na TV e acusa, sem provas, Lula de querer mudar lei do aborto https://t.co/DRmQrnf6BR", "@Paulo_Brasil_22 @realpfigueiredo @kimpaim 4 linhas de deixar o Alexandre de Moraes e o STF comandar o Pa\u00eds.  4 linhas de um ex presidi\u00e1rio concorrer as elei\u00e7\u00f5es e ainda ganhar ?\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: Lula amplia dist\u00e2ncia entre pobres, e Bolsonaro, entre evang\u00e9licos https://t.co/OTF4U2sOUS", "@TSEjusbr @MPTrabalho A Regi\u00e3o Sudeste est\u00e1 pintada na cor laranja&gt; Elei\u00e7\u00f5es. \u00c9 a Regi\u00e3o Sudeste que vai modificar as elei\u00e7\u00f5es. Modificar pra melhor. Obs. Ele deixou marcado isso, o Paulo C\u00e9zar Farias.", "@Flaviamaynarte @sergioalbanus Deus te ou\u00e7a. Deveria afastar essa praga antes das elei\u00e7\u00f5es.", "Povo pedindo socorro para as For\u00e7as Armadas, sobre o roubo das urnas no primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es. Protesto em S\u00e3o Paulo, 13 10 22. https://t.co/XNFjc5DVm2", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Justi\u00e7a nega pedido do PT para tirar bandeira gigante do Brasil na 1\u00aa Assembleia de Deus do pa\u00eds https://t.co/ZljSxLmVxp", "Bora Bora! Se voc\u00ea \u00e9 de Embu-Gua\u00e7u (SP) vote:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Tarc\u00edsio 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n\nEstamos juntos pelo futuro de S\u00e3o Paulo e do nosso pa\u00eds! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#robertoalvescomvoc\u00ea #embugua\u00e7u #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es #segundoturno #bolsonaro22 #tarc\u00edsio10 #tarcisiogovsp #bolsonaro #saopaulo https://t.co/CcWYL580cR", "Elei\u00e7\u00f5es 2022 https://t.co/tDM8Eb1xUp", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/B2Imzin6vP", "@ItaloMarsinho Vamos ver como o Tarc\u00edsio se sai em S\u00e3o Paulo.\nAcho que teremos dois bons nomes para escolher.\nSem esquecer que se o molusco \"tomar\" as elei\u00e7\u00f5es, como disse o Barroso, a m\u00e1quina de moer vai se virar contra os dois.", "@JoaoFiguer Que nada meu drama \u00e9 voltar 2008, 09,10, 11,12\u2026 j\u00e1 deu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 na cabe\u00e7a! Voc\u00eas v\u00e3o ver. Aguardem as cenas das pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es! Ex\u00e9rcito em a\u00e7\u00e3o! As fraudes foram descobertas\u2026 s\u00f3 n podemos gastar as fichas ainda! #BolsonaroReeleito2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "Elei\u00e7\u00f5es 2022 - Saiu agora \nDatafolha: Lula tem 53% dos votos v\u00e1lidos, contra 47% de Bolsonaro.\nPesquisa ouviu 2.898 pessoas, entre 13 e 14 de outubro. Margem de erro \u00e9 de dois pontos percentuais, para mais ou para menos.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Decis\u00e3o de Moraes para barrar inqu\u00e9ritos sobre pesquisas divide especialistas https://t.co/IKGUtbelkb", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Lula e Bolsonaro ter\u00e3o uma hora de confronto direto durante debate https://t.co/U8a81aycqR", "@Faberson_ @ntemnomecacete @Lord_Morty @Policialfilsof1 @imatheuscosta Haha vc parece at\u00e9 juvenas quando fala de geopol\u00edtica entre pa\u00edses de esquerda.\nEnt\u00e3o vc quer me dizer que a Venezuela e cuba n\u00e3o pode abrir a economia? Fazer elei\u00e7\u00f5es limpas e deixarem a democracia fluir? Os caras n\u00e3o fazem pq querem o poder, e s\u00f3..n\u00e3o \u00e9 sobre defender o povo.", "7 \u2013 Em 1985, FHC disputou a prefeitura de S\u00e3o Paulo contra J\u00e2nio Quadros. Imp\u00e1vido e colosso, achou que j\u00e1 havia ganho as elei\u00e7\u00f5es e posou pra uma reportagem sentado na cadeira do M\u00e1rio Covas, ent\u00e3o prefeito. Abertas as urnas, ele perdeu.", "@fps3000 @mariosabinof Tarc\u00edsio em S\u00e3o Paulo\u2026 todos votos direcionados e silencioso nas \u00faltimas 24 horas que antecedem as elei\u00e7\u00f5es.", "@franklimalmeida @Ivan_Trindade Os textos do Paulo cheios de nuances. A interpreta\u00e7\u00e3o tem ainda mais nuances. Um g\u00eanio! Eu nunca vou aceitar essa partida! Elei\u00e7\u00f5es dia do anivers\u00e1rio dele hein gente!", "@nikolas_dm U\u00e9 jovem, n\u00e3o era vc q n\u00e3o acreditava no resultado das elei\u00e7\u00f5es?!", "Elei\u00e7\u00f5es: Datafolha: 47% afirmam nunca confiar em nada do que diz Bolsonaro https://t.co/q2YX3o6yvV", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: 41% dizem que vida ser\u00e1 melhor com Lula eleito e 27%, com Bolsonaro https://t.co/dW203l61hs", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: Reprova\u00e7\u00e3o de Bolsonaro est\u00e1 em 39%, e aprova\u00e7\u00e3o, em 38% https://t.co/WAnx0FCiU7", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: 51% dizem n\u00e3o votar em Bolsonaro de forma alguma, ante 46% em Lula https://t.co/RUsQPoKvFD", "Vem com a gente! Se voc\u00ea \u00e9 de Bom Jesus dos Perd\u00f5es (SP) vote:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Tarc\u00edsio 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n\nEstamos juntos pelo futuro de S\u00e3o Paulo e do nosso pa\u00eds! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#robertoalvescomvoc\u00ea #bomjesusdosperdoes #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es #segundoturno #bolsonaro22 #tarc\u00edsio10 #tarcisiogovsp https://t.co/w8ovxE2pmW", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: Lula tem 49%, e Bolsonaro, 44%; brancos e nulos somam 5%, e indecisos, 1% https://t.co/dORmQtMniQ", "Folha de S\u00e3o Paulo: Governador Jo\u00e3o Azev\u00eado tem 83,1% de chances de ser reeleito no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es na\u00a0Para\u00edba https://t.co/9QwN3r60Pf", "O ex-governador de S\u00e3o Paulo e candidato a vice-presidente Geraldo Alckmin (PSB) afirmou que v\u00ea a possibilidade de vit\u00f3ria no segundo turno no estado.\n\nConfira todas as informa\u00e7\u00f5es em nosso site.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/7eX7vl214b\n\n\ud83d\udcf8 Divulga\u00e7\u00e3o\n\n#not\u00edcia #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2022 #goi\u00e1s https://t.co/gfrGO6Njdq", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Institui\u00e7\u00f5es eleitorais no Brasil t\u00eam sido exemplares, diz professora de universidade americana https://t.co/MTeaeVElSr", "@SorayaThronicke @majorolimpio MAS  se prepare entao...pois eduardo leite filhote da NOM, nao ganhara essas elei\u00e7oes, teve a chance e desperdi\u00e7ou fazendo bobagems como por exemplo a mais bizarra trancar gondolas dos supermercados..ja perdeu.\nhttps://t.co/LqOzit7dQL", "https://t.co/7svEoRqLIJ\nA LUTA CONTINUA!\nPAULO GUEDES AFIRMA QUE LULA SOUBE TRABALHAR POR ISSO GANHOU 4 ELEI\u00c7\u00d5ES.\n#FORA BOLSONARO!\nLULA PRESIDENTE 13", "Uso de imagens das a\u00e7\u00f5es dos agentes entrou em pauta nas elei\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo ap\u00f3s Tarc\u00edsio de Freitas questionar o acess\u00f3rio https://t.co/SOQOLJv0Xo", "cansei dessas elei\u00e7\u00f5es https://t.co/8aZh4lUOf7", "@roxmo Quem vai decidir as elei\u00e7\u00f5es \u00e9 em S\u00e3o Paulo e Minas Gerais.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022/ Entrevista Ricardo Barros, Paulo Teixeira e Mauro Mendes/ Dia do Ovo - Boletim Metr\u00f3poles 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o https://t.co/LdxlEfPCHs", "@jairbolsonaro @tarcisiogdf S\u00e3o Paulo vai ter uma grande vantagem, se Tarc\u00edsio e Bolsonaro ganharem as elei\u00e7\u00f5es, tudo que Tarc\u00edsio pedir ao Governo do Bolsonaro vai conseguir", "@mendesluizpaulo S\u00e3o Paulo vota no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es:\nBolsonaro presidente 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3!\nTarc\u00edsio governador 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Os culpados da inseguran\u00e7a no pa\u00eds, s\u00e3o os ministros esquerdistas do STF. Se n\u00e3o fosse a canetada do Fachin o ladr\u00e3o estava na cadeia, se n\u00e3o fosse a maioria da corte o ladr\u00e3o continuaria ineleg\u00edvel.\nO ladr\u00e3o s\u00f3 est\u00e1 concorrendo a essas elei\u00e7\u00f5es, porque alguns descondenaram. https://t.co/fPQaRCpe6Z", "@UOLNoticias Obrigado presidente Jair Bolsonaro e ministro Paulo Guedes por nos livrar do que o governo de esquerda causou na Argentina, se o Haddad tivesse vencido as \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es estar\u00edamos pior que eles.", "\ud83d\udcf0 Chegou a Margem Esquerda #39! Confira a apresenta\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o feita por Artur Renzo!\n\u261b https://t.co/gYL62lkSct\n\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udd0a Live de lan\u00e7amento\n\ud83d\udcc5 Elei\u00e7\u00f5es do fim do mundo, HOJE, dia 14 de outubro, \u00e0s 19h, com Paulo Arantes e media\u00e7\u00e3o de Silvia Viana\n\u261b https://t.co/dTIEruXdQi https://t.co/w2Bw4LMRpI", "AO VIVO! \n\n\ud83d\udea8 BOLETIM METR\u00d3POLES 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - Elei\u00e7\u00f5es 2022/ Entrevista Ricardo Barros, Paulo Teixeira e Mauro Mendes/ Dia do Ovo\n\n https://t.co/1qi5R6AUkd", "Em 2020 eu comentei aqui que S\u00e3o Paulo tende a ser competitivo com o Rio de Janeiro quando se trata de eleger gente retardada. Essas elei\u00e7\u00f5es s\u00f3 provam que eu disse: SP ficou revoltado que o Rio elegeu o Cl\u00e1udio Castro e correu para tentar eleger algu\u00e9m mais bosta ainda", "\u201c[\u2026]alerta para \"a cobi\u00e7a que espalha destrui\u00e7\u00e3o e fome\" e o \"profetismo pernicioso dos manipuladores do medo e dos desvarios do \u00f3dio\" que poderiam pairar sobre o estado de S\u00e3o Paulo caso o candidato ao governo Fernando Haddad (PT) n\u00e3o seja eleito no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es.\u201d https://t.co/F3BicUkdUQ", "@BrunoDelCl1 @valarmorjulis Exatamente. Essa de TENTAR dialogar com bolsominion fica pra depois das elei\u00e7\u00f5es, agora eu quero que eles se explodam, n\u00e3o h\u00e1 a m\u00ednima possibilidade de conversa com essa galera.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Folha e UOL promovem sabatinas com candidatos aos governos no 2\u00ba turno; veja datas https://t.co/RBZg0LfqE3", "@folha O ignorante do presidente votou em que para presidente nas outras elei\u00e7\u00f5es?", "Dica p/ acompanhas as elei\u00e7oes dia 30:\nAbre 3 abas no navegador\n\nsao paulo \nminas\nbrasil geral\n\nAt\u00e9 as 18:30 j\u00e1 saiu sao paulo completo. Se bolsonaro tiver 60% ou mais em SP e empatado em MG  nao precisa ver o resto. \n\n\u00e9 bolsonaro, caso contrario, pode ir dormir kakaakak", "Alexandre de Moraes vai governar o Brasil se o PT vencer as elei\u00e7\u00f5es.", "@ClaurioNeves @LulaOficial @geraldoalckmin @cirogomes Para de chorar minha filha. Vamos todos de 13 , sen\u00e3o em 2026 n\u00e3o teremos mais elei\u00e7\u00f5es.", "*Bolsonaro pede a eleitores indecisos que n\u00e3o deixem de votar*\n\nPresidente diz que brasileiros precisam marcar posi\u00e7\u00e3o no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/Gl5vCOQwA7", "UM PA\u00cdS A PERIGO - Nestas elei\u00e7\u00f5es, \u201cO Brasil n\u00e3o est\u00e1 dando passos pra tr\u00e1s, mas pro desconhecido\u201d - escreve o professor Conrado Hubner Mendes hoje na Folha de S.Paulo https://t.co/OtlV8TiapK", "@cordeiro_shawty @vernac_j @OdnaldaW2 @Pequena05246490 Tu \u00e9 um pouco inteligente, vamos l\u00e1: N\u00e3o teve provas, juiz orientou \u00e1 acusa\u00e7\u00e3o, coagiu testemunhas, logo depois de prender o advers\u00e1rio pol\u00edtico do patr\u00e3o dele assumiu um minist\u00e9rio. Seja honesto, prenderam Lula s\u00f3 para tir\u00e1-lo das elei\u00e7\u00f5es. Tribunal de justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo...", "@Hedilbe49136857 Nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9  Bolsonaro contra o crime organizado.", "@CarlosBolsonaro Seria necess\u00e1rio assim que o senhor presidente Jair Bolsonaro ganhar essas elei\u00e7\u00f5es, pe\u00e7o que se instaure um regime militar e feche o STF e todo gabinete do crime que est\u00e1 tentando destruir o Brasil.", "@MundoEmanuel4 Se bolsonaro fizer mais de 60% em S\u00e3o Paulo e n\u00e3o perder em Minas\u2026tem tudo para ganhar as elei\u00e7\u00f5es.", "@randolfeap O STJ validou o afastamento do governador de Alagoas, Paulo Dantas, aliado de Lula, por suspeita de corrup\u00e7\u00e3o. \n\nO PT nem ganhou as elei\u00e7\u00f5es e j\u00e1 come\u00e7aram os esc\u00e2ndalos. \n\nImagina essa gente de volta ao poder?", "@jc_pe Com o apoio de Paulo C\u00e2mara e agora tamb\u00e9m com apoio de Jo\u00e3o Campos, ela pode estar certa de que lascou, de vez, as chances de vencer as elei\u00e7\u00f5es. Raquel 45.", "Haddad n\u00e3o t\u00eam for\u00e7a no estado e n\u00e3o vai conseguir ganhar o governo, s\u00e3o muitos anos passando raiva com o resultado das elei\u00e7\u00f5es do governo em S\u00e3o Paulo pra conseguir me iludir. https://t.co/v1r65LGurG", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Michelle diz que PT \u00e9 partido das trevas em campanha no Piau\u00ed https://t.co/WVrfNMbuOC", "isso me lembrou o paulo tocando 22 da taylor na vespera das elei\u00e7\u00f5es kkkkkkkk https://t.co/8lLluPT9ss", "Ol\u00e1, meus amigos e minhas amigas de Atibaia (SP)! No dia 30 de outubro votem:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Tarc\u00edsio 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n\nEstamos juntos pelo futuro de S\u00e3o Paulo e do nosso pa\u00eds! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#robertoalvescomvoc\u00ea #atibaia #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es #segundoturno #bolsonaro22 #tarc\u00edsio10 #bolsonaro https://t.co/9RRsFZ3OqY", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Palco balan\u00e7a e assusta Bolsonaro em Duque de Caxias; veja v\u00eddeo https://t.co/mbT3q2yofa", "1}3 @STF_oficial @rodrigopacheco @NacoesUnidas @camaradeputados @PFDC_MPF @SenadoFederal Srs, agora, em per\u00edodo de elei\u00e7\u00f5es, Jair Bolsonaro diz que se arrepende de falas na pandemia e que \"deu uma aloprada\". COMO ALGU\u00c9M ALOPRA NUMA PANDEMIA T\u00c3O LETAL E N\u00c3O SOFRE UM IMPEACHMENT?", "@Haddad_Fernando Com certeza, ele n\u00e3o conhece S\u00e3o Paulo e sabe que no debate ficar\u00e1 comprovado por isso desistiu de todos eles. Professor vc precisa ganhar essas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o podemos entregar S\u00e3o Paulo para Bolsonarista. \ud83d\ude4f", "@STF_oficial @TSEjusbr @alexandre @LRobertoBarroso @gilmarmendes @LuizFux @ONUBrasil @rodrigopacheco @PFDC_MPF @SenadoFederal @UNHumanRights Srs, por favor, trabalhem para pacificar o pa\u00eds e para que as elei\u00e7\u00f5es aconte\u00e7am normalmente. N\u00e3o permitam que a democracia seja atacada.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Padres s\u00e3o pressionados a tomar posi\u00e7\u00e3o eleitoral no interior do Paran\u00e1 https://t.co/zkzvNIzgWj", "Presidente Bolsonaro vencendo por 59\u00d741 no estado de S\u00e3o Paulo. https://t.co/j4gtfraOJs", "ELEI\u00c7\u00d5ES 2022: BOLSONARO X LULA ENTRA NAS \u00daLTIMAS SEMANAS https://t.co/C7XcTDGqvH via @YouTube Nosso programa [radar] (@pgmradar) trouxe com exclusividade: PGR vai investigar os 1.738 munic\u00edpios, cujo n\u00ba d\u00eas eleitores \u00e9, na m\u00e9dia, 81%&gt; n\u00ba de habs. Em alguns, &gt;400%!", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro apela a ex-presidenci\u00e1vel classificado por Carlos como 'coach malandr\u00e3o' https://t.co/Lv6XE8yJ1m", "@exame O estado de S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de ser o maior col\u00e9gio eleitoral do pa\u00eds, tamb\u00e9m n\u00e3o decepciona. H\u00e1 20 anos (5 elei\u00e7\u00f5es seguidas) que o PT l\u00e1 n\u00e3o tem vez! \ud83d\udc4f", "2023, ano de elei\u00e7\u00f5es no S\u00e3o Paulo. Este ser\u00e1 o trunfo.\n\nhttps://t.co/Llw5jNbv4S", "@RicaPerrone Desculpa Rica, mas o resultado das elei\u00e7\u00f5es vai mudar a minha vida. Por isso n\u00e3o concordo com quem fica no muro. Vote no Lula se achar que deve mas n\u00e3o fique no Muro. Depois n\u00e3o adianta escrever que \"a culpa n\u00e3o foi minha pois n\u00e3o votei em ningu\u00e9m\"...", "@jesss_88 A maior patifaria no Brasil nas elei\u00e7\u00f5es, \u00e9 o ipec e o data falha , se pegar as tr\u00eas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es , s\u00f3 olhar o que eles deram e o que as urnas responderam , pelo menos aqui em S\u00e3o Paulo", "#OPINI\u00c3O \n\ud83d\udcddWalter Casagrande Jr. | O mal n\u00e3o vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es. Presidente Bolsonaro tenta sequestrar as aten\u00e7\u00f5es no C\u00edrio e em Aparecida. (@wcasagrandejr) \nhttps://t.co/3NnFIp49yF", "@RicaPerrone Quando terminar as elei\u00e7\u00f5es a gente se une denovo.", "@FolhaTelemaco @vpnts @bxrion \u00c9 um trabalho necess\u00e1rio pra nossa cidade, mas n\u00e3o posso dizer o mesmo do trabalho feito durante as elei\u00e7\u00f5es, voc\u00eas por diversas vezes divulgaram mentiras nas suas redes, me responda, voc\u00eas n\u00e3o tem uma equipe de checagem de fatos dentro da folha?", "@Renancesar94 @SantosFC O Rueda \u00e9 indefens\u00e1vel em alguns aspectos, agora \u00e9 verdade que a aproxima\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es para o ano que vem tem acelerado cr\u00edticas desproporcionais ao nosso presidente, isso cheira \u00e0 pol\u00edtica!", "Vem com a gente e adesive seu carro tamb\u00e9m! Estamos juntos pelo futuro de S\u00e3o Paulo e do nosso pa\u00eds! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffdVote Tarc\u00edsio 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\ud83d\udc49\ud83c\udffdVote Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n\n#robertoalvescomvoc\u00ea #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es #segundoturno #bolsonaro22 #tarc\u00edsio10 #tarcisiogovsp #bolsonaro #saopaulo https://t.co/6FMR7V5F4p", "Eduardo Cunha, nosso pr\u00edncipe, avisou: Sao Paulo decidir\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es de 2022.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Onyx nega aperto de m\u00e3o a Eduardo Leite ap\u00f3s debate no RS https://t.co/i146MlKDss", "Eu iria pra S\u00e3o Paulo ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es, sou mes\u00e1rio e al\u00e9m disso quero apertar o 13. Mas o que impede mesmo de ir antes \u00e9 a academia que vence dia 11/11.", "FONTE: O MEU VIZINHO \n\n#gado #fakenews #eleicoes #tchauquerido #jairnacadeia https://t.co/6QmRRBs7JG", "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE nas declara\u00e7\u00f5es das candidatas ao governo de PE na 2\u00aa semana de campanha para o 2\u00ba turno | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em Pernambuco | G1 https://t.co/6AdgdDPZj6", "@salimmattarbr E da\u00ed? Vai mudar alguma coisa? Algu\u00e9m tem que tomar uma providencia. J\u00e1 n\u00e3o vivemos em Estado de Direito. Isso tem que ser parado. As elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o viciadas.", "@GeneralMourao Por que Bolsonaro n\u00e3o liberou o relat\u00f3rio do Ex\u00e9rcito sobre as elei\u00e7\u00f5es? Acusou e teve que por o rabinho no meio das pernas, n\u00e9. Nada de errado foi encontrado.", "@SrgioMarcoCruz1 @o_antagonista TSE j\u00e1 removeu v\u00e1rios sites nessas elei\u00e7\u00f5es, BOLSOPEDIA, BOLSOFIX.\nQue nada mais eram que frases de Boslonaro.\nApenas uma biblioteca com as falas do presidente.\nIsso \u00e9 censura?", "@AndreiaSadi @estudioi @ValdoCruz @octavio_guedes @arthurdapieve @Rodrigo_Caruso @GloboNews Ficar informado pela tv Globo? T\u00e1 de sacanagem! Elei\u00e7\u00f5es Globo News? ZERO de credibilidade.", "@mtz_xxv Infelizmente se todos os Traficantes, Bandidos, Gays, Prostitutas, Corruptos, Ladr\u00f5es, Malandros, Cachaceiros, Ignorantes, Maconheiros e Comunistas votarem  o Analfabeto, Ladr\u00e3o e Cachaceiro ganha as Elei\u00e7\u00f5es. Vergonhoso essa imagem do Brasil no Mundo Civilizado.", "O Tarc\u00edsio \u00e9 um teste que o Bolsonaro fez pra descobrir se ele consegue eleger qualquer coisa no estado de S\u00e3o Paulo.\n\nE aparentemente consegue mesmo. \n\nNos tempos normais da pol\u00edtica brasileira o Tarc\u00edsio teria virado uma piada daquelas que entram pra hist\u00f3ria das elei\u00e7\u00f5es.", "Bem que a pol\u00edcia federal poderia ter prendido o Tarc\u00edsio antes das elei\u00e7\u00f5es\n\nEnvolvimento nos maus feitos do or\u00e7amento secreto e cartel do asfalto seria o suficiente \n\nS\u00e3o Paulo n\u00e3o merece isso!!!", "Teremos virada hist\u00f3rica em S\u00e3o Paulo #eleicoes #melhordatarde", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Planalto revoga uso do apartamento funcional de assessor que cedeu casa para lives de Bolsonaro https://t.co/GINw3kczR7", "ELEI\u00c7\u00d5ES: CNN transmite hoje \u00e0s 22:30h o debate com os candidatos ao governo do estado de S\u00e3o Paulo.", "@deuseomeuguiaaa @Antonio70119150 @Merysan37347337 @DeputadoFederal A chuva de fake news \u00e9 obra das elei\u00e7\u00f5es de 2018. Kit gay, mamadeira de piroca, ideologia de g\u00eanero, culpa de Paulo Freire... E sempre pra cima do PT.\nE, pelo amor de Deus, procura pastor de verdade que n\u00e3o invente interpreta\u00e7\u00f5es da b\u00edblia para satisfazer seus proprios interesses", "@Biakicis Essa \"alma pura\" \u00e9 quem vai sair da \"sala cofre secreta \" com o nome do vencedor das elei\u00e7\u00f5es?", "E ontem visit\u00e1mos a RSA \u2013 Raposo Subtil e Associados, de onde sa\u00edmos ainda melhor preparados para o imenso desafio que enfrentaremos depois destas elei\u00e7\u00f5es! A bem do futuro da Ordem dos Advogados! #paulopimenta https://t.co/lsLj88rcr6", "Pol\u00edcia Federal investiga grupo que pagava para mulheres se candidatarem.\nInvestiga\u00e7\u00e3o revela que policial penal assessor de deputado estadual do Amap\u00e1 recrutou candidatas \"laranjas\" para concorrer nestas elei\u00e7\u00f5es. Portal Metr\u00f3poles.", "@larisseluizaa Ningu\u00e9m me convence que Ana Vit\u00f3ria pararam suas agendas no auge pra comer bolo com caf\u00e9 de gra\u00e7a no centro de S\u00e3o Paulo nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: TSE atendeu Lula 37 vezes e Bolsonaro 6 em a\u00e7\u00f5es sobre fake news https://t.co/gmdyL2HfBE", "@Ticostacruz Se o Brasil continuar nesse rumo, governado por este tipo de gente, nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o teremos mais partidos pol\u00edticos, e sim guerrilhas armadas, pois j\u00e1 est\u00e1 na nossa cara, tudo est\u00e1 sendo imposto e a\u00ed de quem n\u00e3o concordar....", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro fala em virar votos e diz que eleitores de Lula nem sabem por que votam nele https://t.co/uRjoN4RkRa", "Jair Bolsonaro e Tarc\u00edsio de Freitas s\u00e3o os favoritos em S\u00e3o Paulo, diz pesquisa\n\n- Levantamento da Modalmais/Futura divulgado nesta sexta-feira (14) aponta o presidente com 53,4% das inten\u00e7\u00f5es de voto e o ex-ministro com 54,2%\n\n#Elei\u00e7\u00f5es \n\nSaiba mais:\n\nhttps://t.co/RBrq4xNIT5", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: 'Caminhos diferentes', diz secret\u00e1ria que pediu demiss\u00e3o ap\u00f3s Rodrigo apoiar Bolsonaro https://t.co/9lVYbFvSsf", "Como foi que o LULA foi o mais votado nos pres\u00eddios se os presos t\u00eam seus direitos de VOTOS suspensos?\n Foi voto oral, Bolsonaro?\nEnquanto n\u00e3o perder as ELEI\u00c7\u00d5ES n\u00e3o se aquieta com essas MENTIRAS.\nXOOOOOOOOO\u00d4 Satan\u00e1s!", "@FernandoHoliday \u00c9 parece que esse rapaz j\u00e1 est\u00e1 em plena campanha para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, seja l\u00e1 pra que for, assim tem que colar em algu\u00e9m para ter destaque j\u00e1 que sozinho n\u00e3o conseguiu coeficiente para se reeleger. A popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo agradece; 4 anos sem ver sua cara!", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Tarc\u00edsio recua sobre retirar c\u00e2meras de fardas e agora diz que ouvir\u00e1 especialistas https://t.co/AFyQiBh3qL", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Destino de Bolsonaro est\u00e1 tra\u00e7ado e ele ter\u00e1 de me entregar a faixa, diz Lula https://t.co/Et2eMbvR7q", "@gertudes20 @DaniBuenoBranco @erickeduardo4 Lula diz ser contra o aborto e que discuss\u00e3o sobre o tema \u00e9 'papel do Legislativo' | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/6RmcZw5Wfg", "O STJ validou o afastamento do governador de Alagoas, Paulo Dantas, aliado de Lula, por suspeita de corrup\u00e7\u00e3o. \n\nO PT nem ganhou as elei\u00e7\u00f5es e j\u00e1 come\u00e7aram os esc\u00e2ndalos. \n\nImagina essa gente de volta ao poder?", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: assista ao vivo, a partir das 22h, \u00e0 sabatina com Fernando Haddad (PT), candidato ao governo de S\u00e3o Paulo.\n\n#TerraBrasil #DebateGovernador2022 #DebateNoTerra #Elei\u00e7\u00f5esNoTerra #Elei\u00e7\u00f5es2022\n\nhttps://t.co/ed08rQROzP", "A quest\u00e3o b\u00e1sica das pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es se resume ao dito famoso: who is playing by the rules? Isto \u00e9, quem est\u00e1 jogando o jogo democr\u00e1tico, e quem est\u00e1 interessado em derrubar o tabuleiro? Tudo se resume a essa quest\u00e3o simples. Eleitores conscientes saber\u00e3o responder. Nem todos\u2026", "N\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil https://t.co/y6cN508Os5", "de Lula est\u00e3o espalhados por todo o pa\u00eds e que o petista brocou em v\u00e1rias regi\u00f5es do Rio Grande do Sul e at\u00e9 do Paran\u00e1. Mas, ok, o milico tem pouqu\u00edssimos adeptos no #Nordeste. Gra\u00e7as a Deus. Am\u00e9m??? #elei\u00e7\u00f5es #Eleicoes2022", "Political use of Faith Must Be Denounced, Says Archbishop of S\u00e3o Paulo\n\n#politics #brazil #religion #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2022 #BrazilianPolitics \n https://t.co/cnmBiqmkAp by @annavirginia via @folha", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Em grava\u00e7\u00e3o, delegado da PF no Tocantins pressiona testemunha por 'colabora\u00e7\u00e3o' https://t.co/0d76U16Wer", "quanto ao senhor Bittencourt e ao Senhor Paulo, eu tenho cada vez mais convic\u00e7\u00e3o de que votarei em outro candidato nas elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o d\u00e1 pra manter esses caras mais 3 anos a frente do Fluminense", "@liberal22_rs @cristeamo9 Quando ele vai suspender as elei\u00e7\u00f5es?", "Saiu Modalmais/Futura\n\nLULA: 50.2%\nBOLSONARO: 49,8%\n\nElei\u00e7\u00f5es tecnicamente empatadas. Se Bolsonaro conseguir crescer no eleitorado feminino em S\u00e3o Paulo, o Brasil se ver\u00e1 livre da quadrilha PeTista no dia 30.\nMeninas o futuro da na\u00e7\u00e3o est\u00e1 em suas m\u00e3os, hora de trabalhar duro!", "Ja come\u00e7ou! Nunca vimos isso no governo Bolsonaro, \u00e9 a esquerda vermelha imagina que o ladr\u00e3o cachaceiro por ganha as elei\u00e7\u00f5es pronto, Os dem\u00f4nios sai do inferno pra fazer isso no Brasil https://t.co/OC1a1LHXzx", "estou a dias incr\u00e9dulo que o haddad tem 90% de perder as elei\u00e7\u00f5es para a porra do Tarc\u00edsio.\n\ninterior de sao paulo eu odeio todos voc\u00eas, campinas in", "@Saldanha_BrasiI @paulo_jor_br Sem contar que \u00e9 o mesmo que soltou o ladr\u00e3o, passou um pano na capivara para concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e far\u00e1 a contagem dos votos em um sistema que n\u00e3o permite auditoria!", "Vcs da campanha do presidente Bolsonaro querem ganhar ou perder essas elei\u00e7\u00f5es? Mostre sobre o Foro de S\u00e3o Paulo, fale o que a extrema-esquerda quer para o Brasil, sobre castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica de estupradores, redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. Ficar falando o que j\u00e1 sabemos n\u00e3o d\u00e1.", "@flferronato E digo mais: eles n\u00e3o conseguem fraudar as elei\u00e7\u00f5es com compra de votos (via RDV)  na mesma propor\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 turno. Por isso est\u00e3o desesperados, censurando tudo.", "@realpfigueiredo Paulo, n\u00e3o tem sentido, pq o que est\u00e1 acontecendo com o Brasil e absurdo, o TSE o STF, est\u00e3o fazendo de tudo para eleger o LULA, e quem comanda as elei\u00e7\u00f5es, como confiar, e se o lula ganhar mesmo com fraude quem ser\u00e1 q vai contestar o povo? Estou vendo s\u00f3 ladeira abaixo", "@oiIuiz Algu\u00e9m tem d\u00favida de que lado ele est\u00e1? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel algu\u00e9m ter d\u00favidas sobre isso. E n\u00e3o \u00e9 de agora, antes das elei\u00e7\u00f5es de 2018 essa figurinha e seus coleguinhas j\u00e1 tinham deixado muito claro isso. Caiu que quis.", "Prefeito de S\u00e3o Paulo diz que n\u00e3o apoia Lula \u2018de jeito nenhum\u2019 no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es,  VEJA V\u00cdDEO \u261b https://t.co/DvzOjyiwUc", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Lula leva \u00e0 TV apoio do goleiro Bruno e de Guilherme de P\u00e1dua a Bolsonaro; veja v\u00eddeo https://t.co/C6O86pvmDK", "@Tatiane99790318 Vai curar as m\u00e1goas,  enxuga as l\u00e1grimas e dia 30 aperta o 13. Deixa o Ciro pra 2026. Se ficar se remoendo ai e n\u00e3o aperta o 13 , corremos risco de n\u00e3o ter mais elei\u00e7\u00f5es por muito tempo", "Elei\u00e7\u00f5es 2022 - Cat\u00f3lico n\u00e3o vota em Jair Bolsonaro (14/10/2022) https://t.co/teB2SgWh2p via @YouTube Eu creio nisso e acresscennto nem em Tarcisio. S\u00e3o Paulo n\u00e3o merecce isso. Fora Bolsonaro e fora Tarcisio.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022!\nBrasil \u27a1\ufe0f  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nVote na liberdade!\nN\u00e3o tenha medo, vote 22!\nF\u00e9 \u00e9 coragem! https://t.co/lD8ybWm2LW", "@GFiuza_Oficial Fiuza, temos que organizar um movimento de protesto antes das elei\u00e7\u00f5es, estou na Capital de S\u00e3o Paulo, tem que haver uma organiza\u00e7\u00e3o para manifestarmos a nossa insatisfa\u00e7\u00e3o pelo sistema antidemocr\u00e1tico que est\u00e1 sendo ditado pelo STF", "Saiu a Modalmais/Futura\n\nLULA: 50.2%\nBOLSONARO: 49.8%\n\nElei\u00e7\u00f5es tecnicamente empatadas. Se Bolsonaro conseguir crescer no eleitorado feminino em S\u00e3o Paulo, o Brasil se ver\u00e1 livre da quadrilha Petista no dia 30. Meninas, o futuro do pa\u00eds est\u00e1 em suas m\u00e3os, hora de trabalhar duro!", "Jair Bolsonaro  est\u00e1  de 4 milh\u00f5es  de inscritos no canal oficial youtube. \nEle tem que chegar a 4.500 milh\u00f5es antes das elei\u00e7\u00f5es!! \nVamos participar da inova\u00e7\u00e3o deste pa\u00eds!!!\nDivulguem esse link do canal para seus contatos do whatsapp e redes sociais.\n\nhttps://t.co/gDzFiwy7RR", "@f4b10rms Discordo. As elei\u00e7\u00f5es tem sua import\u00e2ncia: Deixar a popula\u00e7\u00e3o anestesiada e ap\u00e1tica por confiar em um plano que ningu\u00e9m sabe qual \u00e9 e se realmente existe.", "O Molusco sempre ao lado de bandidos.\n1. No palanque ao lado de Paulo Dantas, caso vergonhoso de corrup\u00e7\u00e3o em meio as elei\u00e7\u00f5es. \n2. Ao mesmo tempo elogiando um dos maiores corruptos do Brasil hoje no Senado.\n\u2660\ufe0e https://t.co/dHlrJTW6iw", "Se o ladr\u00e3o ganhar as elei\u00e7\u00f5es e fizer um governo ca\u00f3tico, destruindo nossa economia, liberdade e esperan\u00e7a. Esses artistas \u00f3rf\u00e3os da lei Rouanet, jornalistas militantes e influenciadores escrotos ir\u00e3o indenizar os brasileiros?\n\n#Lula\u00c9caosEditadura", "Acho pouco, j\u00e1 que o Hadad quebrou S\u00e3o Paulo quando foi prefeito. Machucou tanto os paulistas que nas elei\u00e7\u00f5es para continuar no mandato  nem foi para o segundo turno foi barrado logo no primeiro.  N\u00e3o vamos deixar a picanha vermelha nos enganar. https://t.co/5oIkWooh9K", "A chance do candidato do #PT13 ao governo da Ba, #Jeronimo13 , vencer o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es \u00e9 81,4%, segundo uma f\u00f3rmula criada pelo Centro de Pol\u00edtica e Economia do Setor P\u00fablico da FGV-SP e divulgada nesta quinta (13) pelo jornal Folha de S. Paulo...", "Aliado de Lula nas elei\u00e7\u00f5es, o candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo governo de Alagoas Paulo Dantas virou alvo de investiga\u00e7\u00f5es do STJ por peculato e lavagem de dinheiro. O comentarista Jos\u00e9 Maria Trindade analisou como isso pode afetar a campanha \u00e0 Presid\u00eancia de Lula.", "Com rela\u00e7\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o de shows por munic\u00edpios de S\u00e3o Paulo, pq o empresariado local n\u00e3o financia assim como financia os candidatos que disputam elei\u00e7\u00f5es? \nEssa cobran\u00e7a do uso do dinheiro p\u00fablico deve ser aplicada \u00e0 todos munic\u00edpios do pa\u00eds.", "@VEJA A chance do candidato do PT ao governo da Ba, #Jeronimo13 , vencer o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es \u00e9 81,4%, segundo uma f\u00f3rmula criada pelo Centro de Pol\u00edtica e Economia do Setor P\u00fablico da FGV-SP e divulgada nesta quinta-feira (13) pelo jornal Folha de S. Paulo...", "Se exponha:  \n\n1. Dia das elei\u00e7\u00f5es \n2. Quinta-feira passada \n3. Em sole \n4. Nunca fiz isso \ud83d\ude14\n5. nem lembro \n6. Em sole \n7. Q\n8. N\u00e3o \n9. Sim\n10.Dia do meu anivers\u00e1rio \n11. N\u00e3o tenho \n12. Nop \n\nManda um \u201c.\u201d q eu mando", "@FlavioBolsonaro @AdrillesPistola Penso que a ida do Ladr\u00e3o ao CPX foi pra tentar antecipar essas a\u00e7\u00f5es para antes das elei\u00e7\u00f5es.  Espero estar errado!", "@L13pr @VEJA Nordeste n\u00e3o decide elei\u00e7\u00e3o. Quem decide \u00e9 S\u00e3o Paulo, Minas e RJ. Quem vencer nesses estados, vence as elei\u00e7\u00f5es.", "A chance do candidato do PT ao governo da Bahia, Jer\u00f4nimo Rodrigues, vencer o 2turno das elei\u00e7\u00f5es \u00e9 81,4%, segundo f\u00f3rmula do Centro de Pol\u00edtica e Economia do Setor P\u00fablico da FGV-SP e divulgada nesta quinta-feira (13) pelo jornal Folha de S. Paulo.\n\nhttps://t.co/TLNqWWRcMw", "@Paulo_Cripto @GuilhermeBoulos Ent\u00e3o por que, justo em ano eleitoral, o pr\u00f3prio presidente Bolsonaro deu mais for\u00e7a ao or\u00e7amento secreto liberando 5,6 bilh\u00f5es das emendas de relator, semanas antes das elei\u00e7\u00f5es? \ud83e\uddd0", "@eduperez80 @AiltonBenedito O governo Bolsonaro j\u00e1 tem suas diretrizes educacional , fico no dia das elei\u00e7\u00f5es do 2o turno e digita 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7p presidente e se vc morar em SP 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e vc exercer\u00e1 a sua cidadania!", "@AndreJanonesAdv Como faz pra denunciar aquele Paulo ma\u00e7al? Ele est\u00e1 reunindo um ex\u00e9rcito de mentira para esses 15 dias antes das elei\u00e7\u00f5es pra defender Bolsonaro e atacar n\u00f3s", "@monepatriota @carlydamasceno2 J\u00e1 passou da hora de sair das quatros linhas essa \u00e9 a verdade, nem sei pra que elei\u00e7\u00f5es se as cartas j\u00e1 est\u00e3o marcadas.", "Minha m\u00e3e t\u00e1 com medo de no Brasil come\u00e7ar uma \"guerra civil\" depois das elei\u00e7\u00f5es. Voc\u00eas acham que isso aconteceria?", "N\u00e3o tem como confiar em uma pessoa que n\u00e3o respeita tempo de resposta e n\u00e3o respeita a pessoa mulher e jornalista Andressa Xavier n\u00e3o respeitando o tempo de resposta nem a pergunta feita, \u00e9 lament\u00e1vel ter um candidato a governo desse, vergonha pelas elei\u00e7\u00f5es num contexto geral. https://t.co/WETxgZIKgw", "@VEJA LULA precisa ter uma ideia dos estragos feitos pelo governo Neoliberal de Paulo Guedes. E dos efeitos do pacote de Bondades \u00e0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es. \n  N\u00e3o d\u00e1 pra planejar nada sem saber o tamanho do buraco, tudo apoiado pelo tal \"Mercado\".", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro critica decis\u00e3o de Moraes que barra a\u00e7\u00f5es do governo contra pesquisas https://t.co/EGjqJZgPMt", "Mais de cem acad\u00eamicos e ex-reitores das principais universidades paulistas assinaram um manifesto e um alerta sobre o estado de S\u00e3o Paulo caso o candidato ao governo Fernando Haddad (PT) n\u00e3o seja eleito no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es. https://t.co/eJ94kZ5nLz", "TSE BLINDA LULA/ BOLSONARO SE DESCULPA/ DIRCEU CONFRONTADO NAS RUAS - OS... https://t.co/mRZKIkio9w via @YouTube - Elei\u00e7\u00f5es no BRASIL - CADE investiga sondagens da primeira volta; TSE promove censura; Jos\u00e9 Dirceu do PT apodado nas ruas de bandido; Lula apoia corrupto Paulo Dantas", "depois da campanha do PT em S\u00e3o Paulo, a maior decep\u00e7\u00e3o dessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 @alexandre de moraes q fez um discurso duro contra quem propagasse fake news (at\u00e9 com amea\u00e7a de impugna\u00e7\u00e3o de candidatura), mas permitiu todas as dezenas de crimes eleitorais das campanhas bolsonaristas", "S\u00d3 AGUARDANDO O RESULTADO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO 2022 https://t.co/oScE7VNSjf", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/p2Z8QOmoNz", "@salmom @VEJA Onde voc\u00ea estava em 2018 quando o Paulo Guedes dava entrevista na central das elei\u00e7\u00f5es na globonews detalhando os planos de governo pra economia. Esses mesmos planos que fez o Banco da Alemanha dizer que o Brasil \u00e9 uma joia polida pelo Guedes.", "@institutopapo10 \u00c9 dizer sim ao Lula, Dirceu, Renan, Paulo Dantas todo esse text\u00e3o que quem l\u00ea at\u00e9 parece que o voto ser\u00e1 em um candidato totalmente diferente do Bolsonaro, eu ainda vou rir muito da tua cara mais do que eu rir com as previs\u00f5es das elei\u00e7\u00f5es \ud83d\ude02", "Hoje tem.\n\n\u00c0s 19h, Paulo Arantes bate um papo com Silvia Viana sobre as \"elei\u00e7\u00f5es do fim do mundo\" na live de lan\u00e7amento da nova edi\u00e7\u00e3o da Margem Esquerda, da @editoraboitempo.\n\nS\u00f3 chegar: https://t.co/rgTLgzg8Y2 https://t.co/ddN8rbNWam", "@folha_politica Ah, e a decantada ascens\u00e3o da extrema direita pipipi, popop\u00f3 que rendeu tantas mat\u00e9rias, an\u00e1lises e manchetes? Chegaram a anunciar que o Bolsonazi tinha vencido as elei\u00e7\u00f5es, mesmo perdendo - at\u00e9 o momento - por mais de 6 milh\u00f5es de votos para o Lula. Voc\u00eas n\u00e3o tem vergonha, n\u00e3o?", "@goescarlos Tem que investigar mesmo, teve mais gente lesada nessas elei\u00e7\u00f5es pelos resultados enganosos da pesquisa. So ver o Paulo Martins. Independente de partido, nos temos o direito a transpar\u00eancia!!!", "Escrevi uma coluna na Folha de S\u00e3o Paulo em parceria com o @CEPESP. O tema envolve o vi\u00e9s pol\u00edtico de agentes anticorrup\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es.\n\nhttps://t.co/jV9351Zv2Z", "vir pra S\u00e3o Paulo durante esse per\u00edodo de elei\u00e7\u00f5es renovou minha alma, como \u00e9 bom estar rodeada de gente de esquerda \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "De Volta!! Conta foi bloqueada e perdi as elei\u00e7\u00f5es!", "\ud83d\udcca PESQUISA PRESIDENCIAL NO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (SP) - INSTITUTO PARAN\u00c1 PESQUISAS, 14/10/2022:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SEGUNDO TURNO - VOTOS V\u00c1LIDOS:\n\n\ud83d\udfe2BOLSONARO (PL): 54,91% (-1,01)\n\ud83d\udd34LULA (PT): 45,09% (+1,01)\n\n\ud83d\uddf3\ufe0f ELEITORES EM 2022: 34.667.793", "Zombaram da ex-presidente... ela estava muito antes de seu tempo, prevendo o resultado das elei\u00e7\u00f5es de 2022... https://t.co/yNcE4IbEpE", "\ud83d\udcca PESQUISA PARA O GOVERNO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (SP) - INSTITUTO PARAN\u00c1 PESQUISAS, 14/10/2022:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SEGUNDO TURNO - VOTOS V\u00c1LIDOS:\n\n\ud83d\udfe2TARC\u00cdSIO (REP): 56% (-0,76)\n\ud83d\udd34HADDAD (PT): 44% (+0,76)\n\n\ud83d\uddf3\ufe0f ELEITORES EM 2022: 34.667.793", "@claudioedantas ACM sabe que os ptistas ir\u00e3o votar em Lula e Jer\u00f3nimo, ao n\u00e3o se posicionar a favor de Bolsonaro, n\u00e3o ter\u00e1 os votos dos eleitores de Bolsonaro e perder\u00e1 as  elei\u00e7\u00f5es.", "@brenopires Excelente o trabalho do @brenopires \u00c9 fundamental que estes laivos de verdadeiro jornalismo continuem vivos. Infelizmente, a adora\u00e7\u00e3o quase religiosa de boa parte dos eleitores de Bolsonaro faz com que estas not\u00edcias tenham pouco impacto nas elei\u00e7\u00f5es.", "@tarcisiogdf Nossa, quantas not\u00edcias boas voc\u00eas apresentam um pouco antes das elei\u00e7\u00f5es, voc\u00eas s\u00e3o geniais! \u00c9 muita cara de pau dessa dupla de oportunistas. Um cara que odeia o Brasil, e outro que nunca pisou em S\u00e3o Paulo. Vai te cata!!!!", "O MUNDO EST\u00c1 RINDO DE NOSSAS ELEI\u00c7\u00d5ES MAS, VOC\u00ca PATRIOTA, PELO MENOS, RIA BAIXO...KKKKK https://t.co/AvsFf9T0vZ", "ELEI\u00c7\u00d5ES 2022.\n\nDos 2 lados: mentiras, fake news, ataques, baixarias, exposi\u00e7\u00f5es \u00edntimas, falcatruas.\n\nNUNCA se viu nada igual.\n\nConstata\u00e7\u00e3o:\nA esquerda aprendeu usar o m\u00e9todo (fake news) que elegeu boz\u00f3 em 2018. E SE ele perder, as 'fakes' ser\u00e3o uma das respons\u00e1veis pela derrota", "sao paulo nao cometa o mesmo erros das elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2018 N\u00c3O ELEJA UM FEIO !!! vimos no que deu n\u00e9 vote #haddad13", "@exercitooficial Fachin soltando um bandido e este concorrendo as elei\u00e7\u00f5es e na frente em pesquisas", "#tse \n#elei\u00e7\u00f5es \n#eleicoes2022 \n#direito \n#bolsonaropresidente \n#bomdia \n#bomdia\ud83c\udf1e \n#gov\n#government \n#governofederal \n#direita https://t.co/MnyTcPRmYj", "VOU PARAR DE FALAR EM POLITICA, AFINAL AS ELEI\u00c7\u00d5ES EST\u00c3O LONGE, L\u00c1 EM 30/  10/22  KK https://t.co/Gd85hUElkH", "ELEI\u00c7\u00d5ES 2022\n\nSaiba o que \u00e9 o \u201cForo de S\u00e3o Paulo\u201d.\nBrasil em risco.\n\nPesquise! https://t.co/sJnFN98tjV", "@leandroruschel Vejo e concluo: H\u00e1 evidente prote\u00e7\u00e3o unilateral nestas elei\u00e7\u00f5es Presidenciais. Fatos criminosos !!!", "\ud83c\udf99\ufe0fNO AR! Raiva, medo, ressentimento, melancolia, apatia: \u00e9 dif\u00edcil encontrar quem n\u00e3o passou por alguns desses sentimentos em \u00e9poca de elei\u00e7\u00f5es. Hoje, o Pauta P\u00fablica recebe o  psicanalista Paulo Bueno, que reflete sobre sa\u00fade mental e crise pol\u00edtica. \ud83c\udfa7https://t.co/9da2txXWxz https://t.co/xhAuW5kbBW", "@MagelaMota Calma colega, n\u00e3o caia nas narrativas da esquerda ou da Direita Burra Olavista. \nEssas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o sendo monitoradas pelas nossas For\u00e7as Armadas, e caso ocorra algo estranho diferente do que o \"DataPovo\" mostra na realidade, o Presidente e as FA v\u00e3o agir.\nTudo nas 4 linhas\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "@iaragb Eles j\u00e1 tem tudo preparado e com seus cargos ministeriais, n\u00e3o divulgam para n\u00e3o prejudicar as elei\u00e7\u00f5es. (Nenhum tem especializa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, pode anotar).", "Ent\u00e3o...\n\"Elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o se vencem , se toma\".\nN\u00e3o deixem de ouvir o genitor de Paulo Dantas , o ladr\u00e3o de Alagoas.", "@ClaudeLuca_ Disse tudo!! Mesmo se \u00e0s urnas fossem inviol\u00e1veis, essas elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o fraudadas pelo ativismo judicial + cons\u00f3rcio da velha imprensa e institutos de pesquisa", "Um texto do amigo @ThiagoRachid sobre a maior fal\u00e1cia dessas elei\u00e7\u00f5es: a de que o voto em Lula \u00e9 \"defesa da democracia\". Vale a leitura:\nhttps://t.co/sqNKTIGGKG", "@renatobarrosbr J\u00e1 sei o que v\u00e3o falar\nRede Globo: dinheiro limpo do fundo eleitoral \nSTF: dinheiro com proced\u00eancia legal em \u00e9poca de campanha \nAmanda Klein: pelo menos essa verba iria ajudar pessoas carentes \nFolha de S\u00e3o Paulo: PRF atrapalha o andamento das elei\u00e7\u00f5es e prejudica Lula \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "@tabataamaralsp @Haddad_Fernando @tarcisiogdf N\u00e3o tem porqu\u00ea nunca foi a prioridade de nenhum governo. Seja em S\u00e3o Paulo ou outro estado no Brasil. S\u00f3 o Cear\u00e1 \u00e9 que tem a melhora da educa\u00e7\u00e3o, isso dito por voc\u00ea a um tempo atr\u00e1s. E quem deu o primeiro passo em dire\u00e7\u00e3o a isso, vem tentando ser o presidente j\u00e1 algumas elei\u00e7\u00f5es.", "A corrida eleitoral pra o governo de S\u00e3o Paulo com as declara\u00e7\u00f5es do Tarc\u00edsio , de j\u00e1 nomear seu secret\u00e1rios  vai ser igual as elei\u00e7\u00f5es de 1975 para prefeito da capital , Fernando Henrique sentou  na cadeira antes, quando contaram se os votos J\u00e2nio Quadro era prefeito.", "Eu j\u00e1 n\u00e3o gostava de grupos no WhatsApp, agora com as elei\u00e7\u00f5es sa\u00ed de todos. S\u00f3 tem louco.", "@geraldoalckmin @LulaOficial Um mau car\u00e1ter que chama algu\u00e9m de ladr\u00e3o, que diz que este quer voltar a cena do crime para acabar de roubar o que sobrou falando em enganar?\nEngano foi votar em vc em elei\u00e7\u00f5es passadas seu pilantra. Quem se une a ladr\u00f5es conscientemente \u00e9 pior que eles.", "Coer\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 os Paulistas precisam entender que centenas de acad\u00eamicos e ex-reitores das principais universidades paulistas assinaram manifesto em que se posicionam contra a candidatura de Tarc\u00edsio de Freitas (Republicanos)no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es para o Gov. de S\u00e3o Paulo.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "@monicabergamo Espero que o principal resultado dessas elei\u00e7\u00f5es, seja o final de carreira de vcs, jornalistas mau car\u00e1ter!", "@Haddad_Fernando Essas elei\u00e7\u00f5es para governador de S\u00e3o Paulo est\u00e1 muito f\u00e1cil pra saber escolher, tem que ser o professor que mora no estado e j\u00e1 governou a capital. Pronto gente.", "@Zambelli2210 J\u00e1 podemos programar a continuidade do desenvolvimento do Brasil \u00e0 partir do resultado das elei\u00e7\u00f5es de 2022 .\nPara 2026 e2030, dois bons candidatos: Tarc\u00edsio e Zema. Para 2034, Nicolas Ferreira", "@RENTCOST76 @Eliasenfermeiro @marcoaurelioadv Minas e nordeste v\u00e3o de Lula.\nO que vai decidir as elei\u00e7\u00f5es \u00e9 a diferen\u00e7a de votos no nordeste, em Minas e em S\u00e3o Paulo.", "Moraes impede investiga\u00e7\u00f5es contra institutos de pesquisas, \"a maior fake news da elei\u00e7\u00f5es\", segundo jurista eleitoral https://t.co/sF7HfQDA9M", "Esses n\u00e3o passaram! A nossa sorte \u00e9 que a Terra \u00e9 redonda e GIRA. \n\nDeputados pol\u00eamicos da Alesp n\u00e3o conseguem reelei\u00e7\u00e3o ou vaga na C\u00e2mara | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/IpeoQ8lg6i", "Esse lixo do Tarc\u00edsio sem fazer bosta nenhuma j\u00e1 lidera pesquisa, por isso que n\u00e3o faz quest\u00e3o de ir em debate, candidato do fascismo o gado vota cegamente msm sendo um mentiroso corrupto igual ao Bolsonaro acredito que ele ganhar\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo, a direita \u00e9 burra d+.", "@leandroruschel Absurdo, culpa do senado que poderia ter retirado este ser do seu cargo antes das elei\u00e7\u00f5es. Culpa do ex\u00e9rcito que v\u00ea a democracia sendo humilhada em cada canetada e por fim culpa do povo que \u00e9 burro e n\u00e3o sabe votar.", "@willgomes O Sr n\u00e3o acha que podemos apenas estar trocando a cor do esgoto? Nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es a mesma arma ser\u00e1 usada contra quem estiver na oposi\u00e7\u00e3o...", "@MouroRevista Acredito que o Tarc\u00edsio n\u00e3o tem pretens\u00e3o de esconder mais nada pois est\u00e1 tudo bem \u00e0s claras . O governo de S.Paulo ser\u00e1 o cabideiro dos derrotados nas elei\u00e7\u00f5es. Puxadinho do Planalto e da mil\u00edcia do Rio . Temos que eleger o Haddad . #HaddadGovernadorSP13", "@taoquei1 @alexandre ele foi eleito pelo povo \nEle \u00e9 o xerife, pode tudo. Ele decide at\u00e9 quem vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "@revistaoeste Esse \u00e9 o \u00c1RBITRO ISENTO das Elei\u00e7\u00f5es.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bancada bolsonarista de 2018 perdeu 2,8 milh\u00f5es de votos e teve 60% dos candidatos derrotados https://t.co/wQIRGujYoq", "(Band Jornalismo) #Aprizion &gt; A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es p... https://t.co/CVpt6IN0xH", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: PSD de Kassab representa for\u00e7a local por tr\u00e1s da campanha de Tarc\u00edsio https://t.co/Peka8eU2UA", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Codevasf doa ve\u00edculos \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o e limpa p\u00e1tio; veja antes e depois https://t.co/LMNWS17OPo", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/Eh2Aeac7mi", "Estou parando de utilizar o sobrenome do presidente da rep\u00fablica pois acredito que ele perder\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es e o que restar\u00e1 a ser combatido \u00e9 o BOLSONARISMO. Este sim deve nos preocupar. \u00c9 o que dever\u00e1 sendo combatido diariamente.", "@leandroruschel Pesquisas fraudadas, tem o intuito de angariar votos para o concorrente que aparece na frente.\nNingu\u00e9m fraudaria urnas para perder votos.\nSe n\u00e3o admitem investigarem as pesquisas, quem dir\u00e1 as urnas?\nN\u00e3o precisamos mais de elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 temos um ditador com s\u00edndrome de imperatriz", "SBT ELEI\u00c7\u00d5ES 2022\n\nHADDAD FAZ CAMPANHA NO INTERIOR DE S\u00c3O PAULO\nCandidato quer ampliar c\u00e2meras em uniforme policial\nOs detalhes com o rep\u00f3rter @gudryanneufert #SBTBrasil", "\u201cO cheque  em branco para o Lula\u201d, t\u00edtulo da mat\u00e9ria publicada na Folha de S\u00e3o  Paulo (Opini\u00e3o 11/12) . Bolsonaro pode at\u00e9 ter seus defeitos,mas tremo quando penso em passar um cheque em branco a Lula, pois Lula  ainda n\u00e3o disse o que se prop\u00f5e a fazer caso ganhe as elei\u00e7\u00f5es.", "Eu espero que ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es, depois que o lar\u00e1pio for derrotado, que este verme seja preso por associa\u00e7\u00e3o ao tr\u00e1fico! Querem saber? Para a pol\u00edcia descobrir onde \u00e9 o QG dos traficantes, basta interrogar os pol\u00edticos dos partidos de esquerda.", "@JoaoCampos @LulaOficial Presidente? Estranho isso , o Barroso fala q elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o se ganha, se toma  o Dirceu na mesma pegada e as pesquisas errando tanto , sei n\u00e3o.", "Agora que o Alexandre de Moraes proibiu a PF de investigar institutos de pesquisa, estou totalmente convencido:\nLula est\u00e1 eleito!\nElei\u00e7\u00f5es s\u00e3o MANIPULADAS!\nMais \u00f3bvio, imposs\u00edvel!\nO crime organizado, venceu!", "@TerraBrasilnot Elei\u00e7\u00f5es pra qu\u00ea? Quem manda nesse pa\u00eds \u00e9 esse FDP, Lex Luthor Tupiniquim quem decide o pode ou n\u00e3o pode, prende que quer e solta qdo quer. Passou totalmente de todos os limites.", "@tabataamaralsp @Haddad_Fernando @tarcisiogdf \u00c9 assim porque S\u00e3o Paulo s\u00f3 tem pol\u00edtico fraco. Come\u00e7ando pelos deputados eleitos que n\u00e3o tem for\u00e7a nem no pr\u00f3prio partido. Perdendo elei\u00e7\u00f5es internas para quem n\u00e3o tem cargo pol\u00edtico. S\u00e3o todos uns fracos, s\u00f3 querem saber de twitter e Instagram. S\u00e3o Paulo tem que renovar.", "@leandroruschel @paulo_jor_br Calma , at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es vai ser desse jeito,pra que desistamos,ou que tomemos atitudes dr\u00e1sticas para inventarem um novo capit\u00f3lio, CAUTELA!!!!!?", "A sorte de Alagoas e do Brasil foi o @STJnoticias julgar o caso, pois se fosse o @STF ou @tse, o paradigma seria o julgamento do HC esquematizado de @LulaOficial, isto \u00e9, Paulo Dantas estaria disputando as elei\u00e7\u00f5es em Alagoas. https://t.co/SlZpBBXahr", "Essa juventude s\u00f3 se degenera\nPega o Paulo Freire e manda pra estratosfera\nUm Brasil pra frente \u00e9 o que o povo espera\nVamo distribuir livro do Olavo pra galera\n\nquem fala que essa \u00e9 a pior musica das elei\u00e7\u00f5es, nunca viu inteira", "@HeringAlexandre @nikolas_dm @Rconstantino Esse algu\u00e9m seria o povo na rua, exigindo elei\u00e7\u00f5es em c\u00e9dula de papel. Dia 31 depois de oficializada a elei\u00e7\u00e3o nas caixinhas m\u00e1gicas v\u00e3o fazer o que?", "@RaquelStasiaki Agora, vc est\u00e1 raiz. \u00c9 o que faltou na campanha. Vamos em frente. Tem mais elei\u00e7\u00f5es por vir.", "O Ladr\u00e3o de nove dedos mandou o TSE obrigar que o transporte p\u00fablico funcione no dia das elei\u00e7\u00f5es", "@leononatotrader @BDM_Online Cad\u00ea a compet\u00eancia do CADE?\n\nLei das elei\u00e7\u00f5es 9504 - pesquisa eleitoral - compet\u00eancia da Justi\u00e7a Eleitoral.\n\nFora que se o partido \u201clesado\u201d n\u00e3o impugnou a pesquisa, n\u00e3o adianta reclamar que \u201cerraram\u201d. https://t.co/0ffwq63K6J", "@leandroruschel Ele n\u00e3o apenas impediu a investiga\u00e7\u00e3o de uma poss\u00edvel m\u00e1fia nas elei\u00e7\u00f5es um conluio anti-democratico como TB quer punir que tentou investigar e culpa o executivo pela incompet\u00eancia pr\u00f3pria sua e o sistema falido do TSE", "CAMPANHA ELEITORAL Veja o que est\u00e1 acontecendo de sujeira nos bastidores destas elei\u00e7\u00f5es&gt;&gt;&gt;      https://t.co/QnvHwQ8wxJ", "@paulistaemBH @RonaldpPortees E ainda v\u00e3o ver Bolsonaro ser preso depois das elei\u00e7\u00f5es..e nada vai acontecer, o sistema \u00e9 forte e perigoso est\u00e1 hist\u00f3ria de jogar dentro das 4 linhas  n\u00e3o existe a quanto tempo Moraes jogo fora das 4 linhas e nada acontece? E outra vcs j\u00e1 sabem quem ser\u00e1 o presidente L...\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "@kimpaim Cara acredito na sua f\u00e9, mais ser\u00e1 que n\u00e3o percebeu que o sistema j\u00e1 deu seu parecer? As elei\u00e7\u00f5es s\u00f3 servem para cumprir tabela o pr\u00f3ximo presidente \u00e9 o ladr\u00e3o..isto s\u00f3 muda quando Bolsonaro entender que n\u00e3o existe jogar nas 4 linhas. A pr\u00f3pria vida dele est\u00e1 em jogo..", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Lula tem 77% de chance de vit\u00f3ria, aponta f\u00f3rmula que prev\u00ea resultado do 2\u00ba turno https://t.co/z4cBGkXugC", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Livro rev\u00ea trajet\u00f3ria do PT e defende uni\u00e3o com centro se Lula vencer https://t.co/ut96tfzGcR", "@PazuelloGeneral Rapaz vcs est\u00e3o brincando com a vida de voc\u00eas,o sistema n\u00e3o est\u00e1 de brincadeira, vcs est\u00e3o mexendo com gente da pesada e se n\u00e3o meter o p\u00e9 na porta logo vcs ser\u00e3o esmagados pelo comunismo, fiquem achando que as elei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o limpas fiquem achando.\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Novo livro analisa momentos decisivos da trajet\u00f3ria do PT; leia trechos https://t.co/vN2h2VoD0Y", "@fabricio_enke Ele j\u00e1 se saiu super bem nas elei\u00e7\u00f5es pra prefeitura de S\u00e3o Paulo em 2020. Boulos \u00e9 maravilhoso!", "@LulaOficial Gasolina no posto aonde abaste\u00e7o subiu 12,30% essa semana. O futuro ex-presidente n\u00e3o conseguiu sustentar nem at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es.", "o assunto no rol\u00ea era \"chupar cu\" \n\nfalei que n\u00e3o gosto nem nunca fiz \n\nna playlist rolou a m\u00fasica do toguro \n\no russo lan\u00e7ou um \"em pleno 2022, ano das elei\u00e7\u00f5es...\" \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK QUE FILHO DA PUTA", "Elei\u00e7\u00f5es 2.022 - Bolsonaristas, como convencer quem est\u00e1 indeciso https://t.co/8bVWJYwKDe", "Gostaria de ter mais informa\u00e7\u00f5es sobre as elei\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo, parece ter ficado em segundo plano.", "Sobre elei\u00e7\u00f5es: Eu n\u00e3o confio no TSE", "@renatobarrosbr @paulo_jor_br Isso \u00e9 caf\u00e9 pequeno pro nosso judici\u00e1rio, acredito que amanh\u00e3 j\u00e1 tenha mandado devolver tudo, para n\u00e3o atrapalhar as elei\u00e7\u00f5es e ainda pedir explica\u00e7\u00f5es porque abordaram o carro, v\u00e3o alegar que foi abuso de autoridade.S\u00f3 acho\ud83e\udd14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7vivemos tempos loucos.\n#BolsonaroPresidente22 https://t.co/Txn47TLoqH", "@RooseveltPanda @Corinthians Relaxa meu nobre. Vamos conquistar a Copa do Brasil e o governo de S\u00e3o Paulo. A diferen\u00e7a \u00e9 que nas elei\u00e7\u00f5es vamos ganhar como visitantes j\u00e1 que o carioca e rubro-negro @tarcisiogdf mora em Bras\u00edlia...rsrs", "Este pa\u00eds est\u00e1 claramente doente, isso \u00e9 certo. Mas a Folha de S. Paulo realmente n\u00e3o entendeu do que essas elei\u00e7\u00f5es se tratam. Mais uma vez, que fique claro. Hoje informou seus eleitores que o tal presidente e o Lula levaram o \u2018esgoto\u2019 para o r\u00e1dio e a TV.", "Nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es procure dar chance aos candidatos ruins de marketing pessoal\n\nS\u00e3o eles que tem a maior chance de serem melhores do que aparentam", "@CentralEleicoes Todo mundo de Alagoas comentando que isso foi armado pra prejudicar as elei\u00e7\u00f5es de Paulo Dantas. S\u00f3 vai servir pra aumentar a % dele", "\ud83d\uddf3\ufe0f\u201cJamais deixarei um companheiro no caminho\u201d, diz Lula sobre governador afastado:\n\nApesar da press\u00e3o de aliados, ex-presidente manteve visita a Alagoas para reafirmar apoio a Paulo Dantas, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/FDoLZxKMnZ", "BRASIL COL\u00d4NIA\nAs elei\u00e7\u00f5es de 2018 revelaram escancaradamente a grande quantidade de idiotas que existem \u00e0 nossa volta e que desconhec\u00edamos. Pessoas que n\u00e3o leem, mal informados e que n\u00e3o se preocupam com o futuro do Brasil.Dotados de vis\u00e3o imediatista e desprovidos de bom senso. https://t.co/Mtj5JSgnAA", "At\u00e9 o Luizin t\u00e1 virando o lado\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil em Brazil https://t.co/gCSVCwJIDO", "@77_frota Muita coincid\u00eancia a PRF encontrar essa grana, antes das elei\u00e7\u00f5es cai no colo do PT, depois de uns anos, se algu\u00e9m rastrear o dinheiro, v\u00e3o descobrir a verdade", "Acompanhando esse processo de campanha fico imaginando, no momento seguinte as elei\u00e7\u00f5es, em caso de vit\u00f3ria, um monte de gente sumida aparecendo para cobrar o \u201capoio\u201d cr\u00edtico e, em caso de uma trag\u00e9dia, esses mesmo v\u00e3o gritar o bl\u00e1-bl\u00e1-bl\u00e1 de que a culpa \u00e9 do PT.", "@crushdobbb20 @ocolunista_ Cai no colo do PT antes das elei\u00e7\u00f5es e s\u00f3 v\u00e3o admitir o erro, como sempre ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es... Atrav\u00e9s, l\u00f3gico, do rastreamento do dinheiro.", "Roda Viva promove uma edi\u00e7\u00e3o especial as elei\u00e7\u00f5es ao governo de S\u00e3o Paulo. No centro da roda estar\u00e1 Fernando Haddad (PT). Tarc\u00edsio de Freitas, do Republicanos decidiu n\u00e3o participar, segundo sua assessoria. #RodaViva #FernandoHaddad #TVCultura\n\nhttps://t.co/mOAZDNlNyO", "Roda Viva promove uma edi\u00e7\u00e3o especial as elei\u00e7\u00f5es ao governo de S\u00e3o Paulo. No centro da roda estar\u00e1 Fernando Haddad (PT). Tarc\u00edsio de Freitas, do Republicanos decidiu n\u00e3o participar, segundo sua assessoria. #RodaViva #FernandoHaddad #TVCultura\n\nhttps://t.co/8wv4g88mzZ", "Roda Viva promove uma edi\u00e7\u00e3o especial as elei\u00e7\u00f5es ao governo de S\u00e3o Paulo. No centro da roda estar\u00e1 Fernando Haddad (PT). Tarc\u00edsio de Freitas, do Republicanos decidiu n\u00e3o participar, segundo sua assessoria. #RodaViva #FernandoHaddad #TVCultura\n\nhttps://t.co/PZrpVcReTW", "Lula disse que ele e Paulo Dantas s\u00e3o \"iguais\". Que  foram \"condenados\" (Dantas ainda n\u00e3o foi condenado) com o mesmo prop\u00f3sito, que seria a n\u00e3o participa\u00e7\u00e3o em elei\u00e7\u00f5es. Sei... Devem ser iguais, mesmo.", "Prefeito de S\u00e3o Paulo diz que n\u00e3o vota em  Lula \u2018de jeito nenhum\u2019 no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es https://t.co/Yi0FE1ehIB", "Prefeito de S\u00e3o Paulo diz que n\u00e3o apoia Lula \u2018de jeito nenhum\u2019 no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es https://t.co/Yi0FE1wqWJ", "Qdo o Presidente disse que os \u00e1rbitros das Elei\u00e7\u00f5es seriam os mesmos que tiraram o Ladr\u00e3o da cadeia, muita gente acreditou que haveria isen\u00e7\u00e3o! ACORDA BRASIL!!! Olha a CENSURA a\u00ed na CARA DE PAU!!!!", "@Haddad_Fernando @lazarorosa25 Vamos! Dar para virar essas elei\u00e7\u00f5es. Voc\u00ea \u00e9 grande como S\u00e3o Paulo. Eu tenho certeza que os paulistanos v\u00e3o te escolher nas urnas para governador \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "@IvanValente Nem o Haddad acredita mais que vai ganhar essas elei\u00e7\u00f5es. Ningu\u00e9m quer um candidato com um curr\u00edculo como o pior prefeito que S\u00e3o Paulo j\u00e1 teve. Perdeu at\u00e9 pro calcinha apertada no primeiro turno.", "O #Codinomeresist\u00eancia de hoje (13/10) tratou de dois assuntos muito importantes: Democracia e o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es 2022 e a evolu\u00e7\u00e3o dos Direitos Femininos na Pol\u00edtica. \n\nO programa est\u00e1 imperd\u00edvel, n\u00e3o deixe de conferir. https://t.co/cx1XcUvvQn", "Paulo Dantas tem 60% dos votos v\u00e1lidos; Rodrigo Cunha, 39%\n\nhttps://t.co/WaEt6CZsi9\n.\n.\n.\n#rotadosertao #tvdestaqueweb #not\u00edcias #brasil #news #reportagem #informa\u00e7\u00e3o #web #paulodantas #rodrigocunha #elei\u00e7\u00f5es #governador #alagoas https://t.co/abQEuwDckp", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Entenda como funciona a vota\u00e7\u00e3o dos presos, em vigor desde 2010 https://t.co/hlhjXzXcZK", "@FLuderitz @ChagasRei2 Respeito o Paulo Figueiredo, sei q ele \u00f1 acredita nesses resultados, ele foi o 1\u00b0 a abrir os olhos p guerra de Quinta gera\u00e7\u00e3o,  mas ele \u00e9 neto de militar.. vi o presida falando pra ele esperar p dps das elei\u00e7\u00f5es.", "@httpmilaviriato @FernandoTassoni @taoquei1 @Pontifex_pt @tarcisiogdf @jairbolsonaro Que ganhe essas elei\u00e7\u00f5es p governo de S\u00e3o Paulo, qualquer um menos o Tarc\u00edsio, que anda com pessoas que n\u00e3o respeitas as religi\u00f5es e aqueles constituidos para levar a paz aos cora\u00e7\u00f5es de seus membros.", "O ex-presidi\u00e1rio \u00e9 confrontado nas ruas de S\u00e3o Paulo! Provavelmente seria ministro do ex-presidi\u00e1rio candidato, caso ele vencesse as elei\u00e7\u00f5es, uma vez que ele n\u00e3o revela o seu minist\u00e9rio. https://t.co/ctt7qYtMdj", "@salimmattarbr U\u00e9 qm prometeu 600 reais pro pobre e tirou do or\u00e7amento do ano q vem foi o bozo. Qm prometeu 800 reais a mais no sal\u00e1rio de qm trabalha e nunca vai pagar foi o bozo! Qm t\u00e1 segurando o pre\u00e7o da gasolina s\u00f3 pras elei\u00e7\u00f5es \u00e9 o bozo.", "TV Cultura, Band, UOL e Folha de S.Paulo formam novamente um pool para a realiza\u00e7\u00e3o do primeiro debate presidencial no segundo turno das Elei\u00e7\u00f5es. #Elei\u00e7\u00f5es2022 #Debate #TVCultura\nhttps://t.co/t6jkOjIMlR", "@joao_milanineto Admira\u00e7\u00e3o q bolsonaristas tem por S\u00e9rgio Moro?? Eles quase fizeram Moro perder as elei\u00e7\u00f5es por causa daquele Paulo Martins!!! Se as pesquisas mostrasse q o candidato bolsonarista estava colado no Moro, ele nem seria senador hoje e sim o candidato do MITO! Ahh por favor!", "TV Cultura, Band, UOL e Folha de S.Paulo formam novamente um pool para a realiza\u00e7\u00e3o do primeiro debate presidencial no segundo turno das Elei\u00e7\u00f5es. #Elei\u00e7\u00f5es2022 #Debate #TVCultura\nhttps://t.co/zmDqOoWuYo", "@GuilhermeBoulos Mais provavel o partido q mais gastou disparadamente ate agora nas eleicoes", "O fascista amarelou,n\u00e3o tem propostas e \u00e9 um forasteiro em s\u00e3o Paulo,que n\u00e3o sabe nem a zona de vota\u00e7\u00e3o dele, paulistanos n\u00e3o sejam ignorante,vote 13.  Tarc\u00edsio desiste de participar de debate no SBT | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | Valor Econ\u00f4mico https://t.co/isXE3hJ4SC", "O patrim\u00f4nio do\u00a0governador de Alagoas, Paulo Dantas, afastado do cargo pelo STJ at\u00e9 o final do mandado (31/12/2022), cresceu mais de 500% entre as elei\u00e7\u00f5es de 2018 e 2022, segundo dados informados pelo pr\u00f3prio candidato ao Tribunal Superior Eleitoral\n\nhttps://t.co/l7FUjxSsCs https://t.co/3eFPWvRro6", "@DaniloHermesCa1 @solangegoesmot1 Se um cara como esse vencer as elei\u00e7\u00f5es, ou \u00e9 pq foi roubado ou \u00e9 pq o povo ficou doido.", "Conseguiram transformar as elei\u00e7\u00f5es em uma batalha entre evang\u00e9licos contra os cat\u00f3licos e todas as outras religi\u00f5es.\nUm bispo cat\u00f3lico e o Papa Francisco s\u00e3o chamados de vagabundos por n\u00e3o aceitarem o armamento da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/OhMFzueeqi", "@ArthurLira_ Lugar de ladr\u00e3o e corrupto \u00e9 na cadeia!\nUm t\u00e1 de saidinha para participar das elei\u00e7\u00f5es.\nMas voltar\u00e1 logo!!", "@inesjfrodrigues @EmmaBat_ Fodasssse. Um ministro achou que para ganhar elei\u00e7\u00f5es tinha que \"desfazer\" tudo o que o governo anterior tinha feito... Uma dessas coisas, hoje descobre-se que afinal estava bem feita e vai custar 4000 000 000\u20ac para refazer....\nFoi \u00e9pico foi o buraco que o PS deu ao Pa\u00eds!!", "@GloboNews @octavio_guedes @NatuzaNery Estou preocupado!!!\nAp\u00f3s \u00e0s elei\u00e7\u00f5es pol\u00edticos e eleitores ter\u00e3o que procurar div\u00e3s.", "@UOLNoticias Em S\u00e3o Paulo t\u00e1 ganho as elei\u00e7\u00f5es,  virada absurda do Bolsanaro e Tarc\u00edsio governador...", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: PF abre inqu\u00e9rito para investigar institutos de pesquisas a pedido de ministro de Bolsonaro https://t.co/R5xvc2oXOb https://t.co/oN5qQ4vSJF", "@BolsonaroSP Eduardo bolsonaro \u00e9 perda de tempo levar os atos de Lula todos fora da lei agora nas elei\u00e7\u00f5es,o presidente do TSE n\u00e3o faz quest\u00e3o que vc saiba que ele esta a servi\u00e7o do Lula, quem colocou ele no governo de S\u00e3o Paulo foi o vice do Lula ladr\u00e3o tamb\u00e9m corruptos Alckmin.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: PF abre inqu\u00e9rito para investigar institutos de pesquisas a pedido de ministro de Bolsonaro https://t.co/HSYLrHe5fq", "@leandroruschel Se h\u00e1 alguma not\u00edcia boa nisso tudo \u00e9 que parece que eles n\u00e3o tem como fraudar elei\u00e7\u00f5es no segundo turno (compra de votos via RVD). Se tivessem como faz\u00ea-lo n\u00e3o precisariam escancarar a censura que est\u00e3o fazendo. \u00c9 desespero pois sabem que com o novo Senado, ser\u00e3o retirados de l\u00e1", "Brigar por elei\u00e7\u00f5es pode ser doloroso. Mas, n\u00e3o posso me silenciar com  quem n\u00e3o se contrap\u00f5e, de qualquer forma, ao mis\u00f3gino, antidemocr\u00e1tico, insens\u00edvel a dor do outro, incompetente, defensor do armamento,  da tortura e estimulador do desrespeito \u00e0 religi\u00e3o.", "O arzinho indignado dos jornalistas da @GloboNews na Central da Elei\u00e7\u00f5es ainda engana algu\u00e9m? Mesmo hoje s\u00e3o incapazes de dizer qual campanha \u00e9 respons\u00e1vel pelo ass\u00e9dio eleitoral, por exemplo. Fazem quest\u00e3o de manter todas as frases com sujeitos ocultos ou indeterminados.", "\u26a0\ufe0fCorte Especial do STJ mant\u00e9m afastamento do governador de AL, Paulo Dantas:\n\nO colegiado, que re\u00fane os 15 ministros mais antigos da Corte, teve dez votos favor\u00e1veis para manter a decis\u00e3o da ministra Laurita Vaz, relatora do caso.\n\nhttps://t.co/r1fWOocEzu", "@AndreJanonesAdv Esse video \u00e9 antigo , ele perdeu pra Deputado Estadual em S\u00e3o Paulo , eu te adimirava muito mas essa fake news n\u00e3o s\u00e3o vem vindas no campo da esquerda , n\u00e3o precisamos disso pra ganhar elei\u00e7oes .", "Se comprovando os n\u00fameros do Paran\u00e1 Pesquisas, temos 55% em S\u00e3o Paulo. \n\nNo RJ e ES devemos alcan\u00e7ar 55% tamb\u00e9m, facilmente, observando os n\u00fameros do 1\u00b0 turno. \n\nS\u00f3 precisamos de 55% em MG para levar o Sudeste com 55% e virar a elei\u00e7\u00e3o. https://t.co/sB5qxmwRr2", "Eu acredito nas elei\u00e7\u00f5es da rua. \nOs capiaus do interior de S\u00e3o Paulo v\u00e3o por esse ex prefeito que acabou com S\u00e3o Paulo para correr. Incompetente. https://t.co/rVLzy5sryw", "T\u00e1 claro que isto \u00e9 pol\u00edtica, Vergonhosa a atitude dessa ministra,Lira e a fam\u00edlicia est\u00e1 em pune,pq ??.Ministra do STJ nega motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ao determinar o afastamento de governador de Alagoas | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | Valor Econ\u00f4mico https://t.co/CpKUrfRiEH", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: STJ mant\u00e9m afastamento do governador de Alagoas, apoiado por Lula https://t.co/B6Gi7FMyTF", "Ilustrada: Fagner elogia Jair Bolsonaro, diz que j\u00e1 votou em Lula e faz sil\u00eancio sobre as elei\u00e7\u00f5es https://t.co/PDtqCFoey5", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Lula compara caso de governador afastado de AL ao seu e fala em botar Pazuello na cadeia https://t.co/q2mLLuiaWb", "oq fica da decis\u00e3o de hoje:\npaulo dantas afastado at\u00e9 o fim do ano \ncooperativismo do judici\u00e1rio\npf queria a pris\u00e3o do governador em per\u00edodo eleitoral sem flagrante\nafastar governador em exerc\u00edcio, em plena corrida eleitoral, por conta de rachadinha. no pa\u00eds de bolsonaro...", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Damares d\u00e1 diferentes vers\u00f5es sobre den\u00fancias: 'V\u00e3o achar que menti, mas \u00e9 para preservar investiga\u00e7\u00f5es' https://t.co/CAuBtBs4qd", "paulo dantas \u00e9 afastado mas n\u00e3o por 180 dias e sim at\u00e9 o fim do mandato...", "@carapanarana Al\u00e9m de todo o ass\u00e9dio antes das elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o duvido de a\u00e7\u00f5es coordenadas no dia 30/10, por parte de empresas que nunca funcionam no domingo. Quem sabe, milagrosamente, resolvem que haver\u00e1 expediente no dia 30 e os funcion\u00e1rios que faltarem ao trabalho ser\u00e3o demitidos.", "@AdrillesRJorge Esc\u00e1rnio foi ter prendido Lula em 2018 para Ele n\u00e3o ganhar as elei\u00e7\u00f5es.\n\nRestituir a verdade, nunca ser\u00e1 Esc\u00e1rnio!!", "relatora do caso de paulo dantas acaba de afirmar na corte do stj que estipulou prazo de afastamento levando em considera\u00e7\u00e3o a reelei\u00e7\u00e3o do mesmo...", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/DGkYDd1QQ1", "As elei\u00e7\u00f5es no Brasil,provam que os brasileiros s\u00e3o inteligentes...apenas na hora de comer,tendo a chance de comer manjar (@cirogomes), preferem comer bosta ou merda,que no fim \u00e9 a mesma coisa!!!\nTriste pa\u00eds de um povo sem paladar ou car\u00e1ter....bom!!!!\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Tarc\u00edsio recusa entrevista, sabatina e debate e j\u00e1 anuncia at\u00e9 secret\u00e1rio de governo https://t.co/0DHGUjVGmk", "@marciatiburi Pelo jeito, realmente vivemos num pa\u00eds em que fazer o errado, vale a pena\u2026\nUns roubam e est\u00e3o com chances de ganhar as elei\u00e7\u00f5es, outros cometem crimes e s\u00e3o soltos sem qq justificativa, outros fazem fake News e ficam impunes, \u00e9 meus amigos, o Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores\u2026", "@STF_oficial @LRobertoBarroso @alexandre @gilmarmendes @TSEjusbr \n\nE da\u00ed que siamesas s\u00e3o diferentes de anenc\u00e9falas?\n\nAbsurdo o STF negar direito ao aborto.\n\nEssa estupidez teria a ver com imagem p\u00fablica, elei\u00e7\u00f5es, etc?\n\nSe a gr\u00e1vida morrer, como fica o STF? Vai caber indeniza\u00e7\u00e3o, processo?", "Paulo Dantas ganhou o primeiro turno   com mais de 20% mas a PF decidiu interferir nas elei\u00e7\u00f5es  em Alagoas .", "Em of\u00edcio enviado ao superintendente-geral do Cade, Alexandre Barreto, Cordeiro, que \u00e9 ligado ao ministro da Casa Civil do governo Jair Bolsonaro, Ciro Nogueira, afirma que os institutos podem ter atuado como um cartel para \"manipular\" as elei\u00e7\u00f5es https://t.co/ghjPmKpygb", "a tese do ministro herman benjamin \u00e9 pertinente: 'n\u00e3o parece cr\u00edvel que esse esquema esteja sob coordena\u00e7\u00e3o de dois refeitos de cidades do interios'. meteu um p\u00e9ssimo alagoas profunda no meio, mas ok. mas a\u00ed \u00e9 que t\u00e1 o pulo do gato. em 2019 paulo dantas era oq?", "Voc\u00eas sabiam que o ataque a mulheres jornalistas nas elei\u00e7\u00f5es deste ano aumentaram 250%? Um dos casos de grande repercuss\u00e3o foi o de Vera Magalh\u00e3es que ao final do debate ao governo de S\u00e3o Paulo o Deputado Douglas Garcia (que n\u00e3o conseguiu se reeleger) hostilizou a jornalista", "@Welber_noficial @AlfredoEncantRS @RenanSantosMBL @AndreMarinho @arthurmoledoval Agora aumentou nessa \u00faltima Elei\u00e7\u00e3o o n\u00famero de Senador nessa Elei\u00e7\u00f5es, se o Lula ganhar ele indica mais 2 e se Bolsonaro ganhar indica mais 2 , mas se o Lula voltar ao poder ser\u00e1 pintando como m\u00e1rtir sua pris\u00e3o e a impunidade ser\u00e1 muito na cara.", "ministro humberto martins declarou suspei\u00e7\u00e3o. ele \u00e9 alagoano. se t\u00f4 entendo bem t\u00e1 2 x 1 pela manuten\u00e7\u00e3o do afastamento de paulo dantas...", "@atlaspolitico Lula est\u00e1 +4.8% a frente, aplicando a ME cai pra 3,8%, descontando as absten\u00e7\u00f5es prejudiciais ao Lula que as pesquisas n\u00e3o conseguem captar, \u00e9 evidente que est\u00e1 49% a 51%, e at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es muita coisa vai rolar, a ptzada vai surtar quando abrirem as urnas dia 30/out. Kkkkkkkkkkk", "@irlandaemfuria que crime n\u00e3o terem elegido paulo kogos nessas elei\u00e7\u00f5es, canalhas!", "PortalMigalhas: AO VIVO: Corte Especial tem 2x1 para manter Paulo Dantas afastado. #eleicoes #stj #alagoas #afastamento https://t.co/8PqdHDeaBJ - https://t.co/zPB1b52SK2 -\n\nAO VIVO: Corte Especial tem 2x1 para manter Paulo Dantas afastado. #eleicoes #stj #alagoas #afastamento \u2026", "@tarcisiogdf DURO HEIN TARC\u00cdSIO\u2026.\nUM CARA DO SEU N\u00cdVEL PENDURADO NUMA PESSOA ABJETA COMO O BOLSONARO.\nN\u00c3O VEJO A HORA DE VOC\u00ca E O LULA GANHAREM AS ELEI\u00c7\u00d5ES.\nVAI SER BOM PARA S\u00c3O PAULO.\nVAI SER BOM PARA O BRASIL!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Cade abre investiga\u00e7\u00e3o contra institutos de pesquisa https://t.co/ZvQWPPra43", "AO VIVO: Corte Especial tem 2x1 para manter Paulo Dantas afastado.\n\n#eleicoes #stj #alagoas #afastamento   https://t.co/dGrqrGJYGX", "DATAPOVO HOJE, 13/10:\n\n\ud83d\udd34 LULA EM ARACAJU\n\n\ud83d\udfe4 BOSTA EM RECIFE\n\nPOPULA\u00c7\u00c3O ARACAJU = 664.908 (2020)\nPOPULA\u00c7\u00c3O RECIFE = 1.653.461 (2020) *sem falar das zonas metropolitana.\n\nO Nordeste tem lado, \u00e9 @LulaOficia, n\u00f3s n\u00e3o nos deitamos pra fascistas! #Eleicoes #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 https://t.co/f4LoP0Edhr", "@G_L @inespedrosa_pt @MarquinAurelio Eu voto em Portugal. Vir dizer que os governos do PT foram compostos por gente s\u00e9ria \u00e9 brincadeira. Lula foi o que foi e quanto a Dilma, bem aquela ideia de stocar vento. Para o Brasil o Ciro Gomes ou o Paulo Guedes(se fosse a elei\u00e7\u00f5es) eram as melhores op\u00e7\u00f5es.", "Cade pede investiga\u00e7\u00e3o contra instituto de pesquisas ap\u00f3s \u2018erros para al\u00e9m da margem\u2019 Presidente do \u00f3rg\u00e3o, Alexandre Cordeiro Macedo, analisa irregularidades nas proje\u00e7\u00f5es eleitorais e fala em forma\u00e7\u00e3o de \u2018cartel\u2019 para manipular o mercado e as elei\u00e7\u00f5es https://t.co/9tXlkbyhmb", "Sabe, quando penso que o Bolsonarismo n\u00e3o pode me chocar mais, eles conseguem, est\u00e1 rolando uma fakenews agora, associando a ida do Lula ao Complexo do Alem\u00e3o, com fac\u00e7\u00f5es criminosas. O projeto racista e preconceituoso dessa gente n\u00e3o tem limites e est\u00e1 escancarado! #elei\u00e7\u00f5es https://t.co/V8iBKGBHGX", "Estou adorando estas elei\u00e7\u00f5es com este monte de fakenews. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\npt sempre fez: contra o serra e alckmin, psdb\u2026\n\nbolsolo\u00eddes fizeram sobre tudo (desde terra plana at\u00e9 sobre dados econ\u00f4micos, leque amplo e diversificado)\n\nSe sou o AM/TSE deixaria rolar \ud83d\ude08 e ficaria s\u00f3 na\ud83e\udd64\ud83c\udf7f\ud83e\udd23", "@adeja @jordanfarialima Porque o Guedes fala e faz muita merda na parte fiscal. Me surpreende que o d\u00f3lar n\u00e3o tenha subido mais com toda essa farra fiscal que rolou antes das elei\u00e7\u00f5es s\u00f3 pra tentar eleger o Bolsonaro.\n\nA real \u00e9 que o Paulo Guedes enquanto liberal \u00e9 uma mentira, um engodo, uma engana\u00e7\u00e3o.", "@ReiVersuri @jairbolsonaro @RomeuZema E por isso as campanhas para fazer adolescentes \u00e0 partir dos 16 anos votarem. Nunca vi uma mobiliza\u00e7\u00e3o t\u00e3o grande \u201cbuscando\u201d eleitores como para estas elei\u00e7\u00f5es de 2022.", "Ministra do STJ do caso Paulo Pandas rebate acusa\u00e7\u00e3o de motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. 'Se tivesse sentado em cima dos autos' em raz\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es, a\u00ed sim estaria agindo com vi\u00e9s pol\u00edtico\", disse a magistrada. https://t.co/HYvFj1ZS6r", "Paulo Alceu comenta as ocorr\u00eancias registradas no per\u00edodo de elei\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/OLtc39bJ1Z\n https://t.co/fYstnxuGYx", "@PedroRonchi2 Consola a\u00ed os Bolsonarentos: se a justi\u00e7a funcionar, nas elei\u00e7\u00f5es a seguir eles ganhar\u00e3o mais votos das cadeias!", "N\u00e3o vejo a hora de acabar esse m\u00eas logo, acabar as elei\u00e7\u00f5es e mandar ansiedade pra casa do Caralho.", "eu e @alves_aatf hoje participamos do Codinome Resist\u00eancia da R\u00e1dio Paulo Freire e falamos sobre as elei\u00e7\u00f5es de e a democracia brasileira!\n\nlink do programa:\n\nhttps://t.co/HHkDVALTFW", "@monicabergamo O maior prejudicado desta elei\u00e7\u00f5es foi o deputado @PauloMartins10  ,aqui ele estava em 3 lugar nestas pragas de pesquisa.\nMuita gente falou pra mim que ia votar no moro prq estava em segundo , e o paulo n\u00e3o tinha chanse contra o \u00c1lvaro dias .\nTem que ser punidos mesmo\ud83e\udd2c", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro discursa diante de p\u00fablico esvaziado no Recife; Lula ironiza https://t.co/zfJuyVGyXY", "Como vi as elei\u00e7\u00f5es no Brasil https://t.co/4pSzAxQFcd", "@ciro_nogueira V\u00e1 sonhando ..ganhar em S\u00e3o Paulo n\u00e3o ganha elei\u00e7\u00f5es ..e Lula n\u00e3o est\u00e1 com 10%. Tem 45 e Bolsonaro 51% por enquanto .Mais o nordeste \u00e9 a \u00faltima palavras. Foto de ontem Pernambuco Flopou!! https://t.co/N4JIK9AtcF", "Elei\u00e7\u00f5es, g\u00eanero e ra\u00e7a: o que o pleito de 2022 nos ensina https://t.co/z9WFk792RU", "@Shhhh_Silence_ @claytonblog J\u00e1 uma lista enorme de investidores somente aguardando a confirma\u00e7\u00e3o da reelei\u00e7\u00e3o. Eu tenho J\u00e1 28 para iniciar trabalhos ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es. Estou confiante na reelei\u00e7\u00e3o e venho tamb\u00e9m passando confian\u00e7a para eles.", "Se posiciona TSE n era vcs q n\u00e3o iam permitir FAKE NEWS nas elei\u00e7\u00f5es https://t.co/kecZcEUOqG", "Os ministros da Defesa, Paulo Nogueira, e da Justi\u00e7a, Anderson Torres, se reuniram hoje em Bras\u00edlia com o procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, para avaliar medidas que ser\u00e3o tomadas para garantir a seguran\u00e7a no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es. https://t.co/QHoUMDJBwQ", "a tese da ministra Laurita Vaz dq paulo dantas \u00e9 'chefe de organiza\u00e7\u00e3o criminosa' \u00e9 uma parada viu. em AL todo mundo sabe qual a posi\u00e7\u00e3o do governador no xadrez local...", "https://t.co/9i94HEAPmc\n\nse vc n\u00e3o vai ver o Lula vem acompanhar a corte do stf decidindo sobre paulo dantas...", "1}3 @STF_oficial @rodrigopacheco @NacoesUnidas @camaradeputados @PFDC_MPF @SenadoFederal Srs, agora, em per\u00edodo de elei\u00e7\u00f5es, Jair Bolsonaro diz que se arrepende de falas na pandemia e que \"deu uma aloprada\". COMO ALGU\u00c9M ALOPRA NUMA PANDEMIA T\u00c3O LETAL E N\u00c3O SOFRE UM IMPEACHMENT?", "@STF_oficial @TSEjusbr @alexandre @LRobertoBarroso @gilmarmendes @LuizFux @ONUBrasil @rodrigopacheco @PFDC_MPF @SenadoFederal @UNHumanRights Srs, por favor, trabalhem para pacificar o pa\u00eds e para que as elei\u00e7\u00f5es aconte\u00e7am normalmente. N\u00e3o permitam que a democracia seja atacada.", "@Haddad_Fernando Vc ndeu certo, nem quando ministro, foi o pior prefeito de S\u00e3o Paulo, quer ser governador...\u00e9 ruim, einh.\nUma pergunta n\u00e3o  foi na igreja comungar? O pessoal est\u00e1  desde as elei\u00e7\u00f5es passadas t esperando para participar das missas e comungar..herege..comungar, sem estar preparado", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Campanha no RS tem subida de tom e provoca\u00e7\u00e3o homof\u00f3bica de Onyx contra Eduardo Leite https://t.co/O7l9iMu4zP", "Espalhem a verdade para que o inomin\u00e1vel \u00f1 vote nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. em Cear\u00e1 https://t.co/jzOqVqPepo", "@marciatiburi @ACelso13 Voc\u00ea n\u00e3o tem medo. Eu sou filiado ao PT , o que acontecer\u00e1 se esse  Bozo vencer as elei\u00e7\u00f5es ?\nPersegui\u00e7\u00f5es,  pris\u00f5es,  mortes ?.\nMoro em S\u00e3o Paulo, imagina aquela m\u00e9dica irrespons\u00e1vel nomeada para a secretaria da sa\u00fade , se caso o cara que nem conhece o Rio Tiet\u00ea  ven\u00e7a!", "Prefeito de S\u00e3o Paulo diz que n\u00e3o apoia Lula \u201cde jeito nenhum\u201d no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es https://t.co/NEdDdaogWW", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Confira nova pesquisa Datafolha para presidente nesta sexta https://t.co/KNEqxRtQh4", "O destino das pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es, est\u00e1 em nossas m\u00e3os: ou \u00e9 13\ud83c\uddfb\ud83c\uddea censura ou 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 liberdade. #Elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro22 #Dia30Vote22 https://t.co/RsWZPQyywG", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro diz que Guedes vai desonerar folha da sa\u00fade para permitir piso da enfermagem https://t.co/eRdCcrfwzR", "@joicehasselmann Moro foi ministro e traiu o Presidente. Nestas elei\u00e7\u00f5es, voltou e pediu votos pra ele, e se elegeu. Doria usou o Presidente pra se eleger, traiu, e foi defenestrado da pol\u00edtica, com rejei\u00e7\u00e3o de 70%. Frota tb e a Dep. Joyce, derreteu os votos.O povo n\u00e3o aceita trai\u00e7\u00e3o.", "Programa Codinome Resist\u00eancia \nDemocracia e o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es, ao vivo agora (14h30) pelo YouTube e pela R\u00e1dio Paulo Freire, na frequ\u00eancia 820 KHz. https://t.co/oVEOVqn9WG", "DEPUTADO BOLSONARISTA AME\u00c7A BISPO CAT\u00d3LICO DE MORTE\n\nDeputado Bolsonarista declara guerra \u00e0 Igreja cat\u00f3lica! Bolsonaro est\u00e1 tentando transformar as elei\u00e7\u00f5es em uma guerra santa! \u00c9 hora do povo de Deus se levantar e arrancar a m\u00e1scara do falso profeta, do messias sat\u00e2nico! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/2ZeAKOTbJJ", "Hoje tive a alegria de participar do programa Debate Nossa R\u00e1dio (102.5 Fm) apresentado pelo amigo Eduardo Mangia, para fazer uma an\u00e1lise pol\u00edtica do primeiro turno e do cen\u00e1rio atual, com os impactos das elei\u00e7\u00f5es no Brasil, no RJ e em Cabo Frio. Muito obrigado pelo convite! https://t.co/b87ld4TUpO", "@OliverStuenkel Mesmo LULA 13 ganhando as elei\u00e7\u00f5es no pr\u00f3ximo dia 30/10, vejo um cen\u00e1rio pol\u00edtico bastante desafiador pra ele governar o pa\u00eds. O congresso bolsonarista pode fazer seu impedimento no menor erro que ele venha cometer. N\u00e3o ser\u00e3o dias f\u00e1ceis!", "A vota\u00e7\u00e3o do 1\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es no estado de S\u00e3o Paulo foi encerrada dentro do hor\u00e1rio previsto na maioria absoluta das se\u00e7\u00f5es eleitorais. \u00c9 o que mostra um levantamento do TRE-SP com os registros dos hor\u00e1rios de encerramento de cada uma das urnas eletr\u00f4nicas usadas.", "@jvieirabr @diegoescosteguy Isso \u00e9 um fato! Quem pode negar a partir da atua\u00e7\u00e3o do TEsseE nestas elei\u00e7\u00f5es?", "@PedroInves @SF_Moro N\u00e3o, \u00e9 esse pensamento bin\u00e1rio que vai acabar com a farra do dinheiro p\u00fablico pra vagabundo concorrer de mentirinha nas elei\u00e7\u00f5es s\u00f3 pra abocanhar uma fatia da grana para o partido. Essa polariza\u00e7\u00e3o tem q aumentar ao m\u00e1ximo, at\u00e9 termos apenas 2 partidos. \u00c9 a esquerda e a direita.", "Hoje (13/10) uma multid\u00e3o recebeu o candidato  que saiu na frente no 1\u00b0 turno das elei\u00e7\u00f5es. \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/fvQ7eMwSUI", "Na s\u00e9rie \u00e9 legal...\n\n...Na vida N\u00c3O!\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil em Brazil https://t.co/q3n7bi7mE4", "Gasolina cara e aumento de pre\u00e7os depois das elei\u00e7\u00f5es #LulaPresidente1\u20e33\u20e3 https://t.co/FDZByVWQyP", "No Codinome Resist\u00eancia desta quinta-feira (13), falaremos sobre a democracia brasileira e o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es 2022.\nTeremos os cientistas pol\u00edticos Alan Cavalcanti e Ant\u00f4nio Fernandes, ambos graduados em Ci\u00eancia Pol\u00edtica pela UFPE e pesquisadores da \u00e1rea de elei\u00e7\u00f5es.", "Eu leio K\u00e1tia Abreu e automaticamente me v\u00eam \u00e0 mente as elei\u00e7\u00f5es do Senado de 2019 https://t.co/Bxan2Fpuks", "Como cidad\u00e3o tenho que acompanhar a pol\u00edtica. Mas em elei\u00e7\u00f5es meu voto \u00e9 para o programa de governo comprometido com a minha familia, a gera\u00e7\u00e3o de empregos, a redu\u00e7\u00e3o das desigualdades, a seguran\u00e7a de ir e vir, a seguran\u00e7a juridica dos contratos, a minha liberdade e soberania.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: jornalismo declarat\u00f3rio da Folha de S\u00e3o Paulo ajuda a espalhar mentiras do Malafaia https://t.co/uXU7pQAUQG", "olhando para a direita conservadora do Brasil me lembro do conto \"o flautista m\u00e1gico\". n\u00f3s somos os ratos encantados pelo som da flauta. caindo no precip\u00edcio e se recusando a acreditar. os patrocinadores do foro de S\u00e3o Paulo j\u00e1 encomendaram estas elei\u00e7\u00f5es. acorda! acordem gente.", "@patriotasconse1 @ciro_nogueira Fazer de conta n\u00e3o!\nVamos buscar a vit\u00f3ria, mas \u00e9 necess\u00e1rio tomar contas das urnas e digo mais, antes das elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o pode haver chances de fazerem algo n\u00e3o republicano!\nVamos buscar!\nCiro, acaba com esse Tic, tac, vamos ao importante!!!", "O V\u00cdDEO MAIS IMPORTANTE DAS ELEI\u00c7\u00d5ES!! https://t.co/CR4qtbSOOc via @YouTube", "5)  antes das elei\u00e7\u00f5es: o santo ressuscitou o jornal cat\u00f3lico \u201cLa Difesa\u201d, repetindo com Mgr. Ketteler: \u201cSe S\u00e3o Paulo voltasse agora, tornar-se-ia jornalista\u201d.\n\nOs comit\u00eas paroquias receberam suas instru\u00e7\u00f5es para reunirem-se com o intuito a persuadir os fi\u00e9is da import\u00e2ncia \u2b07\ufe0f", "ASSISTA ESSE V\u00cdDEO E NO DIA 29 V\u00c9SPERA DAS ELEI\u00c7\u00d5ES SENTE-SE NA SUA CAMA E REFLITA TR\u00caS VEZES QUAL \u00c9 O PA\u00cdS QUE VOC\u00ca QUER PRA SUAS FUTURAS GERA\u00c7\u00d5ES! https://t.co/s5zlOZhJTv", "@fernandoulrich A justi\u00e7a n\u00e3o existe mais, indiferente das elei\u00e7\u00f5es", "A contra gosto, mas para ver meu pa\u00eds livre da Ignor\u00e2ncia, Fakenews, \u00d3dio e Sarcasmo, VOTO LULA 13 PARA PRESIDENTE E FERNANDO HADDAD 13 PARA GOVERNADOR DE S\u00c3O PAULO. \n\nNADA \u00c9 PIOR QUE JAIR BOLSONARO E TARC\u00cdSIO DE FREITAS, VAMOS DE 13 PARA TIRAR O MAL MAIOR DESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES.", "Prefeito de S\u00e3o Paulo diz que n\u00e3o apoia o 9 dedos \u2018de jeito nenhum\u2019 no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es,  VEJA V\u00cdDEO https://t.co/YcMbweaMpz via @TerraBrasilnot", "As elei\u00e7\u00f5es deixaram claro que as pessoas s\u00e3o m\u00e1s e est\u00e3o perdidinhas", "@RenatoRGomesof @jairbolsonaro Concordo com ele, essas elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o s\u00f3 uma formalidade.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Moraes vai discutir ass\u00e9dio eleitoral por empresas com o Minist\u00e9rio P\u00fablico https://t.co/xXwRonkXoE", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Paulo Guedes fica se Bolsonaro for reeleito. Mas qual ministro assume a Economia?\n#AtivaInvestimentos #Brasil #Bras\u00edlia\nhttps://t.co/Z5rT48ochu", "Essas elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o o retrato mais n\u00edtido da degrada\u00e7\u00e3o moral, \u00e9tica e humana pela qual j\u00e1 passamos. A ra\u00e7a humana faliu! A coisa toda apodreceu de forma generalizada!", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Valores conservadores n\u00e3o t\u00eam tanta coer\u00eancia se vistos de perto, diz Ana Estela Haddad https://t.co/RDzJ29zYwU", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Grupos ciristas e da 3\u00aa via falam em tirar Bolsonaro agora e Lula em 2026 https://t.co/T53CQ0WojX", "@leandroruschel E ningu\u00e9m vai fazer nada! As elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 foram roubadas, ser\u00e3o roubadas de novo, as cortes est\u00e3o todas aparelhadas, e os militares querem apenas continuar jogando baralho o dia inteiro nos quarteis. Acho justo!", "O que \u00e9 a democracia representativa e popular de Cuba\n\nDesde 1976, Fidel Castro adotou o poder popular como processo de constru\u00e7\u00e3o do socialismo e entre eles est\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es municipais e gerais, referendos populares, consultas populares e at\u00e9 elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes ocorre em Cuba. https://t.co/BBle1PK4IU", "@VeiaCaduncan50 @jairbolsonaro REPITO \ud83d\udea8\nO PR falou no canal do Paulo Figueiredo, \"Era para termos perdido a elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno, mas s\u00f3 posso falar mais ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es\" eles j\u00e1 sabem de algo isso \u00e9 certeza! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\u26a0\ufe0f", "Feliz dia 13! \nVamos que vamos virar voto e ganhar as elei\u00e7\u00f5es com @LulaOficial e @Haddad_Fernando # https://t.co/2bOZ9OIalP", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Paulo Guedes fica se Bolsonaro for reeleito. Mas qual ministro assume a Economia? https://t.co/DiKFUJwP2t", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro e Lula oficializam 'esgoto' e levam ataques das redes \u00e0 propaganda da TV https://t.co/whjYG5dCyM", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Folha debate novo Datafolha do 2\u00ba turno em live para assinantes https://t.co/TaEpzyPE79", "@FFerroBR @BizzoMatheus0 E vai sair atirando no Lupi e no PDT, os quais deram toda a estrutura, em duas elei\u00e7\u00f5es presidenciais, para ele viver o sonho de tornar-se Presidente.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Malafaia sugere que cl\u00e9rigos em Aparecida s\u00e3o 'apadrinhados de Lula' https://t.co/11yAtXbr5v", "No grupo da igreja, deve ter sido #DamaresMentirosa\n#DamaresnaCadeia \nsobre relato de abusos a crian\u00e7as: 'S\u00e3o conversas que tenho na rua' | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | O Globo https://t.co/RVmDFdTXJw", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: TSE manda excluir post contra Lula, e Moraes v\u00ea aluguel da m\u00eddia tradicional para fake news https://t.co/SPUp7HsabD", "@OPauloKogos Paulo kogos me manda salve , vendi a casa da minha v\u00f3 pra fazer boca de urno pra vc nas elei\u00e7\u00f5es", "O Bolsonarismo quer dividir os irm\u00e3os cat\u00f3licos e os evang\u00e9licos, n\u00e3o deixem! #eleicoes #Eleicao2022 https://t.co/5T0Otee38a", "Precisamos divulgar este v\u00eddeo o m\u00e1ximo e expor como o Bolsonarismo usa as religi\u00f5es com finalidades pol\u00edticas e oportunidade! Essa seita de fan\u00e1ticos est\u00e1 dividindo o pa\u00eds, as fam\u00edlias e as religi\u00f5es! #elei\u00e7\u00f5es \n\nBolsonaro alimenta o \u00f3dio ao catolicismo, \u00e9 um diabo, ele divide: https://t.co/61sbUtGsRJ", "@MarceloCRedeTV @_Zu_Brand_ Essa elei\u00e7\u00f5es v\u00e3o entrar para a hist\u00f3ria como as mais sujas da hist\u00f3ria. \n\nToda e qualquer verdade sobre o condenando ser\u00e1 acusada de ser mentira... e assim morre a Democracia.", "\ud83d\uddf3\ufe0f ELEI\u00c7\u00d5ES 2022 | Eleitor que decidiu na \u00faltima hora reavalia voto para presidente no 2\u00ba turno (Fonte: Folha de S. Paulo) https://t.co/vnz3k7kWKP", "@marceloguillay @PATRlOTAS N\u00e3o esque\u00e7amos de Barroso que tamb\u00e9m disse que elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o se ganha, se toma! https://t.co/lYoP0ZtvET", "Para considerar nas elei\u00e7\u00f5es para governador em S\u00e3o Paulo: https://t.co/5RH6twzjJO", "Quando l\u00e1 atr\u00e1s o togado Gilmar falou q o PT tinha dinheiro guardado para elei\u00e7\u00f5es futuras ele n\u00e3o estava mentindo. https://t.co/qxbWFqfvnA", "#sp1 as elei\u00e7\u00f5es aqui em S\u00e3o Paulo t\u00e1 complicado, muito Fake News", "@jrtvilanova @Rodrigosegatto7 @UOLNoticias Datafolha \u00e9 contratada pelo a Folha de s\u00e3o Paulo que tem um lado pol\u00edtico e o  ponto n\u00e3o \u00e9 esse: primeiro turno\nParan\u00e1 pesquisa lula 47% Bolsonaro 40\nData folha lula 50% Bolsonaro 37% \nIpec lula 51% Bolsonaro 36% quem foi melhor ? Responda ?", "@JornalDaCidadeO @srodnanref Senadores que trabalham ABERTAMENTE contra o pa\u00eds e a favor das m\u00e1fias e corruptos. Temos que continuar antenados, para destituir os mafiosos nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es!! Alerta povo!!", "CRIME | O Sindicato dos Vidreiros de SP recebeu den\u00fancias de que trabalhadores est\u00e3o sendo amea\u00e7ados caso n\u00e3o votem em Bolsonaro no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es. A coa\u00e7\u00e3o estaria sendo praticadas pelos donos da empresa Vetro Pl\u00e1sticos, no interior paulista.\n\nhttps://t.co/R33TZnsYZp https://t.co/pQMvIZDniX", "Anitta \nIgreja\nParab\u00e9ns Padre\nEst\u00e3o preparados pra essa realidade,por enquanto tudo e um mar de rosas, conhecereis ent\u00e3o as duas faces do inimig, depois da bonan\u00e7a vem a cobran\u00e7a,n\u00e3o caiam nessa farsa de bondade as v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es \ud83e\udd14\ud83d\udc40 #LulaPresidente1\u20e33\u20e3 #LulaPresidente13 https://t.co/nAx1VuDJk9", "@joicehasselmann Foi enterrada nas elei\u00e7\u00f5es e vai ficar amolando at\u00e9 quando?", "@joicehasselmann Ixi deve ter tomado ta\u00e7a do fantasma denovo.\nPerdeu as elei\u00e7\u00f5es e o Ju\u00edzo.\nO Brasil se livrou de vc", "@Gustavo45059567 @Ieosouza @PesqBR2022 Para quem tinha 14 pontos de diferen\u00e7a no 1\u00b0 turno e hj estamos empatados tecnicamente com o Ladr\u00e3o, e faltando 17 dias para as elei\u00e7\u00f5es, temos que comemorar muito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nObs: lula n\u00e3o j\u00e1 ganhou no 1\u00b0 turno?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "@rodrigopacheco O sabotador da na\u00e7\u00e3o voc\u00ea quer enganar a quem pois saiba que democracia come\u00e7a com elei\u00e7\u00f5es limpas transparentes auditaveis sim P@rr@", "Paulo Dantas, governador de Alagoas e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF e afastado pelo STJ | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | O Globo https://t.co/C1QnyObO4C", "@realpfigueiredo Paulo, assisto a JP todos os dias e gostaria de parabenizar sua atua\u00e7\u00e3o com seus coment\u00e1rios. N\u00f3s ia normais estamos preocupados com o andamento das elei\u00e7\u00f5es. Incertezas por um Brasil livre!", "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Congresso ter\u00e1 ao menos oito empres\u00e1rios ou articuladores do garimpo e da minera\u00e7\u00e3o https://t.co/L4iNVVCACT", "#OPINI\u00c3O \nPapo de Responsa \ud83d\udde3\ufe0f| Elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o tempo de despertar. Experi\u00eancias bem-sucedidas no sert\u00e3o da Para\u00edba dependem de pol\u00edticas p\u00fablicas e de pessoas compromissadas. \nhttps://t.co/w0PFXjsrfU", "Elei\u00e7\u00f5es em S\u00e3o Paulo: pior pessoa do mundo X outra pessoa.\nPior pessoa do mundo sempre vence.", "Nem venceram as elei\u00e7\u00f5es e ja estam INTERFERINDO na PF? \n\n@STF_oficial https://t.co/cNqJHPZrUf", "@KAIQUEZILLA Eu to muito triste com as elei\u00e7\u00f5es pra governo, espero que a gente vire, mas ta foda, interior de sao paulo s\u00f3 vota pra foder a capital", "GENTE... \u00e0 que n\u00edvel est\u00e3o chegando estas elei\u00e7\u00f5es... meu Deus!! At\u00e9 v\u00eddeo de porn\u00f4 homossexual est\u00e1 sendo utilizado para manchar vida de pessoas... mentiras de todo tipo, e LADO!! Depois que para ser \"jornalista\" n\u00e3o precisa mais de diploma.. AZEDOU de vez!!! Est\u00e1 uma tristeza..", "\"Lula pode ter at\u00e9 R$ 150 bilh\u00f5es para gastar com despesas prim\u00e1rias em 2023 se vencer elei\u00e7\u00f5es.\nGastos adicionais colocariam despesas prim\u00e1rias do governo em 2023 em 19% do PIB\"\n\nAdriana Fernandes, O Estado de S. Paulo", "Corinthians x Flamengo\nS\u00e3o Paulo x Rio de Janeiro\nHaddad x Tarc\u00edsio\nArena Corinthians = primeiro turno\nMaracan\u00e3 = segundo turno\n\nEntendeu ou quer que eu desenhe?\n\n#analisepolitica #cienciapolitica #eleicoes #jornalismo", "@Paulo_Saraiva_ @marilizpj O vice do Lula \u00e9 o Alckmin e a gente n\u00e3o pode cobrar autocr\u00edtica na borda democr\u00e1tica depois das elei\u00e7\u00f5es?", "@Paulo_Saraiva_ @marilizpj O barco afundando na borda. A m\u00eddia no meio dele, do outro lado estamos tentando chamar todos que puderem pra c\u00e1. Alguns v\u00e3o chegando...NESSE MOMENTO, h\u00e1 2 semanas das elei\u00e7\u00f5es vamos dizer \"Calma a\u00ed, antes uma autocr\u00edtica\". Bora ligar o senso de urg\u00eancia, gente!", "#Eleicoes2022 | O n\u00famero de deputados, senadores e governadores alinhados a Bolsonaro aumentou e o resultado do primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es no Brasil tornou-se um risco iminente para a preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, aponta @Barbosa_Leandro em @sumaumajornal \ud83d\udc47\nhttps://t.co/VCdoxiwVqq", "Estados de Minas\n\nELEI\u00c7\u00d5ES 2022\nJornalistas s\u00e3o hostilizados por bolsonaristas em Aparecida do Norte\nPresidente e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o esteve na cidade do interior de S\u00e3o Paulo para a festa da padroeira do Brasil\n12/10/2022 22:21 - Atualizado em 13/10/2022 09:23 https://t.co/lvbwSE9BZO", "O ANO \u00c9 2022. ANO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES, ANO DA COPA DO MUNDO, ELON MUSK FAZENDO FOGUETE E AINDA N\u00c3O DESCOBRIRAM COMO FAZ PRA PERDER GORDURA SOMENTE NA BARRIGA.", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/C9lyAGYM5a", "Estou com medo das elei\u00e7\u00f5es do Estado de S\u00e3o Paulo.", "N\u00c3O SOU LULISTA E NUNCA FUI PETISTA...\n\nPelo contr\u00e1rio. Nas elei\u00e7\u00f5es passadas sa\u00ed de casa e fui votar no hoje presidente para tirar o PT do poder. Por\u00e9m, o ser que ainda est\u00e1 no poder e seu gado doente  est\u00e3o come\u00e7ando a mudar de ideia sobre anular meu voto no dia 30/10. https://t.co/9kxGZAk7Cr", "@gabegasai E eu j\u00e1 to ansioso esperando. Hehe\nMas lembro de ter ouvido coisas espantosas da rela\u00e7\u00e3o de Marx com o dem\u00f4nio, n\u00e3o lembro se foi o pr\u00f3prio Pe Paulo Ricardo em alguma aula...\nEsse combate vai mt al\u00e9m das elei\u00e7\u00f5es, mas t\u00e1 sendo uma \u00f3tima isca pra pescar mt gente.\nRezemos!", "Hoje nas #NovelasDaTarde do SBT:\n\n#CuidadoComOAnjo094: Mal\u00fa sofre uma hemorragia cerebral e s\u00e3o poucas chances dela sobreviver.\n\n#VencerODesamor009: \u00c1lvaro percebe que Olga \u00e9 infiel a ele com Paulo.\n\n#ADesalmada072: Ot\u00e1vio fica sabendo que David ganhou as elei\u00e7\u00f5es e culpa German. https://t.co/diqXJwaznX", "A melhor coisa que est\u00e1 acontecendo nestas elei\u00e7\u00f5es de \n\" -- 22 \".  Os ratos sa\u00edram da toca , e todos sabem quem s\u00e3o , agora \u00e9 a hora do joio e do trigo.  PA", "Caso ven\u00e7a nas elei\u00e7\u00f5es deste ano, Freitas ir\u00e1 herdar o apoio de muitos tucanos que ocupam estes cargos\n\n https://t.co/HDfXltu8e7", "@fabionovoa @demori Ele concorre a 3 elei\u00e7\u00f5es com uma liminar do STF, tem processo dele naquela casa, era s\u00f3 colocar o processo pra tramitar que esse sujeito para de incomodar a democracia", "Bom dia! Se Deus permitir vamos vencer essas elei\u00e7\u00f5es,\u00e9 uma das pautas ser\u00e1 fazer um expurgo nesse Jabuti chamado TSE. https://t.co/nnOR8xaSIm", "6/n Perceba que absten\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem muita rela\u00e7\u00e3o com urbaniza\u00e7\u00e3o. O Estado de S\u00e3o Paulo fica praticamente todo ele na faixa intermedi\u00e1ria de absten\u00e7\u00e3o nas tr\u00eas elei\u00e7\u00f5es. Assim como o Estado de Rond\u00f4nia, menos urbanizado.", "@CoriCairo Num geral, est\u00e1 como sempre foi: a maioria n\u00e3o utiliza, mas grandes marcas utilizam para agradar a ala progressista (Coca-Cola, grandes lojas etc etc)\n\nTenho ctza absoluta que com Lula vencendo as elei\u00e7\u00f5es esse \"important\u00edssimo tema\" voltar\u00e1 a ser pauta recorrente.", "Nesse dia 13 lembro a voc\u00eas que faltam poucos dias para o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es que v\u00e3o mudar S\u00e3o Paulo e o Brasil. E o n\u00famero que vai fazer a diferen\u00e7a \u00e9 o 13! #Vote13 no pr\u00f3ximo dia 30 para #HaddadGovernador13 e #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3  #BrasilDaEsperan\u00e7a https://t.co/lbdAlrFvB9", "2\n\"governistas querem pena de at\u00e9 dez anos de pris\u00e3o para quem n\u00e3o conseguir prever os resultados das elei\u00e7\u00f5es.\"\n\nFoto: Paulo S\u00e9rgio/C\u00e2mara dos Deputados\nDaniel Weterman e Lauriberto Pompeu, O Estado de S. Paulo", "Estou  muito cansado dessas elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 deu, ta acabando com a sa\u00fade mental que me resta, \u00e9 muito dif\u00edcil imaginar que 1 genocida/nazista tem a chance de vencer essa elei\u00e7\u00e3o, depois desses 4 anos, eu n\u00e3o imaginava que seria assim, chega logo dia 30 #lula2022 #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "@77_frota O Brasil t\u00e1 lascado caso Lula ganhe as elei\u00e7\u00f5es. Um assaltozinho na sua rua t\u00e1 liberado, as drogas v\u00e3o ser liberadas. Acabo d ver uma reportagem q na Z. Leste, S.Paulo, Menores d idade est\u00e3o invadindo as garagens e roubando motos, bicicletas. Vai ser uma trag\u00e9dia p/o Brasil.\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/UUi1qGKOhD", "Com os olhos voltados para as elei\u00e7\u00f5es presidenciais, estamos esquecendo que S\u00e3o Paulo est\u00e1 elegendo um miliciano negacionista para governador. Temo por danos irrepar\u00e1veis em SP. Desmontes na educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. Preparem-se para dias sombrios!", "@jeanwyllys_real O Brasil t\u00e1 lascado caso Lula ganhe as elei\u00e7\u00f5es. Um assaltozinho na sua rua t\u00e1 liberado, as drogas v\u00e3o ser liberadas. Acabo d ver uma reportagem q na Z. Leste, S.Paulo, Menores d idade est\u00e3o invadindo as garagens e roubando motos, bicicletas. Vai ser uma trag\u00e9dia p/o Brasil.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c https://t.co/amJvfItML3", "@leandroruschel O Brasil t\u00e1 lascado caso Lula ganhe as elei\u00e7\u00f5es. Um assaltozinho na sua rua t\u00e1 liberado, as drogas v\u00e3o ser liberadas. Acabo d ver uma reportagem q na Z. Leste, S.Paulo, Menores d idade est\u00e3o invadindo as garagens e roubando motos, bicicletas. Vai ser uma trag\u00e9dia p/o Brasil.", "Na minha humilde opini\u00e3o todas as elei\u00e7\u00f5es para governador devem ter suas campanhas nacionalizada.\nPrincipalmente em s\u00e3o Paulo e Pernambuco.", "@AthenasMGF22 Isto s\u00f3 vai causar confus\u00e3o. J\u00e1 temos todas as provas que as elei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o FRAUDADAS, o problema \u00e9 que  ningu\u00e9m fazera nada mais nada para isto mudar, e o pior \u00e9 o STF DEPOIS VAI PRENDER BOLSONARO e o povo em casa assistindo de camarote.o presidente perdeu quando confiou no povo", "Elei\u00e7\u00f5es 2022. Texto de autoria de @abnervalle.\nhttps://t.co/sMzlwW162V", "O @LulaOficial fez o circuito do Complexo do Alem\u00e3o e Barra-Ondina em um dia, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que nem @ivetesangalo tem esse pique todo? \ud83d\ude0e #elei\u00e7\u00f5es", "@Carolbolsomina EU TENHO DITO!!!\nAS ELEI\u00c7\u00d5ES S\u00c3O IMA QUEST\u00c3O DE SEGURAN\u00c7A NACIONAL!!!\n\nLEVEM ISSO \u00c0 S\u00c9RIO!!!\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude15", "Elei\u00e7\u00f5es deveriam ser regidas por edital; transgrediu alguma norma do processo j\u00e1 \u00e9 eliminado.", "Se beber, n\u00e3o dirija (o pa\u00eds) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil https://t.co/rIFaFTvut2", "@iaragb Nesse segundo turno das elei\u00e7\u00f5es, S\u00e3o Paulo vota:\nBolsonaro presidente 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3!\nTarc\u00edsio governador 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3!\nAVANTE BRASIL!\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "Aprofundando\u2026 Paulo Dantas \u00e9 aliado do senador Renan Calheiros e do ex-presidente Lula. Ele disputar\u00e1 o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es para governador de Alagoas com Rodrigo Cunha (Uni\u00e3o Brasil), aliado do presidente da C\u00e2mara Arthur Lira.(+)", "Gazeta de S. Paulo: Pre\u00e7o de alimentos d\u00e1 tr\u00e9gua e cai, mas deve voltar a subir ap\u00f3s elei\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/ClJGvmsUUn", "@GugaNoblat \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04agora os comunistas v\u00e3o a igreja, depois das elei\u00e7\u00f5es eles mandaram quebra-las", "@xuxameneghel Vish\u2026O dem\u00f4nio se levanta e cai de baixo de pancada. S\u00f3 espero que elei\u00e7\u00f5es limpas possam expressar a vontade da maioria no Brasil.", "@o_antagonista Bolsonaro est\u00e1 fazendo alian\u00e7a at\u00e9 com o Dem\u00f4nio,  para n\u00e3o perder as elei\u00e7\u00f5es,  \u00e9 o vale tudo pelo poder.!!!", "General Heleno faz revela\u00e7\u00f5es sobre elei\u00e7\u00f5es 1\u00ba e 2\u00ba turno, \"Presidente ... https://t.co/J0rqCnFl6u via @YouTube", "@TiaSassa_ S\u00e3o Paulo vai virar cabide de emprego dos bolsonaristas que perderam as elei\u00e7\u00f5es. Quem d\u00favida?", "@HpsbBoal Essa \u00e9 a opini\u00e3o dele. Sobre a globo, n\u00e3o acredito na globo. Sobre as FFAA, Bolsonaro j\u00e1 falou para o Paulo Figueiredo que vai falar ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es.", "Lula fala que vai censurar Padres e Pastores, colocar eles no seu devido lugar. Lula da sinais que caso ganhe as elei\u00e7\u00f5es, aplicar\u00e1 exatamente a pol\u00edtica do Foro de S\u00e3o Paulo, semelhante a seu Noriega, na Nicar\u00e1gua.", "@UOL S\u00e3o Paulo vai virar cabide de emprego de bolsonaristas que perderam as elei\u00e7\u00f5es. V\u00e3o pagar pra ver?", "@AndreCVentura \u00c9 impress\u00e3o minha , ou temos aqui artistas a insinuar que a culpa \u00e9 da professora!!\nN\u00e3o se admirem se nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o teremos mais deputados do chega na AR !!", "@Haddad_Fernando O candidato nas elei\u00e7\u00f5es de s\u00e3o Paulo deixando claro aos paulistanos que quem assumir\u00e1 a sa\u00fade de s\u00e3o Paulo se ele ganhar \u00e9 uma negacionista e f\u00e3 ardorosa da cloroquina de cbozo. https://t.co/k7M4LBdAQM", "ELEI\u00c7\u00d5ES 2022.\n\nSe voc\u00ea acha normal um presidenci\u00e1vel, que tem pastores como seus principais aliados, ir a um evento cat\u00f3lico, na festa mais importante e levar seus capangas para tumultuar, voc\u00ea n\u00e3o tem nada de Deus. Voc\u00ea tem o Capeta como inspira\u00e7\u00e3o.\n\nC A N A L H A S.", "@renatobarrosbr Essa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebemos o recibo de comparecimento igual quando \u00edamos votarl nas elei\u00e7\u00f5es passadas, o que definiria os n\u00fameros EXATOS de votantes em Bolsonaro e at\u00e9 em Lula.\nMuito estranho", "@AndradeRNegro2 Temos um deputado petista com nome Paulo Guedes, se me lembro foi o que sofreu atentado com antes das elei\u00e7\u00f5es", "Paulista,n\u00f3s estamos virando chacota na boca dos cariocas,pq um carioca vem p s\u00e3o paulo ganhar as elei\u00e7\u00f5es,n\u00e3o podemos compactuar com isso,vamos de Haddad, ele conhece s\u00e3o  Paulo  , Tarc\u00edsio n\u00e3o conhece", "PS/Elei\u00e7\u00f5es Federa\u00e7\u00e3o: Paulo Ars\u00e9nio Mandat\u00e1rio de Nelson Brito. https://t.co/mgllH6kM8j via @@LidadorNoticias", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: N\u00e3o se pode botar na balan\u00e7a apenas pandemia, diz Caiado sobre apoio a Bolsonaro https://t.co/mIG4FoPI4d https://t.co/Rcn3Sx8vWN", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: N\u00e3o se pode botar na balan\u00e7a apenas pandemia, diz Caiado sobre apoio a Bolsonaro https://t.co/waHXQ3i5kM", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Alega\u00e7\u00f5es falsas de fraude na elei\u00e7\u00e3o acumulam cliques em meio a fiscaliza\u00e7\u00e3o frouxa de big techs https://t.co/7zYIa3BtoZ", "@padre_sandro Se Bolsonaro e Tarc\u00edsio, sa\u00edrem vitoriosos nas elei\u00e7\u00f5es! As coisas v\u00e3o ficar muito pior! Aqui em S\u00e3o Paulo, nas elei\u00e7\u00f5es de 2026 teremos Eduardo Bolsonaro, como governador, e o Brasil, corre um s\u00e9rio risco, de v\u00ea a perpetua\u00e7\u00e3o dos Bolsonaros no poder. E td, de mal\u00e9fico q represe", "@jadecamilaaaa Essa imagem vai direto pro gabinete do \u00f3dio do Bozo e ser\u00e1 material de campanha na campanha eleitoral n\u00e3o vejo como pode ajudar na reta final das elei\u00e7\u00f5es!?!", "@tarcisiogdf \u00c9 mesmo emocionante que pena que veio conhecer S\u00e3o Paulo somente agora nas elei\u00e7\u00f5es, seja bonzinho pra colocar seus c\u00famplices num cargo aqui, laranja tamb\u00e9m temos essa agricultura aqui, infelizmente aqui tamb\u00e9m elege Tiririca Eduardo pintinho, por favor n\u00e3o traga as mil\u00edcias.", "@1952Peter_ @LuizOtavio0513 @elevamiami Entendi....Quer dizer que, quando ele diz que as elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o \"uma disputazinha entre um p\u00e9ssimo candidato e outro ainda pior\", ent\u00e3o ele s\u00f3 est\u00e1 contra o Lula???\nSe ele est\u00e1 contra o Lula mesmo, no m\u00ednimo ele deveria estar contra a persegui\u00e7\u00e3o e morte de crist\u00e3o na Nicar\u00e1gua. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "@AndreJanonesAdv Ele te deu uma surra nas elei\u00e7\u00f5es. E vai te dar surras l\u00e1 no Congresso, babaca", "S\u00f3 esse m\u00eas tem final da copa do Brasil, liberta e elei\u00e7\u00f5es \nO infarte vem", "Esse miliciano deveria ser preso e cassado,mas infelizmente a justi\u00e7a protege esse bandido,mas daremos a resposta pra ele nas urnas.TSE manda suspender propaganda de Bolsonaro com ofensas a Lula | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | Valor Econ\u00f4mico https://t.co/10MYLQd8ng", "@LulaOficial protagonizou o maior ato pol\u00edtico das elei\u00e7\u00f5es 2022. A Bahia \u00e9 13, \u00e9 Lula de novo com a for\u00e7a do povo! https://t.co/sGHhXFIJJs", "BOLSONARO CRIA CONFUS\u00c3O EM IGREJA! ISSO \u00c9 POUCO. [ RELIGI\u00c3O E ELEI\u00c7\u00d5ES] ... https://t.co/os0DJt6pBF via @YouTube \n#LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "@vanessnnavarro E para ser p\u00e1tria amada, n\u00e3o pode ter corrupto condenado disputando elei\u00e7\u00f5es, para ser p\u00e1tria amada n\u00e3o pode ter assassinato de crian\u00e7as no ventre de suas m\u00e3es, para ser p\u00e1tria amada n\u00e3o pode ter invas\u00e3o de terras alheias e produtivas.", "@Isabell43289075 @_thalyna @Ticostacruz Jesus foi ex presidiario.\nNelson Mandela foi ex presidi\u00e1rio.\nMatheus Luther King foi ex presidi\u00e1rio.\nSer presidi\u00e1rio n\u00e3o significa que \u00e9 bandido.\nAs vezes o sistema \u00e9 que \u00e9 corrupto.\nE ele foi julgado pelo Ministro do Bozo.\nEle estava na frente nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Eleitor que decidiu na \u00faltima hora reavalia voto para presidente no 2\u00ba turno https://t.co/TjynVbzYnu", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bandeira do Brasil substitui material de campanha em SC e vira selo de bolsonarismo https://t.co/My7kJMyb7h", "Sao Paulo, por favor, n\u00e3o deixem um \"Estranho no Ninho\" vencer essas Elei\u00e7\u00f5es. Tarc\u00edsio \u00e9  um Estranho  \u00e0  S\u00e3o Paulo,  nem mesmo conhece suas particularidades nem seu POVO. Deem um basta no PSDB,  VOTOConsciente  \u00e9 #HaddadGovernador13 https://t.co/YWRPqz6X34"], "assunto": ["elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es"]}