{"data": ["2022-10-16 23:20:00+00:00", "2022-10-14 11:59:37+00:00", "2022-10-07 22:56:56+00:00", "2022-10-07 22:37:35+00:00", "2022-10-02 11:38:23+00:00", "2022-09-30 19:53:41+00:00", "2022-09-30 16:59:05+00:00", "2022-09-15 15:21:10+00:00", "2022-09-13 19:00:02+00:00", "2022-08-10 01:55:05+00:00", "2022-08-05 01:09:48+00:00", "2022-10-17 03:03:38+00:00", "2022-09-26 14:23:23+00:00", "2022-10-17 02:59:35+00:00", "2022-10-16 22:29:54+00:00", "2022-10-16 16:50:07+00:00", "2022-10-16 15:46:03+00:00", "2022-10-16 15:33:38+00:00", "2022-10-16 12:41:53+00:00", "2022-10-16 12:27:27+00:00", "2022-10-16 05:17:03+00:00", "2022-10-16 01:59:46+00:00", "2022-10-15 22:26:38+00:00", "2022-10-15 21:20:31+00:00", "2022-10-15 20:39:30+00:00", "2022-10-15 18:54:52+00:00", "2022-10-15 12:04:03+00:00", "2022-10-15 10:33:18+00:00", "2022-10-15 09:56:25+00:00", "2022-10-15 00:16:36+00:00", "2022-10-14 23:17:11+00:00", "2022-10-14 15:20:54+00:00", "2022-10-14 14:35:38+00:00", "2022-10-14 00:38:58+00:00", "2022-10-13 17:11:38+00:00", "2022-10-13 14:49:12+00:00", "2022-10-13 14:10:33+00:00", "2022-10-13 11:51:32+00:00", "2022-10-13 10:33:05+00:00"], "conteudo": ["Lula: 'Quando S\u00e3o Paulo come\u00e7ou a dar vacina contra covid-19, 57 pa\u00edses j\u00e1 estavam vacinando. Voc\u00ea atrasou a vacina, Bolsonaro'.\n\n#DebateNaBand #debateband #DebatePresidente #lulanaband #BolsonaroNaCadeia #bolsonaronaband", "Brasil votem 13 lula presidente 13,sao paulo sao paulo por favor votem no fernando haddad 13,vejam o que bolsonaro fez na pandemia covid 19 no brasil,2020,2021,2022,bolsonaro se negou comprar 70milhoes das vacinas pfaiser ,2 doses das vacinas pfaiser teria salvo meu irmao https://t.co/Bn1m2BYOmm", "Ola boa noite Omar Azis ,13 lula 13 pt,deem me o vosso whattassap,eu e minha irma queremos gravar uns videos a dizer umas verdades pro genocida ,ladrao ,jair bolsonaro miliciano,eu perdi meu irmao 27 03 2021 vitima da covid , 19,sao paulo ,sao paulo. https://t.co/ELc5lWQOvD", "13 lula 13,janones 13 voces precisam irem nas cidades pequenas pra angariem votos pro lula 13 esquerda ,eu choro a morte do meu irmao vitima da covid 19 ,27 03 2021,2 doses das vacinas contra a covid 19 teria salvo meu irmao,sao paulo sao paulo hospital gurarapiranga ,luto https://t.co/jxZf18hu1J", "\u00c9 hoje o grande dia, eu voto pela educa\u00e7\u00e3o, eu defendo as minorias, as cotas. Eu voto contra o racismo, a viol\u00eancia e o preconceito. Eu voto pelos negros, pelos LGBTQIAP+, pelas v\u00edtimas da COVID-19, eu voto pelo meu \u00eddolo PAULO GUSTAVO. #Eleicoes2022 #lula continua + https://t.co/tT2lorvsIA", "Pela primeira vez, cientistas da Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp) conseguiram mostrar que a infec\u00e7\u00e3o pelo v\u00edrus SARS-CoV-2, causador da COVID-19, altera o padr\u00e3o de funcionamento dos RNAs das c\u00e9lulas.\n\nhttps://t.co/ktSZh8Jr1G\n#pharmainnovation #portalphi #celulas https://t.co/gNszEpIHVN", "@roniilldo_ Deve ter levado algum \ud83d\udcb8 esse padre de festa junina lula primeiro turno faz o L emande pra casa quem matou indiretamente mais de 600 mil pessoas com pol\u00edtica contra a vacina entre elas Paulo Gustavo que se foi v\u00edtima da COVID 19, que foi citado pelo presidente BOZO atrav\u00e9s da lei", "Aplicativo de celular ajuda na redu\u00e7\u00e3o da desigualdade social nas periferias de S\u00e3o Paulo.\n\nO projeto come\u00e7ou no auge da pandemia da Covid-19, como forma de organizar doa\u00e7\u00f5es de alimentos em regi\u00f5es de vulnerabilidade. \n\n#JTCultura https://t.co/cXdbWlwZyO", "Em artigo, pesquisadores da Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp) descrevem pela primeira vez o que muda no funcionamento celular quando algu\u00e9m \u00e9 infectado por Covid-19\nhttps://t.co/PD7rH2pAz8", "@frankinsteta @Wesley_KFF1 @FernandoMSaad1 @DarkSchuy_ @Fabio_godoii @taoquei1 pode ter certeza, o m\u00e1ximo que vi na \u00e9poca do lula foi o apag\u00e3o de S\u00e3o Paulo.\n\nrepito, n\u00e3o tivemos nada igual a pandemia de covid-19 antes de 2020.\n\nisso \u00e9 um fato, aceite voc\u00ea ou n\u00e3o.", "13 lula 13 PT ,02 10 2022 BRASIL VOTEM NO 13 PT LULA ,LULA DA SILVA EU PERDI MEU IRMAO VITIMA DA COVID 19 ,SAO PAULO 27 03 2021 ,POR FALTA DAS 2 DOSES DA VACINA ,LULA 13,MEU PAI FICOU DEPRESSIVO ,POR PERDER SEU FILHO AMADO,LULA 13 ,EU PERDI MEU PAI 10 06 2022 EU ESTOU DE LUTO \u2764 https://t.co/BZfALeaVK8", "@CaioSKG @cristinanobresh @soutamires_sp @LulaOficial Eu gosto muito do Paulo Guedes como ministro da economia. S\u00f3 falta lula colocar a Dilma que gastou 25,5 bilh\u00f5es com copa do mundo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "Meus papos essa semana:\n- H\u00e1 mais tem aquela regra dos 20% do cociente eleitoral para eleger deputado. \n-Vish, quanto d\u00e1 isso em S\u00e3o Paulo? (Pega a calculadora do celular)\n\nDoido para chegar logo domingo e me preocupar com a Copa do Mundo e o brasileiro do Verd\u00e3o.", "@mariosabinof Constrangedor \u00e9 ver luladr\u00e3o numa disputa de elei\u00e7\u00f5es depois de ter saqueado o pa\u00eds", "@RenanSantosMBL @MBLivre @RenanSantosMBL n\u00e3o haver\u00e1 elei\u00e7\u00f5es em 2026 se o bandido do lula ganhar  !!!!", "@PeKelmonApoio o golpe j\u00e1 foi cara , lula j\u00e1 ganhou as elei\u00e7\u00f5es; o TSE e STF faz o trabalho direitinho", "@fabriciorinaldi @paulo_edu1712 @Estadao @ECantanhede Indignar ??\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Janones \u00e9 um psicopata viciado em mentir e caluniar vai ser descartado pelo lula assim q as elei\u00e7\u00f5es acabarem, ganhado ou perdendo", "Algumas pessoas perguntaram ao lula \"o que \u00e9 o pobre para voc\u00ea?\" um trecho de discurso do ex-presidente\u00a0Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT)\u00a0em evento em S\u00e3o Paulo, em outubro de 2021. Na ocasi\u00e3o, o petista disse que\u00a0pobres s\u00e3o usados como se fossem papel higi\u00eanico\u00a0durante as elei\u00e7\u00f5es.", "Falta pouco... vamos voltar a ser feliz e n\u00e3o ter medo de expor nossas posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas.\n\n#Lula #LulaPresidente #lula2022 #brasilcomlula #gabinetedoamor #brasildaesperanca #brasildaesperan\u00e7a #lulapresidente2022 #eleicoes2022  #eleicoes @LulaOficial @Normose_ https://t.co/GzJvMgVt1u", "Que isso jovem...\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil #brasileirismo #brasileirista https://t.co/vXI7p61mLc", "@jairbolsonaro Presidente foca nas falas mentirosas do lula para ganhar as elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o pode perder o foco. Tem que rebater todas as mentiras que ele fala e mostrar a verdade.", "@SigaGazetaBR Tse trabalhando para lula vencer as elei\u00e7\u00f5es", "Parte 05 (final)\n\nImportante: Leiam a entrevista do Am\u00f4edo para Folha De S\u00e3o Paulo para entender sobre o que estou falando.\n\n #eleicoes #eleicoes2022 #amoedo #elenao #forabolsonaro #lulapresidente #joaoamoedo #amoedo", "\ud83d\udea8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O BRASILEIRO PRECISA DE VER ISSO: https://t.co/4IoYwPTjKT\n__________________________________________\nBolsonaro lula Tarc\u00edsio Hadad Zema segundo turno primeiro turno Lula ladr\u00e3o reeleito 22 13 vota tse Brasil elei\u00e7\u00f5es 2022 2023 minas gerais Rio de janeiro s\u00e3o Paulo b22 30/10", "Acho que a bala de prata para as elei\u00e7\u00f5es est\u00e1 com Paulo Marinho e o celular do Bebianno.", "@AndreJanonesAdv Boa tarde meus queridos janone el lula eu sempre estive do seu lado votei em todas as eleic\u00f5es que vc disputou vc pra mim sempre foi aminha referencia de vida , tamos juntos de novo , nosso pais.", "@77_frota @LulaOficial Merda desse perdeu as elei\u00e7\u00f5es por n\u00e3o apoia Bolsonaro agora fica nesse de lula frota voc\u00ea e rid\u00edculo", "Preservar o meio ambiente \u00e9 preservar a vida, por isso precisamos frear os impactos ambientais.\n\n#Lula #LulaPresidente #lula2022 #brasilcomlula #gabinetedoamor #brasildaesperanca #brasildaesperan\u00e7a #lulapresidente2022 #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es @LulaOficial @Normose_ https://t.co/lqvq1pf9Mw", "@AntiBostonaro @FlavioBolsonaro Saia da sua bolha, tem muitos v\u00eddeos do lula falando q demoraria 30 anos pra implantar o socialismo, ele mesmo fundou o foro de S\u00e3o Paulo, Jos\u00e9 dirceu disse q a meta \u00e9 ganhar as elei\u00e7\u00f5es pra iniciar o projeto socialista, Leonardo boff disse q ele far\u00e1 uma revolu\u00e7\u00e3o...", "\u00c9 LULA DE NOVO...\n\n...NA CADEIA!\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil em Brazil https://t.co/jf3Ay2X22Y", "faz muito bem.\nHaddad no debate da band mostrou que j\u00e1 jogou a toalha sobre elei\u00e7\u00f5es pra governador, e estava fazendo campanha pra lula.\nn\u00e3o falou em nenhum assunto inerente a s\u00e3o Paulo.\ns\u00f3 falava de or\u00e7amento secreto, covid, milicia, e at\u00e9 de im\u00f3veis https://t.co/HlRrf8Wgvu", "N\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil https://t.co/y6cN508Os5", "@realpfigueiredo Paulo, n\u00e3o tem sentido, pq o que est\u00e1 acontecendo com o Brasil e absurdo, o TSE o STF, est\u00e3o fazendo de tudo para eleger o LULA, e quem comanda as elei\u00e7\u00f5es, como confiar, e se o lula ganhar mesmo com fraude quem ser\u00e1 q vai contestar o povo? Estou vendo s\u00f3 ladeira abaixo", "At\u00e9 o Luizin t\u00e1 virando o lado\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil em Brazil https://t.co/gCSVCwJIDO", "Na s\u00e9rie \u00e9 legal...\n\n...Na vida N\u00c3O!\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil em Brazil https://t.co/q3n7bi7mE4", "@jrtvilanova @Rodrigosegatto7 @UOLNoticias Datafolha \u00e9 contratada pelo a Folha de s\u00e3o Paulo que tem um lado pol\u00edtico e o  ponto n\u00e3o \u00e9 esse: primeiro turno\nParan\u00e1 pesquisa lula 47% Bolsonaro 40\nData folha lula 50% Bolsonaro 37% \nIpec lula 51% Bolsonaro 36% quem foi melhor ? Responda ?", "@Gustavo45059567 @Ieosouza @PesqBR2022 Para quem tinha 14 pontos de diferen\u00e7a no 1\u00b0 turno e hj estamos empatados tecnicamente com o Ladr\u00e3o, e faltando 17 dias para as elei\u00e7\u00f5es, temos que comemorar muito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nObs: lula n\u00e3o j\u00e1 ganhou no 1\u00b0 turno?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "Estou  muito cansado dessas elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 deu, ta acabando com a sa\u00fade mental que me resta, \u00e9 muito dif\u00edcil imaginar que 1 genocida/nazista tem a chance de vencer essa elei\u00e7\u00e3o, depois desses 4 anos, eu n\u00e3o imaginava que seria assim, chega logo dia 30 #lula2022 #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "Se beber, n\u00e3o dirija (o pa\u00eds) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil https://t.co/rIFaFTvut2"], "assunto": ["covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "copa do mundo", "copa do mundo", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es"]}