{"data": ["2022-10-15 23:29:09+00:00", "2022-10-15 22:03:35+00:00", "2022-10-15 20:28:28+00:00", "2022-10-15 18:44:42+00:00", "2022-10-15 18:41:49+00:00", "2022-10-15 17:54:50+00:00", "2022-10-15 17:19:39+00:00", "2022-10-15 17:19:12+00:00", "2022-10-15 16:56:37+00:00", "2022-10-15 16:06:11+00:00", "2022-10-15 15:01:23+00:00", "2022-10-15 14:45:47+00:00", "2022-10-15 14:43:06+00:00", "2022-10-15 13:46:12+00:00", "2022-10-15 13:10:25+00:00", "2022-10-15 12:07:58+00:00", "2022-10-15 11:31:06+00:00", "2022-10-15 11:28:02+00:00", "2022-10-15 11:08:48+00:00", "2022-10-15 04:30:40+00:00", "2022-10-15 04:05:15+00:00", "2022-10-15 03:28:48+00:00", "2022-10-15 01:31:26+00:00", "2022-10-15 01:26:10+00:00", "2022-10-15 01:02:48+00:00", "2022-10-15 00:32:30+00:00", "2022-10-15 00:28:20+00:00", "2022-10-15 23:50:44+00:00", "2022-10-15 23:43:49+00:00", "2022-10-15 20:07:13+00:00", "2022-10-15 19:58:54+00:00", "2022-10-15 19:43:04+00:00", "2022-10-15 19:36:37+00:00", "2022-10-15 17:53:05+00:00", "2022-10-15 16:27:55+00:00", "2022-10-15 16:25:57+00:00", "2022-10-15 16:17:52+00:00", "2022-10-15 16:05:12+00:00", "2022-10-15 15:38:57+00:00", "2022-10-15 15:27:44+00:00", "2022-10-15 15:25:22+00:00", "2022-10-15 14:30:31+00:00", "2022-10-15 14:16:21+00:00", "2022-10-15 13:09:03+00:00", "2022-10-15 12:57:24+00:00", "2022-10-15 12:26:06+00:00", "2022-10-15 12:16:35+00:00", "2022-10-15 10:16:00+00:00", "2022-10-15 10:07:00+00:00", "2022-10-15 05:04:32+00:00", "2022-10-15 04:50:04+00:00", "2022-10-15 02:56:09+00:00", "2022-10-15 02:25:39+00:00", "2022-10-15 01:59:29+00:00", "2022-10-15 01:41:54+00:00", "2022-10-15 00:04:05+00:00", "2022-10-15 00:03:29+00:00", "2022-10-15 23:59:22+00:00", "2022-10-15 23:59:03+00:00", "2022-10-15 23:56:37+00:00", "2022-10-15 23:54:47+00:00", "2022-10-15 23:44:44+00:00", "2022-10-15 23:26:56+00:00", "2022-10-15 23:17:10+00:00", "2022-10-15 23:09:18+00:00", "2022-10-15 23:06:02+00:00", "2022-10-15 23:04:17+00:00", "2022-10-15 23:02:41+00:00", "2022-10-15 23:01:25+00:00", "2022-10-15 22:43:18+00:00", "2022-10-15 22:26:38+00:00", "2022-10-15 22:20:38+00:00", "2022-10-15 22:08:50+00:00", "2022-10-15 22:03:53+00:00", "2022-10-15 22:00:01+00:00", "2022-10-15 21:57:00+00:00", "2022-10-15 21:51:56+00:00", "2022-10-15 21:49:19+00:00", "2022-10-15 21:38:57+00:00", "2022-10-15 21:32:01+00:00", "2022-10-15 21:25:03+00:00", "2022-10-15 21:21:59+00:00", "2022-10-15 21:20:31+00:00", "2022-10-15 21:15:05+00:00", "2022-10-15 21:06:03+00:00", "2022-10-15 21:02:48+00:00", "2022-10-15 21:00:19+00:00", "2022-10-15 20:52:53+00:00", "2022-10-15 20:47:00+00:00", "2022-10-15 20:46:39+00:00", "2022-10-15 20:41:32+00:00", "2022-10-15 20:39:30+00:00", "2022-10-15 20:36:25+00:00", "2022-10-15 20:34:13+00:00", "2022-10-15 20:25:27+00:00", "2022-10-15 19:49:47+00:00", "2022-10-15 19:44:53+00:00", "2022-10-15 19:39:55+00:00", "2022-10-15 19:36:03+00:00", "2022-10-15 19:35:02+00:00", "2022-10-15 19:30:23+00:00", "2022-10-15 19:21:25+00:00", "2022-10-15 19:16:42+00:00", "2022-10-15 19:15:15+00:00", "2022-10-15 19:13:37+00:00", "2022-10-15 19:11:07+00:00", "2022-10-15 19:10:36+00:00", "2022-10-15 19:00:02+00:00", "2022-10-15 18:54:52+00:00", "2022-10-15 18:49:20+00:00", "2022-10-15 18:46:06+00:00", "2022-10-15 18:45:37+00:00", "2022-10-15 18:41:19+00:00", "2022-10-15 18:41:12+00:00", "2022-10-15 18:40:57+00:00", "2022-10-15 18:38:25+00:00", "2022-10-15 18:36:15+00:00", "2022-10-15 18:36:13+00:00", "2022-10-15 18:32:37+00:00", "2022-10-15 18:16:02+00:00", "2022-10-15 18:10:17+00:00", "2022-10-15 18:09:02+00:00", "2022-10-15 18:00:32+00:00", "2022-10-15 17:54:48+00:00", "2022-10-15 17:54:17+00:00", "2022-10-15 17:43:40+00:00", "2022-10-15 17:33:30+00:00", "2022-10-15 17:29:03+00:00", "2022-10-15 17:19:17+00:00", "2022-10-15 17:15:47+00:00", "2022-10-15 17:15:00+00:00", "2022-10-15 17:14:03+00:00", "2022-10-15 17:09:40+00:00", "2022-10-15 17:09:22+00:00", "2022-10-15 17:00:23+00:00", "2022-10-15 16:58:14+00:00", "2022-10-15 16:57:06+00:00", "2022-10-15 16:53:31+00:00", "2022-10-15 16:46:32+00:00", "2022-10-15 16:42:28+00:00", "2022-10-15 16:35:04+00:00", "2022-10-15 16:26:34+00:00", "2022-10-15 16:20:39+00:00", "2022-10-15 16:15:28+00:00", "2022-10-15 16:13:03+00:00", "2022-10-15 16:11:33+00:00", "2022-10-15 16:11:33+00:00", "2022-10-15 16:10:42+00:00", "2022-10-15 16:05:30+00:00", "2022-10-15 16:03:02+00:00", "2022-10-15 15:49:03+00:00", "2022-10-15 15:48:53+00:00", "2022-10-15 15:47:23+00:00", "2022-10-15 15:31:08+00:00", "2022-10-15 15:19:32+00:00", "2022-10-15 15:12:15+00:00", "2022-10-15 15:08:03+00:00", "2022-10-15 15:07:04+00:00", "2022-10-15 14:56:29+00:00", "2022-10-15 14:55:56+00:00", "2022-10-15 14:53:56+00:00", "2022-10-15 14:51:44+00:00", "2022-10-15 14:42:03+00:00", "2022-10-15 14:40:01+00:00", "2022-10-15 14:34:12+00:00", "2022-10-15 14:27:00+00:00", "2022-10-15 14:25:06+00:00", "2022-10-15 14:24:08+00:00", "2022-10-15 14:23:06+00:00", "2022-10-15 14:19:46+00:00", "2022-10-15 14:15:45+00:00", "2022-10-15 14:07:42+00:00", "2022-10-15 14:04:43+00:00", "2022-10-15 14:01:55+00:00", "2022-10-15 13:55:38+00:00", "2022-10-15 13:55:20+00:00", "2022-10-15 13:54:19+00:00", "2022-10-15 13:49:35+00:00", "2022-10-15 13:48:33+00:00", "2022-10-15 13:47:20+00:00", "2022-10-15 13:45:24+00:00", "2022-10-15 13:43:18+00:00", "2022-10-15 13:42:22+00:00", "2022-10-15 13:40:41+00:00", "2022-10-15 13:35:00+00:00", "2022-10-15 13:19:03+00:00", "2022-10-15 13:16:22+00:00", "2022-10-15 13:13:22+00:00", "2022-10-15 13:12:52+00:00", "2022-10-15 13:11:38+00:00", "2022-10-15 13:00:30+00:00", "2022-10-15 13:00:01+00:00", "2022-10-15 12:58:22+00:00", "2022-10-15 12:54:55+00:00", "2022-10-15 12:54:11+00:00", "2022-10-15 12:52:23+00:00", "2022-10-15 12:46:08+00:00", "2022-10-15 12:40:13+00:00", "2022-10-15 12:29:12+00:00", "2022-10-15 12:24:04+00:00", "2022-10-15 12:13:16+00:00", "2022-10-15 12:04:03+00:00", "2022-10-15 11:59:44+00:00", "2022-10-15 11:59:21+00:00", "2022-10-15 11:50:30+00:00", "2022-10-15 11:48:25+00:00", "2022-10-15 11:45:58+00:00", "2022-10-15 11:41:30+00:00", "2022-10-15 11:24:40+00:00", "2022-10-15 11:19:59+00:00", "2022-10-15 11:13:40+00:00", "2022-10-15 11:04:00+00:00", "2022-10-15 11:03:42+00:00", "2022-10-15 10:48:24+00:00", "2022-10-15 10:41:59+00:00", "2022-10-15 10:33:18+00:00", "2022-10-15 10:32:12+00:00", "2022-10-15 10:19:32+00:00", "2022-10-15 10:19:04+00:00", "2022-10-15 10:16:01+00:00", "2022-10-15 10:08:15+00:00", "2022-10-15 10:04:42+00:00", "2022-10-15 10:04:22+00:00", "2022-10-15 09:56:25+00:00", "2022-10-15 09:53:13+00:00", "2022-10-15 09:46:31+00:00", "2022-10-15 09:05:12+00:00", "2022-10-15 09:01:29+00:00", "2022-10-15 08:57:04+00:00", "2022-10-15 08:38:53+00:00", "2022-10-15 08:15:39+00:00", "2022-10-15 08:03:41+00:00", "2022-10-15 08:00:15+00:00", "2022-10-15 07:52:08+00:00", "2022-10-15 07:31:02+00:00", "2022-10-15 07:28:08+00:00", "2022-10-15 07:11:03+00:00", "2022-10-15 05:23:41+00:00", "2022-10-15 05:07:40+00:00", "2022-10-15 04:30:05+00:00", "2022-10-15 04:20:20+00:00", "2022-10-15 04:01:53+00:00", "2022-10-15 03:58:37+00:00", "2022-10-15 03:44:11+00:00", "2022-10-15 03:32:58+00:00", "2022-10-15 03:22:27+00:00", "2022-10-15 03:08:22+00:00", "2022-10-15 03:03:14+00:00", "2022-10-15 02:57:58+00:00", "2022-10-15 02:51:23+00:00", "2022-10-15 02:35:03+00:00", "2022-10-15 02:34:48+00:00", "2022-10-15 02:17:15+00:00", "2022-10-15 02:13:58+00:00", "2022-10-15 02:13:35+00:00", "2022-10-15 02:11:22+00:00", "2022-10-15 02:09:58+00:00", "2022-10-15 02:03:03+00:00", "2022-10-15 01:56:48+00:00", "2022-10-15 01:54:43+00:00", "2022-10-15 01:53:56+00:00", "2022-10-15 01:52:35+00:00", "2022-10-15 01:46:29+00:00", "2022-10-15 01:45:03+00:00", "2022-10-15 01:42:40+00:00", "2022-10-15 01:42:09+00:00", "2022-10-15 01:34:48+00:00", "2022-10-15 01:34:07+00:00", "2022-10-15 01:23:11+00:00", "2022-10-15 01:12:03+00:00", "2022-10-15 01:06:42+00:00", "2022-10-15 01:01:42+00:00", "2022-10-15 01:01:36+00:00", "2022-10-15 00:58:02+00:00", "2022-10-15 00:57:59+00:00", "2022-10-15 00:56:39+00:00", "2022-10-15 00:47:56+00:00", "2022-10-15 00:43:15+00:00", "2022-10-15 00:41:15+00:00", "2022-10-15 00:35:25+00:00", "2022-10-15 00:19:03+00:00", "2022-10-15 00:16:36+00:00"], "conte\u00fado": ["@Haddad_Fernando Sabe quanto foi o investido em S\u00e3o Paulo nessa covid-19?", "Bolsonaro mente. \n\nA minha mulher \u00e9 m\u00e9dica pediatra intensivista em tr\u00eas hospitais p\u00fablicos na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. Ela atendeu v\u00e1rios casos grav\u00edssimos de Covid-19. Muitos \u00f3bitos. \n\nBolsonaro mente. https://t.co/Xd0uc9DdQi", "@SuperCaruso N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de perd\u00e3o, \u00e9 quest\u00e3o de justi\u00e7a. Pelos 687+ mil mortos pela Covid-19, FORA BOLSONARO https://t.co/UJ7IFIRmVA", "1\u00b44 @STF_oficial @rodrigopacheco @NacoesUnidas @camaradeputados @PFDC_MPF @SenadoFederal Srs, \u00e9 um consenso que a vacina foi fundamental para vencer a pandemia de Covid-19. Jair Bolsonaro atrasou a compra de vacinas que poderia ter salvado muitas vidas, empresas e empregos...+", "1_3 @STF_oficial @rodrigopacheco @NacoesUnidas @camaradeputados @PFDC_MPF @MPF_PGR @SenadoFederal Srs, precisa checar o caso de Jair Bolsonaro ter dito que a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 causa AIDS. Qual a proced\u00eancia disso? As mentiras podem ser desastrosas. Tomem provid\u00eancias!", "Hoje, o Bolsonaro duvidou mais uma vez dos n\u00fameros da pandemia e perguntou quem conhecia algu\u00e9m que perdeu o filho de Covid-19. Compartilhem ent\u00e3o o relato da m\u00e3e de Paulo Gustavo, a dona D\u00e9a L\u00facia, sobre a morte do filho: https://t.co/9SrXaq6l3D", "Esse v\u00eddeo \u00e9 muito forte, impacto direto em mim porque sou m\u00e9dico e trabalhei muito no combate ao COVID-19, parab\u00e9ns @felipeneto https://t.co/NBgEsPzqkJ", "Um lugar cheio de verde e de vida, na zona Sul de S\u00e3o Paulo, passa a ser um memorial para as crian\u00e7as e adolescentes que morreram em decorr\u00eancia da covid-19 no Brasil. Para isso, neste fim de semana, cerca de 5 mil \u00e1rvores ser\u00e3o plantadas no Graja\u00fa.\nhttps://t.co/sVG80nvQ4U", "Hoje, o Bolsonaro duvidou mais uma vez dos n\u00fameros da pandemia e perguntou quem conhecia algu\u00e9m que perdeu o filho de Covid-19. Compartilhem ent\u00e3o o relato da m\u00e3e de Paulo Gustavo, a dona D\u00e9a L\u00facia, sobre a morte do filho: https://t.co/wEk1j5G8fa", "@felipeneto Bolsonaro duvidou mais uma vez dos n\u00fameros da pandemia e perguntou quem conhecia algu\u00e9m que perdeu o filho de Covid-19. Compartilhem ent\u00e3o o relato da m\u00e3e de Paulo Gustavo, a dona D\u00e9a L\u00facia, sobre a morte do filho: https://t.co/SlDqISGNb6", "@AngelaBoldrini @folha A jornalista Aline Midlej, apresentadora do Jornal das Dez na Globo News, chorou ao vivo durante entrevista com o m\u00e9dico Rodolfo Aparecido da Silva, pai da menina Alice, 7 anos, que morreu em decorr\u00eancia da covid-19 em janeiro de 2021 na cidade de Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo.", "@JanjaLula @felipeneto A jornalista Aline Midlej, apresentadora do Jornal das Dez na Globo News, chorou ao vivo durante entrevista com o m\u00e9dico Rodolfo Aparecido da Silva, pai da menina Alice, 7 anos, que morreu em decorr\u00eancia da covid-19 em janeiro de 2021 na cidade de Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo.", "Quem n\u00e3o lembra Nyse Yamaguchi fez parte do gabinete paralelo de orienta\u00e7\u00e3o anti-ci\u00eancia da pandemia, inclusive sugerindo tratamento ineficaz contra a COVID-19. Ou seja, Tarc\u00edsio pretende exportar de Bras\u00edlia para S\u00e3o Paulo o negacionismo bolsonarista. Avisado est\u00e1. https://t.co/ir1INP2Bjz", "@jairbolsonaro A jornalista Aline Midlej, apresentadora do Jornal das Dez na Globo News, chorou ao vivo durante entrevista com o m\u00e9dico Rodolfo Aparecido da Silva, pai da menina Alice, 7 anos, que morreu em decorr\u00eancia da covid-19 em janeiro de 2021 na cidade de Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo.", "Sao Paulo: Hasta 4.500 trabajadores de la salud murieron en Brasil despu\u00e9s de contraer covid-19 mientras trabajaban para salvar vidas durante la pandemia, dijo una federaci\u00f3n mundial que representa a los trabajadores del servicio p\u00fablico.", "\ud83d\udc89 Chegou o fim de semana! Confira como fica a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 e outras doen\u00e7as, nos servi\u00e7os de sa\u00fade da capital: https://t.co/F331jEGlZb https://t.co/WQRFCLXXvg", "Sete crian\u00e7as ficaram \u00f3rf\u00e3s por dia em S\u00e3o Paulo por causa da Covid-19 https://t.co/ZX3jX7liHF", "@tatiroque Muito bom o v\u00eddeo, ancorado em dados oficiais sobre a COVID-19. Bolsonaro mente sobre morte de crian\u00e7as como estrat\u00e9gia de sobreviv\u00eancia.", "C\u00c3O FAREJADOR: 'O Brasil cumpriu o dever durante e no p\u00f3s-pandemia. O Pa\u00eds, que aumentou gastos para ajudar a popula\u00e7\u00e3o vulner\u00e1vel no in\u00edcio da pandemia de covid-19, saiu na frente do restante do mundo nos ajustes monet\u00e1rios e fiscais, sem adiar decis\u00f5es'. (Paulo Guedes, nos EUA)", "@desmentindobozo N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de perd\u00e3o, \u00e9 quest\u00e3o de justi\u00e7a. Pelos 687+ mil mortos pela Covid-19, FORA BOLSONARO. SEM PERD\u00c3O PRO JAIR https://t.co/3kjmVnFh4T", "\u00c9 o que se conhece por l\u00e1grimas de crocodilo. Esse psicopta do Bolsonaro, n\u00e3o derramou uma s\u00f3 l\u00e1grima durante a Covid-19 e trag\u00e9dias de pessoas soterradas por deslizamento de terra. NADA!\nO cara \u00e9 um pilantra! https://t.co/xxLGir8Bdx", "COLEGAS M\u00c9DICOS SE ESQUECERAM DO QUE TESTEMUNHARAM??? \n#medicos #diadomedico #eticamedica #COVID-19 https://t.co/H2DFeMXmaF", "@felipeneto Meu filho de dois anos contraiu a covid 19 e ficou muito mal, a\u00ed vem um sem no\u00e7\u00e3o desses que s\u00f3 falar barbaridades", "@felipeneto Sem falar nos 282 mil orf\u00e3os mortos por Covid-19. O nordeste sempre mostrando o caminho certo ao Brasil.\n#BolsonarismoMATA https://t.co/86BGLuxn8d", "@_Janoninho REAGE S\u00c3O PAULO! J\u00e1 pensaram quantos paulistanos e brasileiros mortos a mais, pela Covid 19, ter\u00edamos se o Governador fosse Tarcisio de Freitas? #pensem e #repensem seu voto, pode custar sua vida!", "Bolsonaro perguntou se algu\u00e9m conhecia alguma m\u00e3e que tivesse perdido o filho na pandemia. Sim, todos conhecemos alguma m\u00e3e que perdeu o filho pra Covid-19 e o Brasil chorou junto com a Dona D\u00e9bora L\u00facia quando Paulo Gustavo morreu na pandemia. https://t.co/SFEH2QqDT2", "Ontem Bolsonaro pediu perd\u00e3o por \u201cnem sempre usar as palavras certas\u201d. \n\nFoi da boca pra fora e n\u00e3o durou 24h\u2026Hoje, o mesmo c\u00ednico mentiroso, solta: \u201cAlgu\u00e9m conhece algum filho de algu\u00e9m que morreu de Covid-19? N\u00e3o tem\u201d.\n\nCom a palavra, dona D\u00e9a, a m\u00e3e do Paulo Gustavo: https://t.co/T8ePpzFBKG", "@JoaquinTeixeira Por mim diminu\u00edram o sal\u00e1rio dos professores e aumentavam o sal\u00e1rio do Neymar\n\nProfessores n\u00e3o v\u00e3o jogar copa do mundo", "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Gol de Carol F. no empate contra os Estados Unidos na Copa do Mundo Feminina Sub-17. https://t.co/EY8PNGewCI", "@zizacypri @arwenkb Ano que vem tamb\u00e9m n\u00e3o tem a copa do mundo? se eu n\u00e3o me engano o \u00faltimo foi em 2019, mas n\u00e3o ouvi falar mais", "@paisoltaram Nosso nove de muleta antes da copa do mundo? J\u00e1 vi esse filme em...", "@mateus0362 @Guii_august0 @oocbrsao Poha eu n tinha assimilado com a copa do mundo n, post \u00e9 de v\u00f4lei n futebol \ud83e\udd74", "s\u00e3o paulo pipocando na sula, brasil feminino pipocando no mundial de v\u00f4lei, agora falta o brasil masculino pipocar na copa do mundo.", "@Iarazv @FlavioBolsonaro N\u00e3o se faz copa do mundo com hospital, mensal\u00e3o, petrol\u00e3o, m\u00e1fia do sangue, Odebrecht entre outros... Quantas pessoas morreram por causa disso?", "Catar 2022: Rio e S\u00e3o Paulo receber\u00e3o palcos do Fifa Fan Fest\nSete cidades ao redor do mundo v\u00e3o receber o Fifa Fan Fest, que s\u00e3o os palcos onde o p\u00fablico vai poder acompanhar os jogos da Copa do Mundo do Catar.\u00a0 https://t.co/d8hsRhC7yN", "@mariomagalhaes_ O mula que chorou, quando fez copa do mundo com est\u00e1dios. Ah n\u00e3o, naquela \u00e9poca o SUS era refer\u00eancia, nem tinha gente morrendo nos corredores (sem pandemia)", "@OSavanhago @CarlosBolsonaro PT.\nN\u00e3o se faz copa do mundo com posto de sa\u00fade... Acaso vc esqueceu disso?", "O maior sonho e esperan\u00e7a da Juventus \u00e9 que a Copa do Mundo come\u00e7asse hoje, pra recuperar esse tanto de jogadores machucado... #ItalianoNaESPN", "@wlromario22 @paulonascimen79 Ano da elei\u00e7\u00e3o, ano de copa do mundo, e o Paulo confiando nas pessoas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "Copa do mundo bem a\u00ed", "@enghumanista @AndreJanonesAdv Entendi n\u00e3o !!! Isso a\u00ed especialidades de vcs , super faturar salsicha na merenda de S\u00e3o Paulo e m 30 porcento \u00e9 ruim heim , imagina as outras coisas , vamos falar de est\u00e1dios da copa do mundo e olimp\u00edadas ??? Bora", "Document\u00e1rio da copa de 2002 e duas cervejas\u2026 o resultado, acabei de comprar duas camisas do vasco em homenagem a copa do mundo", "O Curioso \ud83e\uddd0\u2502Veja as maiores curiosidades sobre a Copa do Mundo. Saiba quantos pa\u00edses disputaram a primeira Copa e por que a competi\u00e7\u00e3o tem esse nome. \ud83d\udcddLeia no blog de Marcelo Duarte\nhttps://t.co/i5oEerzrkn", "Copa do Mundo 2022: Senegal tem astro do Bayern de Munique para tentar ir longe na Copa do Mundo https://t.co/slKt2MB3Ze", "@carmelonetobr Passando pra lembrar que, em novembro/22 tem copa do mundo.\n\n@nikolas_dm @gazetaesportiva @lance_palmeiras @avantipalmeiras @jogoaberto @OSDONOSDABOLA https://t.co/31cJmVgoEW", "@SamPancher Copa do Mundo se aproximando", "@RicaPerrone J\u00e1 que estais querendo falar de copa do mundo, ent\u00e3o vamos conversar @RicaPerrone, Eu ainda nem superei a de 2014, uma copa com os maiores desvios de dinheiro p\u00fablico, est\u00e1dios superfaturados, a copa acabou e obras ficaram incompletas e olha que tem pessoas que lembram do 7x1.", "@OSDONOSDABOLA Neto seu merda S\u00e3o Paulo s\u00f3 \u00e9 importante no cen\u00e1rio econ\u00f4micao porque fora do Pa\u00eds . Os Gringos reconhece o Rio de janeiro como a capital do Brasil. Seus merda. Evc foi lixo como jogador vc se acha mas n\u00e3o foi https://t.co/B5TQ8JoFWJ Rom\u00e1rio Ronaldo do a\u00ed 2 copa do mundo", "@cris_fontelles @LulaOficial Lula foi o pior  presidente do Brasil \nHaddad foi o pior  prefeito  de S\u00e3o  Paulo. \nS\u00f3 uma frase que o Lula  disse  N\u00e3o  se faz copa do mundo com hospital \n( copa do mundo no Brasil)", "@jornalextra N\u00e3o n\u00e3o, e cabecinha na copa do mundo", "Faltando um dia pro jogo do S\u00e3o Paulo j\u00e1 vou logo avisando que me importo com mais nada nesse ano s\u00f3 a copa do mundo", "@delucca A Argentina merece ganhar essa copa do mundo.\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "Em pleno 2022, ANO....da tecnologia, ANOOO..... da copa do mundo, conhece o Elon Musk? T\u00e1 construindo um foguete. E o S\u00e3o Paulo n\u00e3o tem copa do Brasil \ud83e\udd26\ud83c\udffb", "Em pleno 2022, ano de copa do mundo\u2026", "@FutbolTotalCF N\u00e3o tem nem compara\u00e7\u00e3o Bellingham \u00e9 muito melhor Gavi \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o de Xavi que \u00e9 fraco como t\u00e9cnico e Luiz Henrique \u00e9 outro lamb\u00e3o que vai ser vexame na copa do mundo Rodri reserva de um morto que n\u00e3o tem mais perna pra marcar ningu\u00e9m.", "@gatinarios Gol de Neymar nos acr\u00e9scimos pra vit\u00f3ria do Brasil na final da copa do mundo contra a argentina.", "@gabihppk Se dane copa do mundo quero e voce sem calsinh", "\ud83d\udccd| o TSE, vulgo Tribunal Superior Esquerdista, ataca novamente. Podem entregar a faixa pro Lula, j\u00e1 tomou o poder mesmo. Elei\u00e7\u00f5es pra qu\u00ea? https://t.co/ruDQpRKbpy", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: TSE abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar suposto privil\u00e9gio a Bolsonaro na cobertura da Jovem Pan https://t.co/t9Em8wTgZH", "@salimmattarbr Ele n\u00e3o manda mais no partido... \u00c9 o que parece.\nEle, o Amoedo, enterrou o partido.\nNas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es votei na legenda para deputados. \nEste ano perderam meu voto.\nFui de 10.\n#PSDBnuncamais em S\u00e3o Paulo est\u00e3o mortos.", "@azulino33 @higobezerra @JoaoNormando1 @karim_myehia Cara, que compara\u00e7\u00e3o rid\u00edcula. O PT venceu nada menos que 4 elei\u00e7\u00f5es pra presidente e NUNCA estivemos sequer pr\u00f3ximos de alguma forma de autoritarismo.", "@Douglasfxs @_eliss4r @brom_elisa @salgueiro_jr Qndo disse \"pintou um clima\" se referindo a Paulo Guedes, pra vc a fala foi no sentido literal tbm?\n\nDa mesma forma, durante as elei\u00e7\u00f5es de 18, qndo disse que estava \"VIVENDO UM NAMORO\" com S\u00e9rgio Moro, vc tbm entendeu no sentido literal?\n\nSe sim, s\u00f3 sinto d\u00f3 por vc, vc \u00e9 burro", "@Waltherjunior @sacha_faria Etarismo + Pedofilia = elei\u00e7\u00f5es no Brasil \u00e9 muita palha\u00e7ada. Virou circo de ambas as partes. Fofoca de 5\u00b0 s\u00e9rie ap\u00f3s o recreio.", "Eu cantando bem pr\u00f3ximo \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e frisando o 17 pra fazer os minions errarem o n\u00famero. https://t.co/ipVPePg66l", "Canalha,revoltante ouvi um absurdo desse vindo do que se diz presidente do nosso pa\u00eds,esse nojento, asqueroso.'Pintou um clima': fala de Bolsonaro sobre meninas venezuelanas repercute e gera cr\u00edticas nas redes | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | G1 https://t.co/J7nZ0ct2Pd", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro diz que 'pintou um clima' com 'menininhas de 14 e 15 anos', e v\u00eddeo vira muni\u00e7\u00e3o de advers\u00e1rios https://t.co/pwfPKWhW2d", "@CNNBrasil Fala s\u00e9rio, acesso a imagens in\u00e9ditas...\n \u00c0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara e do Senado dos EUA... \nNossa como ela \u00e9 brutal, iria atacar o vil\u00e3o Trump... conversa para boi dormir... O pior que tem gente que cai nessa lenga lenga. Eu s\u00f3 queria consumir not\u00edcias de qualidade.\ud83e\udef0\ud83e\udd21", "Meu m\u00eas de Outubro:\n- S\u00e3o Paulo vice da sul-americana \n- Elei\u00e7\u00f5es merdas \n- Fui vice de um torneio de futsal com goleada do time advers\u00e1rio \n Pior M\u00eas do ano, a \u00fanica coisa boa foi o Hopi Hari ontem q foi foda. De resto...", "Sinceramente, estou enojado de entrar no Twitter e ver tanta baixaria nessas elei\u00e7\u00f5es. 53 anos de idade, primeira vez que vejo tanta sujeira, tanto desrespeito por um candidato.\n#enojado #ForaLula #BolsonaroReeleito #BolsonaroPresidente22 #fakenews #LulaLadr\u00e3o", "@augustodeAB Mas ele j\u00e1 havia falado isso antes dessas elei\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m para criticar a esquerda e o \u201crisco\u201d Venezuela. O Brasil normalizou uma aberra\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e \u00e9tica.", "Parte 05 (final)\n\nImportante: Leiam a entrevista do Am\u00f4edo para Folha De S\u00e3o Paulo para entender sobre o que estou falando.\n\n #eleicoes #eleicoes2022 #amoedo #elenao #forabolsonaro #lulapresidente #joaoamoedo #amoedo", "@albertt1983 @ClaudioEvo4 @tocomleonardo @CarlaPerilloSP Vei... nas elei\u00e7\u00f5es de 1998, Lula chamou FHC de facista. Nas elei\u00e7\u00f5es de 2002, Serra chamou o Lula de facista. Nas elei\u00e7\u00f5es 2006, o atual vice da chapa do Lula chamou ele de facista! Conte mais. Espalhe mais estas besteiras.", "Fernando e melhor vc tentar a sorte nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es .... https://t.co/zEFbYiquEP", "Hoje a Campanha Mobilidade Sustent\u00e1vel nas Elei\u00e7\u00f5es - SP vai come\u00e7ar a detalhar os 8 eixos que foram avaliados nos planos de governo dos candidatos Fernando Haddad (PT) e Tarc\u00edsio de Freitas (Republicanos), que disputam o 2\u00ba turno para o governo do Estado.\u00a0\n(+)", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/7CyrrP6ZKU", "@Larsinhe @Ba2Francisco @ThiagoResiste E onde est\u00e1 a grande diferen\u00e7a, aquela diferen\u00e7a determinante que dist\u00e2ncia um lado ou do outro? Bolsonaro criticou o aux\u00edlio do Lula, mas quando chegou as elei\u00e7\u00f5es, estava l\u00e1 dando estes mesmos aux\u00edlios. Fora outros exemplos que n\u00e3o caberiam neste texto.", "@CNNBrasil A elei\u00e7\u00e3o do Pablo Mar\u00e7al \u00e9 bem simb\u00f3lica. Saiu um petista (Paulo Teixeira) e entrou um antipetista (Pablo Mar\u00e7al). Nas duas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es ir\u00e1 acontecer muito isso: a bancada de parlamentares petistas diminuindo e a de conservadores aumentando para o bem do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "@viniciuscfp82 O Novo tem que agradecer a ele. Ponto final. \nSem ele, tenho certeza que o Novo n\u00e3o teria nenhum deputado e nenhum governador, j\u00e1 que essas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es mostraram isso. \nAgora a pergunta sincera: Mano, c\u00ea vai chorar?", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/UpHte4BDwt", "Se o Lula ganhar as elei\u00e7\u00f5es sua QUADRILHA VOLTA : Jos\u00e9 Dirceu, Del\u00fabio Soares , Jacinto Lamas , Bispo Rodrigues- ex-dep , Jos\u00e9 Geno\u00edno- Ex presd do PT, Jo\u00e3o Paulo Cunha , Pedro Henry - ex-dep federal . Isso n\u00e3o vai acontecer. BOLSONARO, ser\u00e1 reeleito -  2 2", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Ap\u00f3s pedir investiga\u00e7\u00e3o, ministro de Bolsonaro usa pesquisa do Datafolha para defender governo https://t.co/WkCYuXFkts", "@monark STF \u00e9 a defesa da Constiui\u00e7\u00e3o. Menos dois. TSE \u00e9 a garantida de integridade/idoneidade das elei\u00e7\u00f5es. Entrementes, seguimos no aguardo do laudo de um tal de Paulo S\u00e9rgio Nogueira, que tomou doril.", "\ud83d\udea8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O BRASILEIRO PRECISA DE VER ISSO: https://t.co/4IoYwPTjKT\n__________________________________________\nBolsonaro lula Tarc\u00edsio Hadad Zema segundo turno primeiro turno Lula ladr\u00e3o reeleito 22 13 vota tse Brasil elei\u00e7\u00f5es 2022 2023 minas gerais Rio de janeiro s\u00e3o Paulo b22 30/10", "@pauloeneas Paulo, os conservadores precisam reagrupar ap\u00f3s essas elei\u00e7\u00f5es, ir\u00e1 abrir uma nova janela em 2026 sem Bolsonaro.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro aposta em Michelle, campe\u00f5es de voto e pastores no Nordeste https://t.co/4zvbve5YTB", "Delegado Paulo Henrique on Instagram: \u201cGRAV\u00cdSSIMO!!! \ud83d\udea8 Se est\u00e3o fazendo isto antes mesmo dos resultados das elei\u00e7\u00f5es, imaginem se, por um d https://t.co/8l6ptr9Q8e", "@Leonardogamadec @CesarRizzetto @LucasRo80744003 @fdavilaoficial N\u00e3o foi anulada, foi redirecionada para S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 iniciada na primeira inst\u00e2ncia em 2023. Pois o STF julgou que todo o processo tinha que ser feito em S\u00e3o Paulo e n\u00e3o em Curitiba. Estrat\u00e9gia essa que se o Bandido ganhar as elei\u00e7\u00f5es, ele ganha o f\u00f3rum privilegiado e se safa.", "@senadorhumberto Quero ver voc\u00ea abra\u00e7ar essa crian\u00e7a novamente depois das elei\u00e7\u00f5es. \u00c9 sempre assim,cara de santo. \u00c9 mais uma cara p\u00e1lida!", "@NilsonKlava Parab\u00e9ns pelo seu trabalho, Nilson. Eu, como professor, agrade\u00e7o a homenagem. A prop\u00f3sito, estou inconsol\u00e1vel porque hoje e amanh\u00e3 n\u00e3o tem a \u00f3tima Central das Elei\u00e7\u00f5es.", "@RobertoReis S\u00e3o os patriotas que defendem o fim do pa\u00eds que eles dizem defender pq o pol\u00edtico que eles bajulam n\u00e3o ganham as elei\u00e7\u00f5es", "@marcelvanhattem Vc s\u00f3 se tornou deputado por conta do Amo\u00eado. \nIsso \u00e9 t\u00e3o verdade que agora, nessas elei\u00e7\u00f5es, vc perdeu voto pra caralhos. O Novo perdeu deputados e at\u00e9 o candidato \u00e0 presid\u00eancia foi insignificante. \nO Amo\u00eado fez o NOVO, n\u00e3o o contr\u00e1rio.", "Acho que a bala de prata para as elei\u00e7\u00f5es est\u00e1 com Paulo Marinho e o celular do Bebianno.", "@jairbolsonaro Teve alguma coisa errada nas elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!", "Meu voto dia 30 \u00e9 no Lula 13.\nSecreto \u00e9 o or\u00e7amento, maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil, usado pelo governo Bolsonaro para tentar ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.\n\nVamos com Lula 13 para o Brasil voltar a ser feliz de novo.", "@joel_fi Ciro Gomes perdeu uma grande oportunidade,poderia ser um forte candidato nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es,mesmo q ele n\u00e3o apoio Bolsonaro,depois das coisas q ele falou do molusco era melhor ele sair do partido.", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/nlQumJqDl1", "@claudio_psciano Isso tem q acabar logo pq essas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o t\u00e3o tensas e t\u00e3o cheias de reviravoltas mirabolantes q eu \u00f1 tenho certeza se o \u00fanico fio de seda q sustenta minha sa\u00fade mental ultimamente vai suportar por mais tempo", "@folha \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Vai falar que ele \u00e9 canibal!!???\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23... O PT ganhou as elei\u00e7\u00f5es de 2002, 2006, 2010 e 2014!!!! Tiveram a oportunidade de ajudar os Brasileiros mas decidiram enriquecer seus pr\u00f3prios bolsos e de seus amigos. \n#PTNUNCAMAIS", "Como diria @medoedeliriobr : ele se esfor\u00e7a para perder as elei\u00e7\u00f5es. https://t.co/CvIPJnGd4Y", "@miriamleitao O PT ganhou as elei\u00e7\u00f5es de 2002, 2006, 2010 e 2014!!!! Tiveram a oportunidade de ajudar os Brasileiros mas decidiram enriquecer seus pr\u00f3prios bolsos e de seus amigos. \nDesatre seria mais um governo petista!!!\n#PTNUNCAMAIS", "@viniciuscfp82 Quem deu esse poder para a justi\u00e7a eleitoral? O povo? Atrav\u00e9s de elei\u00e7\u00f5es? N\u00e3o!!! Babaca \u00e9 quem obedece.", "GRAV\u00cdSSIMO!!! \nSe est\u00e3o fazendo isto antes mesmo dos resultados das elei\u00e7\u00f5es, imaginem se, por um desastre, Lula for eleito!\nCompartilhem!!!\nEstamos em uma elei\u00e7\u00e3o at\u00edpica. Uma verdadeira guerra espiritual. Levantem-se crist\u00e3os!!! N\u00e3o se abstenham.\nNo 2\u00b0 turno VOTE 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 BOLSONARO https://t.co/Fa4mBLdgsA", "Vagabundo, assassino, corrupto, miliciano genoc\u00edda,n\u00e3o vejo a hora de chegar dia 30 pra te derrotar nas urnas.Em ato no Piau\u00ed, Bolsonaro usa sigla CPX, de comunidades do Rio, para atacar Lula | Elei\u00e7\u00f5es 2022 no Piau\u00ed | G1 https://t.co/bjUUMi6ehT", "@fdavilaoficial @fdavilaoficial votei nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es em todos n\u00edveis em vcs,estudei os candidatos,achei que vcs trariam o exigenio que precis\u00e1vamos em nossa pol\u00edtica. No entanto, vc precisa entender algo importante:n\u00e3o h\u00e1 liberalismo,se n\u00e3o houver democracia.Concordo com @joaoamoedonovo", "@77_frota \u00cdcone? KKKKKKKKKKKKK foi escorra\u00e7ado nas elei\u00e7\u00f5es, teve que correr pro Ladr\u00e3o n\u00e9...", "Est\u00e1 tudo as claras as elei\u00e7\u00f5es desse ano https://t.co/K4xw7MlOtw", "@Valdecirdelecl1 Uma coisa \u00e9 certa, se o carni\u00e7a vencer as elei\u00e7\u00f5es \u00e0 presid\u00eancia, eu vou morar fora do Brasil. \nEu vou morar em S\u00e3o Paulo, porque aqui ser\u00e1 outro governo.", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/JbjnZVDBB3", "@AndreJanonesAdv Boa tarde meus queridos janone el lula eu sempre estive do seu lado votei em todas as eleic\u00f5es que vc disputou vc pra mim sempre foi aminha referencia de vida , tamos juntos de novo , nosso pais.", "@kadupessoa Essas elei\u00e7\u00f5es t\u00e3o dando uns plot twist t\u00e3o inacredit\u00e1veis q nem todos os filmes do Shyamalan juntos chegariam aos p\u00e9s", "@o_antagonista T\u00e1  com medo de ser preso.kkkkk. Sabe que ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o poder\u00e1 mais interferir na PF.", "Amo\u00eado declara voto em Lula no segundo turno, em entrevista a jornal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 | O Globo https://t.co/QiM4SOpO0O", "@jandira_feghali Eu como carioca venho aqui pedir desculpa, em nome do meu estado, pelas sucessivas elei\u00e7\u00f5es desse atraso para o pa\u00eds.  Sem Paulo Freire hemos de nos reabilitar.  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "1}3 @STF_oficial @rodrigopacheco @NacoesUnidas @camaradeputados @PFDC_MPF @SenadoFederal Srs, agora, em per\u00edodo de elei\u00e7\u00f5es, Jair Bolsonaro diz que se arrepende de falas na pandemia e que \"deu uma aloprada\". COMO ALGU\u00c9M ALOPRA NUMA PANDEMIA T\u00c3O LETAL E N\u00c3O SOFRE UM IMPEACHMENT?", "O pr\u00f3prio partido que o cara criou meteu o p\u00e9 na bunda dele, ser\u00e1 que o cara prestava? \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nessas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o uma m\u00e1quina de tirar Filtros, o brasileiro consegue ver quem \u00e9 o ladr\u00e3o e quem \u00e9 patriota com mais transpar\u00eancia.\nAmoerda e LULADR\u00c3O! farinhas do mesmo saco. https://t.co/qNypx3KH0T", "Paulo Guedes duvida que Arm\u00ednio Fraga e Malan sejam liberais, ap\u00f3s apoio a Lula\n#Arm\u00ednioFraga #Economia #Elei\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/BN7ruW1ElY", "@STF_oficial @TSEjusbr @alexandre @LRobertoBarroso @gilmarmendes @LuizFux @ONUBrasil @rodrigopacheco @PFDC_MPF @SenadoFederal @UNHumanRights Srs, por favor, trabalhem para pacificar o pa\u00eds e para que as elei\u00e7\u00f5es aconte\u00e7am normalmente. N\u00e3o permitam que a democracia seja atacada.", "@Estadao Elei\u00e7\u00f5es sem freio ,culpa dessa maldita polariza\u00e7\u00e3o .", "PGR e ministros se re\u00fanem para discutir seguran\u00e7a no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es. Augusto Aras, Paulo Nogueira e Anderson Torres trataram do assunto em reuni\u00e3o nesta quinta-feira (13), em Bras\u00edlia.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Voto de Amo\u00eado em Lula constrange o Novo, afirma partido https://t.co/p9QuRZ1YWW", "\ud83d\udcfaMinistro do TSE pro\u00edbe \u2018Lula, ladr\u00e3o\u2019 na propaganda eleitoral de Bolsonaro:\n\nPaulo Sanseverino considerou que mensagem de Bolsonaro desrespeita 'regra de tratamento fundamentada na garantia constitucional da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia ou n\u00e3o culpabilidade'.\n\nhttps://t.co/kQ2RfQtOVn", "@joaoamoedonovo @folha Quando eu vi este cidad\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es de 2018, eu disse, esse cara n\u00e3o me engana, acertei 100%, uma pessoa que sabe de toda a sujeira do PT e, declara voto, \u00e9 t\u00e3o suja quanto!!!", "Homem atira contra igreja antes de evento com Michelle Bolsonaro - Not\u00edcias - R7 Elei\u00e7\u00f5es 2022 https://t.co/MDYT0z38vS", "@psprn21 @ThiagoResiste Quanta bobagem\nA pol\u00edtica \u00e9 igual futebol,voc\u00ea pode at\u00e9 n\u00e3o gostar durante o jogo (elei\u00e7\u00f5es) do advers\u00e1rio (s\u00e3o Paulo, Corinthians, flamengo, fluminense, gr\u00eamio, Inter), mas acabou o jogo, todos se falam e VIVEM normalmente.\nCaso contr\u00e1rio, ter\u00e1 Skol do Lula e Skol do Bolsonaro\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "O coach Pablo Mar\u00e7al (Pros) foi eleito deputado federal ap\u00f3s o Tribunal Regional Federal de S\u00e3o Paulo (TRE-SP) deferir sua candidatura e retotalizar os resultados do primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es #CNNS\u00e1badoTarde #CNNnasElei\u00e7\u00f5es https://t.co/AaXAnRGRqt", "@leohyuga_ Meu maior arrependimento nas elei\u00e7\u00f5es de 2018 foi ter votado nesse cara. Q homem birrento", "Em 2002\u2026 Folha de S.Paulo - Rumo \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es: Lula p\u00f5e urna eletr\u00f4nica sob suspeita e ataca uso da Abin - 06/06/2002 https://t.co/9W96U6hz94", "#LulaPresidente1\u20e33\u20e3\n\nLula faz reuni\u00e3o em SP com coordenadores de campanha e grava v\u00eddeos do programa eleitoral | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/kTRUeWFAB6", "@portalR7 @Zambelli2210 Outra vez? S\u00f3 acontecem atentados \u00e0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es.\ud83e\udd14", "@Natanae88508181 ESSE VICE E MAIOR FALSO NAS ELEI\u00c7\u00d5ES ANTERIORES SUBIA NOS P\u00daLPITOS DAS IGREJA EVANG\u00c9LICA DE S\u00c3O PAULO PEDINDO VOTO! E AGORA MUDOU? ABRA O OLHO!", "@charllotyy @GugaNoblat @jpdoficial1 Podemos falar horas sobre isso!!\nSe me mostrar em qual processo o presidente foi condenado, prometo que n\u00e3o falo mais!! Agora j\u00e1 o seu\u2026\nGostei de ver que vc acredita que em 2026 haver\u00e1 elei\u00e7\u00f5es limpas se ele ganhar! E que a tebet vai assumir!! Kkkk quanta ilus\u00e3o meu Deus!!", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: 49% dizem dar muita import\u00e2ncia \u00e0 religi\u00e3o para decidir o voto https://t.co/mdJxM04vzb", "@carlossampaio_ @edilton_costa O senhor n\u00e3o entendeu o que vai acontecer se o Narcotr\u00e1fico vencer as Elei\u00e7\u00f5es no dia 30! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "@LeonardoBoff \u00c9 triste colocar o Poste pior Prefeito da hist\u00f3ria de S\u00e3o Paulo concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es.", "@Haddad_Fernando Coitado do Tarc\u00edsio, depois q foi eleito o pior prefeito do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo, perdeu todas as elei\u00e7\u00f5es q disputou.", "Tenho nem roupa para este apoio. \n#eleicoes #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7oes2022 https://t.co/UxtACztxfB", "@ECantanhede O Presidente Jair Bolsonaro \u00e9 um grandioso Presidente da Rep\u00fablica !!! Sempre assisto na Globo News a Central das Elei\u00e7\u00f5es e voc\u00eas todos metem o pau nele !!! Muito cuidado, tudo na vida tem volta !!! Paulo Cesar Vasconcellos, Barra da Tijuca - Rio de Janeiro - RJ.", "@Fogacall @deluca_joao votando no bolsonaro agora, sabe-se l\u00e1 quando vc votar\u00e1 de novo. ele vai ter a faca &amp; o queijo na m\u00e3o pra suspender elei\u00e7\u00f5es, esticar o mandato at\u00e9 perder de vista etc.", "@guilhermino2009 @dyegofla89fla @ThiagoResiste A cada elei\u00e7\u00e3o as coisas s\u00f3 pioram. Viramos realmente torcidas organizadas de partidos pol\u00edticos. Uma decis\u00e3o como elei\u00e7\u00f5es que deveria ser tomada de forma racional, est\u00e1 se tornando uma guerra onde ningu\u00e9m vai ganhar. Artistas e Youtubers n\u00e3o se importam com os problemas do pais", "@eduardopaes Filh\u00e3o nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es voc\u00ea n\u00e3o ganha nem para presidente de associa\u00e7\u00e3o de moradores.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: TSE veta propaganda de Bolsonaro que acusa Lula de incentivar o aborto https://t.co/mIs4YfymZl", "Por aqui o trabalho n\u00e3o para! Vem com a gente! Se voc\u00ea \u00e9 de Americana (SP) vote em: \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Tarc\u00edsio 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n\nEstamos juntos pelo futuro de S\u00e3o Paulo e do nosso pa\u00eds! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#robertoalvescomvoc\u00ea #americana #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es #segundoturno #bolsonaro22 #tarc\u00edsio10 https://t.co/EuavTpA04y", "A Persegui\u00e7\u00e3o J\u00e1 come\u00e7ou! O PT de Lula ladr\u00e3o J\u00e1 est\u00e1 perseguindo as igrejas como seu amiguinho Ortega na Nicar\u00e1gua, e ele nem ganhou as elei\u00e7\u00f5es imagine se ele ganhar #LulaNuncaMais #LulaLadr\u00e3oNaCadeia #LalaeoPTDestruiramOBrasil #LulaPersegueCristaosEIgrejas https://t.co/r9D61iFB1S", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro e Tarc\u00edsio foram melhor onde Rodrigo venceu em S\u00e3o Paulo https://t.co/7AuKi5Yi4Q https://t.co/MFNIqmOcqL", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro e Tarc\u00edsio foram melhor onde Rodrigo venceu em S\u00e3o Paulo https://t.co/IViTXfIAnF", "O mal n\u00e3o vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es     https://t.co/Diyao5gCKl via @blogdopaulinho", "@JooGualbertoSi1 @ThiagoResiste @NetinhaPorfirio Um rindo da desgra\u00e7a do outro, comemorando e torcendo para a queda do outro. Essas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem nada de racional, sei que o jogo pol\u00edtico sempre foi sujo, mas a na\u00e7\u00e3o n\u00e3o deveria se igualar a esses imprest\u00e1veis. O termo massa de manobra existe e \u00e9 bem real.", "@eduardorodrigo Est\u00e1vamos preocupados Eduardo. Voc\u00ea tinha desaparecido depois da cat\u00e1strofe do @partidonovo30 nas elei\u00e7\u00f5es.", "@pierolei Vc notou, no dia q o Brasil condenou a R\u00fassia na ONU (12/10) o Paulo Guedes estava nos EUA na reuni\u00e3o anual do FMI (11 a 14/10)? Ser\u00e1 q a condena\u00e7\u00e3o na ONU render\u00e1 ao \ud83e\udd21 s\u00f3 a OCDE ou de quebra levar\u00e3o tb as elei\u00e7\u00f5es?...\ud83e\udd14", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Bolsonaro e Tarc\u00edsio foram melhor onde Rodrigo venceu em S\u00e3o Paulo https://t.co/oaXIonJonJ", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Homem dispara contra igreja evang\u00e9lica em Fortaleza (CE) antes de culto com Michelle Bolsonaro https://t.co/AcozR7BiWk", "SIM, na v\u00e9spera de elei\u00e7\u00f5es fazem as maiores promessas, depois abandonam o povo, como Haddad fez enquanto prefeito de S\u00e3o Paulo!!!!\n\n\u25ba\u25ba PT, Lula, Haddad JAMAIS!!!!!\n\u25ba\u25ba Haddad PIOR PREFEITO DE S\u00c3O PAULO\n\u25ba\u25ba Haddad prefeito das maldades!!!! https://t.co/TdHDKPmPGz", "@leonardo1opes Pro gado contar mentira deveria ser um direito constitucional! \ud83e\udd21 ainda bem que v\u00e3o perder as elei\u00e7\u00f5es e poder ficar contando lorota um pros outros no zap..", "@caribaale Ent\u00e3o fale por voc\u00ea, porque eu sou de esquerda e sou contra. E faz assim, fica quietinha at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es passarem, porque sua lacra\u00e7\u00e3o \u00e9 campanha pro Bostonaro viu? Uma declara\u00e7\u00e3o dessas pra eles \u00e9 ouro ouro. Povo n\u00e3o aprende.", "@alexgreis @poetajota_17 @Falbg1 @jandira_feghali N\u00e3o discute que \u00e9 bot. Foi criado antes das elei\u00e7\u00f5es pra incomodar.", "ELEI\u00c7\u00d5ES | Praticamente uma semana depois da visita de Jair Bolsonaro (PL) a Pelotas, Lula tamb\u00e9m vir\u00e1 ao RS. Ser\u00e1 uma caminhada na quarta-feira pela manh\u00e3, no Centro de Porto Alegre, com o candidato a vice, Geraldo Alckmin, segundo anunciou o deputado petista Paulo Pimenta.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: 20% dos eleitores de Lula dizem que o objetivo principal \u00e9 derrotar Bolsonaro https://t.co/EbuYrvA3ID", "Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do grande trabalho que prestamos ao Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 nessas elei\u00e7\u00f5es?!?. Dia 30 tem mais. Vamos acabar com essa gente..de vez!! https://t.co/NvHvfi98kE", "@BolsoMitoNE @rafaelbboa @PartidoLiberal o PL tem que tomar provid\u00eancias, porque est\u00e3o falando uma por\u00e7\u00e3o de mentiras no hor\u00e1rio eleitoral. Como vamos ganhar as elei\u00e7\u00f5es assim?", "\ud83d\udd4a Um PSB mais forte!\n\n\u270a @jonasdonizette_ representar\u00e1 S\u00e3o Paulo na C\u00e2mara dos Deputados, em Bras\u00edlia, nos pr\u00f3ximos quatro anos!\n\n\ud83e\udde1 Parab\u00e9ns para o nosso socialista!\n\n#jonasdonizette #deputadofederal #camaradosdeputados #s\u00e3opaulo #bras\u00edlia #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2022 https://t.co/GHrSGRAYTG", "Ipec: veja n\u00fameros da pesquisa para o 2\u00ba turno entre Onyx e Leite no RS | Elei\u00e7\u00f5es 2022 no Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/FE33v4SbVN", "@AndreJanonesAdv Subiu tudissimo no governo desse canalha, e agora no terceiro semestre em tempo de elei\u00e7\u00f5es abaixouuu\u2026 o gado n\u00e3o entende\u2026\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Corregedor do TSE d\u00e1 3 dias para ministro e Cade explicarem investiga\u00e7\u00f5es de institutos de pesquisa https://t.co/fkBTAklnQs", "@joicehasselmann N\u00e3o ir \u00e9 prerrogativa dos candidatos e arcar com as consequ\u00eancias. Na leitura que fa\u00e7o do quadro pol\u00edtico em S\u00e3o Paulo, Tarc\u00edsio ter\u00e1 menos desgaste pol\u00edtico n\u00e3o indo. E quem disse que debates decidem elei\u00e7\u00f5es?", "@eduardopaes Daqui a 02 anos, nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, vamos ver se vc vai continuar ironizando os eleitores.", "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb **DIA DOS PROFESSORES E DAS PROFESSORAS** \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\n\nNestas elei\u00e7\u00f5es, estamos vivendo um momento decisivo para a Educa\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea e no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n\n_E n\u00f3s precisamos do seu apoio para valorizar o magist\u00e9rio e defender nossas universidades!_\n\n#HaddadNoSBT \n#Haddad13 \n#Elei\u00e7\u00f5es2022 https://t.co/RYowrAjqzm", "Propaganda eleitoral &gt; S\u00e3o Paulo \u00e9 10\nEu &gt; 10 \u00e9 meu pau dobrado.\n\nShaushuahsuahsua um v\u00edcio ofender a TV\n#eleicoes", "Durante esses quatro anos, fomos explorados pela pol\u00edtica dos pre\u00e7os abusivos do Bolsonaro e Paulo Guedes, pois se baseiam na dolariza\u00e7\u00e3o. \nO teu sal\u00e1rio foi reajustado conforme o pre\u00e7o do d\u00f3lar?\nDepois das elei\u00e7\u00f5es, provavelmente os pre\u00e7os voltar\u00e3o a subir.\nEstejam cientes!", "@ErikakHilton O anivers\u00e1rio de Paulo Gustavo seria no dia 30/10 (dia das elei\u00e7\u00f5es), votar contra o Bolsonaro ser\u00e1 o meu presente pra ele...", "Bora, vem com a gente! Se voc\u00ea \u00e9 de Campinas (SP) vote em: \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Tarc\u00edsio 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n\nContamos com seu apoio nesta reta final! Estamos juntos pelo futuro de S\u00e3o Paulo e do nosso pa\u00eds! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#robertoalvescomvoc\u00ea #campinas #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es #segundoturno #bolsonaro22 https://t.co/Fq677oW1NI", "@dandansportv O sistema adora....gente que fica com o saco cheio de elei\u00e7\u00f5es....\nEntregar o pa\u00eds a ele...sem perceber", "O mal n\u00e3o vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es   https://t.co/Diyao5gCKl via @blogdopaulinho", "@ElvisTartaruga Na entrevista com o Paulo Figueiredo ele falou:  Paulinho eu sei que vc est\u00e1 curioso sobre as urnas mas eu s\u00f3 vou falar disso ap\u00f3s as elei\u00e7oes.  Basta dizer que os institutos de pesquisas trabalharam para corroborar o resultado que seria anunciado. N\u00e3o vou falar mais nada.", "PR. Paulo Mazoni toma posi\u00e7\u00e3o sobre as elei\u00e7\u00f5es. \"Aqui tem um Le\u00e3o que ruge\"...#BolsonaroReeleito2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 https://t.co/lFDl8AZUbK", "RICARDO SALLES REVELA COMO BOLSONARO GANHAR\u00c1 AS ELEI\u00c7\u00d5ES https://t.co/FCC7uE6r0y via @YouTube", "@ThiagoSussekind E o anivers\u00e1rio de Paulo Gustavo seria no dia 30/10, dia das elei\u00e7\u00f5es... Creio que tirar o Bolsonaro ser\u00e1 um presente pra ele...", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/5rwVetJ4bg", "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb **DIA DOS PROFESSORES E DAS PROFESSORAS** \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\n\nNestas elei\u00e7\u00f5es, estamos vivendo um momento decisivo para a Educa\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo e no Brasil.\n\n_E n\u00f3s precisamos do seu apoio para valorizar o magist\u00e9rio e defender nossas universidades!_\n\n#HaddadGovernadorSP13 \n#Elei\u00e7\u00f5es2022 https://t.co/X5Vx2Ml45p", "@realpfigueiredo @eduardopaes @LulaOficial Paulo. Nem vale a pena perder tempo respondendo. Ele s\u00f3 est\u00e1 eleito porque o concorrente foi incompetente.\nEle perdeu elei\u00e7\u00f5es no munic\u00edpio do Rio para Governador em 2018. Castro, advers\u00e1rio pol\u00edtico, foi eleito no primeiro turno. @jairbolsonaro venceu no Rio. Deixa ele militar.", "@dudahidalgo13 @Haddad_Fernando Como vc apoia muito o Haddad, eu vou votar em vc nas elei\u00e7\u00f5es de 2026", "@Roberto22852468 @Ragucha21 Uai, e a cidade votou nele pra governador? Kkkk \nHaddad vence em 44 das 58 zonas eleitorais da cidade de S | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1\" #Haddad13 #HaddadGovernadorSP13 https://t.co/o3EkVcYLeo", "@SiomaMatheus @Ragucha21 T\u00e1 sem criatividade? Essa fake a\u00ed j\u00e1 era!\nHaddad vence em 44 das 58 zonas eleitorais da cidade de S | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1\" #Haddad13 #HaddadGovernadorSP13 https://t.co/o3EkVdfOgo", "@DoKalango @Ragucha21 Arruma otra fake news que essa foi refutada nas urnas kkkkk\n\"Haddad vence em 44 das 58 zonas eleitorais da cidade de S | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1\" #Haddad13 #HaddadGovernadorSP13 https://t.co/o3EkVdfOgo", "Independente do resultado das elei\u00e7\u00f5es, eu t\u00f4 ansioso pra ver a turma que podia ter encerrado o jogo no primeiro turno e finge de morto no segundo turno.", "um campo de batalha das elei\u00e7\u00f5es 2022 chamado \"status do ZAP\"", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: \u00c9 Bolsonaro quem deve explicar o que vai fazer depois de destruir o teto, diz Elena Landau https://t.co/27PtH1eyGn", "@marcelvanhattem @AndreaZAraujo Na fica primeiro nas elei\u00e7\u00f5es 2022 depois vcs v\u00e3o a plen\u00e1rio . Dia 30/10/22 estarei usando a nova urna em minha se\u00e7\u00e3o eleitoral .2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\uddf3\ufe0f\u2705\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80", "\ud83d\uddf3\ufe0f \u00c9 AMANH\u00c3\n\nNesse domingo, \u00e0s 20h, acontece o primeiro debate do segundo turno das elei\u00e7\u00f5es 2022 entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Lula (PT) e Bolsonaro (PL). A realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 do UOL em parceria com a Band, a Folha de S.Paulo e a TV Cultura. https://t.co/KcyFEyzhdX", "@aguedescartoon Vejo alguns falando em votar no ladr\u00e3o 9 dedos aqui como se tivessem votando num s\u00edndico de condom\u00ednio. (nem pra isso eu votaria)\nVejam a situa\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses vizinhos onde os esquerdistas ganharam as elei\u00e7\u00f5es. \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ter gente t\u00e3o ignorante assim!\nhttps://t.co/VAQQT7ogyP", "Mais um soldado de peso para enDIREITArmos este pa\u00eds!\nTRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/ihBB1tFu9V", "O resultado do primeiro turno mostrou que, entre as pesquisas DataFolha e Ipec divulgadas no dia anterior ao das elei\u00e7\u00f5es, e o resultado eleitoral real, apenas Bolsonaro subiu\u2026 e subiu muito. Todos os demais tiveram nas urnas resultados piores do que os mostrados nas pesquisas. https://t.co/m7xJuGdZh5", "A Band, UOL, TV Cultura e Folha de S. Paulo se re\u00fanem neste domingo (16), \u00e0s 20h, para a realiza\u00e7\u00e3o do debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia.\n\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva e Jair Bolsonaro estar\u00e3o frente a frente neste segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenci\u00e1veis. #BandElei\u00e7\u00f5es https://t.co/4Z0dK4uUv0", "@SigaGazetaBR A elei\u00e7\u00e3o do Pablo Mar\u00e7al \u00e9 bem simb\u00f3lica. Saiu um petista (Paulo Teixeira) e entrou um antipetista (Pablo Mar\u00e7al). Nas duas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es gerais ir\u00e1 acontecer muito isso: a bancada de parlamentares petistas diminuindo e a de conservadores aumentando para o bem do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "PSOL do RS apoiando Leite. Em outras elei\u00e7\u00f5es eles se negaram a apoiar o PT. Ora vejam", "@jairbolsonaro Quero ver at\u00e9 quando o miliciano vai segurar os pre\u00e7os, depois das elei\u00e7\u00f5es prepara o cool pobre de direita, Paulo Guedes vai arrega\u00e7ar.", "@Haddad_Fernando Parab\u00e9ns professor Haddad!Sucesso nas elei\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo!", "S\u00e3o Paulo tem 645 munic\u00edpios pra fazer campanha, Tarc\u00edsio n\u00e3o precisa ficar indo em todo debate... Ele fez certo em n\u00e3o ir em todo debate.", "O mal n\u00e3o vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es https://t.co/Diyao5xFMl via @blogdopaulinho", "@EstherThedoro Nada est\u00e1 t\u00e3o ruim que n\u00e3o possa piorar. Espere as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es ! Ser\u00e1 uma guerra .", "@augustodeAB @pauloteixeira13 Um trag\u00e9dia! Lula ressuscitou o Bolsonarismo, que foi derrotado nas elei\u00e7\u00f5es municipais em 2020! Outros Excelentes nomes ficaram de fora: Paulo Teixeira, @samuelmoreira , @joseserra_ , @VillaMarcovilla , @hoc111 , @joicehasselmann , @CrBeraldo, @danieljosebr etc..", "@mitags N\u00e3o as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o FRAUDADAS \ud83e\udd26 acredita, BOLSONARO mesmo com o dobro de votos de Lula perder\u00e1 e ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m conseguir\u00e1 fazer nada.. este \u00e9 o recado. O Brasil j\u00e1 est\u00e1 nas m\u00e3os do comunismo.", "@77_frota @LulaOficial Merda desse perdeu as elei\u00e7\u00f5es por n\u00e3o apoia Bolsonaro agora fica nesse de lula frota voc\u00ea e rid\u00edculo", "Quero do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o que Lula ganhe as elei\u00e7\u00f5es, mas o boldonarismo \u00e9  uma triste realidade no Brasil e vamos conviver com ele durante muito tempo... https://t.co/3wPwgSQ1t2", "@cafecomferri @portalR7 @cafecomferri assisti esses dias sua live com o @BolsonaroSP sobre o 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es. Sou daqui de PE e concordo com o que foi falado na live, mas creio que n\u00e3o seja s\u00f3 eu; O Gov. Paulo C\u00e2mara passou o feriado do dia 28/10, funcion\u00e1rio p\u00fablico para a data 14/11.", "@linsaquiles Ele sabe o que acontecer\u00e1 se a m\u00e1fia brasileira composta pelo STF, PT, PCC...ganhar as elei\u00e7\u00f5es.", "\ud83d\udc47\n\n... pode sorrir , #Elei\u00e7\u00f5es2022 , poucas vezes n\u00e3o tivemos debate no segundo das elei\u00e7\u00f5es para o Governo do estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/07bdzvWDZt", "@renato_rovai Espero que o sudeste salve o Brasil uma vez na vida, pq ultimamente... o que o Nordeste tem feito nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 um absurdo.\nAqui, elegeram Paulo C\u00e2mara em primeiro turno em 2018! E dps o povo reclama quando vive com o m\u00ednimo.", "@dbelemlopes A Bahia nas elei\u00e7\u00f5es Americanas seria a Calif\u00f3rnia, o Piau\u00ed Delaware, Pernambuco Nova York e Cear\u00e1 Michigan.\n\nMinas Gerais seria a Pensilv\u00e2nia\nRio de Janeiro a Carolina do Sul\nS\u00e3o Paulo a Fl\u00f3rida\nE Santa Catarina o Texas", "https://t.co/BqXKu0KKal Bolsonaro j\u00e1 sabe bem que ser\u00e1 derrotado e fica desesperado, n\u00e3o \u00e9 democrata, porque n\u00e3o sabe perder, Lula j\u00e1 perdeu v\u00e1rias elei\u00e7\u00f5es antes de ser presidente pela primeira vez e nem por isso mudou a sua postura.", "@zoemartinez_05 Bom dia! Eu ou\u00e7o a r\u00e1dio Jovem Pan S\u00e3o Paulo e os bolsonaristas me ajudaram e me ajudam, na minha decis\u00e3o de digitar 13 no primeiro e no segundo turno das Elei\u00e7\u00f5es de 2022. Eu ou\u00e7o tamb\u00e9m as r\u00e1dios CBN, Bandeirantes, Band News FM, etc.", "@IzabelMirandad3 @ThiagoResiste Vai mudar nada, ano pol\u00edtico tem sempre essas merdas, gente levantando bandeiras manchadas de sangue, adultos acreditando na palavra de homens velhos que s\u00f3 enxergam o poder e por a\u00ed vai. Passado as elei\u00e7\u00f5es, tudo volta como era antes.", "@JanaDahoui Bom dia! Eu moro na cidade de Carapicu\u00edba, no Estado de S\u00e3o Paulo. Eu digitei 13 no primeiro turno e pretendo repetir meu voto para presidente,nas Elei\u00e7\u00f5es 2022.", "O que o Zema fez que est\u00e1 faltando a outros estados?\nN\u00e3o votem para governador quem \u00e9 contra Bolsonaro.\nAs elei\u00e7\u00f5es municipais tamb\u00e9m est\u00e3o as portas. https://t.co/z2gD5QpeIw", "\"Fiel apoiador de Salnorabo, o ex-presidente da Fiesp Paulo Skafajeste, que vinha mantendo discri\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s elei\u00e7\u00f5es, resolveu gravar um v\u00eddeo para defender o voto no futuro presidi\u00e1rio.\" Painel S.A./FSP", "@Alargolo1 \u00danico bandido que conhe\u00e7o nestas elei\u00e7\u00f5es com condena\u00e7\u00e3o e tudo e s\u00f3 seu chefe Lula amigo de um governador enrolado at\u00e9 o pesco\u00e7o, Adevogado kkkkkk", "Preservar o meio ambiente \u00e9 preservar a vida, por isso precisamos frear os impactos ambientais.\n\n#Lula #LulaPresidente #lula2022 #brasilcomlula #gabinetedoamor #brasildaesperanca #brasildaesperan\u00e7a #lulapresidente2022 #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es @LulaOficial @Normose_ https://t.co/lqvq1pf9Mw", "Gente, pelo amor de Deus, n\u00e9? Esse neg\u00f3cio do Paulo Dantas \u00e9 desespero de Rodrigo Cunha que quer ganhar a for\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es pra governador.", "Haddad diz que ir\u00e1 formar em SP 'governo de coaliz\u00e3o democr\u00e1tica' em debate que virou entrevista ap\u00f3s desist\u00eancia de Tarc\u00edsio | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/DwN1T4TzDL", "N\u00d3S CIDAD\u00c3OS PATRIOTAS BRASILEIROS VAMOS VENCER ESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES! O INSTITUTO DE PESQUISAS ELEITORAIS MODALMAIS FOI O QUE MAIS ACERTOU NO PRIMEIRO TURNO E AGORA EMPATAMOS E PROVAVELMENTE J\u00c1 ESTAMOS NA FRENTE https://t.co/ETmuYYa4yX", "A Comiss\u00e3o Nacional de Elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 considerou a medida da c\u00e2mara  \u201cilegal\u201d e um poss\u00edvel crime de dano, mas Carlos Moedas insiste que \u00e9 legal e considera que o \u201capoio dos lisboetas\u201d est\u00e1  \u201dpara al\u00e9m da legalidade\u201c. E estamos nas m\u00e3os desta gentinha. https://t.co/6NrncWYeSh", "@jairbolsonaro Nas elei\u00e7\u00f5es de segundo turno, S\u00e3o Paulo vota:\nBolsonaro presidente 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3!\nTarc\u00edsio governador 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3!\nAVANTE BRASIL!", "@PesqBR2022 @jairbolsonaro Se Prefeito ganhasse elei\u00e7\u00f5es Rodrigo Garcia tinha ido para o segundo turno em S\u00e3o Paulo", "Eleger Tarc\u00edsio, Zambelli, Tiririca, Mario frias , o astronauta , foi a ruptura definitiva da ideia de q s\u00e3o Paulo seria um term\u00f4metro as elei\u00e7\u00f5es e pol\u00edtica no Brasil. S\u00e3o Paulo se degenerou!. O desvario coletivo q resultou nisso esqueceu o heroismo de SP no combate ao COVID.\ud83d\ude32 https://t.co/E2mEx7JM8g", "@AntiBostonaro @FlavioBolsonaro Saia da sua bolha, tem muitos v\u00eddeos do lula falando q demoraria 30 anos pra implantar o socialismo, ele mesmo fundou o foro de S\u00e3o Paulo, Jos\u00e9 dirceu disse q a meta \u00e9 ganhar as elei\u00e7\u00f5es pra iniciar o projeto socialista, Leonardo boff disse q ele far\u00e1 uma revolu\u00e7\u00e3o...", "@LiaDeSousa1 Olavo de Carvalho. Tudo bem, n\u00e3o \u00e9 um grande intelectual e tem ideias que meu filho de 9 anos contesta, mas tem gente que acredita nisso. S\u00f3 anda um pouco calado nessas elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o sei o porqu\u00ea", "Vai ficar frustrado porque n\u00e3o vai vencer as elei\u00e7\u00f5es aqui em S\u00e3o Paulo. https://t.co/uNeKiRYhYd", "Oh, bicho burro!\nA crise gerada de 2014 at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e suas consequ\u00eancias e efeitos foram gerados por quem? PT e sua turma. https://t.co/ZJiiKYDzeK", "ELEI\u00c7\u00d5ES EM S\u00c3O PAULO.\nTarc\u00edsio (Rep) tem 56% a 44% de Haddad (PT), aponta Paran\u00e1 Pesquisas.\nhttps://t.co/Tx187g1CbD https://t.co/JGuJxk4yHh", "ELEI\u00c7\u00d5ES 2022 SEGUNDO TURNO.\nBolsonaro lidera por 54,9% a 45,1% em S\u00e3o Paulo, maior col\u00e9gio eleitoral do Pa\u00eds.\nhttps://t.co/Tx187g1CbD https://t.co/HzdYwoFl7S", "@GuilhermeBoulos PT vai enganar o nordeste novamente !! Transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco numca terminou, quase 20 anos no poder o nordeste era para ser muito mais nunca investiu l\u00e1 s\u00f3 aparece nas \u00e9pocas de elei\u00e7\u00f5es!! O voto livre !!", "@ThiagoResiste Se o senhor do CPX voltar n\u00e3o vai entrar nem papel higi\u00eanico na sua casa !! Falou o expurgado das elei\u00e7\u00f5es! Kkkkk", "O mal n\u00e3o vai ganhar estas\u00a0elei\u00e7\u00f5es https://t.co/Diyao5xFMl", "(Folha de S.Paulo) #Aprizion &gt; Elei\u00e7\u00f5es 2022: Pastores pr\u00f3-Bolsonaro querem 'fiscais do mito' para mobilizar evang\u00e9licos no Nordeste https://t.co/uC1wMVPv8Q https://t.co/90dkFMfp1c", "@omarxista V\u00eddeo antigo,  apareceu em outras elei\u00e7\u00f5es.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Pastores pr\u00f3-Bolsonaro querem 'fiscais do mito' para mobilizar evang\u00e9licos no Nordeste https://t.co/xmfnolI44q", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Moral, religi\u00e3o e ataques violentos dominam grupos de conversa no 2\u00ba turno https://t.co/1NgUMyjnwv", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Plano cogitado por Bolsonaro para STF lembra mudan\u00e7a da ditadura https://t.co/xuWQtWeZku", "@mnbmoma @JordanoHernndez @marciatiburi A m\u00e1scara vai cair. Vendo voc\u00eas babando nas elei\u00e7\u00f5es daqui refor\u00e7a o que penso. Querem o dom\u00ednio de S\u00e3o Paulo nas m\u00e3os cariocas.  Tomem vergonha e v\u00e3o cuidar do estado de voc\u00eas. https://t.co/yb1JhN7EkF", "Haddad diz que ir\u00e1 formar em SP 'governo de coaliz\u00e3o democr\u00e1tica' em debate que virou entrevista ap\u00f3s desist\u00eancia de Tarc\u00edsio | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/oXRC4zW9L0", "@rodrigogarcia_ @EduardoLeite_ Quanto contradi\u00e7\u00e3o @rodrigogarcia_ ! S\u00e3o Paulo realmente recebeu um livramento ao n\u00e3o conduz\u00ed-lo pro segundo turno das elei\u00e7\u00f5es. A sua manifesta\u00e7\u00e3o de apoio ao candidato de desamor, do preconceito e da LGBTQI+fobia diz muito mais sobre o senhor do que uma mera nota de rep\u00fadio.", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo  \nFonte: https://t.co/YHJLMoFR47 \n+Not\u00edcias: https://t.co/fxRiX4qpPh https://t.co/XxqJo18L1A", "Parab\u00e9ns Pablo! Deus aben\u00e7oe sua vida.\nE obrigado por ter tirado a vaga de um petista eleito por S\u00e3o Paulo.\nDeus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\n\n\"TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1\" https://t.co/cPBKe0F8nv", "Bolsonaro ganhando as elei\u00e7\u00f5es creio que o Paulo Guedes fique mais 4 anos, acho que o Guedes quer deixar um legado para o Brasil, e ficar com a sua hist\u00f3ria marcada pela eternidade.", "@NaianeMaraSouz1 @joel_fi Por favor n\u00e3o anula, assim voc\u00ea s\u00f3 vai beneficiar o Lula. Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 perfeito, mas essa \u00e9 a chance de enfraquecer o PT de vez e nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es abrir caminho para algum candidato melhor para o pa\u00eds.", "@PedroRuasPsol Acho que vc poderia fazer algo de \u00fatil para as elei\u00e7\u00f5es\u2026ficar quieto e n\u00e3o falar besteira!Todos os outros da esquerda se posicionando contra o fascismo e fica tu indo contra\u2026n\u00e3o tem vergonha de ir a favor do caixa 2,pq anular da nisso?Pelo jeito temos outro cabo eleitoral dele.", "Verdades duras de engolir Elei\u00e7\u00f5es do fim do mundo | Lan\u00e7amento Margem Esquerda #39 | Paulo Arantes https://t.co/14EPBEXtfX via @YouTube", "@LovickSeven7 gosto dele, mas o cara falou que ve a possibilidade do bolsonaro meter 15 de frente em minas -- sendo que o mito perdeu l\u00e1 por 600k. maior loucura que li nessas elei\u00e7\u00f5es", "@miriamleitao Vc no m\u00ednimo \u00e9 estr\u00e1bica! N\u00e3o h\u00e1 compara\u00e7\u00e3o de Haddad, um poste da esquerda, sem vis\u00e3o nenhuma dos problemas de S\u00e3o e com uma equipe med\u00edocre de gest\u00e3o. Administrou a cidade de S\u00e3o Paulo, foi um fiasco, agora que gerir o estado. Jamais S\u00e3o Paulo pode dar marcha r\u00e9!!!", "@aavasantiago @LulaOficial Parab\u00e9ns, @aavasantiago , pela serenidade e equil\u00edbrio.\nPS: Vem pro RJ para eu poder votar em voc\u00ea nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.", "BRAZIL ELEI\u00c7\u00d5ES  2022 :\n          O  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO ( N\u00c3O  )   MERECE  ESTE A\u00cd COMO  GOVERNADOR !!!\n          ELE  NASCEU  EM  OUTRO  ESTADO ........ https://t.co/FW8pxVSGfQ", "DeltaFolha: Na contram\u00e3o dos mais jovens, absten\u00e7\u00e3o cai entre idosos no 1\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es https://t.co/S1LdIiGD3d", "Enojado com a campanha pol\u00edtica do gado evang\u00e9lico nessas elei\u00e7\u00f5es. Decepcionado com pessoas que jamais pensei serem neo-fascistas disfar\u00e7ados. Que triste fim\u2026", "@joicehasselmann Se o munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo tem 8.986.687 eleitores que est\u00e3o dispostos a irem votar nas\u00a0Elei\u00e7\u00f5es 2020, e se a C\u00e2mara disponibilizou 55 cadeiras para vereadores, basta dividir 8.986.687 por 55, que resulta em\u00a0163.394 votos individuais. \ud83d\ude0f", "@pauloeneas Paulo, te admiro, mas n\u00e3o viaja: n\u00e3o existem mais elei\u00e7\u00f5es. O sistema quer o Lula e vai dar Lula. \u00c9 censura.", "TRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/hHr3ELpZAm", "Tchau @pauloteixeira13\n\nTRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/qlqFLQE0fu", "@HengenHenr E depois das elei\u00e7\u00f5es o Ladr\u00e3o volta pra pris\u00e3o.", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Doa\u00e7\u00f5es a Bolsonaro j\u00e1 somam R$ 24 milh\u00f5es no 2\u00ba turno; Lula obt\u00e9m s\u00f3 R$ 285 mil https://t.co/3VQFJipf9H", "@OGloboPolitica O diabo quer virar ovelha mais s\u00f3 at\u00e9 o fim das elei\u00e7\u00f5es depois volta a ser dem\u00f4nio", "Ou as For\u00e7as Armadas tomam uma atitude ou o Lula ladr\u00e3o vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es fraudando. Como explicar esse caso de Tocantins. https://t.co/GxnVMFbd52", "O Congresso Nacional se transformou num zool\u00f3gico. Cada dia entra uma besta-fera diferente. \n\nTRE-SP acata recurso e considera Pablo Mar\u00e7al eleito para deputado federal | Elei\u00e7\u00f5es 2022 em S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/F7a5lHTtXp", "@i_r4bbit @eumecontrolota Ser\u00e1 dessa que o RS quebra finalmente a corrente do \"o RS n\u00e3o reelege ningu\u00e9m?\" Bem S\u00e3o Paulo nunca teve um prefeito que ganhasse no primeiro turno e ganharam o D\u00f3ria que mais tarde foi governador. Desculpa gente n\u00e3o tou otimista. No debate das elei\u00e7\u00f5es sou tipo a Tristeza de ...", "S\u00e3o Paulo: \u201cEstado-chave nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais do Brasil em um ponto de virada hist\u00f3rico.\u201d https://t.co/pCFMaJ9qGI", "Elei\u00e7\u00f5es 2022: Datafolha: PT v\u00ea voto em Lula consolidado e campanha de Bolsonaro repete ataque a institutos https://t.co/Ie7vIF5xWn", "@renatajbarreto Se est\u00e1 assim sem ganhar as elei\u00e7\u00f5es imagine se ganharem... T\u00e1 repreendido.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "@KatiaOberleitn1 @OGloboPolitica V\u00e9spera de elei\u00e7\u00f5es \u00e9 isso, e s\u00f3 beneficiou os alunos que aderiram ao Fies at\u00e9 o segundo semestre de 2017... Tirou bilh\u00f5es da pr\u00f3pria educa\u00e7\u00e3o p/ isso...", "@tarcisiogdf Governador, desculpa cantar vit\u00f3ria antes das elei\u00e7\u00f5es mas \u00e9 a Revista Cruso\u00e9 que escreveu:\n\nCruso\u00e9: \u201cNem o PT acredita na vit\u00f3ria\u201d\n\nA virada de Fernando Haddad contra o bolsonarista Tarc\u00edsio de Freitas, na disputa pelo governo de S\u00e3o Paulo, j\u00e1 \u00e9 tida como imposs\u00edvel.", "@simonetebetbr Voc\u00ea mesma falou que tudo na vida tem que ter coer\u00eancia e que se n\u00e3o tivesse... cairia no descr\u00e9dito. Agora te pergunto, cad\u00ea a coer\u00eancia neste seu posicionamento? \nVoc\u00ea sairia de forma brilhante nestas elei\u00e7\u00f5es se n\u00e3o fosse para nenhum dos lados. Se queimou, infelizmente!", "URGENTE \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nPAULO KOGOS ANUNCIA SEU APOIO AO LULA AP\u00d3S PERDER AS ELEI\u00c7\u00d5ES!!!! https://t.co/m77FNBkD6n", "Que legal! Nas elei\u00e7\u00f5es proporcionais para deputado federal pelo Estado de S\u00e3o Paulo, por causa da retotaliza\u00e7\u00e3o dos votos, Pablo Mar\u00e7al acabou eleito.\nSubiremos a montanha sem guia.\n\nE \u00e9 o sudestino que anda chamando nordestino de burro! https://t.co/zZcByxFgte", "O procedimento levou \u00e0 revis\u00e3o do quociente eleitoral no estado e fez com que o PT perdesse 1 das cadeiras conquistadas em SP, fazendo com que o candidato Paulo Teixeira sa\u00edsse da lista dos eleitos em 2022, passando \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de 1\u00ba suplente", "@CarlaSv22 Fato! Por sorte em todas as elei\u00e7\u00f5es para Governador em S\u00e3o Paulo, estado que gera a maior economia do pa\u00eds, eles s\u00e3o derrotados. Em caso contr\u00e1rio isso seria uma trag\u00e9dia para os paulistas.", "@VEJA @EconomicoRadar Esperan\u00e7a ou s\u00f3 interesse!!!???\ud83e\udd14 O povo n\u00e3o vai esquecer que o PT ganhou as elei\u00e7\u00f5es de 2002, 2006, 2010 e 2014!!!! Tiveram a oportunidade de ajudar os Brasileiros mas decidiram enriquecer seus pr\u00f3prios bolsos e de seus amigos. \n#PTNUNCAMAIS", "Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00f5es de voto em S\u00e3o Paulo, mostra pesquisa - Not\u00edcias - R7 Elei\u00e7\u00f5es 2022 https://t.co/XeGow69HbN", "Elei\u00e7\u00f5es do fim do mundo | Lan\u00e7amento Margem Esquerda #39 | Silvia Viana e Paulo Arantes https://t.co/vlhNCOyOQd via @YouTube", "@jpibiruba @anterogreco O Nordeste n\u00e3o leva sozinho. Minas, parte do Norte, e a Capital de S\u00e3o Paulo e regi\u00e3o metropolitana tamb\u00e9m leva essas elei\u00e7\u00f5es nas costas.", "A cesta b\u00e1sica criada por Vargas em 38 definia os itens e quantidades para atender a uma pessoa adulta. O custo influi no c\u00e1lculo do sal\u00e1rio-m\u00ednimo. Hoje, estima-se que 33 milh\u00f5es de brasileiros passam FOME. Sair dessa trag\u00e9dia deveria estar como trending topics dessas elei\u00e7\u00f5es.", "Pode-se informar quaisquer vota\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es sem a confiabilidade do voto audit\u00e1vel.", "@neDaTuaContaNao @lauramariotto @Cristia12591207 @kellymatos Ate Paulo Guedes brigou com Onyx, pq o PIPOQUEIRO nao queria fazer reformar a nivel federal pra nao perder elei\u00e7\u00f5es\n\nGuedes gritou com ele e elogiou o Leite q tinha coragem de fazer reformar no estado\n\nAte o Guedes prefere o Leite e alguns vindo defender o candidato Carro kkkkkkk", "@BrMast3r_ Mentira, Bolsonaro junto do Paulo Guedes queria que o aux\u00edlio fosse de 250, o Congresso Nacional que negou devido a infla\u00e7\u00e3o alta eles rebateram e s\u00f3 por estar perto das elei\u00e7\u00f5es que o Bolsonaro concordou em subir o aux\u00edlio para 600 reais", "@JovemPanNews Esquerda est\u00e1 aos prantos de desespero, porque j\u00e1 sabem que j\u00e1 perderam as elei\u00e7\u00f5es\u2026..", "\u00c9 LULA DE NOVO...\n\n...NA CADEIA!\n\nN\u00e3o \u00e9 por um Pol\u00edtico, \u00e9 #PelaNa\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #lula2022 #lula #soureinante #falareinante #acreditenobrasil em Brazil https://t.co/jf3Ay2X22Y"], "assunto": ["covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "covid-19", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "copa do mundo", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es", "elei\u00e7\u00f5es"]}